{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440762681707827200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saliendo a Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU https:\/\/t.co\/4F7CRQUiQ7","tweet_lang":"es","text_es":"Saliendo a Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU httpstco4F7CRQUiQ7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440748731729547265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto muy buena noticia, COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/46z7SFEheb","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto muy buena noticia COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19 nueva tecnolog\u00eda otra opci\u00f3n para M\u00e9xico httpstco46z7SFEheb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440439873656086529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asi vamos : https:\/\/t.co\/RCTpN3CCF4","tweet_lang":"es","text_es":"Asi vamos  httpstcoRCTpN3CCF4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440404623823540236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para su agenda ma\u00f1ana : https:\/\/t.co\/LoA9ma01L3","tweet_lang":"es","text_es":"Para su agenda ma\u00f1ana  httpstcoLoA9ma01L3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440310786266570764","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 1 750 000 dosis de la vacuna Moderna, M\u00e9xico agradece cumplidamente este gesto de solidaridad y amistad por parte del Presidente Joe Biden y el pueblo nortramericano. Gracias!! https:\/\/t.co\/GlVm8QzDbP","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 1 750 000 dosis de la vacuna Moderna M\u00e9xico agradece cumplidamente este gesto de solidaridad y amistad por parte del Presidente Joe Biden y el pueblo nortramericano Gracias httpstcoGlVm8QzDbP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439773340823085056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto el discurso de bienvenida a Palacio Nacional por parte de la Dra. Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller a los Jefes de Estado y de Gobierno que nos acompa\u00f1aron a la VI Cumbre de la CELAC. Es un recorrido magistral por la historia de M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/NM8i6dcNHE","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto el discurso de bienvenida a Palacio Nacional por parte de la Dra Beatriz Guti\u00e9rrez M\u00fcller a los Jefes de Estado y de Gobierno que nos acompa\u00f1aron a la VI Cumbre de la CELAC Es un recorrido magistral por la historia de M\u00e9xico  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NM8i6dcNHE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439584048045826049","replied_to_tweet_id":1.439323563e+18,"replied_to_user_id":196994616.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eucopresident Thanks for your presence and good will message to CELAC, best regards!!","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["eucopresident"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null,"text_en":"Thanks for your presence and good will message to CELAC, best regards!!","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439417109520523273","replied_to_tweet_id":1.439244317e+18,"replied_to_user_id":1.222273871e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuchoXBolivia @Noti4PuntoCero @lopezobrador_ Gracias Lucho!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias Lucho","hashtags":[],"mentions":["LuchoXBolivia","Noti4PuntoCero","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439322068982669315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluy\u00f3 VI Cumbre de CELAC, unidos y optimistas de los resultados!! https:\/\/t.co\/WwAgjjMec5","tweet_lang":"es","text_es":"Concluy\u00f3 VI Cumbre de CELAC unidos y optimistas de los resultados httpstcoWwAgjjMec5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439057352150425608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente L\u00f3pez Obrador y su distinguida esposa, Dra.Beatriz Gutierrez M\u00fcller, ofrecieron cena de bienvenida a Jefes de Estado y de Gobierno, Vicepresidenta, Ministros, Embajadores y representantes de Am\u00e9rica Latina y el Caribe que asisten a la VI Cumbre de CELAC. https:\/\/t.co\/M432NYIcMx","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente L\u00f3pez Obrador y su distinguida esposa DraBeatriz Gutierrez M\u00fcller ofrecieron cena de bienvenida a Jefes de Estado y de Gobierno Vicepresidenta Ministros Embajadores y representantes de Am\u00e9rica Latina y el Caribe que asisten a la VI Cumbre de CELAC httpstcoM432NYIcMx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438947672661143563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenido Presidente Mohammed Irfaan Al\u00ed de la Rep\u00fablica Cooperativa de Guyana, naci\u00f3n hermana y miembro de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os ( CELAC) https:\/\/t.co\/7fv7sLal7S","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenido Presidente Mohammed Irfaan Al\u00ed de la Rep\u00fablica Cooperativa de Guyana naci\u00f3n hermana y miembro de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os  CELAC httpstco7fv7sLal7S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438945728362070019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Biemvenidos a M\u00e9xico a la VI Cumbre de la CELAC https:\/\/t.co\/sLCIh8Xvcf","tweet_lang":"es","text_es":"Biemvenidos a M\u00e9xico a la VI Cumbre de la CELAC httpstcosLCIh8Xvcf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438944282996613133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenido Presidente Pedro Castillo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, muy agradecidos de tu presencia en la VI Cumbre de la CELAC convocada por el Presidente Lopez Obrador. https:\/\/t.co\/q4sz92yncv","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenido Presidente Pedro Castillo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa muy agradecidos de tu presencia en la VI Cumbre de la CELAC convocada por el Presidente Lopez Obrador httpstcoq4sz92yncv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438884329602654212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por su mensaje Primer Ministro John Brice\u00f1o, por la tarde M\u00e9xico le recibir\u00e1 con el gran gusto de tener entre nosotros la presencia de Belice https:\/\/t.co\/4LPWz7ORwU","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por su mensaje Primer Ministro John Brice\u00f1o por la tarde M\u00e9xico le recibir\u00e1 con el gran gusto de tener entre nosotros la presencia de Belice httpstco4LPWz7ORwU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438881812634390529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenidos Presidente del Paraguay Mario Abdo Ben\u00edtez y su distinguida esposa, Silvana Lopez Moreira. M\u00e9xico los recibe con todo aprecio y gratitud. https:\/\/t.co\/1qNZhAsFr5","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenidos Presidente del Paraguay Mario Abdo Ben\u00edtez y su distinguida esposa Silvana Lopez Moreira M\u00e9xico los recibe con todo aprecio y gratitud httpstco1qNZhAsFr5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438856206668509193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Participa el Presidente L\u00f3pez Obrador en el Foro sobre Energia y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el Presidente Joe Biden. https:\/\/t.co\/Q4RpHlVB0l","tweet_lang":"es","text_es":"Participa el Presidente L\u00f3pez Obrador en el Foro sobre Energia y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el Presidente Joe Biden httpstcoQ4RpHlVB0l","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438840984285159426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por iniciar foro con la participaci\u00f3n de los Presidentes Joe Biden y Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  relativo a la acci\u00f3n inmediata para hacer frente al cambio clim\u00e1tico. https:\/\/t.co\/QdDV95kpwQ","tweet_lang":"es","text_es":"Por iniciar foro con la participaci\u00f3n de los Presidentes Joe Biden y Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  relativo a la acci\u00f3n inmediata para hacer frente al cambio clim\u00e1tico httpstcoQdDV95kpwQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438838399616491522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le damos la mas cordial bienvenida al Presidente de Uruguay,Luis Lacalle Pou, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os, CELAC,convocada este s\u00e1bado en la Ciudad de M\u00e9xico. Bienvenido Sr. PRESIDENTE!!! https:\/\/t.co\/ncQNoakMwg","tweet_lang":"es","text_es":"Le damos la mas cordial bienvenida al Presidente de UruguayLuis Lacalle Pou quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os CELACconvocada este s\u00e1bado en la Ciudad de M\u00e9xico Bienvenido Sr PRESIDENTE httpstconcQNoakMwg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438596186060075015","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Escuela Naval Militar, disciplina y dedicaci\u00f3n por M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/lMiXWHF9Rb","tweet_lang":"es","text_es":"Escuela Naval Militar disciplina y dedicaci\u00f3n por M\u00e9xico httpstcolMiXWHF9Rb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438569557992615938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al dia de hoy as\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/upXO5wZqcu","tweet_lang":"es","text_es":"Al dia de hoy as\u00ed vamos  httpstcoupXO5wZqcu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438569364899475458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Presidente Biden, saludos cordiales!! https:\/\/t.co\/mkHyghprLF","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Presidente Biden saludos cordiales httpstcomkHyghprLF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438567956552769541","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Colegio Militar, orgullo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/z9p52HHzof","tweet_lang":"es","text_es":"El Colegio Militar orgullo de M\u00e9xico httpstcoz9p52HHzof","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438566366752165888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contingente de apertura del desfile conmemorativo de los 211 a\u00f1os de la Independencia : https:\/\/t.co\/Comn30HXS9","tweet_lang":"es","text_es":"Contingente de apertura del desfile conmemorativo de los 211 a\u00f1os de la Independencia  httpstcoComn30HXS9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438564180324454415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Helic\u00f3pteros de Fuerza A\u00e9rea Mexicana y Marina Armada de M\u00e9xico en sus evoluciones para conmemorar los 211 a\u00f1os del Grito de Dolores https:\/\/t.co\/XkyYq7WQQv","tweet_lang":"es","text_es":"Helic\u00f3pteros de Fuerza A\u00e9rea Mexicana y Marina Armada de M\u00e9xico en sus evoluciones para conmemorar los 211 a\u00f1os del Grito de Dolores httpstcoXkyYq7WQQv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438561496561332233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Paracaidistas de las Fuerza Armadas inician actividades del desfile https:\/\/t.co\/LcaFEbFNfe","tweet_lang":"es","text_es":"Paracaidistas de las Fuerza Armadas inician actividades del desfile httpstcoLcaFEbFNfe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438505048976150542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le d\u00ed la bienvenida al Presidente de Cubs, Miguel Diaz-Canel quien participar\u00e1 en el desfile militar de esta ma\u00f1ana. Con ello se inicia el arribo de Jefes de Estado y de Gobierno que asisten a la VI  Cumbre de CELAC. https:\/\/t.co\/Xl0fpDiPvI","tweet_lang":"es","text_es":"Le d\u00ed la bienvenida al Presidente de Cubs Miguel DiazCanel quien participar\u00e1 en el desfile militar de esta ma\u00f1ana Con ello se inicia el arribo de Jefes de Estado y de Gobierno que asisten a la VI  Cumbre de CELAC httpstcoXl0fpDiPvI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438364155896111106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Ecuador, nuestros colores en Quito!! Abrazo afectuoso!! https:\/\/t.co\/JbYDPz3OwO","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Ecuador nuestros colores en Quito Abrazo afectuoso httpstcoJbYDPz3OwO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438329957097385987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconocimiento a la Secretar\u00eda de Marina y Armada de M\u00e9xico. Concluy\u00f3 la descarga de m\u00e1s de 2 mil toneladas de ayuda al pueblo haitiano ( alimentos, agua y medicamentos) en Puerto Pr\u00edncipe. Bravo a l@s compa\u00f1er@s de Plan Marina, AMEXCID y SRE as\u00ed como a l@s de Protecci\u00f3n Civil. https:\/\/t.co\/h3BQGBiZcq","tweet_lang":"es","text_es":"Reconocimiento a la Secretar\u00eda de Marina y Armada de M\u00e9xico Concluy\u00f3 la descarga de m\u00e1s de 2 mil toneladas de ayuda al pueblo haitiano  alimentos agua y medicamentos en Puerto Pr\u00edncipe Bravo a ls compa\u00f1ers de Plan Marina AMEXCID y SRE as\u00ed como a ls de Protecci\u00f3n Civil httpstcoh3BQGBiZcq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438323688533864453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Bogot\u00e1, Colombia. Afecto correspondido, somos pueblos hermanos!! https:\/\/t.co\/WkjrzmvQna","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Bogot\u00e1 Colombia Afecto correspondido somos pueblos hermanos httpstcoWkjrzmvQna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438320687530262533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ministerio de Cultura en Lima,Per\u00fa. Abrazo solidario, muchas gracias!! https:\/\/t.co\/3QVmW5DnGz","tweet_lang":"es","text_es":"Ministerio de Cultura en LimaPer\u00fa Abrazo solidario muchas gracias httpstco3QVmW5DnGz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438315520391094275","replied_to_tweet_id":1.438312708e+18,"replied_to_user_id":8.593638993e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrSJaishankar Thanks dear Dr. S. Jaishankar, M\u00e9xico and India close friends, old civilizations with common future. Best regards to you and people of India.","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["DrSJaishankar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":"Thanks dear Dr. S. Jaishankar, Mxico and India close friends, old civilizations with common future. Best regards to you and people of India.","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438312326428516355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto im\u00e1genes de todo el mundo celebrando a M\u00e9xico https:\/\/t.co\/eQ8gYGmAec","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto im\u00e1genes de todo el mundo celebrando a M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eQ8gYGmAec"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438309104066433026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Viva M\u00e9xico, orgulloso, libre y soberano. https:\/\/t.co\/DRkJr30Lch","tweet_lang":"es","text_es":"Viva M\u00e9xico orgulloso libre y soberano httpstcoDRkJr30Lch","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438305954940997638","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Abrazo a M\u00e9xico desde Rio de Janeiro : https:\/\/t.co\/jsC3BEtRX0","tweet_lang":"es","text_es":"Abrazo a M\u00e9xico desde Rio de Janeiro  httpstcojsC3BEtRX0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438305810074030085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mundo celebra a M\u00e9xico, Wellington, Nueva Zelanda : https:\/\/t.co\/mBOyNkcJXs","tweet_lang":"es","text_es":"El mundo celebra a M\u00e9xico Wellington Nueva Zelanda  httpstcomBOyNkcJXs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438304218360725504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"San Francisco : https:\/\/t.co\/KrmSvZBOle","tweet_lang":"es","text_es":"San Francisco  httpstcoKrmSvZBOle","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438303869877039105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cataratas del Niagara : https:\/\/t.co\/Iy1M1zJZsW","tweet_lang":"es","text_es":"Cataratas del Niagara  httpstcoIy1M1zJZsW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438272467164872709","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El grito en el mundo : https:\/\/t.co\/02M3lHP5Qs","tweet_lang":"es","text_es":"El grito en el mundo  httpstco02M3lHP5Qs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437898753785188358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asi vamos : https:\/\/t.co\/A6nNnxdmc3","tweet_lang":"es","text_es":"Asi vamos  httpstcoA6nNnxdmc3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437436749802885121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy que conmemoramos la batalla de Chapultepec, les recomiendo este texto que da cuenta de la haza\u00f1a de la resistencia mexicana contra el ej\u00e9rcito invasor. https:\/\/t.co\/pgtoDNdQ9Z","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy que conmemoramos la batalla de Chapultepec les recomiendo este texto que da cuenta de la haza\u00f1a de la resistencia mexicana contra el ej\u00e9rcito invasor httpstcopgtoDNdQ9Z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437224647553077257","replied_to_tweet_id":1.43718873e+18,"replied_to_user_id":109631064.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alejandro_Marti @MonicaMateosV Abrazo Alejandro.","tweet_lang":"es","text_es":"  Abrazo Alejandro","hashtags":[],"mentions":["Alejandro_Marti","MonicaMateosV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437216625405661184","replied_to_tweet_id":1.437153457e+18,"replied_to_user_id":131574396.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dilmabr Buena noticia!!! Le deseamos desde M\u00e9xico pronto restablecimiento y buena salud!!","tweet_lang":"es","text_es":" Buena noticia Le deseamos desde M\u00e9xico pronto restablecimiento y buena salud","hashtags":[],"mentions":["dilmabr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437098377280466948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el gran gusto de desayunar con el senador Ricardo Monreal, compa\u00f1ero de muchas batallas en favor de la 4T, en Zacatecas. https:\/\/t.co\/WZLFTOAVx9","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el gran gusto de desayunar con el senador Ricardo Monreal compa\u00f1ero de muchas batallas en favor de la 4T en Zacatecas httpstcoWZLFTOAVx9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437097036420206598","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toma de protesta de David Monreal Avila como Gobernador de Zacatecas, una nueva etapa se inicia!! https:\/\/t.co\/xtrzF06UUg","tweet_lang":"es","text_es":"Toma de protesta de David Monreal Avila como Gobernador de Zacatecas una nueva etapa se inicia httpstcoxtrzF06UUg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436879578925080581","replied_to_tweet_id":1.436863122e+18,"replied_to_user_id":7.743287916e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@USAmbMex Bienvenido Embajador","tweet_lang":"es","text_es":" Bienvenido Embajador","hashtags":[],"mentions":["USAmbMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436745561584148487","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace 48 a\u00f1os.. https:\/\/t.co\/xlioqrpwd6","tweet_lang":"es","text_es":"Hace 48 a\u00f1os httpstcoxlioqrpwd6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436706134832910347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy recordamos a las v\u00edctimas del 11 de septiembre en Nueva York, nuestro afecto y condolencias al pueblo norteamericano. Hagamos todo lo necesario para que nunca m\u00e1s vivamos algo as\u00ed en el mundo.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy recordamos a las v\u00edctimas del 11 de septiembre en Nueva York nuestro afecto y condolencias al pueblo norteamericano Hagamos todo lo necesario para que nunca m\u00e1s vivamos algo as\u00ed en el mundo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436677437149024260","replied_to_tweet_id":1.436547015e+18,"replied_to_user_id":1.258073678e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MakiTeramotoS @ConsulMexHou Muchas gracias por su gran esfuerzo","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias por su gran esfuerzo","hashtags":[],"mentions":["MakiTeramotoS","ConsulMexHou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436670712283111427","replied_to_tweet_id":1.4364927e+18,"replied_to_user_id":111372842.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joserra_espn Mis condolencias, descanse en paz","tweet_lang":"es","text_es":" Mis condolencias descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["joserra_espn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436384188190629891","replied_to_tweet_id":1.436344846e+18,"replied_to_user_id":299317548.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RGrynspan @SEGIBdigital @CumbreIberoA Felicitaciones Rebeca ppr tu gran trabajo en SEGIB, exitos en tu nueva encomienda!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Felicitaciones Rebeca ppr tu gran trabajo en SEGIB exitos en tu nueva encomienda","hashtags":[],"mentions":["RGrynspan","SEGIBdigital","CumbreIberoA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436074738401660930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Casa Blanca, excelente Di\u00e1logo de Alto Nivel encabezado por la Vicepresidente Kamala Harris. Se inicia una nueva etapa en la relaci\u00f3n econ\u00f3mica bilateral. https:\/\/t.co\/7Gu3rdHDhU","tweet_lang":"es","text_es":"En la Casa Blanca excelente Di\u00e1logo de Alto Nivel encabezado por la Vicepresidente Kamala Harris Se inicia una nueva etapa en la relaci\u00f3n econ\u00f3mica bilateral httpstco7Gu3rdHDhU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435698486838767622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya en Washington para el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nivel, aqu\u00ed la informaci\u00f3n : https:\/\/t.co\/k9YzaPQmkH","tweet_lang":"es","text_es":"Ya en Washington para el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nivel aqu\u00ed la informaci\u00f3n  httpstcok9YzaPQmkH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435618112246853634","replied_to_tweet_id":1.435610289e+18,"replied_to_user_id":87808060.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CancilleriaPeru @acelorioa @SRE_mx Nuestra gratitud al pueblo y gobierno de Per\u00fa por su solidaridad y afecto. Gracias!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Nuestra gratitud al pueblo y gobierno de Per\u00fa por su solidaridad y afecto Gracias","hashtags":[],"mentions":["CancilleriaPeru","acelorioa","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435431324874158080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reportan Gobernaci\u00f3n y Autoridades de la Ciudad que no hay afectaciones graves o vidas comprometidas hasta ahora.       Que alivio.","tweet_lang":"es","text_es":"Reportan Gobernaci\u00f3n y Autoridades de la Ciudad que no hay afectaciones graves o vidas comprometidas hasta ahora       Que alivio","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435430320246071297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la SRE no hay afectaciones ni desgracias que lamentar.","tweet_lang":"es","text_es":"En la SRE no hay afectaciones ni desgracias que lamentar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435429886882193409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n, https:\/\/t.co\/r7SfxU5PiT","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n httpstcor7SfxU5PiT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435422048138969098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me. Dicen 6.9 segun sismol\u00f3gico","tweet_lang":"es","text_es":"Me Dicen 69 segun sismol\u00f3gico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435421835764637701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sismo intenso, espero tod@s est\u00e9n bien.","tweet_lang":"es","text_es":"Sismo intenso espero tods est\u00e9n bien","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435350759600758787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy es un gran d\u00eda para los derechos de la mujer. Record\u00e9 aquel abril de 2007 cuando la Ciudad despenaliz\u00f3 la interrupci\u00f3n del embarazo y me toc\u00f3 apoyar la causa con todo entusiasmo .C\u00f3mo se ha avanzado en las causas progresistas de nuestro pa\u00eds!!! Me alegro much\u00edsimo!!","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy es un gran d\u00eda para los derechos de la mujer Record\u00e9 aquel abril de 2007 cuando la Ciudad despenaliz\u00f3 la interrupci\u00f3n del embarazo y me toc\u00f3 apoyar la causa con todo entusiasmo C\u00f3mo se ha avanzado en las causas progresistas de nuestro pa\u00eds Me alegro much\u00edsimo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435025798801629192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento del maestro Enrique Gonz\u00e1lez Pedrero, descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento del maestro Enrique Gonz\u00e1lez Pedrero descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434881366685065221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena semana : https:\/\/t.co\/GOQMlqDx5y","tweet_lang":"es","text_es":"Buena semana  httpstcoGOQMlqDx5y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434578737572372485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Karen Vega lleva el orgullo oaxaque\u00f1o al mundo de la moda, bravo!! https:\/\/t.co\/QtdHVAQQdz v\u00eda @voguemagazine","tweet_lang":"es","text_es":"Karen Vega lleva el orgullo oaxaque\u00f1o al mundo de la moda bravo  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["voguemagazine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QtdHVAQQdz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434294267959132166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico da la m\u00e1s cordial bienvenida a los representantes del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y de la Plataforma Unitaria de Venezuela quienes celebran  segunda ronda de negociaciones en nuestro pa\u00eds. Les deseamos el mayor de los \u00e9xitos. https:\/\/t.co\/WhxeHhjdk6","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico da la m\u00e1s cordial bienvenida a los representantes del Gobierno de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y de la Plataforma Unitaria de Venezuela quienes celebran  segunda ronda de negociaciones en nuestro pa\u00eds Les deseamos el mayor de los \u00e9xitos httpstcoWhxeHhjdk6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433813210390573060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se reactiva el pr\u00f3ximo 9 de septiembre el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nvel con EU https:\/\/t.co\/P5ix1bZhki","tweet_lang":"es","text_es":"Se reactiva el pr\u00f3ximo 9 de septiembre el Dialogo Econ\u00f3mico de Alto Nvel con EU ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P5ix1bZhki"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433569082540974080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuevas oficinas para pasaportes en Puebla : https:\/\/t.co\/vCQWSc4blH","tweet_lang":"es","text_es":"Nuevas oficinas para pasaportes en Puebla  httpstcovCQWSc4blH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433209850536898562","replied_to_tweet_id":1.433194982e+18,"replied_to_user_id":1.241390929e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DavidNajera Felicitaciones!!","tweet_lang":"es","text_es":" Felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["DavidNajera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433153467380641794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, texto memorable. https:\/\/t.co\/iEP9Qs3CH2","tweet_lang":"es","text_es":"En el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador texto memorable httpstcoiEP9Qs3CH2","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433137325828083712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tenemos un gran Presidente, es un gran honor formar parte de su  equipo.","tweet_lang":"es","text_es":"Tenemos un gran Presidente es un gran honor formar parte de su  equipo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433071900880629760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se los recomiendo : https:\/\/t.co\/ft659AOdDI","tweet_lang":"es","text_es":"Se los recomiendo  httpstcoft659AOdDI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433071383798497290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Lopez Obrador a las 10 am : https:\/\/t.co\/sXr7z91GME","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy el Tercer Informe de Gobierno del Presidente Lopez Obrador a las 10 am  httpstcosXr7z91GME","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432857866541613056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pol\u00edtica exterior feminista : https:\/\/t.co\/pk3akfMFvQ","tweet_lang":"ca","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Pol\u00edtica exterior feminista : https:\/\/t.co\/pk3akfMFvQ"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432857614296272899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a tod@s l@s que hicieron posible llegar a 100 millones de dosis de vacunas contra Covid-19 hoy!!! https:\/\/t.co\/ZnjTq5E6Sm","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a tods ls que hicieron posible llegar a 100 millones de dosis de vacunas contra Covid19 hoy httpstcoZnjTq5E6Sm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432709706649374720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"100 MILLONES DE DOSIS DE VACUNAS HOY!!!\n\nEnhorabuena","tweet_lang":"es","text_es":"100 MILLONES DE DOSIS DE VACUNAS HOY\n\nEnhorabuena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432318588698890241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de Flor de Mar\u00eda Alfonzo Solis, mis sinceras condolencias a Leticia Bonifaz, familiares y amigos\nDescanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de Flor de Mar\u00eda Alfonzo Solis mis sinceras condolencias a Leticia Bonifaz familiares y amigos\nDescanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431679480888705031","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Ricardo Monreal!! https:\/\/t.co\/ATtXo9kBGv","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Ricardo Monreal httpstcoATtXo9kBGv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431672727383986176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve la oportunidad de participar en la plenaria de Morena en el Senado. Mi gratitud al Presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Politica, Ricardo Monreal y a tod@s l@s senadoras y senadores por su generosidad e inteligentes comentarios. https:\/\/t.co\/hveJHPmtlV","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve la oportunidad de participar en la plenaria de Morena en el Senado Mi gratitud al Presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Politica Ricardo Monreal y a tods ls senadoras y senadores por su generosidad e inteligentes comentarios httpstcohveJHPmtlV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431315416203333635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La SRE asumi\u00f3 la presidencia del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica 2021-22. La instrucci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrador es apoyar con toda la red de embajadas,consulados y representaciones a la actividad tur\u00edstica. Gracias Miguel por tu atinada conducci\u00f3n del Consejo en 2020-21. https:\/\/t.co\/2KroYBBUDO","tweet_lang":"es","text_es":"La SRE asumi\u00f3 la presidencia del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica 202122 La instrucci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrador es apoyar con toda la red de embajadasconsulados y representaciones a la actividad tur\u00edstica Gracias Miguel por tu atinada conducci\u00f3n del Consejo en 202021 httpstco2KroYBBUDO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431290309091135495","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En sesi\u00f3n del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica, el objetivo es recuperar la actividad turistica lo mas pronto posible. https:\/\/t.co\/qq2jf72t6B","tweet_lang":"es","text_es":"En sesi\u00f3n del Consejo de Diplomacia Tur\u00edstica el objetivo es recuperar la actividad turistica lo mas pronto posible httpstcoqq2jf72t6B","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431063838175211520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico lamenta profundamente la p\u00e9rdida de vidas, incluyendo menores de edad, ocasionadas por explosi\u00f3n en Kabul.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico lamenta profundamente la p\u00e9rdida de vidas incluyendo menores de edad ocasionadas por explosi\u00f3n en Kabul","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-27T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1431030297294999557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Visita del Gobernador Electo de Quer\u00e9taro, Mauricio Kuri Gonz\u00e1lez. Trabajaremos de manera coordinada en el \u00e1mbito internacional para apoyar a esa pr\u00f3spera entidad federativa. https:\/\/t.co\/GxZPKS8okx","tweet_lang":"es","text_es":"Visita del Gobernador Electo de Quer\u00e9taro Mauricio Kuri Gonz\u00e1lez Trabajaremos de manera coordinada en el \u00e1mbito internacional para apoyar a esa pr\u00f3spera entidad federativa httpstcoGxZPKS8okx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-26T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1430985922212925442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el agrado de recibir al Gobernador de Hidalgo, Omar Fayad Meneses , para avanzar juntos en proyectos relevantes como el Sincrot\u00f3n (Innovaci\u00f3n, ciencia y tecnolog\u00eda) y la Expo Dubai que ser\u00e1 inaugurada en octubre y reunir\u00e1 a todos los pa\u00edses del mundo. https:\/\/t.co\/adTj1Zsm0N","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el agrado de recibir al Gobernador de Hidalgo Omar Fayad Meneses  para avanzar juntos en proyectos relevantes como el Sincrot\u00f3n Innovaci\u00f3n ciencia y tecnolog\u00eda y la Expo Dubai que ser\u00e1 inaugurada en octubre y reunir\u00e1 a todos los pa\u00edses del mundo httpstcoadTj1Zsm0N","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-26T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1430676167066112000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n con Pedro Brolo, canciller de Guatemala. Estamos en uno de los mejores momentos de la relacion bilateral. https:\/\/t.co\/WSUR2MpKd0","tweet_lang":"es","text_es":"Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n con Pedro Brolo canciller de Guatemala Estamos en uno de los mejores momentos de la relacion bilateral httpstcoWSUR2MpKd0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-26T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1430493495622606849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recib\u00ed a reporteros y miembros del staff local de diversos medios que han solicitado visas humanitarias a M\u00e9xico con motivo de los \u00faltimos sucesos en Kabul, Afganist\u00e1n. Llegaron con sus familias, 124 personas en total incluyendo menores de edad, luego de 20 horas de vuelo : https:\/\/t.co\/8Qr27zxr92","tweet_lang":"es","text_es":"Recib\u00ed a reporteros y miembros del staff local de diversos medios que han solicitado visas humanitarias a M\u00e9xico con motivo de los \u00faltimos sucesos en Kabul Afganist\u00e1n Llegaron con sus familias 124 personas en total incluyendo menores de edad luego de 20 horas de vuelo  httpstco8Qr27zxr92","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1430481906815078400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recib\u00ed esta madrugada a 124 corresponsales, reporteros y staff  que laboraban en diversos medios de comunicaci\u00f3n en  Kabul y han solicitado al Gobierno de M\u00e9xico visa humanitaria ,refugio o asilo.les di la m\u00e1s cordial bienvenida. https:\/\/t.co\/pKq95jg4Nl","tweet_lang":"es","text_es":"Recib\u00ed esta madrugada a 124 corresponsales reporteros y staff  que laboraban en diversos medios de comunicaci\u00f3n en  Kabul y han solicitado al Gobierno de M\u00e9xico visa humanitaria refugio o asiloles di la m\u00e1s cordial bienvenida httpstcopKq95jg4Nl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1430334686828679177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recibimos a las primeras solicitantes de status humanitario en M\u00e9xico provenientes de Afganist\u00e1n , ellas forman parte del equipo de rob\u00f3tica de ese pa\u00eds  y defienden un sue\u00f1o : un mundo con igualdad de g\u00e9nero. Bienvenidas!!! https:\/\/t.co\/Kw0WFtR3Bk","tweet_lang":"es","text_es":"Recibimos a las primeras solicitantes de status humanitario en M\u00e9xico provenientes de Afganist\u00e1n  ellas forman parte del equipo de rob\u00f3tica de ese pa\u00eds  y defienden un sue\u00f1o  un mundo con igualdad de g\u00e9nero Bienvenidas httpstcoKw0WFtR3Bk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1429931784075104264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenido Presidente Lasso, su distinguida esposa y l@s Ministros que le acompa\u00f1an, M\u00e9xico les recibe con todo aprecio!! https:\/\/t.co\/yNmuCiy3Wp","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenido Presidente Lasso su distinguida esposa y ls Ministros que le acompa\u00f1an M\u00e9xico les recibe con todo aprecio httpstcoyNmuCiy3Wp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1429930725881618438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Damos la m\u00e1s cordial bienvenida al Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador, Guillermo Lasso, a su distinguida esposa, Mar\u00eda de Lourdes Alc\u00edvar, as\u00ed como a la comitiva ministerial que le acompa\u00f1a para participar en la conmemoraci\u00f3n de los Tratados de C\u00f3rdoba. Bienvenidos!!","tweet_lang":"es","text_es":"Damos la m\u00e1s cordial bienvenida al Presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador Guillermo Lasso a su distinguida esposa Mar\u00eda de Lourdes Alc\u00edvar as\u00ed como a la comitiva ministerial que le acompa\u00f1a para participar en la conmemoraci\u00f3n de los Tratados de C\u00f3rdoba Bienvenidos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1429251621884674049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descanse en paz https:\/\/t.co\/N43DeNhian","tweet_lang":"es","text_es":"Descanse en paz httpstcoN43DeNhian","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-22T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1428889676308520964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hait\u00ed hace unos momentos : https:\/\/t.co\/hwwbt6AbSw","tweet_lang":"es","text_es":"Hait\u00ed hace unos momentos  httpstcohwwbt6AbSw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1428886213499527168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestros aviones de Fuerza A\u00e9rea y de la Armada llegaron a Puerto Pr\u00edncipe, Hait\u00ed, con las toneladas de ayuda enviadas por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador. M\u00e9xico es solidario con el pueblo haitiano. https:\/\/t.co\/i3BpzYuAek","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestros aviones de Fuerza A\u00e9rea y de la Armada llegaron a Puerto Pr\u00edncipe Hait\u00ed con las toneladas de ayuda enviadas por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador M\u00e9xico es solidario con el pueblo haitiano httpstcoi3BpzYuAek","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1428720807182798854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Corte Federal en Massachusetts acept\u00f3 el litigio presentado por el Gobierno de M\u00e9xico contra diversas empresas responsables de comercio negligente de las armas que usa la delincuencia aqu\u00ed. Es un primer gran paso, ahora vienen la notificaci\u00f3n y el proceso legal. Avanzamos. https:\/\/t.co\/aKasaCrZmo","tweet_lang":"es","text_es":"La Corte Federal en Massachusetts acept\u00f3 el litigio presentado por el Gobierno de M\u00e9xico contra diversas empresas responsables de comercio negligente de las armas que usa la delincuencia aqu\u00ed Es un primer gran paso ahora vienen la notificaci\u00f3n y el proceso legal Avanzamos httpstcoaKasaCrZmo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1428702304103026689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Equipo del Gobierno de M\u00e9xico despegando con ayuda solidaria para Hait\u00ed, su misi\u00f3n : salvar vidas. https:\/\/t.co\/K8BY7gBNJb","tweet_lang":"es","text_es":"Equipo del Gobierno de M\u00e9xico despegando con ayuda solidaria para Hait\u00ed su misi\u00f3n  salvar vidas httpstcoK8BY7gBNJb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1428083633294921730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos acaba de informar el gobierno de EU que el fin de semana llegan   1 750 000 dosis de la vacuna Moderna ofrecidas por la Vicepresidenta Harris al Presidente  Lopez Obrador. En un mes llegara la segunda dosis (otras 1 750 000). Nuestra sincera gratitud!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Nos acaba de informar el gobierno de EU que el fin de semana llegan   1 750 000 dosis de la vacuna Moderna ofrecidas por la Vicepresidenta Harris al Presidente  Lopez Obrador En un mes llegara la segunda dosis otras 1 750 000 Nuestra sincera gratitud","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427995092590149640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les informo que con la activa participaci\u00f3n de Guillermo Puente Ordorica,Embajador de M\u00e9xico en Ir\u00e1n, hemos iniciado el procesamiento de las primeras solicitudes de refugio  de ciudadan@s afgan@s, especialmente de mujeres y ni\u00f1as que lo han as\u00ed solicitado.","tweet_lang":"es","text_es":"Les informo que con la activa participaci\u00f3n de Guillermo Puente OrdoricaEmbajador de M\u00e9xico en Ir\u00e1n hemos iniciado el procesamiento de las primeras solicitudes de refugio  de ciudadans afgans especialmente de mujeres y ni\u00f1as que lo han as\u00ed solicitado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427663975307784199","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recib\u00ed cartas credenciales del Representante en M\u00e9xico de UNICEF, Luis Fernando Carrera Castro. Le pregunt\u00e9 su opini\u00f3n sobre regreso a clases. Es indispensable - me dijo- para evitar aumento de deserci\u00f3n y retroceso social. S\u00f3lo en 19 de 193 pa\u00edses est\u00e1n cerradas las escuelas. https:\/\/t.co\/512LnSrg2x","tweet_lang":"es","text_es":"Recib\u00ed cartas credenciales del Representante en M\u00e9xico de UNICEF Luis Fernando Carrera Castro Le pregunt\u00e9 su opini\u00f3n sobre regreso a clases Es indispensable  me dijo para evitar aumento de deserci\u00f3n y retroceso social S\u00f3lo en 19 de 193 pa\u00edses est\u00e1n cerradas las escuelas httpstco512LnSrg2x","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427623162443878401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me piden precisar quienes asisten al Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel el 9 de septiembre. Ser\u00e1 encabezado,por parte de EU, por la Vicepresidenta Kamala Harris. La delegaci\u00f3n mexicana estar\u00e1 encabezada por l@s Secretari@s de Econom\u00eda y Relaciones Exteriores.","tweet_lang":"es","text_es":"Me piden precisar quienes asisten al Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel el 9 de septiembre Ser\u00e1 encabezadopor parte de EU por la Vicepresidenta Kamala Harris La delegaci\u00f3n mexicana estar\u00e1 encabezada por ls Secretaris de Econom\u00eda y Relaciones Exteriores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427382084771983361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen\u00edsima noticia, ya la podemos traer a M\u00e9xico. Bien!! https:\/\/t.co\/gSWIJgB8p6","tweet_lang":"es","text_es":"Buen\u00edsima noticia ya la podemos traer a M\u00e9xico Bien httpstcogSWIJgB8p6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427264481600712706","replied_to_tweet_id":1.426980318e+18,"replied_to_user_id":194665949.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dizquierdo7 Daniela estas en Kabul ahora?","tweet_lang":"es","text_es":" Daniela estas en Kabul ahora","hashtags":[],"mentions":["Dizquierdo7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427256122138931204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones al equipo mexicano que participa en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas : https:\/\/t.co\/ImUXDhCyOC","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones al equipo mexicano que participa en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas  httpstcoImUXDhCyOC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-08-16T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427252895297191939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descarga hoy de 15.4 toneladas de ayuda humanitaria en Puerto Pr\u00edncipe, Hait\u00ed. M\u00e9xico solidario. https:\/\/t.co\/rgEreZHtn5","tweet_lang":"es","text_es":"Descarga hoy de 154 toneladas de ayuda humanitaria en Puerto Pr\u00edncipe Hait\u00ed M\u00e9xico solidario httpstcorgEreZHtn5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427220166509834240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arrib\u00f3 hace unas horas el primer vuelo de ayuda humanitaria mexicana a Hait\u00ed. Viene de regreso la aeronave para recoger medicamentos y equipo. https:\/\/t.co\/y9qsKOqoM6","tweet_lang":"es","text_es":"Arrib\u00f3 hace unas horas el primer vuelo de ayuda humanitaria mexicana a Hait\u00ed Viene de regreso la aeronave para recoger medicamentos y equipo httpstcoy9qsKOqoM6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427088697724440576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segundo vuelo de ayuda a Hait\u00ed : https:\/\/t.co\/7g8AYki6gj","tweet_lang":"es","text_es":"Segundo vuelo de ayuda a Hait\u00ed  httpstco7g8AYki6gj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427081569567711233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aeronave de la Secretar\u00eda de Marina despega hacia Hait\u00ed, segundo vuelo con ayuda humanitaria este d\u00eda. https:\/\/t.co\/ZlA3vJQEvR","tweet_lang":"es","text_es":"Aeronave de la Secretar\u00eda de Marina despega hacia Hait\u00ed segundo vuelo con ayuda humanitaria este d\u00eda httpstcoZlA3vJQEvR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427018979089043460","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayuda de M\u00e9xico al pueblo de Hait\u00ed ya en vuelo hacia Puerto Pr\u00edncipe : https:\/\/t.co\/vLWyD8VwyI","tweet_lang":"es","text_es":"Ayuda de M\u00e9xico al pueblo de Hait\u00ed ya en vuelo hacia Puerto Pr\u00edncipe  httpstcovLWyD8VwyI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1427009923901186053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despega en este momento H\u00e9rcules C-130 Fuerza A\u00e9rea Mexicana con rumbo Hait\u00ed al mando del capit\u00e1n Ra\u00fal Cerrillos. Le acompa\u00f1an la tripulaci\u00f3n, el Embajador de M\u00e9xico en Hait\u00ed Dr. Jes\u00fas Valdes,la  Directora de Amexcid, Dra. Laura Carrillo y Ra\u00fal Miliani de Protecci\u00f3n Civil. https:\/\/t.co\/uoD1FxNypd","tweet_lang":"es","text_es":"Despega en este momento H\u00e9rcules C130 Fuerza A\u00e9rea Mexicana con rumbo Hait\u00ed al mando del capit\u00e1n Ra\u00fal Cerrillos Le acompa\u00f1an la tripulaci\u00f3n el Embajador de M\u00e9xico en Hait\u00ed Dr Jes\u00fas Valdesla  Directora de Amexcid Dra Laura Carrillo y Ra\u00fal Miliani de Protecci\u00f3n Civil httpstcouoD1FxNypd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426987783286046722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hacia Hait\u00ed.. https:\/\/t.co\/YtmZXO2WWI","tweet_lang":"es","text_es":"Hacia Hait\u00ed httpstcoYtmZXO2WWI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426987639413125121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya se est\u00e1 cargando el primer env\u00edo de medicamentos, equipo y v\u00edveres para despegar a Hait\u00ed y llevarles el apoyo de M\u00e9xico conforme a lo instruido por el Presidente L\u00f3pez Obrador. https:\/\/t.co\/fCzmiWJg73","tweet_lang":"es","text_es":"Ya se est\u00e1 cargando el primer env\u00edo de medicamentos equipo y v\u00edveres para despegar a Hait\u00ed y llevarles el apoyo de M\u00e9xico conforme a lo instruido por el Presidente L\u00f3pez Obrador httpstcofCzmiWJg73","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426921100378783744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que nuestra embajada en Theran - es concurrente para Afganist\u00e1n, en Kabul no tenemos sede - me reporta contin\u00faa sin reporte de connacionales registrados en aquel pa\u00eds . Estamos atentos a los acontecimientos.","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que nuestra embajada en Theran  es concurrente para Afganist\u00e1n en Kabul no tenemos sede  me reporta contin\u00faa sin reporte de connacionales registrados en aquel pa\u00eds  Estamos atentos a los acontecimientos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426697184460869633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por instrucciones del  Presidente L\u00f3pez Obrador saldr\u00e1 ayuda solidaria de M\u00e9xico hacia Hait\u00ed para auxiliarles ante los efectos del sismo registrado el d\u00eda de hoy . Les estar\u00e9 informando.","tweet_lang":"es","text_es":"Por instrucciones del  Presidente L\u00f3pez Obrador saldr\u00e1 ayuda solidaria de M\u00e9xico hacia Hait\u00ed para auxiliarles ante los efectos del sismo registrado el d\u00eda de hoy  Les estar\u00e9 informando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426367067150856194","replied_to_tweet_id":1.426366734e+18,"replied_to_user_id":1.07615784e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EmbYasTakase @SRE_mx Gracias por acompa\u00f1arnos Yasushi,  apreciamos mucho tu presencia esta ma\u00f1ana!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias por acompa\u00f1arnos Yasushi  apreciamos mucho tu presencia esta ma\u00f1ana","hashtags":[],"mentions":["EmbYasTakase","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426339664802291719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por acompa\u00f1arme en este momento tan relevante para M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/G4IcehfDMz","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por acompa\u00f1arme en este momento tan relevante para M\u00e9xico httpstcoG4IcehfDMz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426339125876215808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se inician los di\u00e1logos entre Venezolan@s, esta es su casa. Abrazo solidario y mejores deseos. https:\/\/t.co\/kpSUbSkmUR","tweet_lang":"es","text_es":"Se inician los di\u00e1logos entre Venezolans esta es su casa Abrazo solidario y mejores deseos httpstcokpSUbSkmUR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426338687361638400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jorge Rodr\u00edguez @jorgerpsuv,          @DagNylander de Noruega, este servidor y Gerardo Blyde Perez       @GerardoBlyde, minutos antes del inicio de los di\u00e1logos en el Museo Nacional de Antropolog\u00eda. Bienvenidos y \u00e9xito!!! https:\/\/t.co\/mu02vHYMNr","tweet_lang":"es","text_es":"Jorge Rodr\u00edguez            de Noruega este servidor y Gerardo Blyde Perez        minutos antes del inicio de los di\u00e1logos en el Museo Nacional de Antropolog\u00eda Bienvenidos y \u00e9xito httpstcomu02vHYMNr","hashtags":[],"mentions":["jorgerpsuv","DagNylander","GerardoBlyde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426287249210159112","replied_to_tweet_id":1.426245959e+18,"replied_to_user_id":291808602.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kangurito27 @fernandeznorona Tienes raz\u00f3n, ahora reviso qu\u00e9 sucede.","tweet_lang":"es","text_es":"  Tienes raz\u00f3n ahora reviso qu\u00e9 sucede","hashtags":[],"mentions":["kangurito27","fernandeznorona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1426251476159111173","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Doy la m\u00e1s cordial bienvenida a M\u00e9xico a las delegaciones que participar\u00e1n en la inauguraci\u00f3n del proceso de negociaci\u00f3n y di\u00e1logo, y firma de memorando de entendimiento de Venezuela. Les recibimos con todo aprecio y gratitud.","tweet_lang":"es","text_es":"Doy la m\u00e1s cordial bienvenida a M\u00e9xico a las delegaciones que participar\u00e1n en la inauguraci\u00f3n del proceso de negociaci\u00f3n y di\u00e1logo y firma de memorando de entendimiento de Venezuela Les recibimos con todo aprecio y gratitud","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425964163130667010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buen texto del colega Pablo Monroy, pieza clave del equipo de la SRE que ha preparado el caso contra las armas ilegales  : https:\/\/t.co\/qWCDo7buv6","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buen texto del colega Pablo Monroy pieza clave del equipo de la SRE que ha preparado el caso contra las armas ilegales   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qWCDo7buv6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425537426106224643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les confirmo que la canciller\u00eda Noruega nos ha comunicado que las partes que participar\u00e1n en el di\u00e1logo sobre Venezuela han entrado a fase final de sus pl\u00e1ticas exploratorias a fin  de iniciar negociaciones en nuestro pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"Les confirmo que la canciller\u00eda Noruega nos ha comunicado que las partes que participar\u00e1n en el di\u00e1logo sobre Venezuela han entrado a fase final de sus pl\u00e1ticas exploratorias a fin  de iniciar negociaciones en nuestro pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-11T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425461721121140738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Kenneth Lee Salazar, nuevo Embajador de los Estados Unidos de Am\u00e9rica en nuestro pa\u00eds. Buena noticia para las estrechas relaciones que existen entre las administraciones encabezadas por los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Kenneth Lee Salazar nuevo Embajador de los Estados Unidos de Am\u00e9rica en nuestro pa\u00eds Buena noticia para las estrechas relaciones que existen entre las administraciones encabezadas por los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425302350546280448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Walter Asti\u00e9-Burgos, diplom\u00e1tico de excelencia y prol\u00edfico autor en el campo de las relaciones internacionales. Mis condolencias a familiares, amig@s y comoa\u00f1er@s. Descanse en paz. https:\/\/t.co\/QqiZPL18Nj","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Walter Asti\u00e9Burgos diplom\u00e1tico de excelencia y prol\u00edfico autor en el campo de las relaciones internacionales Mis condolencias a familiares amigs y comoa\u00f1ers Descanse en paz httpstcoQqiZPL18Nj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425273008332148742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a Jake Sullivan, Asesor del Presidente Biden en Asuntos de Seguridad Nacional, al Secretario Mayorkas y a toda la misi\u00f3n de los EU que hoy visit\u00f3 nuestro pa\u00eds,su compromiso y buena voluntad para estrechar la relaci\u00f3n bilateral. Buen retorno!! Fue un \u00e9xito. https:\/\/t.co\/Fu66vPv5zW","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a Jake Sullivan Asesor del Presidente Biden en Asuntos de Seguridad Nacional al Secretario Mayorkas y a toda la misi\u00f3n de los EU que hoy visit\u00f3 nuestro pa\u00edssu compromiso y buena voluntad para estrechar la relaci\u00f3n bilateral Buen retorno Fue un \u00e9xito httpstcoFu66vPv5zW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425269845046833164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Resumen de lo que tratamos hoy con la delegaci\u00f3n de EU, buen resultado alcanzamos :https:\/\/t.co\/YaEtfi9Rlx","tweet_lang":"es","text_es":"Resumen de lo que tratamos hoy con la delegaci\u00f3n de EU buen resultado alcanzamos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YaEtfi9Rlx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425203862974107656","replied_to_tweet_id":1.42514312e+18,"replied_to_user_id":49369167.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MarcelaHerreraR Buena tarde, te ayudamos enseguida, por favor.","tweet_lang":"es","text_es":" Buena tarde te ayudamos enseguida por favor","hashtags":[],"mentions":["MarcelaHerreraR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425202159646396419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Foto de las delegaciones de M\u00e9xico y los Estados Unidos que participaron en la reuni\u00f3n de trabajo sostenida hoy en la SRE. Cordial y productiva sesi\u00f3n tuvimos al igual que en Washington en d\u00edas pasados. La relaci\u00f3n bilateral avanza y va muy bien. https:\/\/t.co\/U4grhqzw5o","tweet_lang":"es","text_es":"Foto de las delegaciones de M\u00e9xico y los Estados Unidos que participaron en la reuni\u00f3n de trabajo sostenida hoy en la SRE Cordial y productiva sesi\u00f3n tuvimos al igual que en Washington en d\u00edas pasados La relaci\u00f3n bilateral avanza y va muy bien httpstcoU4grhqzw5o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425201449894559752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buena reuni\u00f3n de trabajo con la  delegaci\u00f3n de EU encabezada por Jake Sullivan, asesor de Seguridad Nacional del Presidente Biden y el Secretario Alejandro Mayorkas, titular de DHS. https:\/\/t.co\/yBCjxYkk17","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buena reuni\u00f3n de trabajo con la  delegaci\u00f3n de EU encabezada por Jake Sullivan asesor de Seguridad Nacional del Presidente Biden y el Secretario Alejandro Mayorkas titular de DHS httpstcoyBCjxYkk17","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425102887491969038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Relaci\u00f3n M\u00e9xico-EU : https:\/\/t.co\/pUHcr6kh07","tweet_lang":"es","text_es":"Relaci\u00f3n M\u00e9xicoEU  httpstcopUHcr6kh07","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1425102767157387269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto contenido de la llamada del Presidente L\u00f3pez Obrador y la Vicepresidenta Harris : https:\/\/t.co\/VwyyQ1ZQU0","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto contenido de la llamada del Presidente L\u00f3pez Obrador y la Vicepresidenta Harris  httpstcoVwyyQ1ZQU0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1424853270552621062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1\u00e9 al Sr. Presidente L\u00f3pez Obrador durante su llamada cordial con la Vicepresidenta de los Estados Unidos, Kamala Harris. https:\/\/t.co\/nj8qxpCFVI","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1\u00e9 al Sr Presidente L\u00f3pez Obrador durante su llamada cordial con la Vicepresidenta de los Estados Unidos Kamala Harris httpstconj8qxpCFVI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-09T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1424828262384029701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de la Senadora Mar\u00eda Elena Chapa, mis sinceras condolencias a sus familiares y amig@s. Descanse en Paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de la Senadora Mar\u00eda Elena Chapa mis sinceras condolencias a sus familiares y amigs Descanse en Paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1424114305222516744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas son : https:\/\/t.co\/rvTmVlew3Z","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas son  httpstcorvTmVlew3Z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1424113881627115525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En dosis de vacunas hoy rebasamos : https:\/\/t.co\/WY6nfUnKvi","tweet_lang":"es","text_es":"En dosis de vacunas hoy rebasamos  httpstcoWY6nfUnKvi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1423732454163206144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Orgullo de tod@s : https:\/\/t.co\/LxFaecHVrj","tweet_lang":"es","text_es":"Orgullo de tods  httpstcoLxFaecHVrj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1423434406698655744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento del\nSr. G\u00fcnter Maerker. Mis sinceras condolencias a Denise Maerker, familiares y amigos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento del\nSr G\u00fcnter Maerker Mis sinceras condolencias a Denise Maerker familiares y amigos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1423007443152474113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Demanda presentada hoy contra fabricantes de armas : https:\/\/t.co\/lZAu2BzEas","tweet_lang":"es","text_es":"Demanda presentada hoy contra fabricantes de armas  httpstcolZAu2BzEas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1423005738021031938","replied_to_tweet_id":1.42294931e+18,"replied_to_user_id":573128425.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alalday @pmpohjanheimo @imatiasromero Espl\u00e9ndido documento, felicidades al IMR","tweet_lang":"es","text_es":"   Espl\u00e9ndido documento felicidades al IMR","hashtags":[],"mentions":["alalday","pmpohjanheimo","imatiasromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422993206703177731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradecer siempre el respaldo de Senado y C\u00e1mara de Diputados a la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/WPgk5fbgpP","tweet_lang":"es","text_es":"Agradecer siempre el respaldo de Senado y C\u00e1mara de Diputados a la pol\u00edtica exterior de M\u00e9xico httpstcoWPgk5fbgpP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422992930688716802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presentamos demanda contra  fabricantes y vendedores de armas  utilizadas para segar vidas en M\u00e9xico. Buscamos reparaci\u00f3n del da\u00f1o y que abandonen su negligencia e irresponsabilidad. Ser\u00e1 resuelta en los tribunales de  Boston, EU. https:\/\/t.co\/i1OLojgUAl","tweet_lang":"es","text_es":"Presentamos demanda contra  fabricantes y vendedores de armas  utilizadas para segar vidas en M\u00e9xico Buscamos reparaci\u00f3n del da\u00f1o y que abandonen su negligencia e irresponsabilidad Ser\u00e1 resuelta en los tribunales de  Boston EU httpstcoi1OLojgUAl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422760850419593219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con nuestras familias afectadas en la tragedia de El Paso,Texas. https:\/\/t.co\/NgBNVEqqku","tweet_lang":"es","text_es":"Con nuestras familias afectadas en la tragedia de El PasoTexas httpstcoNgBNVEqqku","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422760447376252930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tu gente te abraza desde M\u00e9xico https:\/\/t.co\/iJxVg2hIFe","tweet_lang":"es","text_es":"Tu gente te abraza desde M\u00e9xico httpstcoiJxVg2hIFe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422760179104374785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca los olvidaremos, al no hacerlo sembramos un mundo distinto, sin odio y sin armas. El Paso, Texas. https:\/\/t.co\/BocqGkH7hA","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca los olvidaremos al no hacerlo sembramos un mundo distinto sin odio y sin armas El Paso Texas httpstcoBocqGkH7hA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1422580583964811266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar\u00e9 hoy en El Paso con los familiares de las v\u00edctimas de aquel acto brutal acaecido el 3 de agosto de 2019,en el que perdieron la vida 23 personas, la mayor\u00eda connacionales.Ahora como entonces,M\u00e9xico condena la violencia, el racismo y el odio que s\u00f3lo conducen a la tragedia.","tweet_lang":"es","text_es":"Estar\u00e9 hoy en El Paso con los familiares de las v\u00edctimas de aquel acto brutal acaecido el 3 de agosto de 2019en el que perdieron la vida 23 personas la mayor\u00eda connacionalesAhora como entoncesM\u00e9xico condena la violencia el racismo y el odio que s\u00f3lo conducen a la tragedia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-03T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421860178824159236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades!!! https:\/\/t.co\/41Q3tBY2l2","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Felicidades!!! https:\/\/t.co\/41Q3tBY2l2"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421859994597826566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Plata por equipos!! https:\/\/t.co\/DDScxoAFcB","tweet_lang":"es","text_es":"Plata por equipos httpstcoDDScxoAFcB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421859854675755014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Medallas para M\u00e9xico en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas que se lleva a cabo en Indonesia!! https:\/\/t.co\/uBaYeP0LB9","tweet_lang":"es","text_es":"Medallas para M\u00e9xico en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas que se lleva a cabo en Indonesia httpstcouBaYeP0LB9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421859561628131329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed el medallero ol\u00edmpico de matem\u00e1ticas : https:\/\/t.co\/rcAH881R6B","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed el medallero ol\u00edmpico de matem\u00e1ticas  httpstcorcAH881R6B","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421858952548167683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Rodrigo, orgullo de M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/FbBEWBKenR","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Rodrigo orgullo de M\u00e9xico httpstcoFbBEWBKenR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421824872792141827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bien hecho!!! https:\/\/t.co\/7ZHjuOQ91q","tweet_lang":"es","text_es":"Bien hecho httpstco7ZHjuOQ91q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421820303496425477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades #Aremi!!!! https:\/\/t.co\/KC9grnqhny","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":["Aremi"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Felicidades #Aremi!!!! https:\/\/t.co\/KC9grnqhny"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421531467977568264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos este s\u00e1bado, buen fin!! https:\/\/t.co\/GM7VLkzZLm","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos este s\u00e1bado buen fin httpstcoGM7VLkzZLm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-31T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421486029572395010","replied_to_tweet_id":1.421162126e+18,"replied_to_user_id":3102005256.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CvillasanaS @PlanetaLibrosMx Felicitaciones, gran trabajo!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Felicitaciones gran trabajo","hashtags":[],"mentions":["CvillasanaS","PlanetaLibrosMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1421156430380421120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda contra la trata de personas,  prioridad de M\u00e9xico combatirla en todas sus formas. https:\/\/t.co\/upCOau4VQA","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda contra la trata de personas  prioridad de M\u00e9xico combatirla en todas sus formas httpstcoupCOau4VQA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-30T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420922553988784129","replied_to_tweet_id":1.420811685e+18,"replied_to_user_id":353033900.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SNietoCastillo @EGFIU @Hacienda_Mexico @SRE_mx Felicitaciones!!","tweet_lang":"es","text_es":"    Felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo","EGFIU","Hacienda_Mexico","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-30T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420833524643414016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Selfie con el Senador de California Ben Hueso, gran amigo de M\u00e9xico. Le agradec\u00ed su apoyo para las plantas de tratamiento de aguas en Tijuana. Lo conozco desde 2011. Abrazo Ben!! https:\/\/t.co\/LR2nQyb9U8","tweet_lang":"es","text_es":"Selfie con el Senador de California Ben Hueso gran amigo de M\u00e9xico Le agradec\u00ed su apoyo para las plantas de tratamiento de aguas en Tijuana Lo conozco desde 2011 Abrazo Ben httpstcoLR2nQyb9U8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420833419974545414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comentarios sobre llamada  con el Secretario Blinken y acerca de plan presentado por Vicepresidenta Harris sobre migraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/HGORxWekKj","tweet_lang":"es","text_es":"Comentarios sobre llamada  con el Secretario Blinken y acerca de plan presentado por Vicepresidenta Harris sobre migraci\u00f3n httpstcoHGORxWekKj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420783431517093890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Balance de la visita a Per\u00fa, ya en CDMX de vuelta y trabajando https:\/\/t.co\/xVDx7kddbk","tweet_lang":"es","text_es":"Balance de la visita a Per\u00fa ya en CDMX de vuelta y trabajando httpstcoxVDx7kddbk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420480445628694540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el Presidente Pedro Castillo a quien transmit\u00ed las felicitaciones y mejores deseos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del pueblo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/wUopkQYVc6","tweet_lang":"es","text_es":"Con el Presidente Pedro Castillo a quien transmit\u00ed las felicitaciones y mejores deseos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del pueblo de M\u00e9xico httpstcowUopkQYVc6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420451218200186881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vamos por 90 millones : https:\/\/t.co\/bibErtcfZ7","tweet_lang":"es","text_es":"Vamos por 90 millones  httpstcobibErtcfZ7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420450179459817477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribo del Presidente Pedro Castillo al Congreso https:\/\/t.co\/X1DLqR8Qtn","tweet_lang":"es","text_es":"Arribo del Presidente Pedro Castillo al Congreso httpstcoX1DLqR8Qtn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420450004234383360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toma de protesta de Pedro Castillo en Lima Per\u00fa https:\/\/t.co\/GDazZVuuMM","tweet_lang":"es","text_es":"Toma de protesta de Pedro Castillo en Lima Per\u00fa httpstcoGDazZVuuMM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420449833979191300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el agrado de saludar al Presidente Alberto Fernandez de la Rep\u00fablica Argentina. https:\/\/t.co\/ojMWwH031Q","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el agrado de saludar al Presidente Alberto Fernandez de la Rep\u00fablica Argentina httpstcoojMWwH031Q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420417250767540228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud\u00e9 a un buen amigo de M\u00e9xico este d\u00eda en el que conmemoramos el bicentenario de la Independencia del Per\u00fa. https:\/\/t.co\/SJzPKF6Z3q","tweet_lang":"es","text_es":"Salud\u00e9 a un buen amigo de M\u00e9xico este d\u00eda en el que conmemoramos el bicentenario de la Independencia del Per\u00fa httpstcoSJzPKF6Z3q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420357931850141699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Martha Delgado, Pedro y tod@s l@s que han hecho posible Mexico cuente con m\u00e1s de 80 millones de dosis de vacunas, mis felicitaciones desde Lima, Per\u00fa, donde me encuentro para representar a M\u00e9xico en la toma de protesta del Presidente Pedro Castillo. Gracias!!!! https:\/\/t.co\/fmvzxoPgLD","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Martha Delgado Pedro y tods ls que han hecho posible Mexico cuente con m\u00e1s de 80 millones de dosis de vacunas mis felicitaciones desde Lima Per\u00fa donde me encuentro para representar a M\u00e9xico en la toma de protesta del Presidente Pedro Castillo Gracias httpstcofmvzxoPgLD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420356240950059013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rebasamos 80 millones de dosis de vacunas hoy : https:\/\/t.co\/rr1Q2nIBr9","tweet_lang":"es","text_es":"Rebasamos 80 millones de dosis de vacunas hoy  httpstcorr1Q2nIBr9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420355282232877059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la buena noticia de que llegaron 2 millones de dosis de vacuna Sinovac con lo que rebasamos 80 millones como lo ten\u00edamos programado, ahora vamos por 90. https:\/\/t.co\/zZpsiOvxsR","tweet_lang":"es","text_es":"Con la buena noticia de que llegaron 2 millones de dosis de vacuna Sinovac con lo que rebasamos 80 millones como lo ten\u00edamos programado ahora vamos por 90 httpstcozZpsiOvxsR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-28T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1420082302957260802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena noticia desde UNESCO https:\/\/t.co\/VTcOJnDZfN","tweet_lang":"es","text_es":"Buena noticia desde UNESCO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VTcOJnDZfN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419641127209213953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento de Rene Ju\u00e1rez Cisneros, descanse en paz. Condolencias sinceras a familiares, amigos y compa\u00f1er@s.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento de Rene Ju\u00e1rez Cisneros descanse en paz Condolencias sinceras a familiares amigos y compa\u00f1ers","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419411283317776389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1: https:\/\/t.co\/p2hhiVKPzT","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1 httpstcop2hhiVKPzT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419403847819309066","replied_to_tweet_id":1.418303653e+18,"replied_to_user_id":1671560886.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ToyotaMex Que bien!!","tweet_lang":"es","text_es":" Que bien","hashtags":[],"mentions":["ToyotaMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419377238890401792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Isabel Allende https:\/\/t.co\/ODa2u0QW9z","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Isabel Allende httpstcoODa2u0QW9z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419361164870496266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto mi participaci\u00f3n en favor de la uni\u00f3n de Latinoam\u00e9rica y el Caribe en la conmemoraci\u00f3n del. 238 natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar, buen domingo!! https:\/\/t.co\/off8dp9kJi","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto mi participaci\u00f3n en favor de la uni\u00f3n de Latinoam\u00e9rica y el Caribe en la conmemoraci\u00f3n del 238 natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar buen domingo httpstcooff8dp9kJi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419355557618757636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra gratitud a los 31 pa\u00edses que nos acompa\u00f1aron en la conmemoraci\u00f3n del 238 natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar y a la XXXI Reuni\u00f3n de Cancilleres de la Comunidad de Estados Latinoamericanos Y Caribe\u00f1os. La uni\u00f3n es nuestra fuerza!!! https:\/\/t.co\/cewt7g9FHl","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra gratitud a los 31 pa\u00edses que nos acompa\u00f1aron en la conmemoraci\u00f3n del 238 natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar y a la XXXI Reuni\u00f3n de Cancilleres de la Comunidad de Estados Latinoamericanos Y Caribe\u00f1os La uni\u00f3n es nuestra fuerza httpstcocewt7g9FHl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419350284304896000","replied_to_tweet_id":1.419319928e+18,"replied_to_user_id":1694219437.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juegosolimpicos @jrisco @alexa_moreno_mx @COM_Mexico Gran trabajo!!! Felicitaciones","tweet_lang":"es","text_es":"    Gran trabajo Felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["juegosolimpicos","jrisco","alexa_moreno_mx","COM_Mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419079636865011715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El discurso de hoy del Presidente L\u00f3pez Obrador con motivo del 28 aniversario del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar es de dimensi\u00f3n hist\u00f3rica https:\/\/t.co\/GB5uBVVsjy","tweet_lang":"es","text_es":"El discurso de hoy del Presidente L\u00f3pez Obrador con motivo del 28 aniversario del natalicio de Sim\u00f3n Bol\u00edvar es de dimensi\u00f3n hist\u00f3rica ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GB5uBVVsjy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1419077721221701633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Juntos somos fuertes : Am\u00e9rica Latina y el Caribe hoy. https:\/\/t.co\/0k4mb6eQUK","tweet_lang":"es","text_es":"Juntos somos fuertes  Am\u00e9rica Latina y el Caribe hoy httpstco0k4mb6eQUK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418636998609444867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a los ganadores de dos medallas de plata y cuatro de bronce en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas celebrada en San Petersburgo, Rusia. Buen trabajo!!!!! https:\/\/t.co\/0fRgN7NzWP","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a los ganadores de dos medallas de plata y cuatro de bronce en la Olimpiada de Matem\u00e1ticas celebrada en San Petersburgo Rusia Buen trabajo httpstco0fRgN7NzWP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418573603566669825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les deseamos el mayor \u00e9xito a nuestr@s deportistas!!!! https:\/\/t.co\/yP3vikNjdn","tweet_lang":"es","text_es":"Les deseamos el mayor \u00e9xito a nuestrs deportistas httpstcoyP3vikNjdn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418572818544005126","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Exitooo M\u00e9xico!!!! https:\/\/t.co\/Jj5iHjqlhy","tweet_lang":"es","text_es":"Exitooo M\u00e9xico httpstcoJj5iHjqlhy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418397636231585795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A horas de iniciar los Juegos Ol\u00edmpicos deseamos el mayor de los exitos a Jap\u00f3n y muchos  triunfos a nuestros deportistas, orgullo de M\u00e9xico!!!","tweet_lang":"es","text_es":"A horas de iniciar los Juegos Ol\u00edmpicos deseamos el mayor de los exitos a Jap\u00f3n y muchos  triunfos a nuestros deportistas orgullo de M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418328409940316162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el agrado de despedir a John Creamer y recibir a Stephanie Syptak-Ramnath, encargados de negocios saliente y entrante de los Estados Unidos en nuestro pa\u00eds respectivamente. Buena suerte John, bienvenida Stephanie!!! https:\/\/t.co\/QfAkEvSsA4","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el agrado de despedir a John Creamer y recibir a Stephanie SyptakRamnath encargados de negocios saliente y entrante de los Estados Unidos en nuestro pa\u00eds respectivamente Buena suerte John bienvenida Stephanie httpstcoQfAkEvSsA4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-22T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418242474129207297","replied_to_tweet_id":1.418233146e+18,"replied_to_user_id":1.213229633e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PPT_CELAC Espl\u00e9ndida noticia!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Espl\u00e9ndida noticia","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-22T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1418038860676833282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Tatiana Clouthier y el equipo negociador, es un gran paso. Singapur ser\u00e1 un socio importante : https:\/\/t.co\/cO17ewNaNX","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Tatiana Clouthier y el equipo negociador es un gran paso Singapur ser\u00e1 un socio importante  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cO17ewNaNX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1417909986131333121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cerca de 80 millones de dosis conforme a lo planeado : https:\/\/t.co\/JqlFNZPgrX","tweet_lang":"es","text_es":"Cerca de 80 millones de dosis conforme a lo planeado  httpstcoJqlFNZPgrX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1417568549707657220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el privilegio de agradecer a Corin Robertson, Embajadora del Reino Unido en M\u00e9xico , su arduo y eficaz trabajo para profundizar la relaci\u00f3n bilateral entre nuestros grandes pa\u00edses. Le deseamos \u00e9xito en la nueva etapa que iniciar\u00e1 muy pronto. Gracias Corin!! https:\/\/t.co\/sBEE4SLz02","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el privilegio de agradecer a Corin Robertson Embajadora del Reino Unido en M\u00e9xico  su arduo y eficaz trabajo para profundizar la relaci\u00f3n bilateral entre nuestros grandes pa\u00edses Le deseamos \u00e9xito en la nueva etapa que iniciar\u00e1 muy pronto Gracias Corin httpstcosBEE4SLz02","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-20T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1417505038260441093","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen martes : https:\/\/t.co\/wHD4mWFWmA","tweet_lang":"es","text_es":"Buen martes  httpstcowHD4mWFWmA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-20T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1417293284712620033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La m\u00e1s calurosa felicitaci\u00f3n a Pedro Castillo Terrones, Presidente Electo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa, a quien le deseamos el mayor de los \u00e9xitos. M\u00e9xico lo saluda con todo aprecio y hermandad!!!","tweet_lang":"es","text_es":"La m\u00e1s calurosa felicitaci\u00f3n a Pedro Castillo Terrones Presidente Electo de la Rep\u00fablica del Per\u00fa a quien le deseamos el mayor de los \u00e9xitos M\u00e9xico lo saluda con todo aprecio y hermandad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1417171196458807297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena semana!! https:\/\/t.co\/Ofkrepd1ak","tweet_lang":"es","text_es":"Buena semana httpstcoOfkrepd1ak","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416783978846109696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1 para controlar incendios. Nuestro pa\u00eds es solidario y constructivo. Mano amiga con Canad\u00e1, con la cooperaci\u00f3n construimos el futuro de ambos pa\u00edses. https:\/\/t.co\/slXO4yLpkl","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico apoya a Canad\u00e1 para controlar incendios Nuestro pa\u00eds es solidario y constructivo Mano amiga con Canad\u00e1 con la cooperaci\u00f3n construimos el futuro de ambos pa\u00edses httpstcoslXO4yLpkl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-18T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416446331984437254","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena noticia : pronto, muy pronto, ser\u00e1 aprobada en M\u00e9xico la vacuna Moderna de perfil tecnol\u00f3gico similar al de Pfizer. M\u00e1s y mejores opciones para el plan de vacunaci\u00f3n 2021 y el que ya se dise\u00f1a para el a\u00f1o entrante.","tweet_lang":"es","text_es":"Buena noticia  pronto muy pronto ser\u00e1 aprobada en M\u00e9xico la vacuna Moderna de perfil tecnol\u00f3gico similar al de Pfizer M\u00e1s y mejores opciones para el plan de vacunaci\u00f3n 2021 y el que ya se dise\u00f1a para el a\u00f1o entrante","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416445596303560708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas al d\u00eda de hoy, 80 millones pronto : https:\/\/t.co\/krQ86Y9DcI","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas al d\u00eda de hoy 80 millones pronto  httpstcokrQ86Y9DcI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416439875654537222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en reuni\u00f3n con los integrantes de la Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Nueva York. Les agradec\u00ed su esfuerzo y dedicaci\u00f3n por las causas que defiende nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/L1Yj4rgDDm","tweet_lang":"es","text_es":"Con el embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en reuni\u00f3n con los integrantes de la Misi\u00f3n de M\u00e9xico en Nueva York Les agradec\u00ed su esfuerzo y dedicaci\u00f3n por las causas que defiende nuestro pa\u00eds httpstcoL1Yj4rgDDm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416439380957335552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con Jean-Yves Le Drian, Ministro de Relaciones Exteriores de Francia y Presidente del Consejo de Seguridad de la ONU. Coincidimos en la necesidad de ampliar la acci\u00f3n humanitaria en el mundo. https:\/\/t.co\/IACPnxTxaX","tweet_lang":"es","text_es":"Con JeanYves Le Drian Ministro de Relaciones Exteriores de Francia y Presidente del Consejo de Seguridad de la ONU Coincidimos en la necesidad de ampliar la acci\u00f3n humanitaria en el mundo httpstcoIACPnxTxaX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416393812344197123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Impresionante haza\u00f1a de la humanidad : https:\/\/t.co\/wpS8MCesi0","tweet_lang":"es","text_es":"Impresionante haza\u00f1a de la humanidad  httpstcowpS8MCesi0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416392903232983044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy llego un mill\u00f3n mas de dosis de vacunas Sinovac contra Covid-19, agradezco la seriedad del fabricante : est\u00e1 cumpliendo el calendario de entregas puntualmente. Avanzamos.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy llego un mill\u00f3n mas de dosis de vacunas Sinovac contra Covid19 agradezco la seriedad del fabricante  est\u00e1 cumpliendo el calendario de entregas puntualmente Avanzamos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-17T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416157806269448197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Camino a M\u00e9xico, de regreso. https:\/\/t.co\/617gr5Crdl","tweet_lang":"es","text_es":"Camino a M\u00e9xico de regreso httpstco617gr5Crdl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416095851257159683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el agrado de conversar tambi\u00e9n con Linda Thomas Greenfield, representante permanente de los Estados Unidos ante la ONU. Inteligente y dispuesta a escuchar nuestros puntos de vista. Me pareci\u00f3 alguien fuera de lo com\u00fan. https:\/\/t.co\/di10Q5Cm3h","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el agrado de conversar tambi\u00e9n con Linda Thomas Greenfield representante permanente de los Estados Unidos ante la ONU Inteligente y dispuesta a escuchar nuestros puntos de vista Me pareci\u00f3 alguien fuera de lo com\u00fan httpstcodi10Q5Cm3h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416094438254841859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed lo m\u00e1s sobresaliente de la participaci\u00f3n de M\u00e9xico en la ONU hoy : https:\/\/t.co\/YAKAcbz85k","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed lo m\u00e1s sobresaliente de la participaci\u00f3n de M\u00e9xico en la ONU hoy  httpstcoYAKAcbz85k","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416076854293897216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El espacio humanitario para Mexico en la ONU :https:\/\/t.co\/fWGmaAZK7B","tweet_lang":"es","text_es":"El espacio humanitario para Mexico en la ONU ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fWGmaAZK7B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416076611045236740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Posici\u00f3n de M\u00e9xico sobre Cuba en la ONU : https:\/\/t.co\/QNmwNCcK8g","tweet_lang":"es","text_es":"Posici\u00f3n de M\u00e9xico sobre Cuba en la ONU  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QNmwNCcK8g"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1416070985896316936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Consejo de Seguridad https:\/\/t.co\/uyCsLYTTnT","tweet_lang":"es","text_es":"En el Consejo de Seguridad httpstcouyCsLYTTnT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415999216862867457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen d\u00eda, ahora vamos por 80 millones. https:\/\/t.co\/yaSnQ0QaQt","tweet_lang":"es","text_es":"Buen d\u00eda ahora vamos por 80 millones httpstcoyaSnQ0QaQt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415852662436868096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya en Nueva York para asistir ma\u00f1ana a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad. Aqu\u00ed una vista desde el Hotel de la ONU. Buena noche. https:\/\/t.co\/osZP3ji09h","tweet_lang":"es","text_es":"Ya en Nueva York para asistir ma\u00f1ana a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad Aqu\u00ed una vista desde el Hotel de la ONU Buena noche httpstcoosZP3ji09h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415751999363198979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saliendo a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU https:\/\/t.co\/wqUjW4opHj","tweet_lang":"es","text_es":"Saliendo a la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU httpstcowqUjW4opHj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415708216785309701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas suficientes : https:\/\/t.co\/JhaMGxXbX5","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas suficientes  httpstcoJhaMGxXbX5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-15T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415516589936480263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por alcanzar 70 millones!!! https:\/\/t.co\/QRXQh8oQi1","tweet_lang":"es","text_es":"Por alcanzar 70 millones httpstcoQRXQh8oQi1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-15T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415427961008926720","replied_to_tweet_id":1.415413646e+18,"replied_to_user_id":353033900.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SNietoCastillo Gracias por tu visita Santiago!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias por tu visita Santiago","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415288627949707264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a la Rep\u00fablica Francesa. Libertad, Igualdad, Fraternidad !!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a la Rep\u00fablica Francesa Libertad Igualdad Fraternidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1415088915489468418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y as\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/jH7KKlQe0z","tweet_lang":"es","text_es":"Y as\u00ed vamos hoy  httpstcojH7KKlQe0z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1414965975854821385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informe sobre abastecimiento de vacunas al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/QavjgQGBnh","tweet_lang":"es","text_es":"Informe sobre abastecimiento de vacunas al d\u00eda de hoy  httpstcoQavjgQGBnh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1414954670846627847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto mis consideraciones sobre 2024 : https:\/\/t.co\/NwdNjPYweg","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto mis consideraciones sobre 2024  httpstcoNwdNjPYweg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1414680274651209740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a l@s abogad@s de M\u00e9xico en su d\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a ls abogads de M\u00e9xico en su d\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1413872188994826241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/CoJBWwQQe5","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstcoCoJBWwQQe5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1413862657728434182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aterriz\u00f3 embarque con otro mill\u00f3n de dosis, avanzamos! https:\/\/t.co\/GM5Iow4Htm","tweet_lang":"es","text_es":"Aterriz\u00f3 embarque con otro mill\u00f3n de dosis avanzamos httpstcoGM5Iow4Htm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1413507536716587010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a la Rep\u00fablica Argentina en este su D\u00eda de la Independencia Nacional !!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a la Rep\u00fablica Argentina en este su D\u00eda de la Independencia Nacional ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-09T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1413131705452580864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed estamos hoy : https:\/\/t.co\/vNgczuXj40","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed estamos hoy  httpstcovNgczuXj40","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-08T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1413109766243721219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan 1 millon de dosis de vacuna Sinovac, el abastecimiento para el. plan de vacunacion avanza. https:\/\/t.co\/9xZKreZxnj","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan 1 millon de dosis de vacuna Sinovac el abastecimiento para el plan de vacunacion avanza httpstco9xZKreZxnj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-08T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412851586116866051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al d\u00eda de hoy as\u00ed va el abasto de vacunas : https:\/\/t.co\/wYbx1BWde3","tweet_lang":"es","text_es":"Al d\u00eda de hoy as\u00ed va el abasto de vacunas  httpstcowYbx1BWde3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-07T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412736536588828674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me informa nuestro embajador,Dr Jes\u00fas Valdes,de los  acontecimientos ocurridos esta madrugada en los que ha perdido la vida el Presidente de Hait\u00ed,Jovenel Moise. M\u00e9xico expresa sus condolencias al pueblo haitiano y reitera su en\u00e9rgica condena a la violencia.","tweet_lang":"es","text_es":"Me informa nuestro embajadorDr Jes\u00fas Valdesde los  acontecimientos ocurridos esta madrugada en los que ha perdido la vida el Presidente de Hait\u00edJovenel Moise M\u00e9xico expresa sus condolencias al pueblo haitiano y reitera su en\u00e9rgica condena a la violencia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-07T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412522193238605831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrega a BIRMEX de casi 900 mil dosis de vacuna Astra Zeneca en la planta de Liomont en Ocoyoacac, Estado de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/uCcSEiR1et","tweet_lang":"es","text_es":"Entrega a BIRMEX de casi 900 mil dosis de vacuna Astra Zeneca en la planta de Liomont en Ocoyoacac Estado de M\u00e9xico httpstcouCcSEiR1et","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-06T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412433088710418440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"153 260 dosis de la vacuna Cansino fueron entregadas hace un momento a BIRMEX en Quer\u00e9taro para su distribuci\u00f3n inmediata. Nuestra gratitud a la planta  Drugmex y su equipo de trabajo a cargo del llenado y envasado. https:\/\/t.co\/TCc4jMkamb","tweet_lang":"es","text_es":"153 260 dosis de la vacuna Cansino fueron entregadas hace un momento a BIRMEX en Quer\u00e9taro para su distribuci\u00f3n inmediata Nuestra gratitud a la planta  Drugmex y su equipo de trabajo a cargo del llenado y envasado httpstcoTCc4jMkamb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412071677110927363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En vacunas as\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/HsG1S8hZnO","tweet_lang":"es","text_es":"En vacunas as\u00ed vamos  httpstcoHsG1S8hZnO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-05T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1412061908350509061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que hoy nos entregan  1 817 900 dosis de vacunas AstraZeneca , alcanzaremos a partir de las 18 horas  61 293 725 de dosis de seis farmac\u00e9uticas en nuestro pa\u00eds. Buena semana!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que hoy nos entregan  1 817 900 dosis de vacunas AstraZeneca  alcanzaremos a partir de las 18 horas  61 293 725 de dosis de seis farmac\u00e9uticas en nuestro pa\u00eds Buena semana","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-05T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1411815035228274693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deseamos pronta recuperaci\u00f3n al Papa Francisco.","tweet_lang":"es","text_es":"Deseamos pronta recuperaci\u00f3n al Papa Francisco","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-04T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1411734023085383680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/r7KBa3VbSZ","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r7KBa3VbSZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/r7KBa3VbSZ"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410968356379844610","replied_to_tweet_id":1.410968028e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Nayarit","tweet_lang":"tl","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Nayarit"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410962460887105540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En conferencia de prensa Embajada  en Par\u00eds. Lista la fase 3 de la vacuna Sanofi , ya presentada a Cofepris. Nuevo impuesto a las multinacionales de 15% significar\u00e1 varios miles de millones m\u00e1s a M\u00e9xico confirma Sibyel Galvan, nuestra representante OECD. https:\/\/t.co\/NfkUBrj59C","tweet_lang":"es","text_es":"En conferencia de prensa Embajada  en Par\u00eds Lista la fase 3 de la vacuna Sanofi  ya presentada a Cofepris Nuevo impuesto a las multinacionales de 15 significar\u00e1 varios miles de millones m\u00e1s a M\u00e9xico confirma Sibyel Galvan nuestra representante OECD httpstcoNfkUBrj59C","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410950168778772481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan 2 935 300 dosis de AstraZeneca a la Ciudad de M\u00e9xico provenientes de Chicago, es el embarque m\u00e1s numeroso que hemos recibido hasta ahora. Plan de vacunaci\u00f3n avanza!! https:\/\/t.co\/fBPBW9jBCW","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan 2 935 300 dosis de AstraZeneca a la Ciudad de M\u00e9xico provenientes de Chicago es el embarque m\u00e1s numeroso que hemos recibido hasta ahora Plan de vacunaci\u00f3n avanza httpstcofBPBW9jBCW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410706460095430660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saliendo de la cena con el Ministro de Exteriores de la Rep\u00fablica Francesa. Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n sobre la ONU, crisis humanitaria en Hait\u00ed, CELAC, Nuevo equilibrio geopolitico y otros temas relevantes en el orden mundial. Gracias Jean-Yves Le Drian!! https:\/\/t.co\/BfD0fOSq1o","tweet_lang":"es","text_es":"Saliendo de la cena con el Ministro de Exteriores de la Rep\u00fablica Francesa Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n sobre la ONU crisis humanitaria en Hait\u00ed CELAC Nuevo equilibrio geopolitico y otros temas relevantes en el orden mundial Gracias JeanYves Le Drian httpstcoBfD0fOSq1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410647378978390020","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el enorme agrado de visitar la exposici\u00f3n \"Los Olmecas\" en el Museo Quai Branly, extraordinaria!!! https:\/\/t.co\/q2nw7dfTc7","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el enorme agrado de visitar la exposici\u00f3n Los Olmecas en el Museo Quai Branly extraordinaria httpstcoq2nw7dfTc7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-01T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410628176011739136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conferencia de prensa en Ministerio de Exteriores, Par\u00eds. https:\/\/t.co\/ZVbY2YWYCz","tweet_lang":"es","text_es":"Conferencia de prensa en Ministerio de Exteriores Par\u00eds httpstcoZVbY2YWYCz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410623855132094471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buenas relaciones M\u00e9xico-Francia hemos construido con el Ministro Le Drian. https:\/\/t.co\/29Xjm90OLX","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buenas relaciones M\u00e9xicoFrancia hemos construido con el Ministro Le Drian httpstco29Xjm90OLX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410621405687910400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En conferencia de prensa con el Ministro Jean-Yves Le Drian. Suscribimos convenio para impedir tr\u00e1fico de bienes que forman parte del patrimonio cultural e hist\u00f3rico de M\u00e9xico. Tambi\u00e9n nos reunimos con el Consejo Estrat\u00e9gico Franco-mexicano. https:\/\/t.co\/nMH9zgFAZl","tweet_lang":"es","text_es":"En conferencia de prensa con el Ministro JeanYves Le Drian Suscribimos convenio para impedir tr\u00e1fico de bienes que forman parte del patrimonio cultural e hist\u00f3rico de M\u00e9xico Tambi\u00e9n nos reunimos con el Consejo Estrat\u00e9gico Francomexicano httpstconMH9zgFAZl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410620311792390153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cordial encuentro con el Ministro Jean Yves Le Drian. Me extern\u00f3 el compromiso de Francia de acelerar el nuevo Acuerdo Comercial de M\u00e9xico y la Uni\u00f3n Europea. Compartimos acciones para acceso universal a vacunas.Le refer\u00ed M\u00e9xico ya env\u00eda a 17 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y Caribe. https:\/\/t.co\/HupTTvqgYS","tweet_lang":"es","text_es":"Cordial encuentro con el Ministro Jean Yves Le Drian Me extern\u00f3 el compromiso de Francia de acelerar el nuevo Acuerdo Comercial de M\u00e9xico y la Uni\u00f3n Europea Compartimos acciones para acceso universal a vacunasLe refer\u00ed M\u00e9xico ya env\u00eda a 17 pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y Caribe httpstcoHupTTvqgYS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410616426101022729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a Canad\u00e1 en su fiesta nacional!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a Canad\u00e1 en su fiesta nacional","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410351795205988365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/VWU9EPGxrI","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoVWU9EPGxrI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410346630801408003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve la oportunidad de saludar al Presidente Emmanuel Macron. Le agradec\u00ed el apoyo de Francia al Foro Generaci\u00f3n Igualdad y le d\u00ed los saludos afectuosos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del pueblo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/1b5L9H8dNj","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve la oportunidad de saludar al Presidente Emmanuel Macron Le agradec\u00ed el apoyo de Francia al Foro Generaci\u00f3n Igualdad y le d\u00ed los saludos afectuosos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del pueblo de M\u00e9xico httpstco1b5L9H8dNj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410247245765693453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente L\u00f3pez Obrador participa en el Foro Generaci\u00f3n Igualdad 2021 organizado por M\u00e9xico y Francia. https:\/\/t.co\/Z0xO641IXc","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente L\u00f3pez Obrador participa en el Foro Generaci\u00f3n Igualdad 2021 organizado por M\u00e9xico y Francia httpstcoZ0xO641IXc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410246538383745027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por iniciar el Foro Generaci\u00f3n Igualdad en Par\u00eds, organizado por M\u00e9xico y Francia, tuvo su primer encuentro en nuestro pa\u00eds con m\u00e1s de 13 mil participantes. Construir sociedades igualitarias a partir de la igualdad de g\u00e9nero es el objetivo. El Presidente Macron inaugura. https:\/\/t.co\/21FdRMvuFi","tweet_lang":"es","text_es":"Por iniciar el Foro Generaci\u00f3n Igualdad en Par\u00eds organizado por M\u00e9xico y Francia tuvo su primer encuentro en nuestro pa\u00eds con m\u00e1s de 13 mil participantes Construir sociedades igualitarias a partir de la igualdad de g\u00e9nero es el objetivo El Presidente Macron inaugura httpstco21FdRMvuFi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410234129640198145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico env\u00eda dosis de vacunas al Caribe, empezando por Jamaica. La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os presente, unidos somos mejores. Nuestro pa\u00eds siempre solidario!! https:\/\/t.co\/AHvcyQqyiN","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico env\u00eda dosis de vacunas al Caribe empezando por Jamaica La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os presente unidos somos mejores Nuestro pa\u00eds siempre solidario httpstcoAHvcyQqyiN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410216678273732614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy llegan 1 millon de dosis de Sinovac, 585 mil de Pfizer y 350 mil de Sputnik a la Ciudad de M\u00e9xico. En total un mill\u00f3n novecientos treinta y cinco mil dosis para el Plan de Vacunaci\u00f3n. Avanzamos.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy llegan 1 millon de dosis de Sinovac 585 mil de Pfizer y 350 mil de Sputnik a la Ciudad de M\u00e9xico En total un mill\u00f3n novecientos treinta y cinco mil dosis para el Plan de Vacunaci\u00f3n Avanzamos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410134660768833537","replied_to_tweet_id":1.409966132e+18,"replied_to_user_id":2406303550.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kaminajsmith @marthadelgado Hard times we face, it's when Latinoamerican and Caribbean  comunnity should be stronger and it is. Warmest regards!!","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["kaminajsmith","marthadelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T07:00:00","geolocation":null,"text_en":"Hard times we face, it's when Latinoamerican and Caribbean comunnity should be stronger and it is. Warmest regards!!","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409856567437139970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por iniciar la sesi\u00f3n destinada a \u00c1frica. Mi intervenci\u00f3n ser\u00e1 : Am\u00e9rica Latina y Caribe tenemos situaci\u00f3n muy grave, pero \u00c1frica tiene a\u00fan menos acceso a vacunas. Han podido vacunar a menos del 2% de la poblaci\u00f3n. Urge G20 act\u00fae, haga mucho m\u00e1s y lo haga m\u00e1s r\u00e1pido. Urge. https:\/\/t.co\/32Chmb7ERa","tweet_lang":"es","text_es":"Por iniciar la sesi\u00f3n destinada a \u00c1frica Mi intervenci\u00f3n ser\u00e1  Am\u00e9rica Latina y Caribe tenemos situaci\u00f3n muy grave pero \u00c1frica tiene a\u00fan menos acceso a vacunas Han podido vacunar a menos del 2 de la poblaci\u00f3n Urge G20 act\u00fae haga mucho m\u00e1s y lo haga m\u00e1s r\u00e1pido Urge httpstco32Chmb7ERa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409852720316653576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con Dominic Raab, Secretario de Estado de Relaciones Exteriores del Reino Unido: nueva relaci\u00f3n econ\u00f3mica y comercial post-Brexit, coincidencias respecto a la participaci\u00f3n de ambos pa\u00edses en el CPTPP y la nueva econom\u00eda del Pac\u00edfico.Confirm\u00e9 nuestra participaci\u00f3n en la COP26. https:\/\/t.co\/Rd4mZ1ARO9","tweet_lang":"es","text_es":"Con Dominic Raab Secretario de Estado de Relaciones Exteriores del Reino Unido nueva relaci\u00f3n econ\u00f3mica y comercial postBrexit coincidencias respecto a la participaci\u00f3n de ambos pa\u00edses en el CPTPP y la nueva econom\u00eda del Pac\u00edficoConfirm\u00e9 nuestra participaci\u00f3n en la COP26 httpstcoRd4mZ1ARO9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409835865824796673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En reuni\u00f3n con el Ministro de Relaciones Exteriores de la India, Subrahanyam Jaishankar, avanzamos acuerdo entre agencias sanitarias, ello permitir\u00e1 importar y producir en M\u00e9xico vacunas y medicamentos. https:\/\/t.co\/5zwz1oNUWL","tweet_lang":"es","text_es":"En reuni\u00f3n con el Ministro de Relaciones Exteriores de la India Subrahanyam Jaishankar avanzamos acuerdo entre agencias sanitarias ello permitir\u00e1 importar y producir en M\u00e9xico vacunas y medicamentos httpstco5zwz1oNUWL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409831363419717633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En G20 compart\u00ed el sentido de urgencia que impera en Am\u00e9rica Latina y el Caribe ante la imposibilidad de acceder a vacunas en el corto plazo, propuse acciones inmediatas para resolver. https:\/\/t.co\/WtqWX4AF9B","tweet_lang":"es","text_es":"En G20 compart\u00ed el sentido de urgencia que impera en Am\u00e9rica Latina y el Caribe ante la imposibilidad de acceder a vacunas en el corto plazo propuse acciones inmediatas para resolver httpstcoWtqWX4AF9B","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409632045299421187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En vacunas contra Covid 19 al fin de esta semana habr\u00e1n llegado a M\u00e9xico m\u00e1s de 60 millones de dosis. El plan de vacunaci\u00f3n tiene asegurado el abasto necesario. Buena semana!!","tweet_lang":"es","text_es":"En vacunas contra Covid 19 al fin de esta semana habr\u00e1n llegado a M\u00e9xico m\u00e1s de 60 millones de dosis El plan de vacunaci\u00f3n tiene asegurado el abasto necesario Buena semana","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409630919229677582","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apoyo de M\u00e9xico a pa\u00edses hermanos: https:\/\/t.co\/GKprDS9WYH","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyo de M\u00e9xico a pa\u00edses hermanos httpstcoGKprDS9WYH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409629788445286409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vista a\u00e9rea de la regi\u00f3n en torno a Bari, Italia. https:\/\/t.co\/I2o4VFGrVE","tweet_lang":"es","text_es":"Vista a\u00e9rea de la regi\u00f3n en torno a Bari Italia httpstcoI2o4VFGrVE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409629212219121676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las murallas la fortaleza de Bari. Dentro he podido conversar con los ministros de exteriores de Alemania, Argentina, Espa\u00f1a, Francia, India, Italia,Indonesia, Pa\u00edses Bajos, Singapur y la Uni\u00f3n Europea, https:\/\/t.co\/O34BPLtrry","tweet_lang":"es","text_es":"Las murallas la fortaleza de Bari Dentro he podido conversar con los ministros de exteriores de Alemania Argentina Espa\u00f1a Francia India ItaliaIndonesia Pa\u00edses Bajos Singapur y la Uni\u00f3n Europea httpstcoO34BPLtrry","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409548742865428481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Bari, Italia, para asistir a la reuni\u00f3n de ministros y secretarios de Relaciones Exteriores del G 20. En media hora empezamos. M\u00e9xico presente. https:\/\/t.co\/Z5IuDKmqx7","tweet_lang":"es","text_es":"En Bari Italia para asistir a la reuni\u00f3n de ministros y secretarios de Relaciones Exteriores del G 20 En media hora empezamos M\u00e9xico presente httpstcoZ5IuDKmqx7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408794871847178242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Message from M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/m0Fzv74bh3","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Message from M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/m0Fzv74bh3"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408793480218955782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestras m\u00e1s sinceras condolencias a todos los afectados por el derrumbe en Surfside, Florida. M\u00e9xico ofrece su solidaridad y apoyo en todo lo necesario para las labores de los cuerpos de rescate.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestras m\u00e1s sinceras condolencias a todos los afectados por el derrumbe en Surfside Florida M\u00e9xico ofrece su solidaridad y apoyo en todo lo necesario para las labores de los cuerpos de rescate","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408765409621381124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento de Antonio Helguera, lo extra\u00f1aremos mucho. Descanse en paz. Mis condolencias a familiares, amigos y seguidores.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento de Antonio Helguera lo extra\u00f1aremos mucho Descanse en paz Mis condolencias a familiares amigos y seguidores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408572017457106950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/Ory2UvboaE","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoOry2UvboaE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408564407475519499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Sergio Sarmiento y Guadalupe Ju\u00e1rez en el segundo aniversario de su programa!! https:\/\/t.co\/IxjBqWqayY","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Sergio Sarmiento y Guadalupe Ju\u00e1rez en el segundo aniversario de su programa httpstcoIxjBqWqayY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408560623928188928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra solidaridad con el pueblo colombiano y su Presidente Iv\u00e1n Duque frente al ataque que sufri\u00f3 el helic\u00f3ptero en el que viajaba. M\u00e9xico rechaza la violencia y respalda a las instituciones democr\u00e1ticas de Colombia.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra solidaridad con el pueblo colombiano y su Presidente Iv\u00e1n Duque frente al ataque que sufri\u00f3 el helic\u00f3ptero en el que viajaba M\u00e9xico rechaza la violencia y respalda a las instituciones democr\u00e1ticas de Colombia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408241543190876163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones Quebec!!! https:\/\/t.co\/LqLyOuonLL","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones Quebec httpstcoLqLyOuonLL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408220731004104711","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya en ruta de vuelta a M\u00e9xico https:\/\/t.co\/ywqQQzC7oe","tweet_lang":"es","text_es":"Ya en ruta de vuelta a M\u00e9xico httpstcoywqQQzC7oe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408216786210902019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy se entregaron 150 mil dosis de vacuna AstraZeneca a Guatemala, igual n\u00famero a Honduras y 100 mil a El Salvador. Hace una semana recibieron Belice, Bolivia y Paraguay. La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os(CELAC) es la v\u00eda m\u00e1s eficaz de cooperaci\u00f3n en la regi\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se entregaron 150 mil dosis de vacuna AstraZeneca a Guatemala igual n\u00famero a Honduras y 100 mil a El Salvador Hace una semana recibieron Belice Bolivia y Paraguay La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1osCELAC es la v\u00eda m\u00e1s eficaz de cooperaci\u00f3n en la regi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408215688293015552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente Alejandro Giammattei de la Rep\u00fablica de Guatemala agradeci\u00f3 al Presidente L\u00f3pez Obrador y al pueblo de M\u00e9xico la donaci\u00f3n de 150 mil vacunas. https:\/\/t.co\/aql1bbNsvz","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente Alejandro Giammattei de la Rep\u00fablica de Guatemala agradeci\u00f3 al Presidente L\u00f3pez Obrador y al pueblo de M\u00e9xico la donaci\u00f3n de 150 mil vacunas httpstcoaql1bbNsvz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408211833429889026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entregu\u00e9 150 mil dosis de AstraZeneca a la Ministra de Salud de Guatemala en el Aeropuerto de la ciudad capital de ese pa\u00eds. https:\/\/t.co\/FREDZcqzjY","tweet_lang":"es","text_es":"Entregu\u00e9 150 mil dosis de AstraZeneca a la Ministra de Salud de Guatemala en el Aeropuerto de la ciudad capital de ese pa\u00eds httpstcoFREDZcqzjY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408118235543769088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a nuestra  Fuerza A\u00e9rea , orgullo de M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/ai4yPtGCfw","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a nuestra  Fuerza A\u00e9rea  orgullo de M\u00e9xico httpstcoai4yPtGCfw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408096698832986113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los guardianes del Valle de M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/ZcmY1AqRGO","tweet_lang":"es","text_es":"Los guardianes del Valle de M\u00e9xico  httpstcoZcmY1AqRGO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408056878320521217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En ruta a Guatemala para entregar donaci\u00f3n de dosis de AstraZeneca en apoyo a ese pueblo hermano. M\u00e9xico es congruente, acceso universal a las vacunas es la causa. https:\/\/t.co\/F6hxHnKOAB","tweet_lang":"es","text_es":"En ruta a Guatemala para entregar donaci\u00f3n de dosis de AstraZeneca en apoyo a ese pueblo hermano M\u00e9xico es congruente acceso universal a las vacunas es la causa httpstcoF6hxHnKOAB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408054409687441408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despegando en avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana con 150 mil dosis de AstraZeneca a bordo, vamos a Guatemala, otro avi\u00f3n a Honduras y uno m\u00e1s a El Salvador. Es una donaci\u00f3n de dosis envasadas en M\u00e9xico cuya sustancia activa se elabor\u00f3 en Argentina. Unidos somos mejores . https:\/\/t.co\/cixoGGIixY","tweet_lang":"es","text_es":"Despegando en avi\u00f3n de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana con 150 mil dosis de AstraZeneca a bordo vamos a Guatemala otro avi\u00f3n a Honduras y uno m\u00e1s a El Salvador Es una donaci\u00f3n de dosis envasadas en M\u00e9xico cuya sustancia activa se elabor\u00f3 en Argentina Unidos somos mejores  httpstcocixoGGIixY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407807843978203137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presentaci\u00f3n de credenciales de Peter Grohmann, Coordinador Residente de las Naciones Unidas en M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/pZ34AEH7vD","tweet_lang":"es","text_es":"Presentaci\u00f3n de credenciales de Peter Grohmann Coordinador Residente de las Naciones Unidas en M\u00e9xico httpstcopZ34AEH7vD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407794103421710341","replied_to_tweet_id":1.407765271e+18,"replied_to_user_id":2406303550.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kaminajsmith @SRE_mx @mfaftja M\u00e9xico as President Pro Tempore of the CELAC are going to help Jamaica, an important member of our comunity, as a way to strenghten our solidarity and friendship. Best regards!!","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["kaminajsmith","SRE_mx","mfaftja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T20:00:00","geolocation":null,"text_en":"Mxico as President Pro Tempore of the CELAC are going to help Jamaica, an important member of our comunity, as a way to strenghten our solidarity and friendship. Best regards!!","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407165895181471745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le doy cordial bienvenida a Roberto Salcedo como nuevo Secretario de la Funci\u00f3n P\u00fablica, su amplia experiencia y honestidad auguran buenas nuevas. \u00c9xito Roberto!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Le doy cordial bienvenida a Roberto Salcedo como nuevo Secretario de la Funci\u00f3n P\u00fablica su amplia experiencia y honestidad auguran buenas nuevas \u00c9xito Roberto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407165518243631105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fue una experiencia enriquecedora y amable la que tuvimos siempre con Irma Er\u00e9ndira Sandoval. Mujer destacada y respetable. Le deseo lo mejor en su camino de largo aliento.","tweet_lang":"es","text_es":"Fue una experiencia enriquecedora y amable la que tuvimos siempre con Irma Er\u00e9ndira Sandoval Mujer destacada y respetable Le deseo lo mejor en su camino de largo aliento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407164894508630019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento del Ing. Raymundo Art\u00eds, un personaje singular por su integridad y dedicaci\u00f3n sincera a la causa de la transformaci\u00f3n en M\u00e9xico. Mis sinceras condolencias a sus familiares y numerosos amigos, descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento del Ing Raymundo Art\u00eds un personaje singular por su integridad y dedicaci\u00f3n sincera a la causa de la transformaci\u00f3n en M\u00e9xico Mis sinceras condolencias a sus familiares y numerosos amigos descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1407056881391214593","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la bienvenida al Secretario de Estado de la Santa Sede, Pietro Parolin,le compart\u00ed la simpat\u00eda y respeto del pueblo de M\u00e9xico y su Presidente a la lucha del Papa Francisco por l@s pobres, enferm@s y desfavorecid@s. Bienvenido!!! https:\/\/t.co\/ZmwiFzxXmX","tweet_lang":"es","text_es":"En la bienvenida al Secretario de Estado de la Santa Sede Pietro Parolinle compart\u00ed la simpat\u00eda y respeto del pueblo de M\u00e9xico y su Presidente a la lucha del Papa Francisco por ls pobres enferms y desfavorecids Bienvenido httpstcoZmwiFzxXmX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1406771861216694274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta noche superaremos 50 millones de dosis de vacunas en M\u00e9xico, aqu\u00ed la informaci\u00f3n : https:\/\/t.co\/CrFYkp59UY","tweet_lang":"es","text_es":"Esta noche superaremos 50 millones de dosis de vacunas en M\u00e9xico aqu\u00ed la informaci\u00f3n  httpstcoCrFYkp59UY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1406668825056120835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed el promocional de M\u00e9xico en Expo Dubai a celebrarse a partir de octubre : https:\/\/t.co\/0Mwkxc7u9g","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed el promocional de M\u00e9xico en Expo Dubai a celebrarse a partir de octubre  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0Mwkxc7u9g"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1406002826195750922","replied_to_tweet_id":1.405898263e+18,"replied_to_user_id":7.620037904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gorka_orive Muchas gracias por tu compilaci\u00f3n semanal Gorka, saludos y reconocimiento","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias por tu compilaci\u00f3n semanal Gorka saludos y reconocimiento","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405950985390989315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones por tu elecci\u00f3n @antonioguterres para un nuevo mandato, nuestros mejores deseos de \u00e9xito!! https:\/\/t.co\/nX3AeTshrL","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones por tu elecci\u00f3n  para un nuevo mandato nuestros mejores deseos de \u00e9xito httpstconX3AeTshrL","hashtags":[],"mentions":["antonioguterres"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405950521106706437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Feliz cumplea\u00f1os, siempre agradecidos por tu inolvidable   concierto en el z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico en 2012. https:\/\/t.co\/5iukk4TJj3","tweet_lang":"es","text_es":"Feliz cumplea\u00f1os siempre agradecidos por tu inolvidable   concierto en el z\u00f3calo de la Ciudad de M\u00e9xico en 2012 httpstco5iukk4TJj3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405950108085149696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @SylvesterTurner, Alcalde de Houston, por tu valioso apoyo al nuevo Consulado General de M\u00e9xico. La intensa relaci\u00f3n bilateral se fortalece!! https:\/\/t.co\/VoxtOCnq7R","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  Alcalde de Houston por tu valioso apoyo al nuevo Consulado General de M\u00e9xico La intensa relaci\u00f3n bilateral se fortalece httpstcoVoxtOCnq7R","hashtags":[],"mentions":["SylvesterTurner"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405949268200931332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vista desde el nuevo Consulado General de M\u00e9xico en Houston, encabezado por Alicia Kerber. M\u00e1s de 2 millones de mexican@s en esta ciudad contar\u00e1n ahora con oficinas amplias y bien atendidas. https:\/\/t.co\/8VHy1u18E8","tweet_lang":"es","text_es":"Vista desde el nuevo Consulado General de M\u00e9xico en Houston encabezado por Alicia Kerber M\u00e1s de 2 millones de mexicans en esta ciudad contar\u00e1n ahora con oficinas amplias y bien atendidas httpstco8VHy1u18E8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405899379597324291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegando a Houston para inaugurar las nuevas oficinas del consulado de M\u00e9xico que atender\u00e1 a m\u00e1s de 2 millones de mexican@s que aqu\u00ed habitan. En la foto con la c\u00f3nsul Alicia Kerber, quien ha hecho un gran trabajo para nuestra comunidad. https:\/\/t.co\/mxwYy2MJLr","tweet_lang":"es","text_es":"Llegando a Houston para inaugurar las nuevas oficinas del consulado de M\u00e9xico que atender\u00e1 a m\u00e1s de 2 millones de mexicans que aqu\u00ed habitan En la foto con la c\u00f3nsul Alicia Kerber quien ha hecho un gran trabajo para nuestra comunidad httpstcomxwYy2MJLr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405725269760122881","replied_to_tweet_id":1.405725112e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"de","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"de"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405725112301674500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed va el abastecimiento de vacunas, con el a\u00f1adido ahora se Johnson y Johnson https:\/\/t.co\/ScD0DnnJ7e","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed va el abastecimiento de vacunas con el a\u00f1adido ahora se Johnson y Johnson httpstcoScD0DnnJ7e","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405707392474615809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"My comments on M\u00e9xico City Line 12 : https:\/\/t.co\/rIOBa7iS6Q","tweet_lang":"es","text_es":"My comments on M\u00e9xico City Line 12  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rIOBa7iS6Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405583063116099588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anuncio de la presencia de M\u00e9xico en Expo Dubai 2020 que ser\u00e1 inaugurada en octubre de este a\u00f1o. https:\/\/t.co\/KhDgAozaRL","tweet_lang":"es","text_es":"Anuncio de la presencia de M\u00e9xico en Expo Dubai 2020 que ser\u00e1 inaugurada en octubre de este a\u00f1o ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KhDgAozaRL"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405260769273565185","replied_to_tweet_id":1.405260444e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/0oc33dYako","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/0oc33dYako"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405260443560644610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consideraciones en torno al dictamen preliminar fase 1 dado a conocer hoy por la Jefa de Gobierno : https:\/\/t.co\/204i4jMkmg","tweet_lang":"es","text_es":"Consideraciones en torno al dictamen preliminar fase 1 dado a conocer hoy por la Jefa de Gobierno  httpstco204i4jMkmg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1405257429642776578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Respecto al dictamen preliminar fase 1 dado a conocer por la Jefa de Gobierno les comparto mis consideraciones :\n\nhttps:\/\/t.co\/fD4XbJnxlq","tweet_lang":"es","text_es":"Respecto al dictamen preliminar fase 1 dado a conocer por la Jefa de Gobierno les comparto mis consideraciones \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fD4XbJnxlq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404956355572682755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A esta hora m\u00e1s dosis y portafolio m\u00e1s amplio de vacunas , ahora son seis : https:\/\/t.co\/KuUVgZp68d","tweet_lang":"es","text_es":"A esta hora m\u00e1s dosis y portafolio m\u00e1s amplio de vacunas  ahora son seis  httpstcoKuUVgZp68d","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-16T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404864335432802309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/VgA7ZsbdtY","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VgA7ZsbdtY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/VgA7ZsbdtY"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404863940111241224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le compart\u00ed a Alejandro Mayorkas, Secretario de Seguridad Nacional de Estados Unidos, el objetivo de acelerar vacunacion en frontera norte para alcanzar la normalidad lo m\u00e1s pronto posible.El Secretario se\u00f1al\u00f3 que facilitar comercio, turismo y viajes es su prioridad. Coincidimos. https:\/\/t.co\/IzBz2upJrc","tweet_lang":"es","text_es":"Le compart\u00ed a Alejandro Mayorkas Secretario de Seguridad Nacional de Estados Unidos el objetivo de acelerar vacunacion en frontera norte para alcanzar la normalidad lo m\u00e1s pronto posibleEl Secretario se\u00f1al\u00f3 que facilitar comercio turismo y viajes es su prioridad Coincidimos httpstcoIzBz2upJrc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404862755652485125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Antony Blinken por tu apoyo para lograr el env\u00edo de vacunas a M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/0hWRhP9Ype","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Antony Blinken por tu apoyo para lograr el env\u00edo de vacunas a M\u00e9xico  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0hWRhP9Ype"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404862235684524043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la Secretaria de Seguridad P\u00fablica Rosa Icela Rodr\u00edguez y la asistencia de SEDENA, SEMAR, Guardia Nacional e INAMI  sostuvimos reuni\u00f3n de trabajo con el Secretario Alejandro Mayorkas (DHS) Buena reuni\u00f3n a partir de coincidencias en econom\u00eda, frontera, migraci\u00f3n y seguridad.","tweet_lang":"es","text_es":"Con la Secretaria de Seguridad P\u00fablica Rosa Icela Rodr\u00edguez y la asistencia de SEDENA SEMAR Guardia Nacional e INAMI  sostuvimos reuni\u00f3n de trabajo con el Secretario Alejandro Mayorkas DHS Buena reuni\u00f3n a partir de coincidencias en econom\u00eda frontera migraci\u00f3n y seguridad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404796155129651212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto una reflexi\u00f3n sobre las recientes elecciones en M\u00e9xico https:\/\/t.co\/I6e7KDqah5","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto una reflexi\u00f3n sobre las recientes elecciones en M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I6e7KDqah5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404776178448224257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribaron 1 millon 350 mil dosis de la vacuna Johnson y Johnson provenientes de EU conforme a lo acordado entre los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden. Agradecemos la solidaridad de los Estados Unidos y su gobierno con nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/LWQc1xWBIy","tweet_lang":"es","text_es":"Arribaron 1 millon 350 mil dosis de la vacuna Johnson y Johnson provenientes de EU conforme a lo acordado entre los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden Agradecemos la solidaridad de los Estados Unidos y su gobierno con nuestro pa\u00eds httpstcoLWQc1xWBIy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404623228765679620","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradecemos a los Estados Unidos de Am\u00e9rica el env\u00edo de 1.3 millones de dosis de la vacuna Janssen de J&amp;J. Ma\u00f1ana arribar\u00e1n a nuestro pa\u00eds para vacunacion frontera norte a las personas de 18 y m\u00e1s a\u00f1os de edad. Gracias!!! https:\/\/t.co\/tkJu3LQw07","tweet_lang":"es","text_es":"Agradecemos a los Estados Unidos de Am\u00e9rica el env\u00edo de 13 millones de dosis de la vacuna Janssen de JampJ Ma\u00f1ana arribar\u00e1n a nuestro pa\u00eds para vacunacion frontera norte a las personas de 18 y m\u00e1s a\u00f1os de edad Gracias httpstcotkJu3LQw07","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404591271554039814","replied_to_tweet_id":1.404589898e+18,"replied_to_user_id":1.363682448e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SecMayorkas @CBarreraDiaz @DHSgov Bienvenido Secretario","tweet_lang":"es","text_es":"   Bienvenido Secretario","hashtags":[],"mentions":["SecMayorkas","CBarreraDiaz","DHSgov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404450020947070976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les confirmo que ma\u00f1ana arriban 1.3 millones de dosis de la vacuna  Jannsen, fabricada por Johnson y Johnson, proveniente de los Estados Unidos. Con ello podr\u00e1 iniciarse la vacunacion de personas entre 18 y 39 a\u00f1os en los  municipios de la frontera con Estados Unidos.","tweet_lang":"es","text_es":"Les confirmo que ma\u00f1ana arriban 13 millones de dosis de la vacuna  Jannsen fabricada por Johnson y Johnson proveniente de los Estados Unidos Con ello podr\u00e1 iniciarse la vacunacion de personas entre 18 y 39 a\u00f1os en los  municipios de la frontera con Estados Unidos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404428398156562439","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avance al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/DYfQJaIkUK","tweet_lang":"es","text_es":"Avance al d\u00eda de hoy  httpstcoDYfQJaIkUK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404134140644057089","replied_to_tweet_id":1.404133584e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Una vez conocido el peritaje a cargo del Gobierno de la Ciudad les compartir\u00e9 tambi\u00e9n mi valoraci\u00f3n de aseveraciones t\u00e9cnicas e intencionalidad pol\u00edtica del texto.","tweet_lang":"es","text_es":"Una vez conocido el peritaje a cargo del Gobierno de la Ciudad les compartir\u00e9 tambi\u00e9n mi valoraci\u00f3n de aseveraciones t\u00e9cnicas e intencionalidad pol\u00edtica del texto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1404133583909011464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed las respuestas dadas hace unos d\u00edas a The  New York Times respecto a reportaje sobre L\u00ednea 12. Como podr\u00e1n ustedes observar fueron ignoradas por completo.  https:\/\/t.co\/bktYbBc6RV","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed las respuestas dadas hace unos d\u00edas a The  New York Times respecto a reportaje sobre L\u00ednea 12 Como podr\u00e1n ustedes observar fueron ignoradas por completo  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bktYbBc6RV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403929014876651524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto comparativo de las dosis de vacunas aplicadas en M\u00e9xico con las de Belice, Bolivia y Paraguay. Por eso la donaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds para apoyarles. https:\/\/t.co\/ZVVV24PZbp","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto comparativo de las dosis de vacunas aplicadas en M\u00e9xico con las de Belice Bolivia y Paraguay Por eso la donaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds para apoyarles httpstcoZVVV24PZbp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403811465988087809","replied_to_tweet_id":1.403804222e+18,"replied_to_user_id":1.222273871e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuchoXBolivia @marthadelgado Saludos cordiales Presidente Arce. El Presidente L\u00f3pez Obrador ha considerado vital ser consecuente con lo que ha sostenido ante el G20 en cuanto a revertir la injusticia en el acceso a vacunas y es solidario con el pueblo boliviano. La iniciativa latinoamericana hoy da fruto.","tweet_lang":"es","text_es":"  Saludos cordiales Presidente Arce El Presidente L\u00f3pez Obrador ha considerado vital ser consecuente con lo que ha sostenido ante el G20 en cuanto a revertir la injusticia en el acceso a vacunas y es solidario con el pueblo boliviano La iniciativa latinoamericana hoy da fruto","hashtags":[],"mentions":["LuchoXBolivia","marthadelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403758339151048706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"400 mil vacunas AstraZeneca elaboradas en M\u00e9xico y Argentina viajan hoy a Belice, Bolivia y Paraguay. Han sido donadas por nuestro pa\u00eds en su calidad de Presidente de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os. https:\/\/t.co\/J5CkwKYYNF","tweet_lang":"es","text_es":"400 mil vacunas AstraZeneca elaboradas en M\u00e9xico y Argentina viajan hoy a Belice Bolivia y Paraguay Han sido donadas por nuestro pa\u00eds en su calidad de Presidente de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os httpstcoJ5CkwKYYNF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403709121682153472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia hoy,con apoyo de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana, el env\u00edo de vacunas AstraZeneca aportadas por M\u00e9xico,como presidente de CELAC, a pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe,en esta ocasi\u00f3n Belice, Bolivia y Paraguay. Pr\u00f3ximos d\u00edas a Guatemala, Honduras y El Salvador.","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia hoycon apoyo de la Fuerza A\u00e9rea Mexicana el env\u00edo de vacunas AstraZeneca aportadas por M\u00e9xicocomo presidente de CELAC a pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribeen esta ocasi\u00f3n Belice Bolivia y Paraguay Pr\u00f3ximos d\u00edas a Guatemala Honduras y El Salvador","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-12T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403443656925790209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Rebeca Grynspan,le deseamos el mayor de los \u00e9xitos al frente de la  UNCTAD. https:\/\/t.co\/5AGn25l7dL","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Rebeca Grynspanle deseamos el mayor de los \u00e9xitos al frente de la  UNCTAD httpstco5AGn25l7dL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403165123422867465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Respecto a las declaraciones de la Vicepresidente Kamala Harris en su entrevista de hoy importante aclaraci\u00f3n : https:\/\/t.co\/8cj5UgVW0m","tweet_lang":"es","text_es":"Respecto a las declaraciones de la Vicepresidente Kamala Harris en su entrevista de hoy importante aclaraci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8cj5UgVW0m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1403001861292969984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed a esta hora : https:\/\/t.co\/JVeKp36rmz","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed a esta hora  httpstcoJVeKp36rmz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402729034614726662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avance a esta hora : https:\/\/t.co\/XtnP1AdIea","tweet_lang":"es","text_es":"Avance a esta hora  httpstcoXtnP1AdIea","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402434509631594496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchad gracias por su visita Vicepresidente Kamala Harris. https:\/\/t.co\/lv3mkYnp8b","tweet_lang":"es","text_es":"Muchad gracias por su visita Vicepresidente Kamala Harris httpstcolv3mkYnp8b","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402426705545940993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despidiendo a la Vicepresidente Kamala Harris, buen retorno!!! https:\/\/t.co\/MPSHi9cSup","tweet_lang":"es","text_es":"Despidiendo a la Vicepresidente Kamala Harris buen retorno httpstcoMPSHi9cSup","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402417246648127488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/3pNWbcnhRZ","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstco3pNWbcnhRZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402339546294067202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy D\u00eda Mundial de los Oc\u00e9anos presentamos el Programa para una Econom\u00eda Oce\u00e1nica Sostenible @oceanpanel incluyendo Sembrando Vida en el Mar y la Adhesi\u00f3n a la Iniciativa Global contra Redes de Pesca Fantasma . https:\/\/t.co\/R2Wa4qEDom","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy D\u00eda Mundial de los Oc\u00e9anos presentamos el Programa para una Econom\u00eda Oce\u00e1nica Sostenible  incluyendo Sembrando Vida en el Mar y la Adhesi\u00f3n a la Iniciativa Global contra Redes de Pesca Fantasma  httpstcoR2Wa4qEDom","hashtags":[],"mentions":["oceanpanel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402322780142583814","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto elementos de la reuni\u00f3n de trabajo de hoy : https:\/\/t.co\/7nQgGeSBOl","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto elementos de la reuni\u00f3n de trabajo de hoy  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7nQgGeSBOl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402320134782525442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente L\u00f3pez Obrador mostr\u00f3 los murales pintados por Diego Rivera en Palacio Nacional a Kamala Harris. Gran d\u00eda para la relaci\u00f3n bilateral que cada d\u00eda es m\u00e1s productiva. https:\/\/t.co\/ZWRbOpurSK","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente L\u00f3pez Obrador mostr\u00f3 los murales pintados por Diego Rivera en Palacio Nacional a Kamala Harris Gran d\u00eda para la relaci\u00f3n bilateral que cada d\u00eda es m\u00e1s productiva httpstcoZWRbOpurSK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402313782416887812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluye reuni\u00f3n del Presidente  L\u00f3pez  Obrador y la Vicepresidente Kamala Harris. Se abordaron la econom\u00eda y el di\u00e1logo de alto nivel, cooperaci\u00f3n para la seguridad, desarrollo en el sur de M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica. Fue un encuentro muy exitoso!!","tweet_lang":"es","text_es":"Concluye reuni\u00f3n del Presidente  L\u00f3pez  Obrador y la Vicepresidente Kamala Harris Se abordaron la econom\u00eda y el di\u00e1logo de alto nivel cooperaci\u00f3n para la seguridad desarrollo en el sur de M\u00e9xico y Centroam\u00e9rica Fue un encuentro muy exitoso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402129162324873216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conversando con la Vicepresidenta Kamala  Harris en compa\u00f1\u00eda del Embajador Esteban Moctezuma, John Creamer encargado de negocios de EU y Roberto Velasco de la SRE. Con todo el \u00e1nimo para dar lugar a una extraordinaria relaci\u00f3n bilateral M\u00e9xico-Estados Unidos. Bienvenida!! https:\/\/t.co\/Hhv6rKs3qD","tweet_lang":"es","text_es":"Conversando con la Vicepresidenta Kamala  Harris en compa\u00f1\u00eda del Embajador Esteban Moctezuma John Creamer encargado de negocios de EU y Roberto Velasco de la SRE Con todo el \u00e1nimo para dar lugar a una extraordinaria relaci\u00f3n bilateral M\u00e9xicoEstados Unidos Bienvenida httpstcoHhv6rKs3qD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402128071365378050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenida a M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/ghK60eaWWq","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenida a M\u00e9xico httpstcoghK60eaWWq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402127974573486080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el honor de recibir a la Vicepresidente Kamala Harris a su arribo al Aeropuerto Internacional Benito Ju\u00e1rez.Cordial y de  buen humor, me comparti\u00f3 estar muy contenta de regresar a la Ciudad de M\u00e9xico en donde tiene familia. Bienvenida a nuestro pa\u00eds!! https:\/\/t.co\/QuVnzpLTsk","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el honor de recibir a la Vicepresidente Kamala Harris a su arribo al Aeropuerto Internacional Benito Ju\u00e1rezCordial y de  buen humor me comparti\u00f3 estar muy contenta de regresar a la Ciudad de M\u00e9xico en donde tiene familia Bienvenida a nuestro pa\u00eds httpstcoQuVnzpLTsk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1402118528036184064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recibiendo a la Vicepresidente de Estados Unidos, Kamala Harris. Bienvenida a M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/4ofCVBdTUs","tweet_lang":"es","text_es":"Recibiendo a la Vicepresidente de Estados Unidos Kamala Harris Bienvenida a M\u00e9xico httpstco4ofCVBdTUs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401651977365475332","replied_to_tweet_id":1.401624349e+18,"replied_to_user_id":1338243680.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ursulacamba Muchas gracias!!","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["ursulacamba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401588709376593920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mexicanos voluntarios que desembarcaron en Normandia este d\u00eda en https:\/\/t.co\/B161S5Mdx3 lado izquierdo mi t\u00edo abuelo,Fabi\u00e1n Casaubon,en su tanque Uskub, al mando del Mariscal Leclerc en la 2DB, regimiento 501, Fuerzas de Francia Libre.Te recordamos con orgullo siempre. https:\/\/t.co\/QbHqkHRQ2r","tweet_lang":"es","text_es":"Mexicanos voluntarios que desembarcaron en Normandia este d\u00eda en  lado izquierdo mi t\u00edo abueloFabi\u00e1n Casaubonen su tanque Uskub al mando del Mariscal Leclerc en la 2DB regimiento 501 Fuerzas de Francia LibreTe recordamos con orgullo siempre httpstcoQbHqkHRQ2r","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B161S5Mdx3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401562558625157121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya casi llego... https:\/\/t.co\/pwVGa81i1Y","tweet_lang":"es","text_es":"Ya casi llego httpstcopwVGa81i1Y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401559105727250433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/52VFr4y9bX","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstco52VFr4y9bX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401558977876480010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron esta madrugada las vacunas Sputnik, un mill\u00f3n, programadas para hoy. https:\/\/t.co\/PumDgnKFos","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron esta madrugada las vacunas Sputnik un mill\u00f3n programadas para hoy httpstcoPumDgnKFos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401555159851884544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades!!! https:\/\/t.co\/uvTM7WNyNN","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Felicidades!!! https:\/\/t.co\/uvTM7WNyNN"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401257577980346370","replied_to_tweet_id":1.401252968e+18,"replied_to_user_id":309752591.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SachaLlorenti @ALBATCP @Almagro_OEA2015 @CubaMINREX @CancilleriaVE @MRE_Bolivia Mi gratitud y reconocimiento compa\u00f1eros.","tweet_lang":"es","text_es":"      Mi gratitud y reconocimiento compa\u00f1eros","hashtags":[],"mentions":["SachaLlorenti","ALBATCP","Almagro_OEA2015","CubaMINREX","CancilleriaVE","MRE_Bolivia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-05T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400791870280769536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador el mill\u00f3n de dosis ofrecido por EU se aplicar\u00e1 en los 39 municipios fronterizos con ese pa\u00eds a las personas entre 18 y 39 a\u00f1os a fin de facilitar la reapertura de la frontera a partir de julio.","tweet_lang":"es","text_es":"Por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador el mill\u00f3n de dosis ofrecido por EU se aplicar\u00e1 en los 39 municipios fronterizos con ese pa\u00eds a las personas entre 18 y 39 a\u00f1os a fin de facilitar la reapertura de la frontera a partir de julio","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-04T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400530592509444098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1n enviadas a M\u00e9xico un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Janssen, fabricada por Johnson y Johnson, la pr\u00f3xima semana seg\u00fan nos anunci\u00f3 la Vicepresidenta Kamala Harris en llamada con el Presidente L\u00f3pez Obrador. Son unidosis, de gran ayuda para la vacunaci\u00f3n. Gracias a EU!!","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1n enviadas a M\u00e9xico un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Janssen fabricada por Johnson y Johnson la pr\u00f3xima semana seg\u00fan nos anunci\u00f3 la Vicepresidenta Kamala Harris en llamada con el Presidente L\u00f3pez Obrador Son unidosis de gran ayuda para la vacunaci\u00f3n Gracias a EU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400441723176816644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos a esta hora, buen d\u00eda : https:\/\/t.co\/VCDK9uWSVu","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos a esta hora buen d\u00eda  httpstcoVCDK9uWSVu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400441612816293889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arriban 1 millon de dosis de Sinovac desde Hong Kong como estaba programado. Se acelera plan de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/VB3Z1GnBwW","tweet_lang":"es","text_es":"Arriban 1 millon de dosis de Sinovac desde Hong Kong como estaba programado Se acelera plan de vacunaci\u00f3n httpstcoVB3Z1GnBwW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400212643324039173","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con Antony Blinken, Secretario de Estado de los Estados Unidos. Construyendo una cercana y productiva relaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/jLU36NJoYt","tweet_lang":"es","text_es":"Con Antony Blinken Secretario de Estado de los Estados Unidos Construyendo una cercana y productiva relaci\u00f3n httpstcojLU36NJoYt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400186187638349831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Encontr\u00e9 a un Secretario de Estado cordial, interesado en escuchar los planteamientos de M\u00e9xico. La relaci\u00f3n entre ambos ser\u00e1 muy buena, fruct\u00edfera. La visita de la Vicepresidenta Kamala Harris el pr\u00f3ximo martes dar\u00e1 cuenta de la cercana relaci\u00f3n bilateral que se construye.","tweet_lang":"es","text_es":"Encontr\u00e9 a un Secretario de Estado cordial interesado en escuchar los planteamientos de M\u00e9xico La relaci\u00f3n entre ambos ser\u00e1 muy buena fruct\u00edfera La visita de la Vicepresidenta Kamala Harris el pr\u00f3ximo martes dar\u00e1 cuenta de la cercana relaci\u00f3n bilateral que se construye","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1400183456081006594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conversaci\u00f3n con Antony Blinken, Secretario de Estado de los Estados Unidos,en Costa Rica. Entre los temas : migraci\u00f3n y desarrollo, acci\u00f3n clim\u00e1tica, cooperaci\u00f3n frente a Covid-19, recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y esfuerzos para apoyar a Centroam\u00e9rica. Avanzamos hacia una visi\u00f3n com\u00fan. https:\/\/t.co\/L2wj5KTPuN","tweet_lang":"es","text_es":"Conversaci\u00f3n con Antony Blinken Secretario de Estado de los Estados Unidosen Costa Rica Entre los temas  migraci\u00f3n y desarrollo acci\u00f3n clim\u00e1tica cooperaci\u00f3n frente a Covid19 recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica y esfuerzos para apoyar a Centroam\u00e9rica Avanzamos hacia una visi\u00f3n com\u00fan httpstcoL2wj5KTPuN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-02T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399739781169483778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos a esta hora : https:\/\/t.co\/4IsdkhFGrr","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos a esta hora  httpstco4IsdkhFGrr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399728291356028930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Participar\u00e9 hoy en reuni\u00f3n del Sistema de Integraci\u00f3n Centroamericana al que fueron invitados M\u00e9xico y Estados Unidos. Tendr\u00e9 oportunidad de conversar con cancilleres de los pa\u00edses que lo conforman as\u00ed como con Anthony Blinken, Secretario de Estado.","tweet_lang":"es","text_es":"Participar\u00e9 hoy en reuni\u00f3n del Sistema de Integraci\u00f3n Centroamericana al que fueron invitados M\u00e9xico y Estados Unidos Tendr\u00e9 oportunidad de conversar con cancilleres de los pa\u00edses que lo conforman as\u00ed como con Anthony Blinken Secretario de Estado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399727677267972097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aterriz\u00f3 vuelo con 288 990 dosis de  Pfizer,  con ello contamos con m\u00e1s de 40 millones de vacunas  en M\u00e9xico, alcanzamos la meta establecida. Gracias a tod@s l@s que lo hicieron posible!!","tweet_lang":"es","text_es":"Aterriz\u00f3 vuelo con 288 990 dosis de  Pfizer  con ello contamos con m\u00e1s de 40 millones de vacunas  en M\u00e9xico alcanzamos la meta establecida Gracias a tods ls que lo hicieron posible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399720342415884290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a la Marina Nacional : https:\/\/t.co\/HqV6F1tqIN","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a la Marina Nacional  httpstcoHqV6F1tqIN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399700244565213190","replied_to_tweet_id":1.399690157e+18,"replied_to_user_id":981644353.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlmiranteSrio Felicitaciones a la Marina Nacional!!","tweet_lang":"es","text_es":" Felicitaciones a la Marina Nacional","hashtags":[],"mentions":["AlmiranteSrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-01T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1399207810714554371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En efecto, llegaron : https:\/\/t.co\/5dyyzUHi9E","tweet_lang":"es","text_es":"En efecto llegaron  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5dyyzUHi9E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398446649970769920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante registrarse : https:\/\/t.co\/qP1Zq3nKdA","tweet_lang":"es","text_es":"Importante registrarse  httpstcoqP1Zq3nKdA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-29T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398338925060575235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les actualizo, esta cifra hace posible iniciar vacunacion de 40 a 49 a\u00f1os la semana entrante : https:\/\/t.co\/ObVYFZW9Y3","tweet_lang":"es","text_es":"Les actualizo esta cifra hace posible iniciar vacunacion de 40 a 49 a\u00f1os la semana entrante  httpstcoObVYFZW9Y3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398282899422691328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto el reporte sobre abastecimiento de vacunas contra Covid19 presentado esta ma\u00f1ana : tenemos las suficientes para iniciar vacunacion de 40 a 49 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/RKsd56mG9Y","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto el reporte sobre abastecimiento de vacunas contra Covid19 presentado esta ma\u00f1ana  tenemos las suficientes para iniciar vacunacion de 40 a 49 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RKsd56mG9Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398060660316114947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto carta enviada a The Economist con motivo de los art\u00edculos y portada publicados el d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/Inw59wbqHJ","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto carta enviada a The Economist con motivo de los art\u00edculos y portada publicados el d\u00eda de hoy  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Inw59wbqHJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398045221322117122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico cuenta con otra opci\u00f3n de vacuna contra Covid19 a partir de hoy. https:\/\/t.co\/h7yvfYR0pa","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico cuenta con otra opci\u00f3n de vacuna contra Covid19 a partir de hoy httpstcoh7yvfYR0pa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-27T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1398008043711893510","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde Amsterdam 2 229 600 dosis de AstraZeneca llegaron al Aeropuerto de la CDMX. Fue acertado participar en COVAX desde el principio, ahora es el veh\u00edculo para que M\u00e9xico reciba estas vacunas para las personas de 50 a 59 a\u00f1os, buena noticia!! https:\/\/t.co\/o8TghkD58p","tweet_lang":"es","text_es":"Desde Amsterdam 2 229 600 dosis de AstraZeneca llegaron al Aeropuerto de la CDMX Fue acertado participar en COVAX desde el principio ahora es el veh\u00edculo para que M\u00e9xico reciba estas vacunas para las personas de 50 a 59 a\u00f1os buena noticia httpstcoo8TghkD58p","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-27T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397994711886008321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizo el avance de abastecimiento de vacunas al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/uJ9usUMcpF","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizo el avance de abastecimiento de vacunas al d\u00eda de hoy  httpstcouJ9usUMcpF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-27T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397678200164163592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/LPwgX1uP73","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstcoLPwgX1uP73","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397575591415648265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan 585 000 dosis mas de Pfizer. https:\/\/t.co\/Ju6CAJ9D8b","tweet_lang":"de","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Llegan 585 000 dosis mas de Pfizer. https:\/\/t.co\/Ju6CAJ9D8b"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397556860186763266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos informa Covax que ma\u00f1ana arribar\u00e1n a M\u00e9xico 2 229 600 dosis de AstraZeneca procedentes de \u00c1msterdam. Covax es el instrumento multilateral en el que nuestro pa\u00eds participa desde agosto de 2020. As\u00ed estar\u00e1n aseguradas las dosis de personas de 50 a\u00f1os y m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"Nos informa Covax que ma\u00f1ana arribar\u00e1n a M\u00e9xico 2 229 600 dosis de AstraZeneca procedentes de \u00c1msterdam Covax es el instrumento multilateral en el que nuestro pa\u00eds participa desde agosto de 2020 As\u00ed estar\u00e1n aseguradas las dosis de personas de 50 a\u00f1os y m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-26T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397312202978308096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento de Mauricio de Maria y Campos, servidor p\u00fablico, diplom\u00e1tico y buen mexicano. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento de Mauricio de Maria y Campos servidor p\u00fablico diplom\u00e1tico y buen mexicano Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397247652639780870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/hMWEkxKIim","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstcohMWEkxKIim","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397184730056044544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Debe reconocerse ampliamente a  mAbxience de Argentina y Liomont de M\u00e9xico, gracias a su trabajo recibiremos las primeras 800 mil dosis este fin de semana y alcanzaremos las 77 millones de AstraZeneca contratadas. Sin este acuerdo no ser\u00eda posible concluir la vacunaci\u00f3n en 2021.","tweet_lang":"es","text_es":"Debe reconocerse ampliamente a  mAbxience de Argentina y Liomont de M\u00e9xico gracias a su trabajo recibiremos las primeras 800 mil dosis este fin de semana y alcanzaremos las 77 millones de AstraZeneca contratadas Sin este acuerdo no ser\u00eda posible concluir la vacunaci\u00f3n en 2021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397178228943605760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El fin de semana AstraZeneca entregar\u00e1 las primeras 800 mil dosis para el plan de vacunaci\u00f3n de M\u00e9xico cuya sustancia activa fue producida en Buenos Aires. La Uni\u00f3n hace la fuerza.","tweet_lang":"es","text_es":"El fin de semana AstraZeneca entregar\u00e1 las primeras 800 mil dosis para el plan de vacunaci\u00f3n de M\u00e9xico cuya sustancia activa fue producida en Buenos Aires La Uni\u00f3n hace la fuerza","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397177175628029957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia comunicaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador de M\u00e9xico y Fern\u00e1ndez de Argentina para dar a conocer la autorizaci\u00f3n de los primeros lotes de vacunas de AstraZeneca producidos entre ambos paises para Latinoamerica y Caribe.El fin de semana arrancan entregas.Enhorabuena!!","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia comunicaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador de M\u00e9xico y Fern\u00e1ndez de Argentina para dar a conocer la autorizaci\u00f3n de los primeros lotes de vacunas de AstraZeneca producidos entre ambos paises para Latinoamerica y CaribeEl fin de semana arrancan entregasEnhorabuena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397172680433016833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas producidas en la planta de Liomont en Ocoyoacac, Edomex, han sido autorizadas por Cofepris y ser\u00e1n liberadas por AstraZeneca esta semana. M\u00e9xico, Argentina, latinoamerica y el Caribe las estar\u00e1n recibiendo a partir del fin de semana. Buenas noticias!!","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas producidas en la planta de Liomont en Ocoyoacac Edomex han sido autorizadas por Cofepris y ser\u00e1n liberadas por AstraZeneca esta semana M\u00e9xico Argentina latinoamerica y el Caribe las estar\u00e1n recibiendo a partir del fin de semana Buenas noticias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397169548558749700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a pueblo y gobierno de la Rep\u00fablica Argentina este 25 de mayo, M\u00e9xico les env\u00eda abrazo solidario y afecto sincero.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a pueblo y gobierno de la Rep\u00fablica Argentina este 25 de mayo M\u00e9xico les env\u00eda abrazo solidario y afecto sincero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1397026187713593347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/CleQfH9q2O","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoCleQfH9q2O","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395760447639392257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Participaci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrador en la Cumbre de Salud del G 20 esta ma\u00f1ana :https:\/\/t.co\/22ZNav6sSt","tweet_lang":"es","text_es":"Participaci\u00f3n del Presidente L\u00f3pez Obrador en la Cumbre de Salud del G 20 esta ma\u00f1ana ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/22ZNav6sSt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395714209485369351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buena noticia para M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/sEoInyIFE9","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buena noticia para M\u00e9xico  httpstcosEoInyIFE9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395591714212044802","replied_to_tweet_id":1.395591362e+18,"replied_to_user_id":21919837.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fjdnl Vienen de Estados Unidos","tweet_lang":"es","text_es":" Vienen de Estados Unidos","hashtags":[],"mentions":["fjdnl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395591430551347206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas AstraZeneca rumbo a su destino https:\/\/t.co\/jyQ117JmBp","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas AstraZeneca rumbo a su destino httpstcojyQ117JmBp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395591148429791233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 1 190 800 dosis de AstraZeneca... https:\/\/t.co\/CxXH0GBMI4","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 1 190 800 dosis de AstraZeneca httpstcoCxXH0GBMI4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395528120309059587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos a esta hora : https:\/\/t.co\/Du7aJ5m2vi","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos a esta hora  httpstcoDu7aJ5m2vi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-21T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395393084993773568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tercer arribo de hoy con 585 mil dosis de la vacuna Pfizer para igual n\u00famero de personas, pronto alcanzaremos 40 millones de vacunas para el plan de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/kK6BrQ4iLn","tweet_lang":"es","text_es":"Tercer arribo de hoy con 585 mil dosis de la vacuna Pfizer para igual n\u00famero de personas pronto alcanzaremos 40 millones de vacunas para el plan de vacunaci\u00f3n httpstcokK6BrQ4iLn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395355254284296193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"114 660 personas recibir\u00e1n las vacunas de Pfizer que llegaron esta ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/GdtfF9soZ7","tweet_lang":"es","text_es":"114 660 personas recibir\u00e1n las vacunas de Pfizer que llegaron esta ma\u00f1ana httpstcoGdtfF9soZ7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395354875119161345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac, un mill\u00f3n de personas que ser\u00e1n protegidas en los pr\u00f3ximos d\u00edas. Avanzamos. https:\/\/t.co\/DA3xpKb1vP","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac un mill\u00f3n de personas que ser\u00e1n protegidas en los pr\u00f3ximos d\u00edas Avanzamos httpstcoDA3xpKb1vP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-05-20T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395201784126259200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/Gc77Dv02zV","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoGc77Dv02zV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395071453557624835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Visit\u00e9 la planta de Liomont en Ocoyoacac, Edomex, en compa\u00f1\u00eda del Embajador de Argentina, Carlos Tomada y el Director de la empresa, Alfredo Riomoch. Gran trabajo han hecho ah\u00ed : a partir de 24 de mayo el primer mill\u00f3n de vacunas estar\u00e1 listo.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7 La Uni\u00f3n hace la fuerza. https:\/\/t.co\/414JZApbuh","tweet_lang":"es","text_es":"Visit\u00e9 la planta de Liomont en Ocoyoacac Edomex en compa\u00f1\u00eda del Embajador de Argentina Carlos Tomada y el Director de la empresa Alfredo Riomoch Gran trabajo han hecho ah\u00ed  a partir de 24 de mayo el primer mill\u00f3n de vacunas estar\u00e1 listo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83c\uddec\ud83c\udde7 La Uni\u00f3n hace la fuerza httpstco414JZApbuh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddec\ud83c\udde7"],"tweet_date":"2021-05-19T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395030126149181454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Carga de un mill\u00f3n de dosis de la vacuna de Sinovac en el Aeropuerto de Hong Kong. Ma\u00f1ana llega a la Ciudad de M\u00e9xico. Rumbo a 40 millones de dosis en 12 d\u00edas. https:\/\/t.co\/AyDWyafmfO","tweet_lang":"es","text_es":"Carga de un mill\u00f3n de dosis de la vacuna de Sinovac en el Aeropuerto de Hong Kong Ma\u00f1ana llega a la Ciudad de M\u00e9xico Rumbo a 40 millones de dosis en 12 d\u00edas httpstcoAyDWyafmfO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395020809140322305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descarga de 585 000 dosis de Pfizer. Superamos 30 millones en M\u00e9xico. En 12 d\u00edas, alcanzaremos 40 millones de vacunas en M\u00e9xico!! #30millones https:\/\/t.co\/hQZM0BLtev","tweet_lang":"es","text_es":"Descarga de 585 000 dosis de Pfizer Superamos 30 millones en M\u00e9xico En 12 d\u00edas alcanzaremos 40 millones de vacunas en M\u00e9xico  httpstcohQZM0BLtev","hashtags":["30millones"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395018220063629314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este momento aterriza el env\u00edo de 585 000 vacunas de Pfizer con lo que M\u00e9xico alcanza 30 252 595 de  dosis en total!!! En los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas superaremos 40 millones!! https:\/\/t.co\/XtgPctW6ES","tweet_lang":"es","text_es":"En este momento aterriza el env\u00edo de 585 000 vacunas de Pfizer con lo que M\u00e9xico alcanza 30 252 595 de  dosis en total En los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas superaremos 40 millones httpstcoXtgPctW6ES","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394744510496874496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana superaremos 30 millones de dosis de vacunas : https:\/\/t.co\/bWHZTwG5aG","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana superaremos 30 millones de dosis de vacunas  httpstcobWHZTwG5aG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394414900601139204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No olvidar que hoy es el d\u00eda nacional de la lucha contra la homofobia, lesbofobia, transfobia y bifobia. Vivir y respetar las diferencias es la base de nuestra libertad. https:\/\/t.co\/53ijQidmkF","tweet_lang":"es","text_es":"No olvidar que hoy es el d\u00eda nacional de la lucha contra la homofobia lesbofobia transfobia y bifobia Vivir y respetar las diferencias es la base de nuestra libertad httpstco53ijQidmkF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394375066461380608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy celebramos 42 a\u00f1os de Relaciones diplom\u00e1ticas con Santa Luc\u00eda enhorabuena!! https:\/\/t.co\/EETuNRiIrK","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy celebramos 42 a\u00f1os de Relaciones diplom\u00e1ticas con Santa Luc\u00eda enhorabuena httpstcoEETuNRiIrK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394371010284167176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy : https:\/\/t.co\/3jZbdFrH1G","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy  httpstco3jZbdFrH1G","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394353384866684931","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vienen llegando las 500 mil dosis de vacuna Sputnik tal y cual lo comprometi\u00f3 el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n. Avanzamos. https:\/\/t.co\/KSMrn5sIfG","tweet_lang":"es","text_es":"Vienen llegando las 500 mil dosis de vacuna Sputnik tal y cual lo comprometi\u00f3 el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Avanzamos httpstcoKSMrn5sIfG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394320366240256007","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia visita de trabajo del Director de BIRMEX, Pedro Zenteno, a Mosc\u00fa para acelerar los acuerdos necesarios a fin de terminar y envasar en M\u00e9xico la vacuna Sputnik V y Sputnik Light : https:\/\/t.co\/slPCb8KERh","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia visita de trabajo del Director de BIRMEX Pedro Zenteno a Mosc\u00fa para acelerar los acuerdos necesarios a fin de terminar y envasar en M\u00e9xico la vacuna Sputnik V y Sputnik Light  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/slPCb8KERh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394270083749453829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acaba de confirmar Vladimir Primak, del Fondo Ruso de Inversiones, el arribo hoy de 500 mil dosis m\u00e1s de Sputnik V.  Alcanzaremos as\u00ed 29 667 595 dosis en vacunas contra Covid19 en M\u00e9xico. El mi\u00e9rcoles alcanzaremos 30 millones. Buena semana!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Me acaba de confirmar Vladimir Primak del Fondo Ruso de Inversiones el arribo hoy de 500 mil dosis m\u00e1s de Sputnik V  Alcanzaremos as\u00ed 29 667 595 dosis en vacunas contra Covid19 en M\u00e9xico El mi\u00e9rcoles alcanzaremos 30 millones Buena semana","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394125539519119368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Andrea Meza por su triunfo en el certamen Miss Universo!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Andrea Meza por su triunfo en el certamen Miss Universo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1394010228623036418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Posici\u00f3n de M\u00e9xico en la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU efectuada el d\u00eda de hoy sobre Medio Oriente : https:\/\/t.co\/b5TcRBBp2Q","tweet_lang":"es","text_es":"Posici\u00f3n de M\u00e9xico en la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU efectuada el d\u00eda de hoy sobre Medio Oriente  httpstcob5TcRBBp2Q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-16T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393696094706614277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/O7Z48PhC7v","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoO7Z48PhC7v","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393663151627980800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias al personal de Drugmex en Quer\u00e9taro por su eficacia para procesar y envasar las dosis de vacunas CanSino que M\u00e9xico necesita. Hoy, d\u00eda del maestr@, entregan 408 870 vacunas, el mejor regalo al magisterio nacional !! https:\/\/t.co\/ESOpaO4wNU","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias al personal de Drugmex en Quer\u00e9taro por su eficacia para procesar y envasar las dosis de vacunas CanSino que M\u00e9xico necesita Hoy d\u00eda del maestr entregan 408 870 vacunas el mejor regalo al magisterio nacional  httpstcoESOpaO4wNU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393607630082527233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrega Drugmex 408 870 dosis de vacuna CansinoBio, buena noticia!! https:\/\/t.co\/5CYjmsEfOy","tweet_lang":"es","text_es":"Entrega Drugmex 408 870 dosis de vacuna CansinoBio buena noticia httpstco5CYjmsEfOy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393554698930696194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a maestras y maestros en su d\u00eda!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a maestras y maestros en su d\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393289501091450880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/Vbfb7PQPe9","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/Vbfb7PQPe9"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393230054382002183","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la Dra. Laura Palomares @Lapalag Directora del Instituto de Biotecnolog\u00eda de la @UNAM_Mx por ser la primera cient\u00edfica mexicana seleccionada para formar parte del Comit\u00e9 Asesor de la @CEPIvaccines https:\/\/t.co\/tMgxBbKH9O","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la Dra Laura Palomares  Directora del Instituto de Biotecnolog\u00eda de la UNAMMx por ser la primera cient\u00edfica mexicana seleccionada para formar parte del Comit\u00e9 Asesor de la  httpstcotMgxBbKH9O","hashtags":[],"mentions":["Lapalag","UNAM_MX","CEPIvaccines"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392980542199668736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos hoy, pronto rebasaremos 30 millones. https:\/\/t.co\/sYqM02VgKH","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos hoy pronto rebasaremos 30 millones httpstcosYqM02VgKH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392976067699298313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Productiva reuni\u00f3n para construir  visi\u00f3n com\u00fan y acciones conjuntas para la seguridad de M\u00e9xico y los Estados Unidos de Am\u00e9rica. Otro paso para construir estrecha relaci\u00f3n entre los gobiernos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del Presidente Joe Biden. https:\/\/t.co\/589I9QjGd9","tweet_lang":"es","text_es":"Productiva reuni\u00f3n para construir  visi\u00f3n com\u00fan y acciones conjuntas para la seguridad de M\u00e9xico y los Estados Unidos de Am\u00e9rica Otro paso para construir estrecha relaci\u00f3n entre los gobiernos del Presidente L\u00f3pez Obrador y del Presidente Joe Biden httpstco589I9QjGd9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392493562542051333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y llegaron 250 380 dosis de Pfizer esta ma\u00f1ana conforme a lo previsto : https:\/\/t.co\/DWwCqdIHPL","tweet_lang":"es","text_es":"Y llegaron 250 380 dosis de Pfizer esta ma\u00f1ana conforme a lo previsto  httpstcoDWwCqdIHPL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392491459807436800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto la buena noticia de que Pfizer someter\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas a autorizaci\u00f3n de COFEPRIS la vacuna aplicable a menores entre 12 y 15 a\u00f1os : https:\/\/t.co\/ElF9PSuhGv","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto la buena noticia de que Pfizer someter\u00e1 en los pr\u00f3ximos d\u00edas a autorizaci\u00f3n de COFEPRIS la vacuna aplicable a menores entre 12 y 15 a\u00f1os  httpstcoElF9PSuhGv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392275835093200900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estrategia mexicana para obtener vacunas : https:\/\/t.co\/yZL51bYHXa","tweet_lang":"es","text_es":"Estrategia mexicana para obtener vacunas  httpstcoyZL51bYHXa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392204569430667266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n de vacunas recibidas : https:\/\/t.co\/MiEPu7ZuWR","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n de vacunas recibidas  httpstcoMiEPu7ZuWR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392130395353853959","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Walvax : https:\/\/t.co\/HJcrhHjYK6","tweet_lang":"is","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Walvax : https:\/\/t.co\/HJcrhHjYK6"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392129803973693442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estrategia de abrir opciones de vacunas para M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/dXiNnM5gpI","tweet_lang":"es","text_es":"Estrategia de abrir opciones de vacunas para M\u00e9xico  httpstcodXiNnM5gpI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392129373906653186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed va : https:\/\/t.co\/vvcaJu8iAh","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed va  httpstcovvcaJu8iAh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1392128791091326978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas que llegar\u00e1n a M\u00e9xico esta semana : https:\/\/t.co\/NQnZUknn6F","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas que llegar\u00e1n a M\u00e9xico esta semana  httpstcoNQnZUknn6F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391835591206113293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a las madres en este su d\u00eda, tan especial para tod@s, ah\u00ed donde est\u00e9n, tambi\u00e9n a las que ya no tenemos el privilegio de abrazar pero siempre nos acompa\u00f1an desde nuestro coraz\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a las madres en este su d\u00eda tan especial para tods ah\u00ed donde est\u00e9n tambi\u00e9n a las que ya no tenemos el privilegio de abrazar pero siempre nos acompa\u00f1an desde nuestro coraz\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391794083883012106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se present\u00f3 a COFEPRIS la solicitud de autorizaci\u00f3n de emergencia para la vacuna Sputnik Light que podr\u00eda ser aplicada en dos dosis con 6 meses de separaci\u00f3n entre la primera y la segunda. As\u00ed se acord\u00f3 en Mosc\u00fa el pasado 28 de abril con el Fondo Ruso. Otra opci\u00f3n para M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Se present\u00f3 a COFEPRIS la solicitud de autorizaci\u00f3n de emergencia para la vacuna Sputnik Light que podr\u00eda ser aplicada en dos dosis con 6 meses de separaci\u00f3n entre la primera y la segunda As\u00ed se acord\u00f3 en Mosc\u00fa el pasado 28 de abril con el Fondo Ruso Otra opci\u00f3n para M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391751369275678723","replied_to_tweet_id":1.391751368e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Y que M\u00e9xico contribuir\u00e1 a incrementar la producci\u00f3n de vacuna AstraZeneca para Am\u00e9rica Latina y el Caribe","tweet_lang":"es","text_es":"Y que M\u00e9xico contribuir\u00e1 a incrementar la producci\u00f3n de vacuna AstraZeneca para Am\u00e9rica Latina y el Caribe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391751368319422465","replied_to_tweet_id":1.391751367e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"La liberaci\u00f3n de lotes, cerca de un mill\u00f3n cada uno significa que  tendremos abastecimiento de vacunas con mucho mayor  certidumbre a partir de fines de mayo","tweet_lang":"es","text_es":"La liberaci\u00f3n de lotes cerca de un mill\u00f3n cada uno significa que  tendremos abastecimiento de vacunas con mucho mayor  certidumbre a partir de fines de mayo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391751367455383557","replied_to_tweet_id":1.391744131e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"El proceso de llenado y envasado final es complejo y tiene muchos requerimientos de calidad. Es un logro importante de Liomont y COFEPRIS haberlo resuelto satisfactoriamente.","tweet_lang":"es","text_es":"El proceso de llenado y envasado final es complejo y tiene muchos requerimientos de calidad Es un logro importante de Liomont y COFEPRIS haberlo resuelto satisfactoriamente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391744131291090944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 5.7 millones de dosis a granel de AstraZeneca provenientes de Buenos Aires para ser envasadas en la planta de Liomont, Ocoyoacac, Estado de M\u00e9xico. La buena noticia es que los primeros lotes ya han sido producidos y ser\u00e1n liberados este mes para su aplicaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/weGdk7Zxyh","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 57 millones de dosis a granel de AstraZeneca provenientes de Buenos Aires para ser envasadas en la planta de Liomont Ocoyoacac Estado de M\u00e9xico La buena noticia es que los primeros lotes ya han sido producidos y ser\u00e1n liberados este mes para su aplicaci\u00f3n httpstcoweGdk7Zxyh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-10T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391133539974930436","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/7T92rdWGRO","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstco7T92rdWGRO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-08T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391109245244956675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrega de 673 650 dosis de la vacuna Cansino envasada por Drugmex en Quer\u00e9taro, gran trabajo est\u00e1n haciendo con apoyo de COFEPRIS. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/LnrwJjfqCX","tweet_lang":"es","text_es":"Entrega de 673 650 dosis de la vacuna Cansino envasada por Drugmex en Quer\u00e9taro gran trabajo est\u00e1n haciendo con apoyo de COFEPRIS \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd httpstcoLnrwJjfqCX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-05-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1391108519592615941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconocimiento al equipo de CanSino y de Drugmex, Quer\u00e9taro. Hoy entregan 673 650 dosis para continuar la vacunacion del magisterio. Gratitud a tod@s!!! https:\/\/t.co\/tZKLhJcoRM","tweet_lang":"es","text_es":"Reconocimiento al equipo de CanSino y de Drugmex Quer\u00e9taro Hoy entregan 673 650 dosis para continuar la vacunacion del magisterio Gratitud a tods httpstcotZKLhJcoRM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390774110754574336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones!! Otra vacuna para M\u00e9xico https:\/\/t.co\/kGHEoFan23","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones Otra vacuna para M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kGHEoFan23"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390701199930925058","replied_to_tweet_id":1.390694021e+18,"replied_to_user_id":102469210.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CBarreraDiaz Buen d\u00eda. Hubo 400 participantes. No hay contrato a\u00fan pero una vez autorizada la vacuna podr\u00e1 adquirirse por la Secretar\u00eda de Salud. Provendr\u00e1n de EU.Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buen d\u00eda Hubo 400 participantes No hay contrato a\u00fan pero una vez autorizada la vacuna podr\u00e1 adquirirse por la Secretar\u00eda de Salud Provendr\u00e1n de EUSaludos","hashtags":[],"mentions":["CBarreraDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390692084147961856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es muy buena noticia, permitir\u00e1 ampliar las opciones de vacunas anti Covid-19 en M\u00e9xico https:\/\/t.co\/ghCO02JBdD","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es muy buena noticia permitir\u00e1 ampliar las opciones de vacunas anti Covid19 en M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ghCO02JBdD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390689430579695619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluy\u00f3 la videoconferencia del Presidente L\u00f3pez Obrador con la Vicepresidenta Kamala Harris. Fue un di\u00e1logo pol\u00edtico muy cordial  basado en coincidencias de fondo. Se est\u00e1 construyendo una relaci\u00f3n estrecha cimentada en confianza y respeto.","tweet_lang":"es","text_es":"Concluy\u00f3 la videoconferencia del Presidente L\u00f3pez Obrador con la Vicepresidenta Kamala Harris Fue un di\u00e1logo pol\u00edtico muy cordial  basado en coincidencias de fondo Se est\u00e1 construyendo una relaci\u00f3n estrecha cimentada en confianza y respeto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-07T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390395571035328513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana el Presidente L\u00f3pez Obrador sostendr\u00e1 conversaci\u00f3n con la Vicepresidenta de los Estados Unidos, Kamala Harris. Se abordar\u00e1 la propuesta de extender Sembrando Vida a Centroam\u00e9rica, el Plan de Desarrollo Integral para crear bienestar en la regi\u00f3n y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana el Presidente L\u00f3pez Obrador sostendr\u00e1 conversaci\u00f3n con la Vicepresidenta de los Estados Unidos Kamala Harris Se abordar\u00e1 la propuesta de extender Sembrando Vida a Centroam\u00e9rica el Plan de Desarrollo Integral para crear bienestar en la regi\u00f3n y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390359337680392193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimada Guadalupe, le\u00ed tu columna. Me quedo con tus palabras del 3 de agosto de 2011 : https:\/\/t.co\/1isCATCRxe","tweet_lang":"es","text_es":"Estimada Guadalupe le\u00ed tu columna Me quedo con tus palabras del 3 de agosto de 2011  httpstco1isCATCRxe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1390304568790032388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra gratitud al Embajador Zhu Qingqiao por su valioso apoyo para lograr el arribo hoy de un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac. https:\/\/t.co\/dXbM2GZNhh","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra gratitud al Embajador Zhu Qingqiao por su valioso apoyo para lograr el arribo hoy de un mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac httpstcodXbM2GZNhh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-06T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1389443249815752704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo ocurrido hoy en el Metro es una terrible tragedia. Mi solidaridad a las v\u00edctimas y sus familias.Por supuesto deben investigarse causas y deslindarse responsabilidades. Me reitero a la entera disposici\u00f3n de las autoridades para contribuir en todo lo que sea necesario.","tweet_lang":"es","text_es":"Lo ocurrido hoy en el Metro es una terrible tragedia Mi solidaridad a las v\u00edctimas y sus familiasPor supuesto deben investigarse causas y deslindarse responsabilidades Me reitero a la entera disposici\u00f3n de las autoridades para contribuir en todo lo que sea necesario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-04T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1389276045765918724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo el honor de recibir al Presidente de Guatemala, Alejandro Giammattei, en Chichen Itza. Nos acompa\u00f1a en la ceremonia \"Fin de la Guerra de Castas : Petici\u00f3n de perd\u00f3n por los agravios a los Pueblos Mayas\" https:\/\/t.co\/0YMFgCdZgg","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo el honor de recibir al Presidente de Guatemala Alejandro Giammattei en Chichen Itza Nos acompa\u00f1a en la ceremonia Fin de la Guerra de Castas  Petici\u00f3n de perd\u00f3n por los agravios a los Pueblos Mayas httpstco0YMFgCdZgg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1389196793951526914","replied_to_tweet_id":1.389182579e+18,"replied_to_user_id":1112957772.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VMTrevino Mis sinceras condolencias","tweet_lang":"es","text_es":" Mis sinceras condolencias","hashtags":[],"mentions":["VMTrevino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388675751063560194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto informaci\u00f3n relevante elaborada en conjunto con la Secretaria de Seguridad P\u00fablica  sobre el caso de H\u00e9ctor Palma Salazar : https:\/\/t.co\/uGv3iJgP7u","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto informaci\u00f3n relevante elaborada en conjunto con la Secretaria de Seguridad P\u00fablica  sobre el caso de H\u00e9ctor Palma Salazar  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uGv3iJgP7u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388420823632031744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/UCpstdbcXK","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoUCpstdbcXK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-01T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388225181911601156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Feliz cumplea\u00f1os a Irma Er\u00e9ndira Sandoval, salud y \u00e9xitos!!","tweet_lang":"es","text_es":"Feliz cumplea\u00f1os a Irma Er\u00e9ndira Sandoval salud y \u00e9xitos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-30T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388200586873540610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluyendo la visita a Espa\u00f1a, resultados positivos, entre los m\u00e1s  destacados la participaci\u00f3n de M\u00e9xico en vacunas que compartir\u00e1 aquel pa\u00eds con Latinoam\u00e9rica y en la  fase 3 de su proyecto de vacuna. Nuestra gratitud a Arancha Gonz\u00e1lez y al gobierno espa\u00f1ol.","tweet_lang":"es","text_es":"Concluyendo la visita a Espa\u00f1a resultados positivos entre los m\u00e1s  destacados la participaci\u00f3n de M\u00e9xico en vacunas que compartir\u00e1 aquel pa\u00eds con Latinoam\u00e9rica y en la  fase 3 de su proyecto de vacuna Nuestra gratitud a Arancha Gonz\u00e1lez y al gobierno espa\u00f1ol","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-30T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388136946699063297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostuve cordial reuni\u00f3n de trabajo con Arancha Gonz\u00e1lez Laya, Ministra de Exteriores de Espa\u00f1a. Diversos temas y coincidencias. Le expres\u00e9 nuestra gratitud por la decisi\u00f3n que ha tomado el gobierno espa\u00f1ol de compartir vacunas con nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/yM5VZ6ySKG","tweet_lang":"es","text_es":"Sostuve cordial reuni\u00f3n de trabajo con Arancha Gonz\u00e1lez Laya Ministra de Exteriores de Espa\u00f1a Diversos temas y coincidencias Le expres\u00e9 nuestra gratitud por la decisi\u00f3n que ha tomado el gobierno espa\u00f1ol de compartir vacunas con nuestro pa\u00eds httpstcoyM5VZ6ySKG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-30T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1387765908890914816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco todas las atenciones recibidas por la Federaci\u00f3n de Rusia con motivo de mi visita a Mosc\u00fa. Llevo buenas noticias a M\u00e9xico. Gracias!! https:\/\/t.co\/QcIVvXzTcD","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco todas las atenciones recibidas por la Federaci\u00f3n de Rusia con motivo de mi visita a Mosc\u00fa Llevo buenas noticias a M\u00e9xico Gracias httpstcoQcIVvXzTcD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-29T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1387757050575400961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044e \u0437\u0430 \u0432\u0441\u00eb \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u0438\u0437\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e, \u043d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0441\u044c \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f!","tweet_lang":"ru","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-29T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"\u0411\u043b\u0430\u0433\u043e\u0434\u0430\u0440\u044e \u0437\u0430 \u0432\u0441\u00eb \u0432\u043d\u0438\u043c\u0430\u043d\u0438\u0435, \u043e\u043a\u0430\u0437\u0430\u043d\u043d\u043e\u0435 \u043c\u043d\u0435 \u0432\u043e \u0432\u0440\u0435\u043c\u044f \u0432\u0438\u0437\u0438\u0442\u0430 \u0432 \u041c\u043e\u0441\u043a\u0432\u0443. \u0411\u043e\u043b\u044c\u0448\u043e\u0435 \u0441\u043f\u0430\u0441\u0438\u0431\u043e, \u043d\u0430\u0434\u0435\u044e\u0441\u044c \u0441\u043a\u043e\u0440\u043e \u0432\u0435\u0440\u043d\u0443\u0442\u044c\u0441\u044f!"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1387408513559896071","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Dr. Logunov me muestra c\u00f3mo fu\u00e9 el proceso de desarrollo de Sputnik V aprovechando la experiencia de la vacuna contra el Ebola. https:\/\/t.co\/qXfF7t3yAV","tweet_lang":"es","text_es":"El Dr Logunov me muestra c\u00f3mo fu\u00e9 el proceso de desarrollo de Sputnik V aprovechando la experiencia de la vacuna contra el Ebola httpstcoqXfF7t3yAV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-28T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1387407901040562182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Instituto Gamalei con el Dr Denis Logunov, integrante destacado del equipo de 350 personas que crearon Sputnik V. Mosc\u00fa. https:\/\/t.co\/p6mDzA2Rwh","tweet_lang":"es","text_es":"En el Instituto Gamalei con el Dr Denis Logunov integrante destacado del equipo de 350 personas que crearon Sputnik V Mosc\u00fa httpstcop6mDzA2Rwh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-28T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1387044345287610375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Mosc\u00fa en la visita de trabajo : https:\/\/t.co\/5NDIgqLaaT","tweet_lang":"es","text_es":"En Mosc\u00fa en la visita de trabajo  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5NDIgqLaaT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-27T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385989368934854660","replied_to_tweet_id":1.38598636e+18,"replied_to_user_id":3128208109.0,"reply_text":"","tweet_text":"@IndEmbMexico @MoisesPoblanno @DrSJaishankar @MEAIndia @narendramodi @harshvshringla @IndianDiplomacy @SRE_mx @lopezobrador_ @PMOIndia @SSalud_mx Abrazo con todo afecto para el pueblo de la India","tweet_lang":"es","text_es":"           Abrazo con todo afecto para el pueblo de la India","hashtags":[],"mentions":["IndEmbMexico","MoisesPoblanno","DrSJaishankar","MEAIndia","narendramodi","harshvshringla","IndianDiplomacy","SRE_mx","lopezobrador_","PMOIndia","SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385974105984225283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de Mario Meoni, buen amigo de M\u00e9xico y de las causas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Reciba el Presidente Alberto Fern\u00e1ndez, familiares, amigos y compa\u00f1eros as\u00ed como el pueblo argentino nuestro sincero p\u00e9same ante p\u00e9rdida tan dolorosa. Descanse en paz. https:\/\/t.co\/bg9cAdbFsk","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de Mario Meoni buen amigo de M\u00e9xico y de las causas de Am\u00e9rica Latina y el Caribe Reciba el Presidente Alberto Fern\u00e1ndez familiares amigos y compa\u00f1eros as\u00ed como el pueblo argentino nuestro sincero p\u00e9same ante p\u00e9rdida tan dolorosa Descanse en paz httpstcobg9cAdbFsk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385972149278580736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En seguimiento a la \u00faltima conversaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden,se efectuar\u00e1 encuentro digital el pr\u00f3ximo 7 de mayo con la Vicepresidenta Kamala Harris. Participar\u00e1n Marcelo Ebrard y Tatiana Clouthier acompa\u00f1ando al Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador.","tweet_lang":"es","text_es":"En seguimiento a la \u00faltima conversaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Bidense efectuar\u00e1 encuentro digital el pr\u00f3ximo 7 de mayo con la Vicepresidenta Kamala Harris Participar\u00e1n Marcelo Ebrard y Tatiana Clouthier acompa\u00f1ando al Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385696181674680320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"582 100 dosis de la vacuna Cansino salen de la planta Drugmex en Quer\u00e9taro para ser aplicadas. https:\/\/t.co\/2RpMrpYHVb","tweet_lang":"es","text_es":"582 100 dosis de la vacuna Cansino salen de la planta Drugmex en Quer\u00e9taro para ser aplicadas httpstco2RpMrpYHVb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-23T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385315343346765825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/goXTlSieWU","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcogoXTlSieWU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385216849525104650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegando sustancia activa para 730 mil dosis de CanSino que ser\u00e1n envasadas por Drugmex en Quer\u00e9taro. Se destinar\u00e1 a la vacunaci\u00f3n del magisterio. https:\/\/t.co\/JsSyRTXC1y","tweet_lang":"es","text_es":"Llegando sustancia activa para 730 mil dosis de CanSino que ser\u00e1n envasadas por Drugmex en Quer\u00e9taro Se destinar\u00e1 a la vacunaci\u00f3n del magisterio httpstcoJsSyRTXC1y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385213468307902467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo dicho, les confirmo el arribo del primer env\u00edo del mecanismo COVAX. En esta ocasi\u00f3n vacunas AstraZeneca. M\u00e9xico rebasa las 20 millones de dosis. https:\/\/t.co\/P3EKdZZT48","tweet_lang":"es","text_es":"Lo dicho les confirmo el arribo del primer env\u00edo del mecanismo COVAX En esta ocasi\u00f3n vacunas AstraZeneca M\u00e9xico rebasa las 20 millones de dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P3EKdZZT48"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385054730792013824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Antes de medianoche habremos recibido m\u00e1s de 20 millones de vacunas con la llegada del primer embarque de la iniciativa COVAX . Aqu\u00ed las buenas noticias : https:\/\/t.co\/RISW3f23Tq","tweet_lang":"es","text_es":"Antes de medianoche habremos recibido m\u00e1s de 20 millones de vacunas con la llegada del primer embarque de la iniciativa COVAX  Aqu\u00ed las buenas noticias  httpstcoRISW3f23Tq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385049709555814402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"500 mil dosis de la vacuna de Sinovac se pusieron en movimiento de Beijing a Hong Kong, llegar\u00e1n el s\u00e1bado a nuestro pa\u00eds v\u00eda Alaska. Animo!! https:\/\/t.co\/92K0vYC9sK","tweet_lang":"es","text_es":"500 mil dosis de la vacuna de Sinovac se pusieron en movimiento de Beijing a Hong Kong llegar\u00e1n el s\u00e1bado a nuestro pa\u00eds v\u00eda Alaska Animo httpstco92K0vYC9sK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384981327804465153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve exitosa conversaci\u00f3n con John Kerry, enviado especial para el cambio clim\u00e1tico del Presidente Biden.Coincidimos en la prioridad de reducir las emisiones de gas metano y, al mismo tiempo, recuperar las selvas del sur de M\u00e9xico y centroam\u00e9rica. Trabajaremos juntos para ello.","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve exitosa conversaci\u00f3n con John Kerry enviado especial para el cambio clim\u00e1tico del Presidente BidenCoincidimos en la prioridad de reducir las emisiones de gas metano y al mismo tiempo recuperar las selvas del sur de M\u00e9xico y centroam\u00e9rica Trabajaremos juntos para ello","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384890413002240001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y tambi\u00e9n llegaron las vacunas de Pfizer, 487 500,elaboradas en B\u00e9lgica. Han cumplido y la Uni\u00f3n Europea ha facilitado el suministro.Fabricante y autoridades se han ganado el reconocimiento y gratitud de M\u00e9xico. Enhorabuena!! https:\/\/t.co\/tY6lDI81bX","tweet_lang":"es","text_es":"Y tambi\u00e9n llegaron las vacunas de Pfizer 487 500elaboradas en B\u00e9lgica Han cumplido y la Uni\u00f3n Europea ha facilitado el suministroFabricante y autoridades se han ganado el reconocimiento y gratitud de M\u00e9xico Enhorabuena httpstcotY6lDI81bX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384867364248776704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy interesante material f\u00edlmico nos comparte Tlatoani_Cuauhtemoc en el aniversario de la invasi\u00f3n norteamericana iniciada el 21 de abril de 1914 en el Puerto de Veracruz : https:\/\/t.co\/KchRhPQHsW","tweet_lang":"es","text_es":"Muy interesante material f\u00edlmico nos comparte TlatoaniCuauhtemoc en el aniversario de la invasi\u00f3n norteamericana iniciada el 21 de abril de 1914 en el Puerto de Veracruz  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KchRhPQHsW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384851148587380739","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A las 23:45 hrs arribar\u00e1 el primer env\u00edo de vacunas( AstraZeneca) a trav\u00e9s de COVAX, iniciativa multilateral que fuese propuesta por el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en marzo de 2020. Sembr\u00f3 a tiempo para cosechar hoy :\n1 075 200  vacunas m\u00e1s para M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"A las 2345 hrs arribar\u00e1 el primer env\u00edo de vacunas AstraZeneca a trav\u00e9s de COVAX iniciativa multilateral que fuese propuesta por el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en marzo de 2020 Sembr\u00f3 a tiempo para cosechar hoy \n1 075 200  vacunas m\u00e1s para M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384816954423214081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Iniciamos bien el d\u00eda con el arribo esta madrugadq de 200 000 dosis de la vacuna Sputnik V que se suman a 900 mil que ya hab\u00edan llegado y han sido aplicadas. Nuestra gratitud a la Federaci\u00f3n Rusa y a su Presidente Vladimir Putin. https:\/\/t.co\/SdpqO5euau","tweet_lang":"es","text_es":"Iniciamos bien el d\u00eda con el arribo esta madrugadq de 200 000 dosis de la vacuna Sputnik V que se suman a 900 mil que ya hab\u00edan llegado y han sido aplicadas Nuestra gratitud a la Federaci\u00f3n Rusa y a su Presidente Vladimir Putin httpstcoSdpqO5euau","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384569091495661570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Env\u00edos de vacunas que llegar\u00e1n esta semana : https:\/\/t.co\/o83oFomIlu","tweet_lang":"es","text_es":"Env\u00edos de vacunas que llegar\u00e1n esta semana  httpstcoo83oFomIlu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384110715418468359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gran momento para iniciar la semana, secuencia exitosa en Marte : https:\/\/t.co\/eoTKymEYrn","tweet_lang":"es","text_es":"Gran momento para iniciar la semana secuencia exitosa en Marte  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoTKymEYrn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-19T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1383207345212121089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y esta seria la cifra actualizada para este viernes : https:\/\/t.co\/bFuB8NoZXQ","tweet_lang":"es","text_es":"Y esta seria la cifra actualizada para este viernes  httpstcobFuB8NoZXQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1383204876600057859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrega de vacunas de CanSino hoy por parte de la planta Drugmex, Quer\u00e9taro. Gracias, gracias por su trabajo a Cansino y a uds : https:\/\/t.co\/n5HksdLikh","tweet_lang":"es","text_es":"Entrega de vacunas de CanSino hoy por parte de la planta Drugmex Quer\u00e9taro Gracias gracias por su trabajo a Cansino y a uds  httpstcon5HksdLikh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1383106266264858627","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/MYU0WXW8z9","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos al d\u00eda de hoy  httpstcoMYU0WXW8z9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1383062988723134469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones al equipo mexicano  por su sexto lugar en la Olimpiada Europea de Matem\u00e1ticas. Orgullo para M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/9iRR6BlTsu","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones al equipo mexicano  por su sexto lugar en la Olimpiada Europea de Matem\u00e1ticas Orgullo para M\u00e9xico httpstco9iRR6BlTsu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1383060647391371267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuevo embarque de dosis de la vacuna Pfizer llegando al Aeropuerto provenientes de B\u00e9lgica v\u00eda Estados Unidos. Reconocemos. la seriedad de esta empresa en el cumplimiento de sus compromisos con M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/gmE4JcSreW","tweet_lang":"es","text_es":"Nuevo embarque de dosis de la vacuna Pfizer llegando al Aeropuerto provenientes de B\u00e9lgica v\u00eda Estados Unidos Reconocemos la seriedad de esta empresa en el cumplimiento de sus compromisos con M\u00e9xico httpstcogmE4JcSreW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382516405807968262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed los detalles de mi viaje a Mosc\u00fa el 24 de abril :\nhttps:\/\/t.co\/v3kEVciD6C","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed los detalles de mi viaje a Mosc\u00fa el 24 de abril \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v3kEVciD6C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382496105120686080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Operaci\u00f3n de carga de dosis de vacuna Sinovac ya en vuelo a nuestro pa\u00eds. Llegan ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/7jh27OvbYs","tweet_lang":"es","text_es":"Operaci\u00f3n de carga de dosis de vacuna Sinovac ya en vuelo a nuestro pa\u00eds Llegan ma\u00f1ana httpstco7jh27OvbYs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382354566448963584","replied_to_tweet_id":1.382353123e+18,"replied_to_user_id":1412982890.0,"reply_text":"","tweet_text":"@acelorioa @ibero_derecho @The_Jessup @TallerSRE Sincera felicitaci\u00f3n y mis mejores deseos de \u00e9xito","tweet_lang":"es","text_es":"    Sincera felicitaci\u00f3n y mis mejores deseos de \u00e9xito","hashtags":[],"mentions":["acelorioa","ibero_derecho","The_Jessup","TallerSRE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382053078581583872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1911, Roland Garros. https:\/\/t.co\/geujI16hme","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":", Roland Garros.","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382048858042159111","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informaci\u00f3n de abastecimiento de vacunas para el mes de abril. Dosis ya confirmadas hasta esta ma\u00f1ana: https:\/\/t.co\/Zypmlr0yDZ","tweet_lang":"es","text_es":"Informaci\u00f3n de abastecimiento de vacunas para el mes de abril Dosis ya confirmadas hasta esta ma\u00f1ana httpstcoZypmlr0yDZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381987738719809540","replied_to_tweet_id":1.381819139e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Yuri","tweet_lang":"in","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Yuri"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381819139161985024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yuro Gagarin, 60 a\u00f1os, toda una \u00e9poca, un h\u00e9roe para mi generaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/WUs5PWqVym","tweet_lang":"es","text_es":"Yuro Gagarin 60 a\u00f1os toda una \u00e9poca un h\u00e9roe para mi generaci\u00f3n httpstcoWUs5PWqVym","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381686322977443843","replied_to_tweet_id":1.381292462e+18,"replied_to_user_id":149991703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alferdez @LulaOficial Coincido","tweet_lang":"es","text_es":"  Coincido","hashtags":[],"mentions":["alferdez","LulaOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-12T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381662216525594630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/KxAq6vEWW7","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcoKxAq6vEWW7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-12T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381596668332806144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contin\u00faa el arribo de vacunas a nuestro pa\u00eds. Esta ma\u00f1ana toc\u00f3 el turno a Pfizer con m\u00e1s de cuatrocientas mil dosis. Avanzamos. https:\/\/t.co\/gXPCgiVexC","tweet_lang":"es","text_es":"Contin\u00faa el arribo de vacunas a nuestro pa\u00eds Esta ma\u00f1ana toc\u00f3 el turno a Pfizer con m\u00e1s de cuatrocientas mil dosis Avanzamos httpstcogXPCgiVexC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-04-12T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1381593510084800515","replied_to_tweet_id":1.381591397e+18,"replied_to_user_id":96144763.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SRE_mx @AICM_mx @pfizer Contin\u00faa el arribo de vacunas a nuestro pa\u00eds, avanzamos todos los d\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Contin\u00faa el arribo de vacunas a nuestro pa\u00eds avanzamos todos los d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","AICM_mx","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-12T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1380611004674027527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos : https:\/\/t.co\/uy96xzDqoy","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos  httpstcouy96xzDqoy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1380542290549161992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las 327 600 Pfizer previstas, son 1 302 600 esta semana, la mejor desde diciembre. Lo m\u00e1s relevante es que a partir de hoy las dosis necesarias para el 100% de l@s adult@s mayores ya est\u00e1 en M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/WVqkmK0emU","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las 327 600 Pfizer previstas son 1 302 600 esta semana la mejor desde diciembre Lo m\u00e1s relevante es que a partir de hoy las dosis necesarias para el 100 de ls adults mayores ya est\u00e1 en M\u00e9xico httpstcoWVqkmK0emU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1380493949954056196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de su Alteza Real el Pr\u00edncipe Felipe, Duque de Edimburgo. A nombre de Gobierno y pueblo de M\u00e9xico expreso nuestras sinceras condolencias a la Reina Isabel II de Inglaterra, a familiares y amigos as\u00ed como al gran pueblo brit\u00e1nico. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de su Alteza Real el Pr\u00edncipe Felipe Duque de Edimburgo A nombre de Gobierno y pueblo de M\u00e9xico expreso nuestras sinceras condolencias a la Reina Isabel II de Inglaterra a familiares y amigos as\u00ed como al gran pueblo brit\u00e1nico Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-09T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1379917655025594368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Operaci\u00f3n de carga de la vacuna Cansino en Drugmex, Quer\u00e9taro. Este es el segundo lote recibido por BIRMEX. https:\/\/t.co\/mPDxgDvNVd","tweet_lang":"es","text_es":"Operaci\u00f3n de carga de la vacuna Cansino en Drugmex Quer\u00e9taro Este es el segundo lote recibido por BIRMEX httpstcomPDxgDvNVd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1379810828384411649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy  Cansino entrega a BIRMEX  432 260 dosis de su vacuna en la planta de Drugmex, Quer\u00e9taro. Estas vacunas son unidosis y se autorizaron en nuestro pa\u00eds luego de pruebas en 15 000 voluntarios. Es de reconocerse la eficiencia que ha mostrado COFEPRIS para hacerlo posible.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy  Cansino entrega a BIRMEX  432 260 dosis de su vacuna en la planta de Drugmex Quer\u00e9taro Estas vacunas son unidosis y se autorizaron en nuestro pa\u00eds luego de pruebas en 15 000 voluntarios Es de reconocerse la eficiencia que ha mostrado COFEPRIS para hacerlo posible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1379583326990782471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy oportuna decisi\u00f3n de COFEPRIS de autorizar el uso de emergencia de la vacuna COVAXINE fabricada en la India . Se ampl\u00edan las opciones para la vacunacion contra COVID-19 en M\u00e9xico!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Muy oportuna decisi\u00f3n de COFEPRIS de autorizar el uso de emergencia de la vacuna COVAXINE fabricada en la India  Se ampl\u00edan las opciones para la vacunacion contra COVID19 en M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1379218054878478345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Abrimos esta semana  con una buena noticia : lleg\u00f3 embarque de Pfizer con 487 500 dosis. Para el viernes habr\u00e1n llegado otros dos. En total 1 302 600 dosis durante la semana que inicia.","tweet_lang":"es","text_es":"Abrimos esta semana  con una buena noticia  lleg\u00f3 embarque de Pfizer con 487 500 dosis Para el viernes habr\u00e1n llegado otros dos En total 1 302 600 dosis durante la semana que inicia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1378349939139436546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le deseamos pronto restablecimiento al Presidente Alberto Fern\u00e1ndez. Vayan por esta v\u00eda la solidaridad y el afecto de M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Le deseamos pronto restablecimiento al Presidente Alberto Fern\u00e1ndez Vayan por esta v\u00eda la solidaridad y el afecto de M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1378024523656749057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al d\u00eda de hoy M\u00e9xico alcanza\ncatorce millones seiscientos setenta y cinco mil novecientos veinte dosis de vacunas Pfizer, AstraZeneca, Sinovac, Cansino y Sputnik V.","tweet_lang":"es","text_es":"Al d\u00eda de hoy M\u00e9xico alcanza\ncatorce millones seiscientos setenta y cinco mil novecientos veinte dosis de vacunas Pfizer AstraZeneca Sinovac Cansino y Sputnik V","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377839344904507393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 1 208 700 dosis de AstraZeneca desde Chicago gracias a la autorizaci\u00f3n de exportaci\u00f3n que di\u00f3 el Gobierno del Presidente Biden para apoyar el plan de vacunaci\u00f3n en  M\u00e9xico. Enhorabuena.!!! Agradecemos ese gesto tan relevante!! https:\/\/t.co\/nCkqzW2i1O","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 1 208 700 dosis de AstraZeneca desde Chicago gracias a la autorizaci\u00f3n de exportaci\u00f3n que di\u00f3 el Gobierno del Presidente Biden para apoyar el plan de vacunaci\u00f3n en  M\u00e9xico Enhorabuena Agradecemos ese gesto tan relevante httpstconCkqzW2i1O","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-02T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377797131424108547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En vuelo desde Chicago 1 208 700 dosis de vacuna AstraZeneca, arribar\u00e1n esta noche al Aeropuerto de la CDMX. Con ello se alcanzar\u00e1n las dosis acordadas con EU para esta semana. Agradecemos al Presidente Biden y su equipo por el apoyo brindado a esta prioridad de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/7TJXwgjmNj","tweet_lang":"es","text_es":"En vuelo desde Chicago 1 208 700 dosis de vacuna AstraZeneca arribar\u00e1n esta noche al Aeropuerto de la CDMX Con ello se alcanzar\u00e1n las dosis acordadas con EU para esta semana Agradecemos al Presidente Biden y su equipo por el apoyo brindado a esta prioridad de M\u00e9xico httpstco7TJXwgjmNj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377275949268529158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Amanecer https:\/\/t.co\/JuOCGasWod","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JuOCGasWod"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Amanecer https:\/\/t.co\/JuOCGasWod"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377271524567175172","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alcanzamos trece millones trescientos once mil trescientos cuarenta y cinco dosis de vacunas Pfizer, Sinovac, AstraZeneca, Cansino y Sputnik V. Gracias a tod@s l@s que lo han hecho posible por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.","tweet_lang":"es","text_es":"Alcanzamos trece millones trescientos once mil trescientos cuarenta y cinco dosis de vacunas Pfizer Sinovac AstraZeneca Cansino y Sputnik V Gracias a tods ls que lo han hecho posible por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-03-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377268521206419457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descarga de dosis de vacuna de Pfizer. https:\/\/t.co\/JgfL62YMdG","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Descarga de dosis de vacuna de Pfizer. https:\/\/t.co\/JgfL62YMdG"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377268411407998989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron tambi\u00e9n 145 275 dosis de Pfizer. Agradecemos las facilidades que ha dado la Uni\u00f3n Europea para mantener este puente a\u00e9reo de B\u00e9lgica y EU a M\u00e9xico. Muchas gracias a Pfizer por cumplir puntualmente sus compromisos,ha sido muy relevante para la vacunacion. https:\/\/t.co\/8DJAt2HACL","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron tambi\u00e9n 145 275 dosis de Pfizer Agradecemos las facilidades que ha dado la Uni\u00f3n Europea para mantener este puente a\u00e9reo de B\u00e9lgica y EU a M\u00e9xico Muchas gracias a Pfizer por cumplir puntualmente sus compromisosha sido muy relevante para la vacunacion httpstco8DJAt2HACL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["8D"],"tweet_date":"2021-03-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377249338531979266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribo de las dosis de vacunas Sputnik V. Son quinientas mil. Buen d\u00eda!! https:\/\/t.co\/6OmMYrrn8P","tweet_lang":"es","text_es":"Arribo de las dosis de vacunas Sputnik V Son quinientas mil Buen d\u00eda httpstco6OmMYrrn8P","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377248427176771592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 500 mil dosis de vacunas Sputnik V provenientes de Mosc\u00fa. Nuestra gratitud al Presidente Vladimir Putin y al Canciller Sergu\u00e9i Lavrov. https:\/\/t.co\/DCxm5OBqvU","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 500 mil dosis de vacunas Sputnik V provenientes de Mosc\u00fa Nuestra gratitud al Presidente Vladimir Putin y al Canciller Sergu\u00e9i Lavrov httpstcoDCxm5OBqvU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376921887603851268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que esta semana recibiremos dos millones trescientos cuarenta y dos mil seiscientos setenta y cinco dosis de vacunas como sigue : https:\/\/t.co\/z55pR2kAg6","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que esta semana recibiremos dos millones trescientos cuarenta y dos mil seiscientos setenta y cinco dosis de vacunas como sigue  httpstcoz55pR2kAg6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-30T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376559777279574020","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inici\u00f3 ya el Foro : https:\/\/t.co\/3zeFYDF5Us","tweet_lang":"es","text_es":"Inici\u00f3 ya el Foro  httpstco3zeFYDF5Us","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376499069275799554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mill\u00f3n y medio de dosis de la vacuna de AstraZeneca en ruta para su aplicaci\u00f3n en diversas entidades federativas esta semana. Agradecemos el apoyo del Presidente Biden para lograrlo. https:\/\/t.co\/rLr43y1SVF","tweet_lang":"es","text_es":"Mill\u00f3n y medio de dosis de la vacuna de AstraZeneca en ruta para su aplicaci\u00f3n en diversas entidades federativas esta semana Agradecemos el apoyo del Presidente Biden para lograrlo httpstcorLr43y1SVF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376498579607588867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 1.5 millones de dosis de la vacuna AstraZeneca desde los Estados Unidos conforme a las conversaciones entre los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden. Cada d\u00eda es m\u00e1s intensa la cooperaci\u00f3n entre M\u00e9xico y Estados Unidos frente al Covid-19. https:\/\/t.co\/rLVllGkBCO","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 15 millones de dosis de la vacuna AstraZeneca desde los Estados Unidos conforme a las conversaciones entre los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden Cada d\u00eda es m\u00e1s intensa la cooperaci\u00f3n entre M\u00e9xico y Estados Unidos frente al Covid19 httpstcorLVllGkBCO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376346585630715906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico agradece al Gobierno del Presidente Biden su autorizaci\u00f3n a AstraZeneca para enviar 2.7 millones de dosis de vacunas fabricadas por esa empresa a nuestro pa\u00eds. Es un respaldo muy significativo en un momento cr\u00edtico que da cuenta de la estrecha cooperaci\u00f3n de ambas naciones","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico agradece al Gobierno del Presidente Biden su autorizaci\u00f3n a AstraZeneca para enviar 27 millones de dosis de vacunas fabricadas por esa empresa a nuestro pa\u00eds Es un respaldo muy significativo en un momento cr\u00edtico que da cuenta de la estrecha cooperaci\u00f3n de ambas naciones","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1376344456614526980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace 15 minutos despeg\u00f3 vuelo con mill\u00f3n y medio de dosis de  AstraZeneca al Aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico desde los EU. Llegar\u00e1 a las 22:20 de hoy. Con ello alcanzaremos 12 323 595 dosis de vacuna recibidas, cuatro de las cuales fueron enviadas o entregadas esta semana.","tweet_lang":"es","text_es":"Hace 15 minutos despeg\u00f3 vuelo con mill\u00f3n y medio de dosis de  AstraZeneca al Aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico desde los EU Llegar\u00e1 a las 2220 de hoy Con ello alcanzaremos 12 323 595 dosis de vacuna recibidas cuatro de las cuales fueron enviadas o entregadas esta semana","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-29T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375824944693657605","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegada de dosis de la vacuna CansinoBio desde China esta madrugada : https:\/\/t.co\/FDaPVRqVHg","tweet_lang":"es","text_es":"Llegada de dosis de la vacuna CansinoBio desde China esta madrugada  httpstcoFDaPVRqVHg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-27T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375551463737409538","replied_to_tweet_id":1.375550367e+18,"replied_to_user_id":102469210.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CBarreraDiaz Saludos","tweet_lang":"es","text_es":" Saludos","hashtags":[],"mentions":["CBarreraDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375550209963524097","replied_to_tweet_id":1.375547135e+18,"replied_to_user_id":102469210.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CBarreraDiaz Jueves, confirmado","tweet_lang":"es","text_es":" Jueves confirmado","hashtags":[],"mentions":["CBarreraDiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375545664503943171","replied_to_tweet_id":1.375520135e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Debe decir jueves 1 de abril","tweet_lang":"es","text_es":"Debe decir jueves 1 de abril","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375520135369388038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les confirmo que el jueves dos de abril llegar\u00e1n 1.2 millones de dosis de la vacuna AstraZeneca desde los EU que se sumar\u00e1n al primer env\u00edo del domingo pr\u00f3ximo para alcanzar  2.7 millones de dosis.M\u00e9xico agradece este gran apoyo del gobierno del Presidente Biden contra Covid-19","tweet_lang":"es","text_es":"Les confirmo que el jueves dos de abril llegar\u00e1n 12 millones de dosis de la vacuna AstraZeneca desde los EU que se sumar\u00e1n al primer env\u00edo del domingo pr\u00f3ximo para alcanzar  27 millones de dosisM\u00e9xico agradece este gran apoyo del gobierno del Presidente Biden contra Covid19","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375259266530082820","replied_to_tweet_id":1.375192556e+18,"replied_to_user_id":1.331681764e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EnrigueAlvaro @deavila2010 Que buena noticia!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Que buena noticia","hashtags":[],"mentions":["EnrigueAlvaro","deavila2010"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375237336146018305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despidiendo al Presidente Luis Arce Catacora del Estado Plurinacional de Bolivia. Nuestra profunda gratitud por habernos acompa\u00f1ado en este d\u00eda tan significativo. Buen regreso, siempre juntos y solidarios M\u00e9xico y Bolivia!! https:\/\/t.co\/grRy5N8IaH","tweet_lang":"es","text_es":"Despidiendo al Presidente Luis Arce Catacora del Estado Plurinacional de Bolivia Nuestra profunda gratitud por habernos acompa\u00f1ado en este d\u00eda tan significativo Buen regreso siempre juntos y solidarios M\u00e9xico y Bolivia httpstcogrRy5N8IaH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375180507349127170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Edzn\u00e1, en Campeche, una de las ciudades mayas m\u00e1s hermosas, fue visitada hoy por los Presidentes de Bolivia y  de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/l7IHRK1r6F","tweet_lang":"es","text_es":"Edzn\u00e1 en Campeche una de las ciudades mayas m\u00e1s hermosas fue visitada hoy por los Presidentes de Bolivia y  de M\u00e9xico httpstcol7IHRK1r6F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375068939139579907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribo de las vacunas Sinovac esta madrugada al aeropuerto de la CDMX. M\u00e1s de 10 millones de vacunas ya en M\u00e9xico. Buen d\u00eda!! https:\/\/t.co\/62vCpYHmWI","tweet_lang":"es","text_es":"Arribo de las vacunas Sinovac esta madrugada al aeropuerto de la CDMX M\u00e1s de 10 millones de vacunas ya en M\u00e9xico Buen d\u00eda httpstco62vCpYHmWI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375058245753184258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 el mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac conforme a lo previsto. https:\/\/t.co\/mSbgaCoY3o","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 el mill\u00f3n de dosis de la vacuna Sinovac conforme a lo previsto httpstcomSbgaCoY3o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374876681442373632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contenedores refrigerados  con\n 1 000 000 de vacunas Sinovac en Hong Kong. Ya vienen volando. Ma\u00f1ana arribar\u00e1n al Aeropuerto de la CDMX en la madrugada. Ese apoyo s\u00ed se ve!! https:\/\/t.co\/dwBSyD9PtS","tweet_lang":"es","text_es":"Contenedores refrigerados  con\n 1 000 000 de vacunas Sinovac en Hong Kong Ya vienen volando Ma\u00f1ana arribar\u00e1n al Aeropuerto de la CDMX en la madrugada Ese apoyo s\u00ed se ve httpstcodwBSyD9PtS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374729057829597189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le damos la m\u00e1s cordial bienvenida al Presidente Luis Arce Catacora del Estado Plurinacional de Bolivia, aqu\u00ed con nuestro Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en Palacio Nacional. Bienvenido Lucho a M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/IlpwnjdxnQ","tweet_lang":"es","text_es":"Le damos la m\u00e1s cordial bienvenida al Presidente Luis Arce Catacora del Estado Plurinacional de Bolivia aqu\u00ed con nuestro Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador en Palacio Nacional Bienvenido Lucho a M\u00e9xico httpstcoIlpwnjdxnQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374727109629898754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed vamos al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/oYQLYRoykF","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed vamos al d\u00eda de hoy  httpstcooYQLYRoykF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374723276874919940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n de dosis de vacunas  en M\u00e9xico al 24 de marzo : https:\/\/t.co\/86xCZ1fmec","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n de dosis de vacunas  en M\u00e9xico al 24 de marzo  httpstco86xCZ1fmec","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374496579244019728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el gusto de recibir a mi hom\u00f3logo Rogelio Mayta quien arrib\u00f3 a esta hermosa ciudad para supervisar los \u00faltimos preparativos para la visita de Luis Arce Catacora, Presidente del Estado Plurinacional de Bolivia. Bienvenidos herman@s!!! https:\/\/t.co\/VYoG9wR7q0","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el gusto de recibir a mi hom\u00f3logo Rogelio Mayta quien arrib\u00f3 a esta hermosa ciudad para supervisar los \u00faltimos preparativos para la visita de Luis Arce Catacora Presidente del Estado Plurinacional de Bolivia Bienvenidos hermans httpstcoVYoG9wR7q0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-23T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374130746261127174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a Martha Delgado y a su equipo todo el trabajo realizado para hacer realidad la entrega de 940 020 dosis de la vacuna CansinoBio hoy. Gracias Annette de Epic, Guy y Jorge de Drugmex, Alejandro Svartz de Cofepris. Ese equipo por M\u00e9xico s\u00ed se ve!! https:\/\/t.co\/P98tywr4n9","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a Martha Delgado y a su equipo todo el trabajo realizado para hacer realidad la entrega de 940 020 dosis de la vacuna CansinoBio hoy Gracias Annette de Epic Guy y Jorge de Drugmex Alejandro Svartz de Cofepris Ese equipo por M\u00e9xico s\u00ed se ve httpstcoP98tywr4n9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374124800260636675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sali\u00f3 el primer env\u00edo de vacunas CanSinoBio de la planta en Quer\u00e9taro. Aqu\u00ed agradezco al Embajador Zhu Qingqiao su respaldo para lograr fase 3 y terminado en M\u00e9xico, \u00fanico pa\u00eds en el que se est\u00e1 haciendo. Unidosis, 940 020 entregadas hoy. Gracias!! https:\/\/t.co\/IUWX2rkZNc","tweet_lang":"es","text_es":"Sali\u00f3 el primer env\u00edo de vacunas CanSinoBio de la planta en Quer\u00e9taro Aqu\u00ed agradezco al Embajador Zhu Qingqiao su respaldo para lograr fase 3 y terminado en M\u00e9xico \u00fanico pa\u00eds en el que se est\u00e1 haciendo Unidosis 940 020 entregadas hoy Gracias httpstcoIUWX2rkZNc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374120239877795840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cargando 940 020 dosis de la vacuna CansinoBio terminada y envasada en la planta Drugmex de Quer\u00e9taro. Hoy le dimos el banderazo a la primera entrega a BIRMEX. Un gran logro de M\u00e9xico que permitir\u00e1 duplicar la velocidad de vacunacion. https:\/\/t.co\/emvgkhdcRw","tweet_lang":"es","text_es":"Cargando 940 020 dosis de la vacuna CansinoBio terminada y envasada en la planta Drugmex de Quer\u00e9taro Hoy le dimos el banderazo a la primera entrega a BIRMEX Un gran logro de M\u00e9xico que permitir\u00e1 duplicar la velocidad de vacunacion httpstcoemvgkhdcRw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372704164367773700","replied_to_tweet_id":1.372670404e+18,"replied_to_user_id":46733238.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CAPimmigration @FWDus @UNITEDWEDREAM @CASAforall @CHIRLA @NILC Felicitaciones","tweet_lang":"es","text_es":"      Felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["CAPimmigration","FWDus","UNITEDWEDREAM","CASAforall","CHIRLA","NILC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372689928883204098","replied_to_tweet_id":1.372668073e+18,"replied_to_user_id":1.322761705e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@josefagbom @senadomexicano Felicidades!!","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["josefagbom","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"@josefagbom @senadomexicano Felicidades!!"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372646273610883073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les actualizo n\u00famero de vacunas al d\u00eda de hoy : https:\/\/t.co\/AdceTOsUto","tweet_lang":"es","text_es":"Les actualizo n\u00famero de vacunas al d\u00eda de hoy  httpstcoAdceTOsUto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372609638332563457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El acuerdo con EU da prioridad a AstraZeneca para asegurar la segunda dosis de 870 mil adultos mayores a quienes se les aplic\u00f3 en febrero. Se trata de 2.5 millones de dosis. Ser\u00eda el mejor inicio de una  amplia cooperaci\u00f3n en vacunas. Seguimos trabajando,concluiremos en la noche.","tweet_lang":"es","text_es":"El acuerdo con EU da prioridad a AstraZeneca para asegurar la segunda dosis de 870 mil adultos mayores a quienes se les aplic\u00f3 en febrero Se trata de 25 millones de dosis Ser\u00eda el mejor inicio de una  amplia cooperaci\u00f3n en vacunas Seguimos trabajandoconcluiremos en la noche","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372582575621951498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me consultan si es veraz que hay un acuerdo de vacunas con EU en seguimiento a la conversaci\u00f3n entre los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden. S\u00ed, es correcta la informaci\u00f3n. Ma\u00f1ana a las 9 am les doy los detalles porque todav\u00eda estamos trabajando en ello. Buenas noticias!","tweet_lang":"es","text_es":"Me consultan si es veraz que hay un acuerdo de vacunas con EU en seguimiento a la conversaci\u00f3n entre los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden S\u00ed es correcta la informaci\u00f3n Ma\u00f1ana a las 9 am les doy los detalles porque todav\u00eda estamos trabajando en ello Buenas noticias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372533456387903492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descarga de 1 millon de dosis de vacunas Sinovac en estos momentos en el Aeropuerto de la CDMX. Con este env\u00edo alcanzamos  3 millones de dosis recibidas en tiempo y forma. Nuestra gratitud y reconocimiento a Sinovac y a las autoridades de la Rep\u00fablica Popular China. https:\/\/t.co\/ndr88i0PPK","tweet_lang":"es","text_es":"Descarga de 1 millon de dosis de vacunas Sinovac en estos momentos en el Aeropuerto de la CDMX Con este env\u00edo alcanzamos  3 millones de dosis recibidas en tiempo y forma Nuestra gratitud y reconocimiento a Sinovac y a las autoridades de la Rep\u00fablica Popular China httpstcondr88i0PPK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372521338196389888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 un mill\u00f3n de vacunas Sinovac procedentes de Hong Kong conforme a lo previsto. https:\/\/t.co\/TWj7VMHFGU","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 un mill\u00f3n de vacunas Sinovac procedentes de Hong Kong conforme a lo previsto httpstcoTWj7VMHFGU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372517358661742595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de Vicente Rojo, mis condolencias a sus familiares y numerosos amigos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de Vicente Rojo mis condolencias a sus familiares y numerosos amigos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372403856030756869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este d\u00eda recordamos con profunda gratitud al batall\u00f3n de San Patricio: https:\/\/t.co\/ZfeuF5Fpso","tweet_lang":"es","text_es":"Este d\u00eda recordamos con profunda gratitud al batall\u00f3n de San Patricio httpstcoZfeuF5Fpso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372286634192953347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Carga de un mill\u00f3n de vacunas de Sinovac en Hong Kong, ma\u00f1ana llegar\u00e1n a las 5 am al Aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/BRfFVuQwys","tweet_lang":"es","text_es":"Carga de un mill\u00f3n de vacunas de Sinovac en Hong Kong ma\u00f1ana llegar\u00e1n a las 5 am al Aeropuerto de la Ciudad de M\u00e9xico httpstcoBRfFVuQwys","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372264161913274379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Irlanda en este d\u00eda de San Patricio!! https:\/\/t.co\/8nb5cmiB81","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Irlanda en este d\u00eda de San Patricio httpstco8nb5cmiB81","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1372025940784656384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Impresionante : https:\/\/t.co\/mLrLRzBV1Y","tweet_lang":"es","text_es":"Impresionante  httpstcomLrLRzBV1Y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-17T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1371840708894728192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pr\u00f3ximos arribos de vacunas : https:\/\/t.co\/vTxNTMQHvu","tweet_lang":"es","text_es":"Pr\u00f3ximos arribos de vacunas  httpstcovTxNTMQHvu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1371830749830205440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informe de arribo de 667 875 dosis de Pfizer por parte del Dr. Alejandro Svartz P\u00e9rez, Director de COFEPRIS, desde Aeropuerto de CDMX. A partir de abril se duplica la llegada de dosis de esta vacuna. https:\/\/t.co\/jMiPFAW8dY","tweet_lang":"es","text_es":"Informe de arribo de 667 875 dosis de Pfizer por parte del Dr Alejandro Svartz P\u00e9rez Director de COFEPRIS desde Aeropuerto de CDMX A partir de abril se duplica la llegada de dosis de esta vacuna httpstcojMiPFAW8dY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370741213167517702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al d\u00eda de hoy han llegado a nuestro pa\u00eds 6 492 375 dosis envasadas de vacunas Pfizer, Sinovac, AstraZeneca y Sputnik V. Aqu\u00ed la llegada de un mill\u00f3n de dosis Sinovac esta ma\u00f1ana. https:\/\/t.co\/uDw3Vjat8s","tweet_lang":"es","text_es":"Al d\u00eda de hoy han llegado a nuestro pa\u00eds 6 492 375 dosis envasadas de vacunas Pfizer Sinovac AstraZeneca y Sputnik V Aqu\u00ed la llegada de un mill\u00f3n de dosis Sinovac esta ma\u00f1ana httpstcouDw3Vjat8s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370739137398067201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy recibimos el embarque m\u00e1s numeroso de vacunas: un mill\u00f3n de dosis de Sinovac. El plan de vacunaci\u00f3n acelera el paso. Gracias Sinovac y Rep\u00fablica Popular China!! https:\/\/t.co\/lPPRVIJS45","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy recibimos el embarque m\u00e1s numeroso de vacunas un mill\u00f3n de dosis de Sinovac El plan de vacunaci\u00f3n acelera el paso Gracias Sinovac y Rep\u00fablica Popular China httpstcolPPRVIJS45","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370737993531723779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cumpli\u00f3 Sinovac. Llegaron un mill\u00f3n de dosis de su vacuna esta ma\u00f1ana al aeropuerto de la CDMX. https:\/\/t.co\/Hb2KecsJ9A","tweet_lang":"es","text_es":"Cumpli\u00f3 Sinovac Llegaron un mill\u00f3n de dosis de su vacuna esta ma\u00f1ana al aeropuerto de la CDMX httpstcoHb2KecsJ9A","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370467228068499465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la COFEPRIS por la autorizaci\u00f3n de Remdisivir en M\u00e9xico. Buena noticia!! https:\/\/t.co\/y0JswIdkE3","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la COFEPRIS por la autorizaci\u00f3n de Remdisivir en M\u00e9xico Buena noticia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/y0JswIdkE3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370424359526006792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Productiva reuni\u00f3n de trabajo con la Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica, Irma Er\u00e9ndira Sandoval. Un gusto recibirle as\u00ed como a su equipo. https:\/\/t.co\/XfHM6uJqa5","tweet_lang":"es","text_es":"Productiva reuni\u00f3n de trabajo con la Secretar\u00eda de la Funci\u00f3n P\u00fablica Irma Er\u00e9ndira Sandoval Un gusto recibirle as\u00ed como a su equipo httpstcoXfHM6uJqa5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370033399436558337","replied_to_tweet_id":1.370030792e+18,"replied_to_user_id":8.870149939e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@balbi1716 Ahora consulto a Salud y le informo con todo gusto","tweet_lang":"es","text_es":" Ahora consulto a Salud y le informo con todo gusto","hashtags":[],"mentions":["balbi1716"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370014414485790724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por instrucciones del Presidente de la Rep\u00fablica estamos en  negociaciones para iniciar cuanto antes en M\u00e9xico fase 3 de vacunas contra Covid19 para los menores de edad. Pronto daremos detalle de los avances.","tweet_lang":"es","text_es":"Por instrucciones del Presidente de la Rep\u00fablica estamos en  negociaciones para iniciar cuanto antes en M\u00e9xico fase 3 de vacunas contra Covid19 para los menores de edad Pronto daremos detalle de los avances","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370013737613197321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se ha alcanzado acuerdo con Sinovac por 10 millones de dosis adicionales y con Sinopharm por 12.1 millones. Se recibir\u00e1n en abril, mayo y junio.Once millones m\u00e1s de personas vacunadas. Nuestra gratitud al Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por su apoyo decidido y oportuno.","tweet_lang":"es","text_es":"Se ha alcanzado acuerdo con Sinovac por 10 millones de dosis adicionales y con Sinopharm por 121 millones Se recibir\u00e1n en abril mayo y junioOnce millones m\u00e1s de personas vacunadas Nuestra gratitud al Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por su apoyo decidido y oportuno","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1370007208977719298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribo de tres millones de dosis de vacuna CansinoBio esta madrugada al aeropuerto de la CDMX. Ser\u00e1n trasladadas a la planta Drugmex para envasado y proceso final. En d\u00edas estar\u00e1n listas para iniciar aplicaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/WdN3dmSV7e","tweet_lang":"es","text_es":"Arribo de tres millones de dosis de vacuna CansinoBio esta madrugada al aeropuerto de la CDMX Ser\u00e1n trasladadas a la planta Drugmex para envasado y proceso final En d\u00edas estar\u00e1n listas para iniciar aplicaci\u00f3n en nuestro pa\u00eds httpstcoWdN3dmSV7e","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369829641314308098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento del muy querido Dr Rafael Degollado, amigo entra\u00f1able y gu\u00eda en las vicisitudes de la vida. Hoy se nos adelant\u00f3 padrino, guardaremos muchos recuerdos tuyos siempre. Abrazo a toda su muy apreciada familia all\u00e1 en Sahuayo, Michoacan.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento del muy querido Dr Rafael Degollado amigo entra\u00f1able y gu\u00eda en las vicisitudes de la vida Hoy se nos adelant\u00f3 padrino guardaremos muchos recuerdos tuyos siempre Abrazo a toda su muy apreciada familia all\u00e1 en Sahuayo Michoacan","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369785618549604353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sputnik en M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/GvUQj0rrI4","tweet_lang":"sl","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Sputnik en M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/GvUQj0rrI4"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369750071164682243","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas de Sputnik ya en movimiento a su destino. https:\/\/t.co\/DhBquGVuLq","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas de Sputnik ya en movimiento a su destino httpstcoDhBquGVuLq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369717831441518606","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las 200 mil dosis de Sputnik comprometidas para hoy. Es la segunda dosis para las ya aplicadas. Nuestra gratitud a la Federaci\u00f3n Rusa y al Presidente Vladimir Putin por su apoyo!! https:\/\/t.co\/ff5JEhixht","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las 200 mil dosis de Sputnik comprometidas para hoy Es la segunda dosis para las ya aplicadas Nuestra gratitud a la Federaci\u00f3n Rusa y al Presidente Vladimir Putin por su apoyo httpstcoff5JEhixht","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369656390676013057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Embajadora Socorro Flores tom\u00f3 posesi\u00f3n como Jueza en la Corte Penal Internacional, orgullo para M\u00e9xico y su pol\u00edtica exterior feminista. Felicitaciones!!! https:\/\/t.co\/uRnIdYcHXp","tweet_lang":"es","text_es":"La Embajadora Socorro Flores tom\u00f3 posesi\u00f3n como Jueza en la Corte Penal Internacional orgullo para M\u00e9xico y su pol\u00edtica exterior feminista Felicitaciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uRnIdYcHXp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369459843577307138","replied_to_tweet_id":1.369394754e+18,"replied_to_user_id":386881965.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lferrersilva @marceloebrard @iMe @luisgu @roberto_velasco @dmillan Felicitaciones!!","tweet_lang":"es","text_es":"      Felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["Lferrersilva","marceloebrard","iMe","luisgu","roberto_velasco","dmillan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369453108363935746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tres millones de dosis de CansinoBio por salir hacia Aeropuerto CDMX. Arribar\u00e1n ma\u00f1ana y ser\u00e1n trasladadas a Quer\u00e9taro para ser envasadas. Esta vacuna es unidosis  y fue probada por 15 000 voluntarios mexicanos con muy buenos resultadoa. Su aplicaci\u00f3n inicia en d\u00edas. https:\/\/t.co\/Mrwz32kyNM","tweet_lang":"es","text_es":"Tres millones de dosis de CansinoBio por salir hacia Aeropuerto CDMX Arribar\u00e1n ma\u00f1ana y ser\u00e1n trasladadas a Quer\u00e9taro para ser envasadas Esta vacuna es unidosis  y fue probada por 15 000 voluntarios mexicanos con muy buenos resultadoa Su aplicaci\u00f3n inicia en d\u00edas httpstcoMrwz32kyNM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369315847345483784","replied_to_tweet_id":1.369314474e+18,"replied_to_user_id":493488943.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MargaritaBandal Tienen que ser varias para avanzar mas r\u00e1pido y asegurar si ministro en caso de que falle alguna entrega. Siempre se adquiere la segunda dosis. A fin de este mes tendremos tambi\u00e9n de una sola dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Tienen que ser varias para avanzar mas r\u00e1pido y asegurar si ministro en caso de que falle alguna entrega Siempre se adquiere la segunda dosis A fin de este mes tendremos tambi\u00e9n de una sola dosis","hashtags":[],"mentions":["MargaritaBandal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369313267840090124","replied_to_tweet_id":1.369312125e+18,"replied_to_user_id":39916422.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ppbustamante La \u00faltima semana arribaron un n\u00famero igual al que hab\u00edamos recibido desde diciembre. El ritmo est\u00e1 aumentando aceleradamente.","tweet_lang":"es","text_es":" La \u00faltima semana arribaron un n\u00famero igual al que hab\u00edamos recibido desde diciembre El ritmo est\u00e1 aumentando aceleradamente","hashtags":[],"mentions":["ppbustamante"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369312290735030272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las 600 600 dosis de Pfizer provenientes de B\u00e9lgica a 4 aeropuertos : CDMX, MTY, GDL y QRO. https:\/\/t.co\/VIRfzlnOmV","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las 600 600 dosis de Pfizer provenientes de B\u00e9lgica a 4 aeropuertos  CDMX MTY GDL y QRO httpstcoVIRfzlnOmV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1369311644455759876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico ha logrado acuerdo por 22 millones adicionales de dosis de vacunas para marzo-julio. Gracias China, Sinovac y Sinopharm!!! https:\/\/t.co\/dPRi6G1O5C","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico ha logrado acuerdo por 22 millones adicionales de dosis de vacunas para marzojulio Gracias China Sinovac y Sinopharm httpstcodPRi6G1O5C","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1368069710416404481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco las muestras de preocupaci\u00f3n e inter\u00e9s por mi salud. Fui a urgencias porque me cort\u00e9 la mano con una puerta de vidrio que se desplom\u00f3. Me suturarom y ya estoy en casa. Nada grave. Gracias, buen fin!! https:\/\/t.co\/8K57yVCpAk","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco las muestras de preocupaci\u00f3n e inter\u00e9s por mi salud Fui a urgencias porque me cort\u00e9 la mano con una puerta de vidrio que se desplom\u00f3 Me suturarom y ya estoy en casa Nada grave Gracias buen fin httpstco8K57yVCpAk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-06T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367928825246609410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n con John Kerry @ClimateEnvoy de EU. M\u00e9xico estar\u00e1 presente en la Cumbre Virtual del  22 de abril propuesta por  el Presidente Biden al Presidente Lopez Obrador. Se construye una muy buena relaci\u00f3n bilateral. https:\/\/t.co\/TROXf0tMvl","tweet_lang":"es","text_es":"Espl\u00e9ndida conversaci\u00f3n con John Kerry  de EU M\u00e9xico estar\u00e1 presente en la Cumbre Virtual del  22 de abril propuesta por  el Presidente Biden al Presidente Lopez Obrador Se construye una muy buena relaci\u00f3n bilateral httpstcoTROXf0tMvl","hashtags":[],"mentions":["ClimateEnvoy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-05T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367856907214598145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena noticia : recibimos el Certificado de An\u00e1lisis de la vacuna Sinovac. Podr\u00e1 aplicarse a partir de este fin de semana en todo el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/avZXvNnUAx","tweet_lang":"es","text_es":"Buena noticia  recibimos el Certificado de An\u00e1lisis de la vacuna Sinovac Podr\u00e1 aplicarse a partir de este fin de semana en todo el pa\u00eds httpstcoavZXvNnUAx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-05T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367504060149080070","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Am\u00e9rica Latina y Caribe avanzamos hacia la vacuna propia  contra Covid19. https:\/\/t.co\/6v2eQhZJhi","tweet_lang":"es","text_es":"Am\u00e9rica Latina y Caribe avanzamos hacia la vacuna propia  contra Covid19 httpstco6v2eQhZJhi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-04T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367322398022901766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Falleci\u00f3 Mario Cuevas Zamora, muy querido compa\u00f1ero en la SRE. Descanse en paz, mis condolencias a familiares y amigos. https:\/\/t.co\/tMw7tEufBG","tweet_lang":"es","text_es":"Falleci\u00f3 Mario Cuevas Zamora muy querido compa\u00f1ero en la SRE Descanse en paz mis condolencias a familiares y amigos httpstcotMw7tEufBG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-04T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367214133117136896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La nueva oficina de pasaportes en Centro Comercial Punto MAQ, Coyoac\u00e1n, abrir\u00e1 de lunes a domingo de 8 a 20 horas. Gracias por su apoyo a  la Jefa de Gobierno @Claudiashein y al Sindicato de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores. https:\/\/t.co\/umYjS3UoZE","tweet_lang":"es","text_es":"La nueva oficina de pasaportes en Centro Comercial Punto MAQ Coyoac\u00e1n abrir\u00e1 de lunes a domingo de 8 a 20 horas Gracias por su apoyo a  la Jefa de Gobierno  y al Sindicato de la Secretar\u00eda de Relaciones Exteriores httpstcoumYjS3UoZE","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-03T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367212879188013063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La nueva oficina de pasaportes en Coyoac\u00e1n : https:\/\/t.co\/spSve8ZQ13","tweet_lang":"es","text_es":"La nueva oficina de pasaportes en Coyoac\u00e1n  httpstcospSve8ZQ13","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-03T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367183721401634819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fue un privilegio entregarle hoy a Alejandro su primer pasaporte en las nuevas oficinas de la SRE en Coyoacan, ah\u00ed atenderemos los fines de semana tambi\u00e9n. Felicidades Carlos Candelaria y equipo. Buen trabajo!! https:\/\/t.co\/4wNRUuaFbK","tweet_lang":"es","text_es":"Fue un privilegio entregarle hoy a Alejandro su primer pasaporte en las nuevas oficinas de la SRE en Coyoacan ah\u00ed atenderemos los fines de semana tambi\u00e9n Felicidades Carlos Candelaria y equipo Buen trabajo httpstco4wNRUuaFbK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-03T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1366803932719284224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como lo anunci\u00f3 el Presidente L\u00f3pez Obrador esta ma\u00f1ana arribaron 852 150 dosis de vacuna Pfizer provenientes de B\u00e9lgica. Es la semana que m\u00e1s vacunas hemos recibido. Seguimos. https:\/\/t.co\/5gBigdPJaW","tweet_lang":"es","text_es":"Como lo anunci\u00f3 el Presidente L\u00f3pez Obrador esta ma\u00f1ana arribaron 852 150 dosis de vacuna Pfizer provenientes de B\u00e9lgica Es la semana que m\u00e1s vacunas hemos recibido Seguimos httpstco5gBigdPJaW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1366573406158802948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1\u00e9 al Presidente L\u00f3pez Obrador en su conversaci\u00f3n con el Presidente Biden.\u00bf Lo m\u00e1s destacado? Comunicaci\u00f3n f\u00e1cil y cordial. Renacimiento de una visi\u00f3n com\u00fan en Norteam\u00e9rica. Respeto a soberan\u00eda, trato igualitario y sabidur\u00eda para procesar diferencias. https:\/\/t.co\/9FsB9ArIcr","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1\u00e9 al Presidente L\u00f3pez Obrador en su conversaci\u00f3n con el Presidente Biden\u00bf Lo m\u00e1s destacado Comunicaci\u00f3n f\u00e1cil y cordial Renacimiento de una visi\u00f3n com\u00fan en Norteam\u00e9rica Respeto a soberan\u00eda trato igualitario y sabidur\u00eda para procesar diferencias httpstco9FsB9ArIcr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1366406502488145922","replied_to_tweet_id":1.366379797e+18,"replied_to_user_id":7.522974785e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@VictorAArriaga2 Abrazo V\u00edctor!!","tweet_lang":"es","text_es":" Abrazo V\u00edctor","hashtags":[],"mentions":["VictorAArriaga2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1366053658207657989","replied_to_tweet_id":1.366051248e+18,"replied_to_user_id":96144763.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SRE_mx @icnunam @UNAM_MX Felicidades a nuestra m\u00e1xima casa de estudios, la UNAM, por este gran avance!!! https:\/\/t.co\/9hzGzt4gwO","tweet_lang":"es","text_es":"   Felicidades a nuestra m\u00e1xima casa de estudios la UNAM por este gran avance httpstco9hzGzt4gwO","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","icnunam","UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365732058966949892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la Rep\u00fablica Dominicana en este d\u00eda tan especial en el que celebra su independencia, abrazo afectuoso desde M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la Rep\u00fablica Dominicana en este d\u00eda tan especial en el que celebra su independencia abrazo afectuoso desde M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365642874369544202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegada de 800 mil dosis vacuna Sinovac desde China https:\/\/t.co\/1SN5UIE6iF","tweet_lang":"es","text_es":"Llegada de 800 mil dosis vacuna Sinovac desde China httpstco1SN5UIE6iF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365630010992828417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna Sinovac es de dos dosis, fabricada en China y han sido aplicadas ya 200 mil. Con las que llegaron ahora alcanzamos un mill\u00f3n. https:\/\/t.co\/uWQlx0AiIn","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna Sinovac es de dos dosis fabricada en China y han sido aplicadas ya 200 mil Con las que llegaron ahora alcanzamos un mill\u00f3n httpstcouWQlx0AiIn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365459025643638784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la reuni\u00f3n bilateral de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden   el pr\u00f3ximo lunes se abordar\u00e1n temas de inter\u00e9s com\u00fan como la cooperaci\u00f3n y apoyo mutuo frente al Covid-19, el desarrollo y las causas estructurales de la migraci\u00f3n, la acci\u00f3n clim\u00e1tica y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica.","tweet_lang":"es","text_es":"En la reuni\u00f3n bilateral de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden   el pr\u00f3ximo lunes se abordar\u00e1n temas de inter\u00e9s com\u00fan como la cooperaci\u00f3n y apoyo mutuo frente al Covid19 el desarrollo y las causas estructurales de la migraci\u00f3n la acci\u00f3n clim\u00e1tica y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365456553315303424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La reuni\u00f3n bilateral del lunes entre los presidentes de M\u00e9xico y Estados Unidos ser\u00e1 virtual. Inicia un di\u00e1logo que ser\u00e1 productivo y positivo para ambas naciones.","tweet_lang":"es","text_es":"La reuni\u00f3n bilateral del lunes entre los presidentes de M\u00e9xico y Estados Unidos ser\u00e1 virtual Inicia un di\u00e1logo que ser\u00e1 productivo y positivo para ambas naciones","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365453743639171078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pr\u00f3ximo lunes 1o de marzo se llevar\u00e1 a cabo la primera reuni\u00f3n bilateral de los presidentes de M\u00e9xico Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y de los Estados Unidos, Joe Biden. Estar\u00e9 informando temas y participantes de ambos gobiernos. Una nueva etapa de cooperaci\u00f3n se inicia.","tweet_lang":"es","text_es":"Pr\u00f3ximo lunes 1o de marzo se llevar\u00e1 a cabo la primera reuni\u00f3n bilateral de los presidentes de M\u00e9xico Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y de los Estados Unidos Joe Biden Estar\u00e9 informando temas y participantes de ambos gobiernos Una nueva etapa de cooperaci\u00f3n se inicia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365042227181981707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Envasado hoy de las vacunas CanSino en la planta Drugmex, Quer\u00e9taro, Me informa Martha Delgado que as\u00ed se inicia la \u00faltima etapa - pruebas biol\u00f3gicas de estabilidad y pureza-para ser  aplicadas en nuestro pa\u00eds con toda seguridad y eficiencia. Muy buena nueva para M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/v56kaI5TQz","tweet_lang":"es","text_es":"Envasado hoy de las vacunas CanSino en la planta Drugmex Quer\u00e9taro Me informa Martha Delgado que as\u00ed se inicia la \u00faltima etapa  pruebas biol\u00f3gicas de estabilidad y purezapara ser  aplicadas en nuestro pa\u00eds con toda seguridad y eficiencia Muy buena nueva para M\u00e9xico httpstcov56kaI5TQz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365037107497078792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostendr\u00e9 ma\u00f1ana reuni\u00f3n de trabajo con Antony Blinken, Secretario de Estado de los Estados Unidos. Conversaremos sobre la relaci\u00f3n bilateral, la cooperaci\u00f3n basada en el respeto mutuo y causas comunes entre ambas naciones. Bienvenido a la primera visita virtual a M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Sostendr\u00e9 ma\u00f1ana reuni\u00f3n de trabajo con Antony Blinken Secretario de Estado de los Estados Unidos Conversaremos sobre la relaci\u00f3n bilateral la cooperaci\u00f3n basada en el respeto mutuo y causas comunes entre ambas naciones Bienvenido a la primera visita virtual a M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364690050198343684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a Estonia en su d\u00eda de la Independencia!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a Estonia en su d\u00eda de la Independencia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364667971080249345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda de la bandera en Iguala : https:\/\/t.co\/zbcgIMEUP3","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda de la bandera en Iguala  httpstcozbcgIMEUP3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364614661274886146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradecemos profundamente la presencia del Presidente de la Rep\u00fablica Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez y de su distinguida esposa, Fabiola Y\u00e1\u00f1ez, en las ceremonias que tendr\u00e1n lugar hoy  para conmemorar los 200 a\u00f1os del Plan de Iguala y nuestra bandera nacional. https:\/\/t.co\/3S4vCwkzXu","tweet_lang":"es","text_es":"Agradecemos profundamente la presencia del Presidente de la Rep\u00fablica Argentina Alberto Fern\u00e1ndez y de su distinguida esposa Fabiola Y\u00e1\u00f1ez en las ceremonias que tendr\u00e1n lugar hoy  para conmemorar los 200 a\u00f1os del Plan de Iguala y nuestra bandera nacional httpstco3S4vCwkzXu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364422289048162307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto video de la visita del Presidente Alberto Fern\u00e1ndez de la Rep\u00fablica Argentina a laboratorios Liomont a cargo del llenado y envasado de las vacunas AstraZeneca para Am\u00e9rica Latina. https:\/\/t.co\/NpS0mdOVyj","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto video de la visita del Presidente Alberto Fern\u00e1ndez de la Rep\u00fablica Argentina a laboratorios Liomont a cargo del llenado y envasado de las vacunas AstraZeneca para Am\u00e9rica Latina httpstcoNpS0mdOVyj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364369079327358978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dirige mensaje al Senado de la Rep\u00fablica el Presidente Fern\u00e1ndez. Feminista, progresista, apasionado promotor de la igualdad,propone unir esfuerzos para producir vacunas y formar una sociedad global m\u00e1s justa. No regresar a ninguna parte, sino avanzar a un mundo m\u00e1s justo. https:\/\/t.co\/2qIegtrrGB","tweet_lang":"es","text_es":"Dirige mensaje al Senado de la Rep\u00fablica el Presidente Fern\u00e1ndez Feminista progresista apasionado promotor de la igualdadpropone unir esfuerzos para producir vacunas y formar una sociedad global m\u00e1s justa No regresar a ninguna parte sino avanzar a un mundo m\u00e1s justo httpstco2qIegtrrGB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364229368193581056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde el aeropuerto de la CDMX informa el Dr Pedro Zenteno, Director de BIRMEX, que arribaron las vacunas de Pfizer provenientes de B\u00e9lgica. Son\n511 875 dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"Desde el aeropuerto de la CDMX informa el Dr Pedro Zenteno Director de BIRMEX que arribaron las vacunas de Pfizer provenientes de B\u00e9lgica Son\n511 875 dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364081186365054976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed : https:\/\/t.co\/U8j2qtPIFL","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"As\u00ed : https:\/\/t.co\/U8j2qtPIFL"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364081058589810691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias al Presidente Vladimir Putin, al Canciller Sergu\u00e9i Lavrov y al Embajador Viktor Koronelli por su apoyo para hacer posible el arribo de las vacunas Sputnik V a nuestro pa\u00eds. Amistad M\u00e9xico-Rusia se fortalece. https:\/\/t.co\/3LylLvZPLK","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias al Presidente Vladimir Putin al Canciller Sergu\u00e9i Lavrov y al Embajador Viktor Koronelli por su apoyo para hacer posible el arribo de las vacunas Sputnik V a nuestro pa\u00eds Amistad M\u00e9xicoRusia se fortalece httpstco3LylLvZPLK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364074699949412355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas Sputnik Vocupan todo el espacio de carga del avi\u00f3n : https:\/\/t.co\/cLyEAZdtsY","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas Sputnik Vocupan todo el espacio de carga del avi\u00f3n  httpstcocLyEAZdtsY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364074102588235777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aterriz\u00f3 vuelo de British Airways  procedente de Mosc\u00fa, v\u00eda Londres, con las 200 mil vacunas Sputnik V. Primer embarque derivado de la reciente conversaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Putin. Nuestra gratitud.","tweet_lang":"es","text_es":"Aterriz\u00f3 vuelo de British Airways  procedente de Mosc\u00fa v\u00eda Londres con las 200 mil vacunas Sputnik V Primer embarque derivado de la reciente conversaci\u00f3n de los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Putin Nuestra gratitud","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1364000534185709570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1\u00e9 al Presidente Alberto Fern\u00e1ndez en la visita a Laboratorios Liomont en los que se lleva a cabo el llenado y envasado de la vacuna AstraZeneca. La sustancia activa es elaborada en Argentina por mAbxience. Van muy avanzados, trabajo muy profesional felicitaciones!! https:\/\/t.co\/8he10oRHin","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1\u00e9 al Presidente Alberto Fern\u00e1ndez en la visita a Laboratorios Liomont en los que se lleva a cabo el llenado y envasado de la vacuna AstraZeneca La sustancia activa es elaborada en Argentina por mAbxience Van muy avanzados trabajo muy profesional felicitaciones httpstco8he10oRHin","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-23T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363953695260618757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me confirma Pedro Zenteno, Director de BIRMEX, que las vacunas Sputnik V est\u00e1n ya en vuelo a la CDMX. Llegar\u00e1n a las 23 horas, son 200 mil. Es el primer env\u00edo desde Mosc\u00fa luego de la conversaci\u00f3n de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Vladimir Putin.","tweet_lang":"es","text_es":"Me confirma Pedro Zenteno Director de BIRMEX que las vacunas Sputnik V est\u00e1n ya en vuelo a la CDMX Llegar\u00e1n a las 23 horas son 200 mil Es el primer env\u00edo desde Mosc\u00fa luego de la conversaci\u00f3n de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Vladimir Putin","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363844122633785344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenido Presidente Alberto Fern\u00e1ndez, amigo de M\u00e9xico y leal promotor de las causas de Am\u00e9rica Latina. Tu presencia subraya la hermandad entre los pueblos mexicano y argentino y abre el camino a nuevos avances para la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os!!! https:\/\/t.co\/mxiDjsW6uD","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenido Presidente Alberto Fern\u00e1ndez amigo de M\u00e9xico y leal promotor de las causas de Am\u00e9rica Latina Tu presencia subraya la hermandad entre los pueblos mexicano y argentino y abre el camino a nuevos avances para la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os httpstcomxiDjsW6uD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363843356628029446","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el honor de recibir al Presidente de la Rep\u00fablica Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez as\u00ed como a su esposa, Fabiola Y\u00e1\u00f1ez. Nos acompa\u00f1ar\u00e1n en el bicentenario del Plan de Iguala y nuestra bandera nacional. Sean muy bienvenidos con todo el afecto del pueblo de M\u00e9xico!!!! https:\/\/t.co\/f6GOoBO0et","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el honor de recibir al Presidente de la Rep\u00fablica Argentina Alberto Fern\u00e1ndez as\u00ed como a su esposa Fabiola Y\u00e1\u00f1ez Nos acompa\u00f1ar\u00e1n en el bicentenario del Plan de Iguala y nuestra bandera nacional Sean muy bienvenidos con todo el afecto del pueblo de M\u00e9xico httpstcof6GOoBO0et","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363196424477958150","replied_to_tweet_id":1.363174102e+18,"replied_to_user_id":1.192883439e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@santaella_dr Reconocimiento a la gran labor que ha llevado a cabo BIRMEX y su director Pedro Zenteno para facilitar el arribo a M\u00e9xico de la vacuna  Sinovac!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Reconocimiento a la gran labor que ha llevado a cabo BIRMEX y su director Pedro Zenteno para facilitar el arribo a M\u00e9xico de la vacuna  Sinovac","hashtags":[],"mentions":["santaella_dr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-20T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363152424425426948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed : https:\/\/t.co\/UPtnhKX0DR","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"As\u00ed : https:\/\/t.co\/UPtnhKX0DR"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363147183663558660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Embajador Zhu Qingqiao por responder al llamado del Presidente Lopez Obrador quien , a\u00fan enfermo de Covid19,  encabez\u00f3 las gestiones para contar con esta nueva. M\u00e9xico siempre recordar\u00e1 tu apoyo y el de China en esta hora dif\u00edcil. Gracias!! https:\/\/t.co\/w1oEgXg47R","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Embajador Zhu Qingqiao por responder al llamado del Presidente Lopez Obrador quien  a\u00fan enfermo de Covid19  encabez\u00f3 las gestiones para contar con esta nueva M\u00e9xico siempre recordar\u00e1 tu apoyo y el de China en esta hora dif\u00edcil Gracias httpstcow1oEgXg47R","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-20T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1363143267001503753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las 200 mil dosis de la vacuna Sinovac desde Hong Kong. A partir de hoy M\u00e9xico estar\u00e1 aplicando vacunas Pfizer, AstraZeneca y Sinovac.  Llegar\u00e1n en total 10 millones de dosis de esta vacuna en las semanas siguientes. https:\/\/t.co\/qDUZPemPGd","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las 200 mil dosis de la vacuna Sinovac desde Hong Kong A partir de hoy M\u00e9xico estar\u00e1 aplicando vacunas Pfizer AstraZeneca y Sinovac  Llegar\u00e1n en total 10 millones de dosis de esta vacuna en las semanas siguientes httpstcoqDUZPemPGd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-20T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362863907992440838","replied_to_tweet_id":1.362814741e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Para quienes me preguntan si es una donaci\u00f3n la de Sinovac les dir\u00eda que no, el martes pasado inform\u00e9 que Salud hab\u00eda adquirido 10 millones de esas vacunas. Las que llegan ma\u00f1ana son el primer env\u00edo,vendr\u00e1n muchos m\u00e1s. Le agradezco al Embajador porque ha sido clave para esto.","tweet_lang":"es","text_es":"Para quienes me preguntan si es una donaci\u00f3n la de Sinovac les dir\u00eda que no el martes pasado inform\u00e9 que Salud hab\u00eda adquirido 10 millones de esas vacunas Las que llegan ma\u00f1ana son el primer env\u00edovendr\u00e1n muchos m\u00e1s Le agradezco al Embajador porque ha sido clave para esto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362814740855201797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salieron de Hong Kong rumbo a CDMX doscientos mil dosis de la vacuna Sinovac, ma\u00f1ana arriban en la madrugada. En las pr\u00f3ximas semanas llegar\u00e1n diez millones  m\u00e1s. M\u00e9xico agradece el invaluable apoyo del Embajador de la Rep\u00fablica Popular China Zhu Qingqiao para lograrlo. Gracias!! https:\/\/t.co\/conm4afFwJ","tweet_lang":"es","text_es":"Salieron de Hong Kong rumbo a CDMX doscientos mil dosis de la vacuna Sinovac ma\u00f1ana arriban en la madrugada En las pr\u00f3ximas semanas llegar\u00e1n diez millones  m\u00e1s M\u00e9xico agradece el invaluable apoyo del Embajador de la Rep\u00fablica Popular China Zhu Qingqiao para lograrlo Gracias httpstcoconm4afFwJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-19T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362800757481893889","replied_to_tweet_id":1.362778032e+18,"replied_to_user_id":1.058347535e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_C_Sandoval Felicidades!!!","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["Luis_C_Sandoval"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-19T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"@Luis_C_Sandoval Felicidades!!!"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362446058383699976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Convers\u00e9 con Sergu\u00e9i #Lavrov, Ministro de Exteriores de la Federaci\u00f3n Rusa, quien me confirm\u00f3 el env\u00edo del primer embarque de la vacuna Sputnik este fin de semana en seguimiento a la llamada de los Presidentes Putin y L\u00f3pez Obrador. Muy cordial relaci\u00f3n M\u00e9xico-Rusia.","tweet_lang":"es","text_es":"Convers\u00e9 con Sergu\u00e9i  Ministro de Exteriores de la Federaci\u00f3n Rusa quien me confirm\u00f3 el env\u00edo del primer embarque de la vacuna Sputnik este fin de semana en seguimiento a la llamada de los Presidentes Putin y L\u00f3pez Obrador Muy cordial relaci\u00f3n M\u00e9xicoRusia","hashtags":["Lavrov"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-18T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362141722202038279","replied_to_tweet_id":1.362124622e+18,"replied_to_user_id":1.058347535e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_C_Sandoval @SEDENAmx Le deseo pronto restablecimiento Secretario","tweet_lang":"es","text_es":"  Le deseo pronto restablecimiento Secretario","hashtags":[],"mentions":["Luis_C_Sandoval","SEDENAmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362061112796209153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"10 pa\u00edses tienen 2\/3 partes de las vacunas aplicadas, 100 pa\u00edses ninguna. Por eso \"Nunca hab\u00edamos visto una divisi\u00f3n tan profunda que afectase a tantos en tan poco tiempo. Urge revertir la injusticia que se est\u00e1 cometiendo, de ello depende la seguridad de toda la humanidad\"","tweet_lang":"es","text_es":"10 pa\u00edses tienen 23 partes de las vacunas aplicadas 100 pa\u00edses ninguna Por eso Nunca hab\u00edamos visto una divisi\u00f3n tan profunda que afectase a tantos en tan poco tiempo Urge revertir la injusticia que se est\u00e1 cometiendo de ello depende la seguridad de toda la humanidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-17T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362044841891401729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONU,proponemos que inicie la distribuci\u00f3n acelerada de vacunas a todos v\u00eda COVAX y revertir el acaparamiento por parte de 10 pa\u00edses que concentran dos terceras partes de todas las vacunas. No es justo ni aceptable lo que ocurre. https:\/\/t.co\/g5DsY9nzzN","tweet_lang":"es","text_es":"En la sesi\u00f3n del Consejo de Seguridad de la ONUproponemos que inicie la distribuci\u00f3n acelerada de vacunas a todos v\u00eda COVAX y revertir el acaparamiento por parte de 10 pa\u00edses que concentran dos terceras partes de todas las vacunas No es justo ni aceptable lo que ocurre httpstcog5DsY9nzzN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-17T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361777567263428611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Carmen Moreno por tu ratificaci\u00f3n en el Senado de la Rep\u00fablica con el voto de todos los partidos, har\u00e1s un gran papel en la Subsecretar\u00eda de Relaciones Exteriores, enhorabuena!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Carmen Moreno por tu ratificaci\u00f3n en el Senado de la Rep\u00fablica con el voto de todos los partidos har\u00e1s un gran papel en la Subsecretar\u00eda de Relaciones Exteriores enhorabuena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361776654956199937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades al Embajador  Moctezuma, ratificado en el Senado de la Rep\u00fablica por todos los partidos pol\u00edticos. Gratitud a senadoras y senadores que as\u00ed hacen fuerte a M\u00e9xico en su relaci\u00f3n con los Estados Unidos. \u00c9xito Esteban!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades al Embajador  Moctezuma ratificado en el Senado de la Rep\u00fablica por todos los partidos pol\u00edticos Gratitud a senadoras y senadores que as\u00ed hacen fuerte a M\u00e9xico en su relaci\u00f3n con los Estados Unidos \u00c9xito Esteban","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361775889885716482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias muy especialmente a todo el personal de DHL y Aeropuertos por su esfuerzo por traer las vacunas de Pfizer hoy a M\u00e9xico contra vientos y nieve, si o si!!! https:\/\/t.co\/ihyQrkfhID","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias muy especialmente a todo el personal de DHL y Aeropuertos por su esfuerzo por traer las vacunas de Pfizer hoy a M\u00e9xico contra vientos y nieve si o si httpstcoihyQrkfhID","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361771013885685765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De reconocerse la participaci\u00f3n del Secretario de Hacienda, Arturo Herrera, para lograr el arribo de medio mill\u00f3n de vacunas de Pfizer esta ma\u00f1ana  a la CDMX y a Monterrey. Trabajar en equipo es avanzar.","tweet_lang":"es","text_es":"De reconocerse la participaci\u00f3n del Secretario de Hacienda Arturo Herrera para lograr el arribo de medio mill\u00f3n de vacunas de Pfizer esta ma\u00f1ana  a la CDMX y a Monterrey Trabajar en equipo es avanzar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361770435344359427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La llegada de las vacunas Pfizer procedentes de Cincinati, Ohio. Despu\u00e9s de 3 env\u00edos suspendidos, la farmac\u00e9utica reanuda los env\u00edos contratados para M\u00e9xico desde octubre pasado. Buena noticia!! https:\/\/t.co\/NOdGvGmlW0","tweet_lang":"es","text_es":"La llegada de las vacunas Pfizer procedentes de Cincinati Ohio Despu\u00e9s de 3 env\u00edos suspendidos la farmac\u00e9utica reanuda los env\u00edos contratados para M\u00e9xico desde octubre pasado Buena noticia httpstcoNOdGvGmlW0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361762874226434048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas de pfizer para los trabajadores de la salud,segunda dosis. Casi medio mill\u00f3n llegaron ya a CDMX y Monterrey conforme a lo previsto. El plan de vacunaci\u00f3n sigue su curso. https:\/\/t.co\/XG0QqKuKXe","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas de pfizer para los trabajadores de la saludsegunda dosis Casi medio mill\u00f3n llegaron ya a CDMX y Monterrey conforme a lo previsto El plan de vacunaci\u00f3n sigue su curso httpstcoXG0QqKuKXe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361758986639302661","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se reanuda,como se comprometi\u00f3 Pfizer hace una semana, el suministro de la vacuna que fabrica en B\u00e9lgica. Les recibimos en el aeropuerto de la CDMX con el Director del IMSS, Zoe Robledo y el Director de Aduanas, Horacio Duarte, para proceder a la revisi\u00f3n y desaduanizaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Tj580XTDcI","tweet_lang":"es","text_es":"Se reanudacomo se comprometi\u00f3 Pfizer hace una semana el suministro de la vacuna que fabrica en B\u00e9lgica Les recibimos en el aeropuerto de la CDMX con el Director del IMSS Zoe Robledo y el Director de Aduanas Horacio Duarte para proceder a la revisi\u00f3n y desaduanizaci\u00f3n httpstcoTj580XTDcI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361700242828189700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Especial agradecimiento al equipo de Pfizer y de DHL quienes, a pesar del mal tiempo en Ohio, lograron enviar el vuelo a Monterrey y en estos momentos despega el que viene a la CDMX, el primero ya arrib\u00f3 y el segundo lo har\u00e1 a las 13:05 horas. Muchas gracias!!!! https:\/\/t.co\/nBPjEMZdst","tweet_lang":"es","text_es":"Especial agradecimiento al equipo de Pfizer y de DHL quienes a pesar del mal tiempo en Ohio lograron enviar el vuelo a Monterrey y en estos momentos despega el que viene a la CDMX el primero ya arrib\u00f3 y el segundo lo har\u00e1 a las 1305 horas Muchas gracias httpstconBPjEMZdst","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1361505676367982592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a laRep\u00fablica de Serbia en su d\u00eda nacional!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a laRep\u00fablica de Serbia en su d\u00eda nacional","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1360964380607868935","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy celebramos 49 a\u00f1os de Relaciones diplom\u00e1ticas con la Rep\u00fablica Popular China. Enhorabuena!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy celebramos 49 a\u00f1os de Relaciones diplom\u00e1ticas con la Rep\u00fablica Popular China Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1360920223575080960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico e India pueblos amigos. De 2 millones de dosis de AstraZeneca adquiridas en aquel pa\u00eds por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador, est\u00e1 madrugada se recibieron 870 mil. Nos acompa\u00f1\u00f3 el Embajador Mampreet Vohra. https:\/\/t.co\/jfGdmMbUjL","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico e India pueblos amigos De 2 millones de dosis de AstraZeneca adquiridas en aquel pa\u00eds por instrucciones del Presidente L\u00f3pez Obrador est\u00e1 madrugada se recibieron 870 mil Nos acompa\u00f1\u00f3 el Embajador Mampreet Vohra httpstcojfGdmMbUjL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-14T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1360910240200318978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 870 mil vacunas AstraZeneca producidas por Serum Institute en la India. Agradecemos especialmente el apoyo del Gobierno de la India por las facilidades otorgadas para hacerlo posible. Nuestra gratitud. https:\/\/t.co\/YKTgKTLQPG","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 870 mil vacunas AstraZeneca producidas por Serum Institute en la India Agradecemos especialmente el apoyo del Gobierno de la India por las facilidades otorgadas para hacerlo posible Nuestra gratitud httpstcoYKTgKTLQPG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-14T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1360633168928333825","replied_to_tweet_id":1.360626207e+18,"replied_to_user_id":149313028.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DiegoFloresJ Recomendar\u00eda ampliamente el libro de Peter Guardino \" La marcha F\u00fanebre\" en el que ofrece otra interpretaci\u00f3n sobre la guerra y la sorprendente resistencia mexicana a la invasi\u00f3n norteamericana. https:\/\/t.co\/vXOOQe3Z0J","tweet_lang":"es","text_es":" Recomendar\u00eda ampliamente el libro de Peter Guardino  La marcha F\u00fanebre en el que ofrece otra interpretaci\u00f3n sobre la guerra y la sorprendente resistencia mexicana a la invasi\u00f3n norteamericana ","hashtags":[],"mentions":["DiegoFloresJ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vXOOQe3Z0J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-13T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359886890141327362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo el agrado de comunicarles que Martin Luther King III, hijo del hist\u00f3rico l\u00edder defensor de las derechos de los afrodescendientes,ha confirmado su presencia en la conmemoraci\u00f3n dedicada a Vicente Guerrero este domingo 14 de febrero en Cuilapam de Guerrero, Oaxaca.","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo el agrado de comunicarles que Martin Luther King III hijo del hist\u00f3rico l\u00edder defensor de las derechos de los afrodescendientesha confirmado su presencia en la conmemoraci\u00f3n dedicada a Vicente Guerrero este domingo 14 de febrero en Cuilapam de Guerrero Oaxaca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359876568605155331","replied_to_tweet_id":1.359850359e+18,"replied_to_user_id":102891072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marthadelgado Todo mi reconocimiento y gratitud a Martha Delgado y su equipo que han hecho posible llegaran Pfizer, CansinoBio, Sinovac y AstraZeneca a M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":" Todo mi reconocimiento y gratitud a Martha Delgado y su equipo que han hecho posible llegaran Pfizer CansinoBio Sinovac y AstraZeneca a M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["marthadelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359868461414031360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico reconoce el apoyo del Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China y agradece a CansinoBio por el puntual env\u00edo de la sustancia activa para envasar dos millones de dosis de la vacuna desarrollada por esa empresa y autorizada por la COFEPRIS. Nuestra gratitud siempre. https:\/\/t.co\/0HrCyQ72fm","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico reconoce el apoyo del Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China y agradece a CansinoBio por el puntual env\u00edo de la sustancia activa para envasar dos millones de dosis de la vacuna desarrollada por esa empresa y autorizada por la COFEPRIS Nuestra gratitud siempre httpstco0HrCyQ72fm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359694068050259969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La autorizaci\u00f3n a las vacunas de  CanSino y Sinovac permitir\u00e1 que dichas vacunas lleguen a M\u00e9xico pr\u00f3ximamente. Por lo pronto ma\u00f1ana llegan las primeras 2 millones de Cansino para llenado y envasado en Drugmex, Quer\u00e9taro. Enhorabuena!","tweet_lang":"es","text_es":"La autorizaci\u00f3n a las vacunas de  CanSino y Sinovac permitir\u00e1 que dichas vacunas lleguen a M\u00e9xico pr\u00f3ximamente Por lo pronto ma\u00f1ana llegan las primeras 2 millones de Cansino para llenado y envasado en Drugmex Quer\u00e9taro Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359581890588659713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Primer avi\u00f3n comercial VIVA Airbus aterriza en el Aeropuerto Felipe \u00c1ngeles : https:\/\/t.co\/2UknK5u5Wy","tweet_lang":"es","text_es":"Primer avi\u00f3n comercial VIVA Airbus aterriza en el Aeropuerto Felipe \u00c1ngeles  httpstco2UknK5u5Wy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-10T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359510476628099078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a la Fuerza A\u00e9rea, orgullo de M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/UXNQh6TL1q","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a la Fuerza A\u00e9rea orgullo de M\u00e9xico httpstcoUXNQh6TL1q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359271645295243266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Participar\u00e1 el Presidente de la Naci\u00f3n Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, como invitado especial en la ceremonia conmemorativa del D\u00eda de la Bandera el pr\u00f3ximo 24 de febrero a invitaci\u00f3n del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador. Argentina y M\u00e9xico juntos.","tweet_lang":"es","text_es":"Participar\u00e1 el Presidente de la Naci\u00f3n Argentina Alberto Fern\u00e1ndez como invitado especial en la ceremonia conmemorativa del D\u00eda de la Bandera el pr\u00f3ximo 24 de febrero a invitaci\u00f3n del Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador Argentina y M\u00e9xico juntos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-09T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359241629761118208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto visita a la planta que envasar\u00e1 la vacuna Cansino en M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/WAviBDqIIo","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto visita a la planta que envasar\u00e1 la vacuna Cansino en M\u00e9xico  httpstcoWAviBDqIIo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359132495111991300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto comunicaci\u00f3n de Pfizer al Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador, se reanuda el suministro de 491 400 dosis a nuestro pa\u00eds en la pr\u00f3xima semana que inicia el 15 de febrero. Buena noticia!! https:\/\/t.co\/b8LZqQVu91","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto comunicaci\u00f3n de Pfizer al Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador se reanuda el suministro de 491 400 dosis a nuestro pa\u00eds en la pr\u00f3xima semana que inicia el 15 de febrero Buena noticia httpstcob8LZqQVu91","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-09T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1358176821083320320","replied_to_tweet_id":1.358168752e+18,"replied_to_user_id":1.102993533e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EMSRE2019 @SRE_mx @DiplomaciacMX Me uno a las felicitaciones!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Me uno a las felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019","SRE_mx","DiplomaciacMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-06T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1358063714730139648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco al Gobierno de la Rep\u00fablica de Chile por compartir su experiencia en la vacunacion masiva con dosis desarrolladas por Sinovac. Con ello se acelera su llegada a M\u00e9xico. Nuestro sector salud har\u00e1 lo propio con la experiencia Sputnik V. Juntos venceremos al Covid-19.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco al Gobierno de la Rep\u00fablica de Chile por compartir su experiencia en la vacunacion masiva con dosis desarrolladas por Sinovac Con ello se acelera su llegada a M\u00e9xico Nuestro sector salud har\u00e1 lo propio con la experiencia Sputnik V Juntos venceremos al Covid19","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-02-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1357806990114840582","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo el agrado de informar que  CansinoBio ha solicitado a COFEPRIS autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de su vacuna,aplicada con \u00e9xito a 14 425 voluntarios en M\u00e9xico desde octubre del 2020. Esta vacuna es de una sola dosis y ser\u00e1 envasada en Quer\u00e9taro. Muy buena noticia!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo el agrado de informar que  CansinoBio ha solicitado a COFEPRIS autorizaci\u00f3n de uso de emergencia de su vacunaaplicada con \u00e9xito a 14 425 voluntarios en M\u00e9xico desde octubre del 2020 Esta vacuna es de una sola dosis y ser\u00e1 envasada en Quer\u00e9taro Muy buena noticia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-05T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1357431741590482944","replied_to_tweet_id":1.357404781e+18,"replied_to_user_id":185265486.0,"reply_text":"","tweet_text":"@subrei_chile @marthadelgado @rodrigoyanezb @allamand @Minrel_Chile @carovaldiviat Gracias Rodrigo por tu apoyo para intercambiar informaci\u00f3n de vacunas entre M\u00e9xico y Chile!!","tweet_lang":"es","text_es":"      Gracias Rodrigo por tu apoyo para intercambiar informaci\u00f3n de vacunas entre M\u00e9xico y Chile","hashtags":[],"mentions":["subrei_chile","marthadelgado","rodrigoyanezb","allamand","Minrel_Chile","carovaldiviat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-04T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1357182347586764800","replied_to_tweet_id":1.357171068e+18,"replied_to_user_id":52187097.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MonicaMateosV Enhorabuena!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":["MonicaMateosV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-04T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1357120073903857664","replied_to_tweet_id":1.357110622e+18,"replied_to_user_id":1.137840904e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ValcuIonut @SRE_mx @INAMI_mx @eduardoalbor A la orden, trabajamos con el apoyo de INAMI para que no s e vuelva a repetir. Bienvenidos a M\u00e9xico los rumanos siempre.","tweet_lang":"es","text_es":"    A la orden trabajamos con el apoyo de INAMI para que no s e vuelva a repetir Bienvenidos a M\u00e9xico los rumanos siempre","hashtags":[],"mentions":["ValcuIonut","SRE_mx","INAMI_mx","eduardoalbor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-04T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1357060803015413761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La regi\u00f3n m\u00e1s transparente desde SRE. https:\/\/t.co\/NyNBBfiZPh","tweet_lang":"es","text_es":"La regi\u00f3n m\u00e1s transparente desde SRE httpstcoNyNBBfiZPh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-03T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1356628437054746624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 a las 4:30 am el cargamento de sustancia activa proveniente de Buenos Aires ( mAbxcience) para envasado de 6 millones de dosis de la vacuna AztraZeneca con destino al laboratorio Liomont, Estado de M\u00e9xico. Avanza conforme a lo planeado el acuerdo entre M\u00e9xico y Argentina. https:\/\/t.co\/el988IuUIF","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 a las 430 am el cargamento de sustancia activa proveniente de Buenos Aires  mAbxcience para envasado de 6 millones de dosis de la vacuna AztraZeneca con destino al laboratorio Liomont Estado de M\u00e9xico Avanza conforme a lo planeado el acuerdo entre M\u00e9xico y Argentina httpstcoel988IuUIF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":3"],"tweet_date":"2021-02-02T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1356436300300050432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a los realizadores de este video que ahora estamos difundiendo en todo el mundo, gracias por su gran trabajo en favor de M\u00e9xico!!! https:\/\/t.co\/O45ORE2ITQ","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a los realizadores de este video que ahora estamos difundiendo en todo el mundo gracias por su gran trabajo en favor de M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O45ORE2ITQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-02T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1356276452078088195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas noticias desde Buenos Aires : https:\/\/t.co\/h5xBzelwFR","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas noticias desde Buenos Aires  httpstcoh5xBzelwFR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1355322868092055553","replied_to_tweet_id":1.355314593e+18,"replied_to_user_id":82119937.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezobrador_ \u00c1nimo!!!","tweet_lang":"es","text_es":" \u00c1nimo","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-30T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1355005147022295042","replied_to_tweet_id":1.355001906e+18,"replied_to_user_id":33937794.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tatclouthier Excelente!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Excelente","hashtags":[],"mentions":["tatclouthier"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-29T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354630595394105357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acaban de llegar mis resultados de la segunda prueba PCR, soy negativo. Gracias por su apoyo e inter\u00e9s. A seguir trabajando!!","tweet_lang":"es","text_es":"Me acaban de llegar mis resultados de la segunda prueba PCR soy negativo Gracias por su apoyo e inter\u00e9s A seguir trabajando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-28T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354615233755623425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed el v\u00ednculo para voluntari@s interesados en participar en el  ensayo cl\u00ednico de la vacuna CUREVAC que hoy lleg\u00f3 a M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/se64wHhF3k","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed el v\u00ednculo para voluntaris interesados en participar en el  ensayo cl\u00ednico de la vacuna CUREVAC que hoy lleg\u00f3 a M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/se64wHhF3k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354613623293943810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed el v\u00ednculo a tecsalud para participar en ensayo cl\u00ednico fase 3 de CUREVAC https:\/\/t.co\/uyltSVEJgz","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed el v\u00ednculo a tecsalud para participar en ensayo cl\u00ednico fase 3 de CUREVAC ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uyltSVEJgz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354595953995640836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las vacunas CUREVAC de Alemania para realizar estudio cl\u00ednico fase 3 en CDMX, Quer\u00e9taro, Guadalajara y Monterrey. Esfuerzo conjunto de sectores p\u00fablico y privado. Gracias Dr. Guillermo Torre  Tec Salud y Dr David Kershenobich del INCMYNSZ (\"Nutrici\u00f3n) https:\/\/t.co\/taj4KeVykY","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las vacunas CUREVAC de Alemania para realizar estudio cl\u00ednico fase 3 en CDMX Quer\u00e9taro Guadalajara y Monterrey Esfuerzo conjunto de sectores p\u00fablico y privado Gracias Dr Guillermo Torre  Tec Salud y Dr David Kershenobich del INCMYNSZ Nutrici\u00f3n httpstcotaj4KeVykY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-28T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354516534262173696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Alfonso de Mar\u00eda y Campos, brillante diplom\u00e1tico e impulsor de la diplomacia cultural de M\u00e9xico. Dirigi\u00f3 el Instituto Mat\u00edas Romero y el Nacional de Antropolog\u00eda e Historia.Gran p\u00e9rdida para quienes tuvimos la fortuna de conocerle.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento del Embajador Alfonso de Mar\u00eda y Campos brillante diplom\u00e1tico e impulsor de la diplomacia cultural de M\u00e9xico Dirigi\u00f3 el Instituto Mat\u00edas Romero y el Nacional de Antropolog\u00eda e HistoriaGran p\u00e9rdida para quienes tuvimos la fortuna de conocerle","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354488911867883521","replied_to_tweet_id":1.354483278e+18,"replied_to_user_id":1.265701237e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jacquel39955118 @incmnszmx Curevac llega hoy  para iniciar su ensayo cl\u00ednico fase 3. Se llevar\u00e1 a cabo em 5 entidades federativas. Por la tarde dar\u00e1n a conocer los datos para poder participar. Buen d\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"  Curevac llega hoy  para iniciar su ensayo cl\u00ednico fase 3 Se llevar\u00e1 a cabo em 5 entidades federativas Por la tarde dar\u00e1n a conocer los datos para poder participar Buen d\u00eda","hashtags":[],"mentions":["Jacquel39955118","incmnszmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354230750028189697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostuve productiva y cordial conversaci\u00f3n con Antony Blinken, nuevo Secretario de Estado de los Estados Unidos de Am\u00e9rica ratificado hoy en el Senado de aquel pa\u00eds. Iniciamos trabajos para implementar la mejor relaci\u00f3n posible entre nuestros dos grandes pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"Sostuve productiva y cordial conversaci\u00f3n con Antony Blinken nuevo Secretario de Estado de los Estados Unidos de Am\u00e9rica ratificado hoy en el Senado de aquel pa\u00eds Iniciamos trabajos para implementar la mejor relaci\u00f3n posible entre nuestros dos grandes pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354146496409718785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones a Antony Blinken por su ratificaci\u00f3n por el Senado de los Estados Unidos, le deseo el mayor de los \u00e9xitos en su gesti\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones a Antony Blinken por su ratificaci\u00f3n por el Senado de los Estados Unidos le deseo el mayor de los \u00e9xitos en su gesti\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-26T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1354064318971715585","replied_to_tweet_id":1.35402768e+18,"replied_to_user_id":1.067636449e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@maximilianoreyz @CarlosHolmesTru @IvanDuque Un gran amigo de M\u00e9xico. Sinceras condolencias.","tweet_lang":"es","text_es":"   Un gran amigo de M\u00e9xico Sinceras condolencias","hashtags":[],"mentions":["maximilianoreyz","CarlosHolmesTru","IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-26T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353928332858036224","replied_to_tweet_id":1.353925685e+18,"replied_to_user_id":43115590.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fernandeznorona Gracias!","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias","hashtags":[],"mentions":["fernandeznorona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-26T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353889918242709506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi primera prueba PCR di\u00f3 resultado negativo. Mi\u00e9rcoles har\u00e9 otra por recomendaci\u00f3n m\u00e9dica. Sigo trabajando desde casa hasta entonces. Ma\u00f1ana participar\u00e9 en el Consejo de Seguridad en la ONU para presentar posici\u00f3n de M\u00e9xico en torno al Medio Oriente.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi primera prueba PCR di\u00f3 resultado negativo Mi\u00e9rcoles har\u00e9 otra por recomendaci\u00f3n m\u00e9dica Sigo trabajando desde casa hasta entonces Ma\u00f1ana participar\u00e9 en el Consejo de Seguridad en la ONU para presentar posici\u00f3n de M\u00e9xico en torno al Medio Oriente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-26T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353752238297067532","replied_to_tweet_id":1.353751507e+18,"replied_to_user_id":22952407.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dmillan @lopezobrador_ @SRE_mx Agradezco a tod@s ell@s su solidaridad y afecto por M\u00e9xico y su Presidente","tweet_lang":"es","text_es":"   Agradezco a tods ells su solidaridad y afecto por M\u00e9xico y su Presidente","hashtags":[],"mentions":["dmillan","lopezobrador_","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353725942640861184","replied_to_tweet_id":1.353725579e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Vi muy bien al Presidente, con \u00e1nimo resuelto, trabajando y de buen semblante.","tweet_lang":"es","text_es":"Vi muy bien al Presidente con \u00e1nimo resuelto trabajando y de buen semblante","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353725579477069830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluy\u00f3 llamada telef\u00f3nica del Presidente L\u00f3pez Obrador con Vladimir Putin, Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia. Fue cordial y exitosa. Como resultado Hugo L\u00f3pez Gatell podr\u00e1 avanzar con respaldo del gobierno ruso para asegurar arribo de la vacuna sputnik V a la brevedad.","tweet_lang":"es","text_es":"Concluy\u00f3 llamada telef\u00f3nica del Presidente L\u00f3pez Obrador con Vladimir Putin Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia Fue cordial y exitosa Como resultado Hugo L\u00f3pez Gatell podr\u00e1 avanzar con respaldo del gobierno ruso para asegurar arribo de la vacuna sputnik V a la brevedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353690979685994500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen d\u00eda, como otros miembros del gabinete estar\u00e9 a la espera de resultados de prueba PCR. Si resultase negativa deberemos realizar otra el mi\u00e9rcoles pr\u00f3ximo, por ello estar\u00e9 trabajando desde casa hasta conocer resultados. Gracias a tod@s quienes han manifestado inter\u00e9s y apoyo.","tweet_lang":"es","text_es":"Buen d\u00eda como otros miembros del gabinete estar\u00e9 a la espera de resultados de prueba PCR Si resultase negativa deberemos realizar otra el mi\u00e9rcoles pr\u00f3ximo por ello estar\u00e9 trabajando desde casa hasta conocer resultados Gracias a tods quienes han manifestado inter\u00e9s y apoyo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353541550710657030","replied_to_tweet_id":1.353533388e+18,"replied_to_user_id":14260960.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JustinTrudeau @lopezobrador_ Thanks Mr. Prime Minister","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["JustinTrudeau","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T03:00:00","geolocation":null,"text_en":"Thanks Mr. Prime Minister","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353541291020333059","replied_to_tweet_id":1.353533736e+18,"replied_to_user_id":149991703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alferdez @lopezobrador_ Gracias Presidente Fern\u00e1ndez.","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias Presidente Fern\u00e1ndez","hashtags":[],"mentions":["alferdez","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353509251508035585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis mejores deseos para pronto restablecimiento a nuestro Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador. Saldr\u00e1 adelante.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis mejores deseos para pronto restablecimiento a nuestro Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador Saldr\u00e1 adelante","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353485638562099203","replied_to_tweet_id":1.353421058e+18,"replied_to_user_id":472245284.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GTorreAmione @Jlopezm Buen trabajo!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Buen trabajo","hashtags":[],"mentions":["GTorreAmione","Jlopezm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353386982911614976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen domingo. Les informo que el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador sostendr\u00e1 conversaci\u00f3n telef\u00f3nica con Vladimir Putin, Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia, ma\u00f1ana a las 8 am. Se abordar\u00e1 el futuro de la relaci\u00f3n bilateral as\u00ed como el suministro de vacunas rusas a M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Buen domingo Les informo que el Presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador sostendr\u00e1 conversaci\u00f3n telef\u00f3nica con Vladimir Putin Presidente de la Federaci\u00f3n de Rusia ma\u00f1ana a las 8 am Se abordar\u00e1 el futuro de la relaci\u00f3n bilateral as\u00ed como el suministro de vacunas rusas a M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-24T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353068380010385411","replied_to_tweet_id":1.35280762e+18,"replied_to_user_id":9.845935727e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@YoElResidente Espl\u00e9ndido, muchas gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Espl\u00e9ndido muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["YoElResidente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-23T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353067426561183745","replied_to_tweet_id":1.352960674e+18,"replied_to_user_id":22685200.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kingsthings @TwitCantarelLaT Toda una \u00e9poca se va.","tweet_lang":"es","text_es":"  Toda una \u00e9poca se va","hashtags":[],"mentions":["kingsthings","TwitCantarelLaT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-23T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1353065472434966536","replied_to_tweet_id":1.353062487e+18,"replied_to_user_id":96144763.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SRE_mx @RaphaelSteger En una sensible p\u00e9rdida para M\u00e9xico y nuestra Canciller\u00eda, abrazo con todo respeto y afecto a sus familiares y amigos. Descanse en paz @RaphaelSteger","tweet_lang":"es","text_es":"  En una sensible p\u00e9rdida para M\u00e9xico y nuestra Canciller\u00eda abrazo con todo respeto y afecto a sus familiares y amigos Descanse en paz ","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","RaphaelSteger","RaphaelSteger"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-23T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352680454382563328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que los Presidentes Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y Joseph Biden sostendr\u00e1n hoy por la tarde conversaci\u00f3n telef\u00f3nica. La relaci\u00f3n bilateral avanza a partir de la comunicaci\u00f3n y el entendimiento.","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que los Presidentes Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador y Joseph Biden sostendr\u00e1n hoy por la tarde conversaci\u00f3n telef\u00f3nica La relaci\u00f3n bilateral avanza a partir de la comunicaci\u00f3n y el entendimiento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-22T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352639677107417095","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que las vacunas CUREVAC (Alemania) y          Novavax (EU) inician fase 3 en M\u00e9xico, las vacunas necesarias para ello llegar\u00e1n pr\u00f3xima semana. Por su parte CanSino(15 000 voluntarios en M\u00e9xico) est\u00e1 por presentar los hallazgos de su fase 3 iniciada en octubre.","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que las vacunas CUREVAC Alemania y          Novavax EU inician fase 3 en M\u00e9xico las vacunas necesarias para ello llegar\u00e1n pr\u00f3xima semana Por su parte CanSino15 000 voluntarios en M\u00e9xico est\u00e1 por presentar los hallazgos de su fase 3 iniciada en octubre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-22T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352477525574885376","replied_to_tweet_id":1.352399909e+18,"replied_to_user_id":30667539.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maiteazuela Lo siento mucho","tweet_lang":"es","text_es":" Lo siento mucho","hashtags":[],"mentions":["maiteazuela"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-22T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352443811272732673","replied_to_tweet_id":1.352415485e+18,"replied_to_user_id":58667833.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ricardomraphael Lo siento mucho Ricardo, mis condolencias sinceras, abrazo solidario.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo siento mucho Ricardo mis condolencias sinceras abrazo solidario","hashtags":[],"mentions":["ricardomraphael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352120116331360256","replied_to_tweet_id":1.352065931e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Debe decir @lopezobrador_","tweet_lang":"es","text_es":"Debe decir ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-21T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1352065930541621257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico saluda el fin de la construcci\u00f3n del muro, la iniciativa migratoria en favor de DACA y un camino hacia la doble ciudadan\u00eda.\n\nComo escribi\u00f3 el presidente @lopez_obrador hace unos a\u00f1os al ahora presidente @JoeBiden los puentes abren paso a la cooperaci\u00f3n y al entendimiento.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico saluda el fin de la construcci\u00f3n del muro la iniciativa migratoria en favor de DACA y un camino hacia la doble ciudadan\u00eda\n\nComo escribi\u00f3 el presidente lopezobrador hace unos a\u00f1os al ahora presidente  los puentes abren paso a la cooperaci\u00f3n y al entendimiento","hashtags":[],"mentions":["Lopez_Obrador","JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-21T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351957031662612484","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico desea el mayor de los \u00e9xitos al Presidente Joseph Biden y a la Vicepresidenta Kamala Harris. Habr\u00e1 muy buena relaci\u00f3n bilateral en beneficio de nuestros grandes pueblos. Una nueva etapa se inicia de respeto mutuo y esperanza compartida.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico desea el mayor de los \u00e9xitos al Presidente Joseph Biden y a la Vicepresidenta Kamala Harris Habr\u00e1 muy buena relaci\u00f3n bilateral en beneficio de nuestros grandes pueblos Una nueva etapa se inicia de respeto mutuo y esperanza compartida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351921446403108868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna AztraZeneca se desarroll\u00f3 en la Universidad de Oxford, no tiene fines de lucro y es la de menor costo en el mercado. Ha sido autorizada por COFEPRIS y entregar\u00e1 77.4 millones de dosis a la. Secretar\u00eda de Salud iniciando la ultima semana de marzo.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna AztraZeneca se desarroll\u00f3 en la Universidad de Oxford no tiene fines de lucro y es la de menor costo en el mercado Ha sido autorizada por COFEPRIS y entregar\u00e1 774 millones de dosis a la Secretar\u00eda de Salud iniciando la ultima semana de marzo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351920620636958721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a la Fundaci\u00f3n Slim su extraordinario trabajo para hacer posible se fabriquen 250 millones de dosis de AztraZeneca en M\u00e9xico y se distribuyan en toda Am\u00e9rica Latina. Gracias mil!!","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a la Fundaci\u00f3n Slim su extraordinario trabajo para hacer posible se fabriquen 250 millones de dosis de AztraZeneca en M\u00e9xico y se distribuyan en toda Am\u00e9rica Latina Gracias mil","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351919955411927044","replied_to_tweet_id":1.351919739e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"Contralmirante Ver\u00e1 Emanuel Ortega, Olga Pi\u00f1a, Lourdes Rodr\u00edguez","tweet_lang":"es","text_es":"Contralmirante Ver\u00e1 Emanuel Ortega Olga Pi\u00f1a Lourdes Rodr\u00edguez","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351919738683854848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a todo el equipo que ha hecho posible traer la vacuna AztraZeneca a M\u00e9xico: Martha Delgado, Jos\u00e9 Novelo, Am\u00e9rica Orellana, Thalia Lagunes, Horacio Duarte, Gral. Rom\u00e1n Gonz\u00e1lez. Coronel Guevara, Pedro Zenteno, Carlos Ernesto Molina, Araceli Garcia,Lorena Urrea","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a todo el equipo que ha hecho posible traer la vacuna AztraZeneca a M\u00e9xico Martha Delgado Jos\u00e9 Novelo Am\u00e9rica Orellana Thalia Lagunes Horacio Duarte Gral Rom\u00e1n Gonz\u00e1lez Coronel Guevara Pedro Zenteno Carlos Ernesto Molina Araceli GarciaLorena Urrea","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351918124979904514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna AztraZeneca se producir\u00e1 en Am\u00e9rica Latina gracias a un acuerdo entre laboratorios mAbxcience de Argentina y Liomont de M\u00e9xico con el apoyo esencial de la Fundaci\u00f3n Slim. El acuerdo se anunci\u00f3 el 13 de agosto. Se inicia ahora la etapa de envasado y llenado final.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna AztraZeneca se producir\u00e1 en Am\u00e9rica Latina gracias a un acuerdo entre laboratorios mAbxcience de Argentina y Liomont de M\u00e9xico con el apoyo esencial de la Fundaci\u00f3n Slim El acuerdo se anunci\u00f3 el 13 de agosto Se inicia ahora la etapa de envasado y llenado final","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351899332660879361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 sustancia activa AztraZeneca como acordaron los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Alberto Fern\u00e1ndez, leal amigo de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Nuestra gratitud  a laboratorios mAbxience de Buenos Aires. Gracias laboratorio Liomont y Fundaci\u00f3n Slim.","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 sustancia activa AztraZeneca como acordaron los Presidentes L\u00f3pez Obrador y Alberto Fern\u00e1ndez leal amigo de \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Nuestra gratitud  a laboratorios mAbxience de Buenos Aires Gracias laboratorio Liomont y Fundaci\u00f3n Slim","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-01-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351700680814305283","replied_to_tweet_id":1.351699367e+18,"replied_to_user_id":1365144612.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ConsulMexOrl @OCFLMayor @OrangeCoFL @Juansabinesg @luisgure @IME_SRE Felicidades compa\u00f1er@s, gracias mil por apoyar a nuestra gente!!!","tweet_lang":"es","text_es":"      Felicidades compa\u00f1ers gracias mil por apoyar a nuestra gente","hashtags":[],"mentions":["ConsulMexOrl","OCFLMayor","OrangeCoFL","Juansabinesg","luisgure","IME_SRE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1351263696874561537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me consultan si esta nota es veraz. As\u00ed es. Hoy se env\u00eda desde Argentina el principio activo de la vacuna AztraZeneca para iniciar proceso de envasado final.El Dr. L\u00f3pez Gatell dar\u00e1 la informaci\u00f3n por la tarde. https:\/\/t.co\/51BWasEXjU","tweet_lang":"es","text_es":"Me consultan si esta nota es veraz As\u00ed es Hoy se env\u00eda desde Argentina el principio activo de la vacuna AztraZeneca para iniciar proceso de envasado finalEl Dr L\u00f3pez Gatell dar\u00e1 la informaci\u00f3n por la tarde ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/51BWasEXjU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1349356158549635077","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante tener en cuenta esta disposici\u00f3n para quienes viajan a Estados Unidos de Am\u00e9rica : https:\/\/t.co\/Yt858lSl6z","tweet_lang":"es","text_es":"Importante tener en cuenta esta disposici\u00f3n para quienes viajan a Estados Unidos de Am\u00e9rica  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Yt858lSl6z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1349007485198348293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aterriz\u00f3 el avion con las vacunas Pfizer hace un momento https:\/\/t.co\/Es00iTtpIO","tweet_lang":"es","text_es":"Aterriz\u00f3 el avion con las vacunas Pfizer hace un momento httpstcoEs00iTtpIO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-12T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1347719115625136128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a nombre del Gobierno de la Rep\u00fablica el respaldo de TecSalud, especialmente del Dr. Guillermo Torre, para traer a M\u00e9xico la fase 3 de la vacuna desarrollada por CUREVAC en Alemania. Gracias!!","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a nombre del Gobierno de la Rep\u00fablica el respaldo de TecSalud especialmente del Dr Guillermo Torre para traer a M\u00e9xico la fase 3 de la vacuna desarrollada por CUREVAC en Alemania Gracias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-09T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1347655523391434759","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cofepris aprob\u00f3 la fase 3 de la vacuna alemana CUREVAC en nuestro pa\u00eds, muy buena noticia!!","tweet_lang":"es","text_es":"Cofepris aprob\u00f3 la fase 3 de la vacuna alemana CUREVAC en nuestro pa\u00eds muy buena noticia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-08T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440767585402847234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Feria Aeroespacial M\u00e9xico 2021 https:\/\/t.co\/qbSXkwQuEy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Feria Aeroespacial M\u00e9xico 2021 ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qbSXkwQuEy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440324347286077449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alefrausto: A la casa de subastas alemana @coinhirsch y a sus coleccionistas, los mexicanos les decimos: #MiPatrimonioNoSeVende #MiPatr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A la casa de subastas alemana  y a sus coleccionistas los mexicanos les decimos  MiPatr\u2026","hashtags":["MiPatrimonioNoSeVende"],"mentions":["alefrausto","coinhirsch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440324165844684808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cepal_onu: El plan de autosuficiencia sanitaria, elaborado por la #CEPAL y aprobado por los pa\u00edses de la #CELAC, busca fortalecer la pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El plan de autosuficiencia sanitaria elaborado por la  y aprobado por los pa\u00edses de la  busca fortalecer la pr\u2026","hashtags":["CEPAL","CELAC"],"mentions":["cepal_onu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440324117933158403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Mensaje del embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en el marco del inicio de la 76\u00b0 Asamblea General de las Naciones Unidas.\n\n#UN\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Mensaje del embajador Juan Ram\u00f3n de la Fuente en el marco del inicio de la 76\u00b0 Asamblea General de las Naciones Unidas\n\nUN\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440322173478920202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddff por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. https:\/\/t.co\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddff por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddff"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440322154965336072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. https:\/\/t.co\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440322122438434825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, felicita al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia. ht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  en nombre del  felicita al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\uddf2 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la Independencia ht\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439773954193887232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Diferencias aparte, que son consustanciales a la democracia, convivimos en una cena de antojitos mexicanos con los presi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Diferencias aparte que son consustanciales a la democracia convivimos en una cena de antojitos mexicanos con los presi\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439694266356412417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u2705 Creaci\u00f3n del Fondo de Desastres para la regi\u00f3n;\n\u2705 Creaci\u00f3n de la Agencia Latinoamericana y Caribe\u00f1a del Espacio;\n\u2705 Presentaci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Creaci\u00f3n del Fondo de Desastres para la regi\u00f3n\n Creaci\u00f3n de la Agencia Latinoamericana y Caribe\u00f1a del Espacio\n Presentaci\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439688758669025280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marthadelgado: #Mu\u00e9veteEnBici constituy\u00f3 un eje fundamental de la \u201cEstrategia de Movilidad en Bicicleta\u201d, la cual lanzamos en 2007 lide\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   constituy\u00f3 un eje fundamental de la \u201cEstrategia de Movilidad en Bicicleta\u201d la cual lanzamos en 2007 lide\u2026","hashtags":["Mu\u00e9veteEnBici"],"mentions":["marthadelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439688720794406922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marthadelgado: Hoy d\u00eda de paseo dominical #Mu\u00e9veteEnBici salimos a rodar con las j\u00f3venes del equipo de rob\u00f3tica afgano \ud83d\udeb2\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udeb4\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f https\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy d\u00eda de paseo dominical  salimos a rodar con las j\u00f3venes del equipo de rob\u00f3tica afgano \u200d\u2640\ufe0f\u200d\u2642\ufe0f https\u2026","hashtags":["Mu\u00e9veteEnBici"],"mentions":["marthadelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb4","\ud83d\udeb2","\ud83d\udeb4\u200d\u2642\ufe0f","\ud83d\udeb4\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439586936491024385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoMX: Izamiento de bandera en memoria de v\u00edctimas de los sismos de 1985 y 2017. https:\/\/t.co\/nZgpbbFhBn","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Izamiento de bandera en memoria de v\u00edctimas de los sismos de 1985 y 2017 ","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nZgpbbFhBn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439424824602923021","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, en su calidad de PPT de la #CELAC agradece a @cepal_onu y @aliciabarcena por presentar el Plan integral de autosu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico en su calidad de PPT de la  agradece a  y  por presentar el Plan integral de autosu\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC","cepal_onu","aliciabarcena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439424722404585475","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la #CELAC ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, agradece al Secretario General de la @ONU_es\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3, @antoniogut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la  ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico agradece al Secretario General de la \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 antoniogut\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC","ONU_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439418609684602880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UEenMexico: \"Espero que la Cumbre de #CELAC en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ser\u00e1 una oportunidad para reflexionar sobre c\u00f3mo fortalecer nuestra capacidad para tr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Espero que la Cumbre de  en \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ser\u00e1 una oportunidad para reflexionar sobre c\u00f3mo fortalecer nuestra capacidad para tr\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["UEenMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439417046169706496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LuchoXBolivia: Quiero felicitar y agradecer los esfuerzos realizados por el Presidente @lopezobrador_ y el equipo del Hno. @m_ebrard, e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quiero felicitar y agradecer los esfuerzos realizados por el Presidente  y el equipo del Hno  e\u2026","hashtags":[],"mentions":["LuchoXBolivia","lopezobrador_","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439417005715623943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEl cambio clim\u00e1tico, la revoluci\u00f3n digital y la pandemia, desde el punto de vista de la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa, son tres desaf\u00edos de los cuales u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abEl cambio clim\u00e1tico la revoluci\u00f3n digital y la pandemia desde el punto de vista de la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa son tres desaf\u00edos de los cuales u\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439414819648638976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Jerome Walcott, ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\udde7\ud83c\udde7, destac\u00f3 que, de cara a la pandemia, \u00abLos esfuerzos en la CELAC han mo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Jerome Walcott ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\udde7\ud83c\udde7 destac\u00f3 que de cara a la pandemia \u00abLos esfuerzos en la CELAC han mo\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde7\ud83c\udde7"],"tweet_date":"2021-09-19T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439414058252390406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aliciabarcena: \ud83d\udcc3Un honor presentar en Palacio Nacional los Lineamientos y propuestas para un plan de autosuficiencia sanitaria para Am\u00e9\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un honor presentar en Palacio Nacional los Lineamientos y propuestas para un plan de autosuficiencia sanitaria para Am\u00e9\u2026","hashtags":[],"mentions":["aliciabarcena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc3"],"tweet_date":"2021-09-19T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439413973225512962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Ante la pandemia, \u00abPodemos ver la importancia de la CELAC. Esta ha fortalecido el desarrollo social, educaci\u00f3n, seguridad ali\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ante la pandemia \u00abPodemos ver la importancia de la CELAC Esta ha fortalecido el desarrollo social educaci\u00f3n seguridad ali\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-19T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439413944825880580","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ enfatiz\u00f3 que la #CELAC puede ser el principal instrumento para consolidar las relaciones entre\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente  enfatiz\u00f3 que la  puede ser el principal instrumento para consolidar las relaciones entre\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["GobiernoMX","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439413284424257539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la #CELAC ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico, agradece el mensaje enviado por el Presidente de la Rep\u00fabli\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT La Presidencia Pro T\u00e9mpore de la  ostentada por \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico agradece el mensaje enviado por el Presidente de la Rep\u00fabli\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-19T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439395850141249537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JohnBricenoBZE: Hon. Prime Minister of Belize John Briceno delivers a powerful address... one focused on unity, collaboration and integ\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["JohnBricenoBZE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":": Hon. Prime Minister of Belize John Briceno delivers a powerful address... one focused on unity, collaboration and integ","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439388346053169159","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoMX: El presidente @lopezobrador_ dio la bienvenida a la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente  dio la bienvenida a la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de E\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439388298284240898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mfaftja: Johnson Smith says the region needs a sustained vaccination programme to build back better https:\/\/t.co\/IE03CanEfm","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["mfaftja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":": Johnson Smith says the region needs a sustained vaccination programme to build back better","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439387466818101251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) propusimos fomentar la integraci\u00f3n de Am\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os CELAC propusimos fomentar la integraci\u00f3n de Am\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439387005260009477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La secretaria ejecutiva @aliciabarcena present\u00f3 el aporte t\u00e9cnico de la @cepal_onu a la @PPT_CELAC: un plan de autosuficienci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La secretaria ejecutiva  present\u00f3 el aporte t\u00e9cnico de la  a la  un plan de autosuficienci\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","aliciabarcena","cepal_onu","PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439385098885939208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Declaraci\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico. Celac 2021. \n\nhttps:\/\/t.co\/d3Ae8emu6D https:\/\/t.co\/8RreNoJdKM","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Declaraci\u00f3n de la Ciudad de M\u00e9xico Celac 2021 \n\n httpstco8RreNoJdKM","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d3Ae8emu6D"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc4"],"tweet_date":"2021-09-19T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439384689849077760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os:\n\nDECLARACI\u00d3N DE\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os\n\nDECLARACI\u00d3N DE\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439345397261029378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cepal_onu: En #CEPAL pensamos que la industria farmac\u00e9utica es un sector estrat\u00e9gico para el desarrollo. Las grandes empresas farmac\u00e9ut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En  pensamos que la industria farmac\u00e9utica es un sector estrat\u00e9gico para el desarrollo Las grandes empresas farmac\u00e9ut\u2026","hashtags":["CEPAL"],"mentions":["cepal_onu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439325733860659202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00abQue viva Am\u00e9rica Latina y el Caribe, que viva la Celac. Muchas gracias a todos.\u00bb , canciller @m_ebrard. https:\/\/t.co\/3k4IbY\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f \u00abQue viva Am\u00e9rica Latina y el Caribe que viva la Celac Muchas gracias a todos\u00bb  canciller  httpstco3k4IbY\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315565076701190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: El presidente @lopezobrador_ llam\u00f3 a la integraci\u00f3n productiva con dimensi\u00f3n social y de inversi\u00f3n para el bienestar de t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente  llam\u00f3 a la integraci\u00f3n productiva con dimensi\u00f3n social y de inversi\u00f3n para el bienestar de t\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315518381506560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 | El presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ subray\u00f3 que ALyC es una sola voz y sus pa\u00edses trabajan juntos para combatir el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde8\ud83c\uddf7  El presidente de Costa Rica  subray\u00f3 que ALyC es una sola voz y sus pa\u00edses trabajan juntos para combatir el\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315498940895237","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abLa responsabilidad para construir la Am\u00e9rica Latina y el Caribe que deseamos est\u00e1 a nuestro alcance. Una CELAC unida, con pro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abLa responsabilidad para construir la Am\u00e9rica Latina y el Caribe que deseamos est\u00e1 a nuestro alcance Una CELAC unida con pro\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315484957192193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEl Salvador es un pa\u00eds convencido de la integraci\u00f3n en todas sus dimensiones, y como tal hemos sido convocados [...] En los m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abEl Salvador es un pa\u00eds convencido de la integraci\u00f3n en todas sus dimensiones y como tal hemos sido convocados  En los m\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315470616866825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El presidente del @SenadoRD\ud83c\udde9\ud83c\uddf4, Eduardo Estrella Virella, expuso que \u00abLos grandes retos que enfrenta nuestra regi\u00f3n y el mundo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El presidente del \ud83c\udde9\ud83c\uddf4 Eduardo Estrella Virella expuso que \u00abLos grandes retos que enfrenta nuestra regi\u00f3n y el mundo\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SenadoRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde9\ud83c\uddf4","xp"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315408889303050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7 | El presidente de Surinam, @CSantokhi agradeci\u00f3 a la regi\u00f3n el apoyo brindado a su pa\u00eds e hizo un llamado a seguir suman\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7  El presidente de Surinam  agradeci\u00f3 a la regi\u00f3n el apoyo brindado a su pa\u00eds e hizo un llamado a seguir suman\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","CSantokhi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315390799257601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abLos problemas de nuestras naciones y pueblos son similares y tienen las mismas ra\u00edces. Es sabio entonces atacarlos en conjun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00abLos problemas de nuestras naciones y pueblos son similares y tienen las mismas ra\u00edces Es sabio entonces atacarlos en conjun\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315375485816837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddfb\ud83c\uddea | El presidente de Venezuela, @NicolasMaduro agradeci\u00f3 la negociaci\u00f3n de las Declaraciones Especiales y la Declaraci\u00f3n Po\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea  El presidente de Venezuela  agradeci\u00f3 la negociaci\u00f3n de las Declaraciones Especiales y la Declaraci\u00f3n Po\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315346662608899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abEsta VI Cumbre se celebra mientras continuamos librando una batalla contra un virus. La lucha por obtener el acceso equitativ\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abEsta VI Cumbre se celebra mientras continuamos librando una batalla contra un virus La lucha por obtener el acceso equitativ\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315332380991503","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abSiento el privilegio de formar parte de la CELAC. Santa Luc\u00eda es un pa\u00eds peque\u00f1o, pero nuestros ciudadanos comparten las mis\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00abSiento el privilegio de formar parte de la CELAC Santa Luc\u00eda es un pa\u00eds peque\u00f1o pero nuestros ciudadanos comparten las mis\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315320225816579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8En su intervenci\u00f3n, Chet Greene, ministro de Asuntos Exteriores de\ud83c\udde6\ud83c\uddec, destac\u00f3 que \u00abLa CELAC se ha mantenido fuerte como instit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En su intervenci\u00f3n Chet Greene ministro de Asuntos Exteriores de\ud83c\udde6\ud83c\uddec destac\u00f3 que \u00abLa CELAC se ha mantenido fuerte como instit\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde6\ud83c\uddec"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315303939428352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde9\ud83c\uddf2 | El Primer Ministro de Dominica, @SkerritR mencion\u00f3 que los pa\u00edses de la Comunidad hacen frente a los desaf\u00edos comunes,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde9\ud83c\uddf2  El Primer Ministro de Dominica  mencion\u00f3 que los pa\u00edses de la Comunidad hacen frente a los desaf\u00edos comunes\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","SkerritR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde9\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315247186259968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El primer ministro de \ud83c\udde9\ud83c\uddf2, @SkerritR, destac\u00f3 que Am\u00e9rica Latina y el Caribe tienen la capacidad para hacerle frente a los desa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El primer ministro de \ud83c\udde9\ud83c\uddf2  destac\u00f3 que Am\u00e9rica Latina y el Caribe tienen la capacidad para hacerle frente a los desa\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SkerritR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde9\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315232506195974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En la VI Cumbre de la CELAC, el primer ministro de \ud83c\uddfb\ud83c\udde8, @ComradeRalph, destac\u00f3 que, en medio de la diversidad de posiciones po\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En la VI Cumbre de la CELAC el primer ministro de \ud83c\uddfb\ud83c\udde8  destac\u00f3 que en medio de la diversidad de posiciones po\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","ComradeRalph"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddfb\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315218488758274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abEs hora de ponernos de acuerdo, de alzar la vista m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras y que, a trav\u00e9s de las distintas plataforma\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00abEs hora de ponernos de acuerdo de alzar la vista m\u00e1s all\u00e1 de nuestras fronteras y que a trav\u00e9s de las distintas plataforma\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315181411184642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe | El presidente del Paraguay, @MaritoAbdo agradeci\u00f3 al presidente de M\u00e9xico, @lopezobrador_ por su solidaridad en los mom\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe  El presidente del Paraguay  agradeci\u00f3 al presidente de M\u00e9xico  por su solidaridad en los mom\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","MaritoAbdo","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315151212122113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 @CarlosAlvQ, presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7, resalta en la VI Cumbre de la @PPT_CELAC que \u00abnuestra regi\u00f3n puede trabajar, con su diversidad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 resalta en la VI Cumbre de la  que \u00abnuestra regi\u00f3n puede trabajar con su diversidad\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","CarlosAlvQ","PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315120979685377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El presidente @DrGiammattei de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 resalt\u00f3 que \u00abLa coyuntura demanda una solidaridad mundial, pero especialmente una solidarida\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente  de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 resalt\u00f3 que \u00abLa coyuntura demanda una solidaridad mundial pero especialmente una solidarida\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","DrGiammattei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315106022764545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\udde7\ud83c\uddf4 | El presidente de Bolivia, @LuchoXBolivia enfatiz\u00f3 que la cooperaci\u00f3n entre los Estados de la #CELAC ha alcanzado result\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT \ud83c\udde7\ud83c\uddf4  El presidente de Bolivia  enfatiz\u00f3 que la cooperaci\u00f3n entre los Estados de la  ha alcanzado result\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC","LuchoXBolivia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315087848841221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En la VI Cumbre @PPT_CELAC, el presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddfa, @DiazCanelB, subray\u00f3 que \u00abUrge promover la solidaridad y la cooperaci\u00f3n para\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En la VI Cumbre  el presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddfa  subray\u00f3 que \u00abUrge promover la solidaridad y la cooperaci\u00f3n para\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","PPT_CELAC","DiazCanelB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315071218425865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00abQue sean nuestros ciudadanos quienes estrechen verdaderos lazos de beneficios y provecho mutuo. Me refiero a lazos que const\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00abQue sean nuestros ciudadanos quienes estrechen verdaderos lazos de beneficios y provecho mutuo Me refiero a lazos que const\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439315024204505096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00abNuestra participaci\u00f3n obedece a una concepci\u00f3n virtuosa. Uruguay se integra a este foro donde puede intercambiar y coincidir\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abNuestra participaci\u00f3n obedece a una concepci\u00f3n virtuosa Uruguay se integra a este foro donde puede intercambiar y coincidir\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314982005624838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddea\ud83c\udde8 | El presidente del Ecuador, @LassoGuillermo refrend\u00f3 su compromiso con la integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe y ag\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddea\ud83c\udde8  El presidente del Ecuador  refrend\u00f3 su compromiso con la integraci\u00f3n de Am\u00e9rica Latina y el Caribe y ag\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314866427334662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Al inicio de la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la @PPT_CELAC, el canciller @m_ebrard, en presencia de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Al inicio de la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno de la  el canciller  en presencia de\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","PPT_CELAC","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314839248179205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf5\ud83c\uddea | El presidente del Per\u00fa, @PedroCastilloTe subray\u00f3 la necesidad de trabajar juntos para hacer frente a los desaf\u00edos comun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  El presidente del Per\u00fa  subray\u00f3 la necesidad de trabajar juntos para hacer frente a los desaf\u00edos comun\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314817081384971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), desde Palacio Nacional\n https:\/\/t.co\/Qp48d5gK\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  VI Cumbre de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os CELAC desde Palacio Nacional\n httpstcoQp48d5gK\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314789440921600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | El presidente de M\u00e9xico, @lopezobrador_ subray\u00f3 que la #CELAC es un mecanismo para fortalecer las relaciones entre los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  El presidente de M\u00e9xico  subray\u00f3 que la  es un mecanismo para fortalecer las relaciones entre los\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439314760810614794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El presidente @lopezobrador_ destaca que \u00abla CELAC puede convertirse en el principal instrumento para consolidar las relacione\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente  destaca que \u00abla CELAC puede convertirse en el principal instrumento para consolidar las relacione\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439199341093302273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cepal_onu: El Plan de Desarrollo Integral aborda las causas estructurales de la #migraci\u00f3n que est\u00e1n asociadas al desarrollo. Hoy conta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Plan de Desarrollo Integral aborda las causas estructurales de la  que est\u00e1n asociadas al desarrollo Hoy conta\u2026","hashtags":["migraci\u00f3n"],"mentions":["cepal_onu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1439075451847249925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea @PedroCastilloTe! https:\/\/t.co\/IMoJI5uhE4","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Presidente del Per\u00fa \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  httpstcoIMoJI5uhE4","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-18T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438979639008022529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: #EnVivo | Presentaci\u00f3n Oficial del Plan de Desarrollo Integral #PDI. https:\/\/t.co\/aohpzJm1st","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presentaci\u00f3n Oficial del Plan de Desarrollo Integral  ","hashtags":["EnVivo","PDI"],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aohpzJm1st"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438979595575992328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Costa Rica, @CarlosAlvQ!\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/oqELVT0OLI","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Costa Rica \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 httpstcooqELVT0OLI","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf7","\ud83e\udd1d","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438977852981059591","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7, @CarlosAlvQ, visita nuestro pa\u00eds con motivo de su participaci\u00f3n en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El presidente de \ud83c\udde8\ud83c\uddf7  visita nuestro pa\u00eds con motivo de su participaci\u00f3n en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438967069802958852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\uddf3\ud83c\uddee, Denis Moncada Colindres, visita nuestro pa\u00eds en el marco de la VI Cumbre de Jefas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El ministro de Relaciones Exteriores de \ud83c\uddf3\ud83c\uddee Denis Moncada Colindres visita nuestro pa\u00eds en el marco de la VI Cumbre de Jefas\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438967004963160064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MexOnu: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd denuncia en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3: El tr\u00e1fico il\u00edcito de armas peque\u00f1as y ligeras es una amenaza para la paz y la seguridad inter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd denuncia en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 El tr\u00e1fico il\u00edcito de armas peque\u00f1as y ligeras es una amenaza para la paz y la seguridad inter\u2026","hashtags":[],"mentions":["MexOnu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438965031069159435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1Con fraternidad, damos la bienvenida al primer ministro de Belice, @JohnBricenoBZE! \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddff https:\/\/t.co\/5NTMzcKbyI","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f \u00a1Con fraternidad damos la bienvenida al primer ministro de Belice  \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddff httpstco5NTMzcKbyI","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","JohnBricenoBZE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udffc","\ud83c\udde7\ud83c\uddff","\ud83e\udd1d","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438965002338279427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f\u00a1Recibimos con mucha alegr\u00eda al presidente de Guatemala, @DrGiammattei, en nuestro pa\u00eds! \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 https:\/\/t.co\/UYXPett4AR","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f\u00a1Recibimos con mucha alegr\u00eda al presidente de Guatemala  en nuestro pa\u00eds \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddec\ud83c\uddf9 httpstcoUYXPett4AR","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","DrGiammattei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddec\ud83c\uddf9","XP"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438964977390530561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Llegada a M\u00e9xico del presidente de Per\u00fa, @PedroCastilloTe.\n\n\u00a1Bienvenido! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d \ud83c\uddf5\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/RL5P7qACfj","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Llegada a M\u00e9xico del presidente de Per\u00fa \n\n\u00a1Bienvenido \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83c\uddf5\ud83c\uddea httpstcoRL5P7qACfj","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83e\udd1d","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438948575703191558","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alefrausto: Es un honor recibir a nombre del presidente @lopezobrador_ y con @m_ebrard a @PedroCastilloTe, un l\u00edder que caminando su pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es un honor recibir a nombre del presidente  y con  a  un l\u00edder que caminando su pa\u2026","hashtags":[],"mentions":["alefrausto","lopezobrador_","m_ebrard","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438948513958748164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmbamexSL: Hon. Peter David, Minister of Agriculture, Lands and Forestry, is in Mexico City \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, representing Grenada\ud83c\uddec\ud83c\udde9 during the VI CE\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["EmbamexSL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\udde9","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":": Hon. Peter David, Minister of Agriculture, Lands and Forestry, is in Mexico City , representing Grenada during the VI CE","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438948455238483968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Arrib\u00f3 a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7, @CSantokhi, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arrib\u00f3 a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7  quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gobie\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","CSantokhi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438948412439863300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8Damos la bienvenida al presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddea, @PedroCastilloTe, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Damos la bienvenida al presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de G\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438948377379627013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Surinam, @CSantokhi!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/5SJAwKZ9kS","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico recibe con entusiasmo al presidente de Surinam \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \ud83c\uddf8\ud83c\uddf7 httpstco5SJAwKZ9kS","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","CSantokhi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438929828535799809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Arriba a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe, @MaritoAbdo, quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gob\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Arriba a nuestro pa\u00eds el presidente de \ud83c\uddf5\ud83c\uddfe  quien participar\u00e1 en la VI Cumbre de Jefas y Jefes de Estado y de Gob\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","MaritoAbdo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438929693760278539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Participamos en el Foro de las Principales Econom\u00edas sobre Energ\u00eda y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el presidente Biden\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Participamos en el Foro de las Principales Econom\u00edas sobre Energ\u00eda y Cambio Clim\u00e1tico convocado por el presidente Biden\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438928602469371904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico se honra con la visita del presidente de Guyana, @DrMohamedIrfaa1!\n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \ud83e\udd1d \ud83c\uddec\ud83c\uddfe https:\/\/t.co\/1gyducntax","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f \u00a1M\u00e9xico se honra con la visita del presidente de Guyana \n\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \ud83c\uddec\ud83c\uddfe httpstco1gyducntax","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","DrMohamedIrfaa1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddec\ud83c\uddfe","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438868119586541574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 En nombre del @GobiernoMX le damos la m\u00e1s cordial bienvenida a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a @rodrigoyanezb, viceministro de Relaciones Econ\u00f3micas Int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En nombre del  le damos la m\u00e1s cordial bienvenida a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd a  viceministro de Relaciones Econ\u00f3micas Int\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","GobiernoMX","rodrigoyanezb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438868089668526085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente de Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe @LuisLacallePou ! https:\/\/t.co\/RtsPZagKYO","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Presidente de Uruguay \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe   httpstcoRtsPZagKYO","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC","LuisLacallePou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438845976656158730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El secretario de @SCT_mx, Jorge Arganis, recibe al presidente de Uruguay, @LuisLacallePou, quien visita nuestro pa\u00eds con motiv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El secretario de  Jorge Arganis recibe al presidente de Uruguay  quien visita nuestro pa\u00eds con motiv\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SCT_mx","LuisLacallePou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438819055264223232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf8\ud83c\udde6","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf8\ud83c\udde6","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf8\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-17T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438699101391032325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udded\ud83c\uddf3","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udded\ud83c\uddf3","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udded\ud83c\uddf3","\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438698826383208454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde7\ud83c\udded","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\udded","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde7\ud83c\udded"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438698796226068484","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: M\u00e9xico agradece las cordiales felicitaciones enviadas desde la Federaci\u00f3n de Rusia.\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico agradece las cordiales felicitaciones enviadas desde la Federaci\u00f3n de Rusia\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddfa","\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661752166756357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf7","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddee\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661714166304779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661649779548162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoMX: Desfile C\u00edvico Militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia. https:\/\/t.co\/VwbgQwUsHG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desfile C\u00edvico Militar 211 a\u00f1os del Grito de Independencia httpstcoVwbgQwUsHG","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661618783727625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00a1Gracias! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gracias \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf1\ud83c\uddf9","\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661255829594117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: M\u00e9xico env\u00eda un agradecimiento y saludo fraterno al pueblo y Gobierno de Serbia. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico env\u00eda un agradecimiento y saludo fraterno al pueblo y Gobierno de Serbia \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf8","\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661230923853824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Agradecemos y saludamos cordialmente al pueblo y Gobierno de Per\u00fa. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos y saludamos cordialmente al pueblo y Gobierno de Per\u00fa \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661220505198598","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Agradecemos el mensaje cordialmente enviado. \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\uddea\ud83c\udde8","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos el mensaje cordialmente enviado \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\udde8","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddea\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661146848997380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Desde M\u00e9xico agradecemos las felicitaciones enviadas de nuestro pa\u00eds amigo Alemania.\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde9\ud83c\uddea","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde M\u00e9xico agradecemos las felicitaciones enviadas de nuestro pa\u00eds amigo Alemania\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde9\ud83c\uddea","\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661130390581249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Saludos fraternos a la Uni\u00f3n Europea. \u00a1Gracias!\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Saludos fraternos a la Uni\u00f3n Europea \u00a1Gracias\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661106290110465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Agradecemos al pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por las felicitaciones.  \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos al pueblo y Gobierno de la Rep\u00fablica Popular China por las felicitaciones  \n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438661092717256706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Desde la @SRE_mx agradecemos el mensaje de nuestros hermanos de Belice. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udffc\ud83c\udde7\ud83c\uddff","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde la  agradecemos el mensaje de nuestros hermanos de Belice \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde7\ud83c\uddff","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\udffc","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde7\ud83c\uddff"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438632361885831171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MCHaiti: Minis @MAE_Haiti a @claudejoseph03 tanmen yon misyon nan peyi Meksik jounen 15 septanm 2021 an, kote l siyen nan non gouvenman\u2026","tweet_lang":"ht","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["MCHaiti","MAE_Haiti","claudejoseph03"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @MCHaiti: Minis @MAE_Haiti a @claudejoseph03 tanmen yon misyon nan peyi Meksik jounen 15 septanm 2021 an, kote l siyen nan non gouvenman\u2026"}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438564204701798403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PTMunozledo: Un gran honor izar en esta fecha nuestra Bandera Nacional en la alcald\u00eda de Toronto, as\u00ed como un privilegio haber recibido\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un gran honor izar en esta fecha nuestra Bandera Nacional en la alcald\u00eda de Toronto as\u00ed como un privilegio haber recibido\u2026","hashtags":[],"mentions":["PTMunozledo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438556470325485570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Presidente Miguel @DiazCanelB \ud83c\udde8\ud83c\uddfa!\n\n#VICumbreCELAC https:\/\/t.co\/v8TROlxOKE","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Bienvenido a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Presidente Miguel  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\n httpstcov8TROlxOKE","hashtags":["VICumbreCELAC"],"mentions":["PPT_CELAC","DiazCanelB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438556454827577352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @maximilianoreyz: Env\u00edo mis mejores deseos al hermano Canciller de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 @RogelioMayta_Bo quien cumple a\u00f1os el d\u00eda de hoy. \u00a1Felicida\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Env\u00edo mis mejores deseos al hermano Canciller de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4  quien cumple a\u00f1os el d\u00eda de hoy \u00a1Felicida\u2026","hashtags":[],"mentions":["maximilianoreyz","RogelioMayta_Bo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438556396249825286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoMX: Desfile C\u00edvico Militar: 211 a\u00f1os del Grito de Independencia https:\/\/t.co\/5vs33FAQPh","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desfile C\u00edvico Militar 211 a\u00f1os del Grito de Independencia ","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vs33FAQPh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438365119084482567","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udded\ud83c\uddf3 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  a trav\u00e9s de la  env\u00eda una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\udded\ud83c\uddf3 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","GobiernoMX","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udded\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438330970382508034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmpireStateBldg: \u00a1Viva M\u00e9xico!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Viva M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["EmpireStateBldg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438297160689274888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @emoctezumab: \u00a1Vivan las y los migrantes mexicanos en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#EstadosUnidos!\n\n\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron patria!\n\n\u00a1Viva M\u00e9xico! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\u00a1Viv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Vivan las y los migrantes mexicanos en \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\n\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron patria\n\n\u00a1Viva M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\u00a1Viv\u2026","hashtags":["EstadosUnidos"],"mentions":["emoctezumab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438296560660631557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M_OlgaSCordero: La Mesa Directiva del @senadomexicano expresa su benepl\u00e1cito y da la bienvenida a todas y todos los Jefes de Estado, Mi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Mesa Directiva del  expresa su benepl\u00e1cito y da la bienvenida a todas y todos los Jefes de Estado Mi\u2026","hashtags":[],"mentions":["M_OlgaSCordero","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438252426188963841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Bienvenido a M\u00e9xico, ministro de Asuntos Extranjeros de Hait\u00ed, @claudejoseph03. \n\nPrimera delegaci\u00f3n de la VI Cumbre de Jefas y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bienvenido a M\u00e9xico ministro de Asuntos Extranjeros de Hait\u00ed  \n\nPrimera delegaci\u00f3n de la VI Cumbre de Jefas y\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","claudejoseph03"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438235971758268428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, extiende una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  a trav\u00e9s de la  extiende una calurosa felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddec\ud83c\uddf9 por la celebraci\u00f3n de su\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","GobiernoMX","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-15T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437967111394152450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez, present\u00f3 sus Cartas C\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El embajador extraordinario y plenipotenciario de Bolivia\ud83c\udde7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez present\u00f3 sus Cartas C\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437967059380588546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Suecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gunnar Ald\u00e9n, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pre\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario de Suecia\ud83c\uddf8\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gunnar Ald\u00e9n present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pre\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf8\ud83c\uddea","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437967041823191044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario del Reino Unido\ud83c\uddec\ud83c\udde7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Jon Benjamin, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario del Reino Unido\ud83c\uddec\ud83c\udde7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Jon Benjamin present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddec\ud83c\udde7","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437967021531090945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gloria Yrma Amarilla Acosta, present\u00f3 sus Cartas C\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Paraguay\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gloria Yrma Amarilla Acosta present\u00f3 sus Cartas C\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966999490121735","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Fernando Estellita Lins de Salvo Coimbra, present\u00f3 su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario de Brasil\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Fernando Estellita Lins de Salvo Coimbra present\u00f3 su\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966984474398720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Costa Rica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Marcelo Prieto Jim\u00e9nez, present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario de Costa Rica\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Marcelo Prieto Jim\u00e9nez present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966968661889024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bangladesh\ud83c\udde7\ud83c\udde9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Abida Islam, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bangladesh\ud83c\udde7\ud83c\udde9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Abida Islam present\u00f3 sus Cartas Credenciales al\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde7\ud83c\udde9","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966950374776832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Nigeria\ud83c\uddf3\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Rafiu Adejare Bello, present\u00f3 sus Cartas Credenciale\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario de Nigeria\ud83c\uddf3\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Rafiu Adejare Bello present\u00f3 sus Cartas Credenciale\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf3\ud83c\uddec","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966931978592256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Nueva Zelandia\ud83c\uddf3\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Sara Meymand, present\u00f3 sus Cartas Credencial\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Nueva Zelandia\ud83c\uddf3\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Sara Meymand present\u00f3 sus Cartas Credencial\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf3\ud83c\uddff"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966904384233480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Austria\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Elisabeth Kehrer, present\u00f3 sus Cartas Credenciales a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Austria\ud83c\udde6\ud83c\uddf9 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Elisabeth Kehrer present\u00f3 sus Cartas Credenciales a\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966840769167363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Rumania\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Marius-Gabriel Lazurc\u00e3, present\u00f3 sus Cartas Credencia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El embajador extraordinario y plenipotenciario de Rumania\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd MariusGabriel Lazurc\u00e3 present\u00f3 sus Cartas Credencia\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966811950092291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bulgaria\ud83c\udde7\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Milena Georgieva Ivanova, present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Bulgaria\ud83c\udde7\ud83c\uddec en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Milena Georgieva Ivanova present\u00f3 sus Cartas Crede\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde7\ud83c\uddec","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966779440107524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El embajador extraordinario y plenipotenciario de Estados Unidos de Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Kenneth Lee Salazar, present\u00f3 sus\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El embajador extraordinario y plenipotenciario de Estados Unidos de Am\u00e9rica\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Kenneth Lee Salazar present\u00f3 sus\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966750633676803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmbNorMexCA: Fue un gran honor presentar credenciales al Presidente de #M\u00e9xico @lopezobrador_ hoy en el Palacio Nacional. \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4y \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdcompart\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fue un gran honor presentar credenciales al Presidente de   hoy en el Palacio Nacional \ud83c\uddf3\ud83c\uddf4y \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdcompart\u2026","hashtags":["M\u00e9xico"],"mentions":["EmbNorMexCA","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf3\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437966713014861834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RaquelSerur3: En este momento estamos en la Plaza Grande de Quito y los invito a ver el momento en que se ilumina el Palacio Municipal\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En este momento estamos en la Plaza Grande de Quito y los invito a ver el momento en que se ilumina el Palacio Municipal\u2026","hashtags":[],"mentions":["RaquelSerur3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437955199948267521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de Belice\ud83c\udde7\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Oscar Arnold, present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pres\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El embajador extraordinario y plenipotenciario de Belice\ud83c\udde7\ud83c\uddff en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Oscar Arnold present\u00f3 sus Cartas Credenciales al pres\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde7\ud83c\uddff"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437955171896774659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Recibimos las cartas credenciales de embajadores y embajadoras de 11 pa\u00edses. Prevaleci\u00f3 el optimismo y el deseo de coope\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Recibimos las cartas credenciales de embajadores y embajadoras de 11 pa\u00edses Prevaleci\u00f3 el optimismo y el deseo de coope\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437952690999398401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Armenia\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Armella Shakaryan, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Armenia\ud83c\udde6\ud83c\uddf2 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Armella Shakaryan present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\udde6\ud83c\uddf2","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437952046515294211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8El embajador extraordinario y plenipotenciario de la Uni\u00f3n Europea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Gautier Mignot, present\u00f3 sus Cartas Credenci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El embajador extraordinario y plenipotenciario de la Uni\u00f3n Europea\ud83c\uddea\ud83c\uddfa en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Gautier Mignot present\u00f3 sus Cartas Credenci\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437952011027222536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Irlanda\ud83c\uddee\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, Maeve von Heynitz, present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La embajadora extraordinaria y plenipotenciaria de Irlanda\ud83c\uddee\ud83c\uddea en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Maeve von Heynitz present\u00f3 sus Cartas Credenciales\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddee\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437838201473863682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Por parte de Bolivia se present\u00f3 el embajador Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez; de Irlanda, Maeve von Heynitz y de Jamaica\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por parte de Bolivia se present\u00f3 el embajador Jos\u00e9 Vladimir Crespo Fern\u00e1ndez de Irlanda Maeve von Heynitz y de Jamaica\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437838187980804098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Tuvimos el honor de conocer a la embajadora de Austria, Elisabeth Kehrer; a Gautier Mignot, de la Uni\u00f3n Europea; a Oscar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuvimos el honor de conocer a la embajadora de Austria Elisabeth Kehrer a Gautier Mignot de la Uni\u00f3n Europea a Oscar\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437838174840102913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Hoy por la ma\u00f1ana recib\u00ed cartas credenciales de embajadoras y embajadores de diez pa\u00edses. Somos amigos de los pueblos y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy por la ma\u00f1ana recib\u00ed cartas credenciales de embajadoras y embajadores de diez pa\u00edses Somos amigos de los pueblos y\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437792236289372162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Para la pr\u00f3xima Cumbre de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os, el canciller @m_ebrard explic\u00f3 que:\n\n\u2705 Se presentar\u00e1 un info\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Para la pr\u00f3xima Cumbre de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os el canciller  explic\u00f3 que\n\n Se presentar\u00e1 un info\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\u25b6\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437790638943186960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 \u00a1Nuevo arribo de vacunas contra el #COVID19! Llegan al @aicm_mx 228 mil 150 dosis de @Pfizer.\n\nCon este cargamento, alcanzamo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1Nuevo arribo de vacunas contra el  Llegan al aicmmx 228 mil 150 dosis de Pfizer\n\nCon este cargamento alcanzamo\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SRE_mx","AICM_mx","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437784895930109956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MEscaneroF: Hoy tuve el honor de presentar al Presidente @Isaac_Herzog mis Cartas Credenciales como Embajador de M\u00e9xico ante el Estado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy tuve el honor de presentar al Presidente  mis Cartas Credenciales como Embajador de M\u00e9xico ante el Estado\u2026","hashtags":[],"mentions":["MEscaneroF","Isaac_Herzog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437761342342111240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dmillan: \u00a1La cooperaci\u00f3n internacional rinde frutos!\n\n\u2022 Con \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8: Pr\u00f3xima llegada de 6.3 millones de vacunas; acuerdo binacional para enf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1La cooperaci\u00f3n internacional rinde frutos\n\n\u2022 Con \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Pr\u00f3xima llegada de 63 millones de vacunas acuerdo binacional para enf\u2026","hashtags":[],"mentions":["dmillan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-14T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437578605505224705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cuauhtemoc_1521: Plano utilizado por los militares norteamericanos dirigidos por el gral. Winfield Scott durante la invasi\u00f3n del Centro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Plano utilizado por los militares norteamericanos dirigidos por el gral Winfield Scott durante la invasi\u00f3n del Centro\u2026","hashtags":[],"mentions":["Cuauhtemoc_1521"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437530012240973827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f @SRE_mx presenta el proyecto de su nueva Oficina de Pasaportes en Nuevo Le\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/9PJvcSIzer https:\/\/t.co\/A2SgW2Wb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f  presenta el proyecto de su nueva Oficina de Pasaportes en Nuevo Le\u00f3n\n\n httpstcoA2SgW2Wb\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9PJvcSIzer"],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437452292433850369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Luis_C_Sandoval: Hoy con integrantes del Gabinete Legal y Ampliado, representantes del Poder Legislativo y Judicial, acompa\u00f1amos al Pdt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy con integrantes del Gabinete Legal y Ampliado representantes del Poder Legislativo y Judicial acompa\u00f1amos al Pdt\u2026","hashtags":[],"mentions":["Luis_C_Sandoval"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437431024842153995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta madrugada recibimos 200 mil dosis de la vacuna rusa @sputnikvaccine. Con ello, ya tenemos 4.85 millones de este biol\u00f3gic\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Esta madrugada recibimos 200 mil dosis de la vacuna rusa  Con ello ya tenemos 485 millones de este biol\u00f3gic\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","sputnikvaccine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437216664009969665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f La #Misi\u00f3nHumanitaria de M\u00e9xico lleg\u00f3 a Bolivia. 150 mil dosis de AstraZeneca aterrizaron para completar el esquema de vacun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f La  de M\u00e9xico lleg\u00f3 a Bolivia 150 mil dosis de AstraZeneca aterrizaron para completar el esquema de vacun\u2026","hashtags":["Misi\u00f3nHumanitaria"],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437147948610203649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Hoy celebramos el 69 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddf8\ud83c\udde6.\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy celebramos el 69 aniversario de relaciones diplom\u00e1ticas entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y \ud83c\uddf8\ud83c\udde6\n\nReiteramos el compromiso para continuar fortalecien\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf8\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-12T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437119529738440706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AsvazadourianJP: Reuni\u00f3n en Par\u00eds entre @CMorenoToscano1 de @SRE_mx y @franckriester, sobre las din\u00e1micas relaciones economicas y comer\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Reuni\u00f3n en Par\u00eds entre  de  y  sobre las din\u00e1micas relaciones economicas y comer\u2026","hashtags":[],"mentions":["AsvazadourianJP","CMorenoToscano1","SRE_mx","franckriester"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437100365846130694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @USAmbMex: Trabajar\u00e9 arduamente con la administraci\u00f3n del Presidente @lopezobrador_, el Canciller @m_ebrard y todos nuestros socios del\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Trabajar\u00e9 arduamente con la administraci\u00f3n del Presidente  el Canciller  y todos nuestros socios del\u2026","hashtags":[],"mentions":["USAmbMex","lopezobrador_","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1437097169916399622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RicardoMonrealA: En la toma de protesta del nuevo gobernador de Zacatecas, @DavidMonrealA, coincid\u00ed con el canciller Marcelo Ebrard (@m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la toma de protesta del nuevo gobernador de Zacatecas  coincid\u00ed con el canciller Marcelo Ebrard m\u2026","hashtags":[],"mentions":["RicardoMonrealA","DavidMonrealA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436802121752530945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Estamos supervisando presas y distritos de riego en el sur de Sinaloa. Les comparto informaci\u00f3n desde Picachos. https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estamos supervisando presas y distritos de riego en el sur de Sinaloa Les comparto informaci\u00f3n desde Picachos https\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436752108942938119","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4El presidente L\u00f3pez Obrador propone a Quirino Ordaz Coppel como embajador de M\u00e9xico en Espa\u00f1a. \n\nhttps:\/\/t.co\/g7OqniaUSj https\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente L\u00f3pez Obrador propone a Quirino Ordaz Coppel como embajador de M\u00e9xico en Espa\u00f1a \n\n https\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g7OqniaUSj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc4"],"tweet_date":"2021-09-11T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436749681309126658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx lamenta el sensible fallecimiento de Jorge Sampaio, expresidente de Portugal, fil\u00e1ntropo y figura multilateral promi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  lamenta el sensible fallecimiento de Jorge Sampaio expresidente de Portugal fil\u00e1ntropo y figura multilateral promi\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-11T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436749530867847178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Esta ma\u00f1ana, desde la Ciudad de M\u00e9xico, fueron enviadas las segundas dosis del esquema de vacunaci\u00f3n de AstraZeneca a Hondura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Esta ma\u00f1ana desde la Ciudad de M\u00e9xico fueron enviadas las segundas dosis del esquema de vacunaci\u00f3n de AstraZeneca a Hondura\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-11T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436387764539465731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SEGIBdigital: \ud83d\uddde\ufe0fNOTA DE PRENSA | La SGI, @RGrynspan, concluye su mandato dejando una Conferencia Iberoamericana renovada y fortalecida.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\uddde\ufe0fNOTA DE PRENSA  La SGI  concluye su mandato dejando una Conferencia Iberoamericana renovada y fortalecida\u2026","hashtags":[],"mentions":["SEGIBdigital","RGrynspan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddde\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-10T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436382815428521987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VP: Mexico is one of our most important economic partners. Yesterday, I spoke at the re-launch of the U.S.-Mexico High Level Economic D\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["VP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T18:00:00","geolocation":null,"text_en":": Mexico is one of our most important economic partners. Yesterday, I spoke at the re-launch of the U.S.-Mexico High Level Economic D","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436149907799351297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thehill: .@VP Kamala Harris at U.S.-Mexico High Level Economic Dialogue: \"We will invest in an inclusive and green development capacity\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["thehill","VP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T02:00:00","geolocation":null,"text_en":": . Kamala Harris at U.S.-Mexico High Level Economic Dialogue: \"We will invest in an inclusive and green development capacity","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436149839910379528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 Integrantes del #DEAN \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd-\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8.\n\nPor M\u00e9xico, canciller @m_ebrard, secretaria @tatclouthier y embajador @emoctezumab.\n\nPor Estado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Integrantes del  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nPor M\u00e9xico canciller  secretaria  y embajador \n\nPor Estado\u2026","hashtags":["DEAN"],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard","tatclouthier","emoctezumab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-10T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436149744594788357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4El canciller @m_ebrard promueve en Washington inversi\u00f3n y negocios para M\u00e9xico.\n\nhttps:\/\/t.co\/Secdjsd4Cp https:\/\/t.co\/uz12ocWt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El canciller  promueve en Washington inversi\u00f3n y negocios para M\u00e9xico\n\n httpstcouz12ocWt\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Secdjsd4Cp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc4"],"tweet_date":"2021-09-10T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436077095218778112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: #EnVivo | Mensaje a medios de comunicaci\u00f3n acerca de la reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Estad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Mensaje a medios de comunicaci\u00f3n acerca de la reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Estad\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436077060091518987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Durante la inauguraci\u00f3n del #DEAN, el canciller @m_ebrard enfatiz\u00f3 que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd busca construir una visi\u00f3n, junto a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8, de un futu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Durante la inauguraci\u00f3n del  el canciller  enfatiz\u00f3 que \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd busca construir una visi\u00f3n junto a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 de un futu\u2026","hashtags":["DEAN"],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\u25b6\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1436052572469616643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcc4Reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico y Estados Unidos. \n\nhttps:\/\/t.co\/RaaTnDm9kl https:\/\/t.co\/cjgCuaE\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Reactivaci\u00f3n del Di\u00e1logo Econ\u00f3mico de Alto Nivel entre M\u00e9xico y Estados Unidos \n\n httpstcocjgCuaE\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RaaTnDm9kl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc4"],"tweet_date":"2021-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435752018379948034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JA_Zabalgoitia: Condiciones inmejorables en el #EnglishChannel. Qu\u00e9 bueno que  Gonzalo Nadal pudo aprovecharlas! Qu\u00e9 significa nadar en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Condiciones inmejorables en el  Qu\u00e9 bueno que  Gonzalo Nadal pudo aprovecharlas Qu\u00e9 significa nadar en\u2026","hashtags":["EnglishChannel"],"mentions":["JA_Zabalgoitia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435684582377066504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MexOnu: La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os @PPT_CELAC se revitaliza en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 y se pronuncia en contra de los ensa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os  se revitaliza en la ONU \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 y se pronuncia en contra de los ensa\u2026","hashtags":[],"mentions":["MexOnu","PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435610567436288000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusSeade: Gran honor tomar posesi\u00f3n en esta fecha como Embajador Extraordinario y Plenipotenciario de M\u00e9xico ante la Rep\u00fablica Popula\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gran honor tomar posesi\u00f3n en esta fecha como Embajador Extraordinario y Plenipotenciario de M\u00e9xico ante la Rep\u00fablica Popula\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusSeade"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435610195225350149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acelorioa: #Lecturarecomendada Casos de Am\u00e9rica Latina ante la Corte Internacional de Justicia. Fronteras, conflictos armados, derechos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Casos de Am\u00e9rica Latina ante la Corte Internacional de Justicia Fronteras conflictos armados derechos\u2026","hashtags":["Lecturarecomendada"],"mentions":["acelorioa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435602227163549704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\udde9 con motivo de la celebraci\u00f3n de su D\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  en nombre del  env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde6\ud83c\udde9 con motivo de la celebraci\u00f3n de su D\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\udde9"],"tweet_date":"2021-09-08T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435602203075661828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx, en nombre del @GobiernoMX, extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf0 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  en nombre del  extiende una felicitaci\u00f3n al pueblo y Gobierno de \ud83c\uddf2\ud83c\uddf0 por la celebraci\u00f3n de su D\u00eda de la\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddf0"],"tweet_date":"2021-09-08T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435433327264215043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Candelaria___: En la @SRE_mx todos bien https:\/\/t.co\/lR32WMy5sZ","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la  todos bien httpstcolR32WMy5sZ","hashtags":[],"mentions":["Candelaria___","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435431699844829185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNPC_MX: \u26a0\ufe0f#Actualizaci\u00f3n #Sismo, magnitud 7.1 #Acapulco, #GRO.\nSe mantiene comunicaci\u00f3n con las unidades estatales y municipales de #P\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u26a0\ufe0f  magnitud 71  \nSe mantiene comunicaci\u00f3n con las unidades estatales y municipales de P\u2026","hashtags":["Actualizaci\u00f3n","Sismo","Acapulco","GRO"],"mentions":["CNPC_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435424674738065414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 6.9 Loc. 14 km al SURESTE de ACAPULCO, GRO 07\/09\/2021 20:47:47 Lat 16.82 Lon -99.78 Pf 10 km","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preliminar SISMO Magnitud 69 Loc 14 km al SURESTE de ACAPULCO GRO 07092021 204747 Lat 1682 Lon 9978 Pf 10 km","hashtags":[],"mentions":["SismologicoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435403592362389505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alalday: Bravo! #HumanRights  \nThe unanimous ruling from Mexico's Supreme Court follows a growing women's movement to demand greater ri\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":["HumanRights"],"mentions":["alalday"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T01:00:00","geolocation":null,"text_en":": Bravo! The unanimous ruling from Mexico's Supreme Court follows a growing women's movement to demand greater ri","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435403065436299272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @crisspr: A partir de hoy los viajeros internacionales podr\u00e1n ingresar a Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 si cumplen ciertos requisitos. Para mayor informaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A partir de hoy los viajeros internacionales podr\u00e1n ingresar a Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 si cumplen ciertos requisitos Para mayor informaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["crisspr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-08T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435358294927884288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @imatiasromero: \u00bfMayor contexto sobre el tr\u00e1fico il\u00edcito de armas a M\u00e9xico desde una perspectiva de #Pol\u00edticaExterior?\n\nTe compartimos e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfMayor contexto sobre el tr\u00e1fico il\u00edcito de armas a M\u00e9xico desde una perspectiva de \n\nTe compartimos e\u2026","hashtags":["Pol\u00edticaExterior"],"mentions":["imatiasromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435273413627502599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: El @GobiernoMX, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 por la celebraci\u00f3n de su Aniversari\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  a trav\u00e9s de la  env\u00eda sus felicitaciones al pueblo y Gobierno de \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 por la celebraci\u00f3n de su Aniversari\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","GobiernoMX","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-07T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435072271031455748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se congratula por los acuerdos parciales alcanzados, el d\u00eda de hoy, en el proceso de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n entre e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd se congratula por los acuerdos parciales alcanzados el d\u00eda de hoy en el proceso de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n entre e\u2026","hashtags":[],"mentions":["PPT_CELAC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-07T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1435056125196505091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: La @SRE_mx extiende una felicitaci\u00f3n a la comunidad jud\u00eda por la celebraci\u00f3n del #RoshHashanah.\n\nDeseamos que sea un excelente\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  extiende una felicitaci\u00f3n a la comunidad jud\u00eda por la celebraci\u00f3n del \n\nDeseamos que sea un excelente\u2026","hashtags":["RoshHashanah"],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434827030424662018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8\u00a1Contin\u00faa el arribo de vacunas contra el #COVID19 a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd!\n\nEsta noche recibimos en el @aicm_mx 973 mil 300 dosis de AstraZeneca.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Contin\u00faa el arribo de vacunas contra el  a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\nEsta noche recibimos en el aicmmx 973 mil 300 dosis de AstraZeneca\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SRE_mx","AICM_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-06T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434699761139994631","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AMEXCID: Los nav\u00edos #Papaloapan, #Libertador y #Veracruz de la @SEMAR_mx, permanecen en Puerto Pr\u00edncipe, #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9, lo que confirma el a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los nav\u00edos   y  de la  permanecen en Puerto Pr\u00edncipe \ud83c\udded\ud83c\uddf9 lo que confirma el a\u2026","hashtags":["Papaloapan","Libertador","Veracruz","Hait\u00ed"],"mentions":["AMEXCID","SEMAR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udded\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-06T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434699724649553925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Gracias a las vacunas hay menos hospitalizados y fallecidos por #COVID19. Abrazo a quienes han sufrido por esta terrible\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a las vacunas hay menos hospitalizados y fallecidos por  Abrazo a quienes han sufrido por esta terrible\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434685097874235393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Autoridades de #Hait\u00ed \ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd trabajan, de manera coordinada, para continuar con l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Autoridades de  \ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la  y la  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd trabajan de manera coordinada para continuar con l\u2026","hashtags":["Hait\u00ed"],"mentions":["SRE_mx","SEMAR_mx","AMEXCID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u25b6\ufe0f","\ud83c\udded\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-06T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434616498979475457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ConsulmexNUO: Con el apoyo de @ConsulMexHou @ConsulMexDal @ConsulmexAtl, hemos recorrido zonas m\u00e1s afectadas por Hurac\u00e1n Ida para ident\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con el apoyo de   ConsulmexAtl hemos recorrido zonas m\u00e1s afectadas por Hurac\u00e1n Ida para ident\u2026","hashtags":[],"mentions":["ConsulmexNUO","ConsulMexHou","ConsulMexDal","ConsulMexAtl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434579612562911235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AMEXCID: Autoridades de @Pwoteksyonsivil de #Hait\u00ed\ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la @SEMAR_mx y la @AMEXCID\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd, trabajan de manera coordinada para\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Autoridades de  de \ud83c\udded\ud83c\uddf9 e integrantes de la  y la \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd trabajan de manera coordinada para\u2026","hashtags":["Hait\u00ed"],"mentions":["AMEXCID","Pwoteksyonsivil","SEMAR_mx","AMEXCID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udded\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434579587678158853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Candelaria___: Continuamos con los preparativos para la emisi\u00f3n del #PasaporteElectr\u00f3nico para menores de edad, hoy se realizaron prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Continuamos con los preparativos para la emisi\u00f3n del  para menores de edad hoy se realizaron prueb\u2026","hashtags":["PasaporteElectr\u00f3nico"],"mentions":["Candelaria___"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434321945273765889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NorwayMFA: We have the pleasure to publish the first official photo of the plenary of the negotiation process in Mexico between the Gov\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["NorwayMFA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T01:00:00","geolocation":null,"text_en":": We have the pleasure to publish the first official photo of the plenary of the negotiation process in Mexico between the Gov","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434202012636401680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Daniela_MichelC: Much\u00edsimas felicidades a todas y todos los seleccionados de esta 19a. edici\u00f3n!! Nos dar\u00e1 mucha alegr\u00eda darles la bienv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Much\u00edsimas felicidades a todas y todos los seleccionados de esta 19a edici\u00f3n Nos dar\u00e1 mucha alegr\u00eda darles la bienv\u2026","hashtags":[],"mentions":["Daniela_MichelC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434201406945337350","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cienciaymas_: Una de las capturas con mayor resoluci\u00f3n que se han hecho sobre J\u00fapiter en la historia de la NASA. https:\/\/t.co\/vWvJOy30ef","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una de las capturas con mayor resoluci\u00f3n que se han hecho sobre J\u00fapiter en la historia de la NASA httpstcovWvJOy30ef","hashtags":[],"mentions":["Cienciaymas_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434201012789780481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Candelaria___: Zona de animales de compa\u00f1\u00eda en la Nueva Oficina de #Pasaportes de la @SRE_mx en #Puebla. \n\nInnovamos para brindar el me\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Zona de animales de compa\u00f1\u00eda en la Nueva Oficina de  de la  en  \n\nInnovamos para brindar el me\u2026","hashtags":["Pasaportes","Puebla"],"mentions":["Candelaria___","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1434200888478998534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PerezBravoA: #Mexico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd strongly condemns the terrorist attack perpetrated yesterday in a shopping mall in #Auckland. We express our sol\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":["Mexico","Auckland"],"mentions":["PerezBravoA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","xp"],"tweet_date":"2021-09-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":": strongly condemns the terrorist attack perpetrated yesterday in a shopping mall in . We express our sol","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433980352008179714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Gracias al trabajo coordinado entre la @SEMAR_mx y @AMEXCID, M\u00e9xico ha enviado 2 mil toneladas de ayuda humanitaria a Hait\u00ed.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Gracias al trabajo coordinado entre la  y  M\u00e9xico ha enviado 2 mil toneladas de ayuda humanitaria a Hait\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SEMAR_mx","AMEXCID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-04T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433925889528578060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @maximilianoreyz: Entrega la Embajada de M\u00e9xico ayuda humanitaria a la Rep\u00fablica de Hait\u00ed para atender la emergencia del sismo ocurrido\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entrega la Embajada de M\u00e9xico ayuda humanitaria a la Rep\u00fablica de Hait\u00ed para atender la emergencia del sismo ocurrido\u2026","hashtags":[],"mentions":["maximilianoreyz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433607624776249361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy, gracias al esfuerzo coordinado por la @AMEXCID, arrib\u00f3 a Hait\u00ed la ayuda humanitaria mexicana en el buque Papaloapan de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Hoy gracias al esfuerzo coordinado por la  arrib\u00f3 a Hait\u00ed la ayuda humanitaria mexicana en el buque Papaloapan de\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","AMEXCID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-03T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433585229462188038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @maximilianoreyz: Concluimos exitosamente la 3\u20e3 Reuni\u00f3n del Consejo de Asociaci\u00f3n del AAE entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 con la firma del Acta Final que re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Concluimos exitosamente la 3\u20e3 Reuni\u00f3n del Consejo de Asociaci\u00f3n del AAE entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 con la firma del Acta Final que re\u2026","hashtags":[],"mentions":["maximilianoreyz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf7","\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","3\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433584780138983427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmbaMexFra: Agradecemos al @IME_SRE por la inclusi\u00f3n en #CasadeMexico del art\u00edculo sobre el dispositivo de apoyo psicol\u00f3gico gratuito E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos al  por la inclusi\u00f3n en  del art\u00edculo sobre el dispositivo de apoyo psicol\u00f3gico gratuito E\u2026","hashtags":["CasadeMexico"],"mentions":["EmbaMexFra","IME_SRE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433584717362774017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ForumArmsTrade: US should take interest for moral reasons and \"because violence and insecurity within its regional neighbors is intertw\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["ForumArmsTrade"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":": US should take interest for moral reasons and \"because violence and insecurity within its regional neighbors is intertw","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433583043499933696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PPT_CELAC: COMUNICADO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | https:\/\/t.co\/lmZEdpbiti\n\nSe celebr\u00f3 la 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la #CELAC en donde se ava\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT PPT COMUNICADO \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \n\nSe celebr\u00f3 la 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la  en donde se ava\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["PPT_CELAC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lmZEdpbiti"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433578181676580866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: Expresamos nuestra solidaridad con los Estados Unidos ante las p\u00e9rdidas ocasionadas por el hurac\u00e1n Ida. \n\nEl @GobiernoMX, a tra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Expresamos nuestra solidaridad con los Estados Unidos ante las p\u00e9rdidas ocasionadas por el hurac\u00e1n Ida \n\nEl  a tra\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433578120557182977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @efrain_gp: Hemos concluido una marat\u00f3nica 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la #CELAC, en preparaci\u00f3n para la VI Cumbre de Je\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos concluido una marat\u00f3nica 32\u00b0 Reuni\u00f3n de Coordinaciones Nacionales de la  en preparaci\u00f3n para la VI Cumbre de Je\u2026","hashtags":["CELAC"],"mentions":["efrain_gp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433578002596577300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f Hoy inauguramos la nueva oficina de pasaportes de la @SRE_mx, en el estado de Puebla. \n\nEl director general de Oficinas de P\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f Hoy inauguramos la nueva oficina de pasaportes de la  en el estado de Puebla \n\nEl director general de Oficinas de P\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433575987397083167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EMPosts: Una pl\u00e1tica hoy entre el Embajador @emoctezumab y el Secretario @SecMartyWalsh en un recorrido @MexCultureDC.\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd hoy firmar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una pl\u00e1tica hoy entre el Embajador  y el Secretario  en un recorrido \n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd hoy firmar\u2026","hashtags":[],"mentions":["EMPosts","emoctezumab","SecMartyWalsh","MexCultureDC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433561924097118209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u25b6\ufe0f El canciller @m_ebrard realiz\u00f3 un recorrido por las instalaciones de la nueva Oficina de Pasaportes de la @SRE_mx, en Puebla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u25b6\ufe0f El canciller  realiz\u00f3 un recorrido por las instalaciones de la nueva Oficina de Pasaportes de la  en Puebla\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433193232855441412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JulianVenturaV: En 2020 estadunidenses \u201ccompraron m\u00e1s de 23 millones de armas de fuego, un incremento de 65% respecto de 2019\u2026en enero\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 2020 estadunidenses \u201ccompraron m\u00e1s de 23 millones de armas de fuego un incremento de 65 respecto de 2019\u2026en enero\u2026","hashtags":[],"mentions":["JulianVenturaV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433159413154689026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: Tercer Informe de Gobierno https:\/\/t.co\/WBrgj2W0sX","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tercer Informe de Gobierno ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WBrgj2W0sX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433070423927832583","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @albertolati: Con esta imponente imagen lleg\u00f3 la medalla catorce de M\u00e9xico en los #Paralympics de Tokio.\nJuan Pablo Cervantes se queda e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con esta imponente imagen lleg\u00f3 la medalla catorce de M\u00e9xico en los  de Tokio\nJuan Pablo Cervantes se queda e\u2026","hashtags":["Paralympics"],"mentions":["albertolati"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1433053145115070464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OctavioTripp: Se logr\u00f3 realizar el primer vuelo de Egypt Air a \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd en la historia. Un esfuerzo colectivo para brindar refugio a 175 afga\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["OctavioTripp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":": Se logr realizar el primer vuelo de Egypt Air a en la historia. Un esfuerzo colectivo para brindar refugio a afga","":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432858523679985665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marthadelgado: El 23 de diciembre de 2020, lleg\u00f3 el primer cargamento de vacunas de @pfizer al pa\u00eds, con el cual nos convertimos en el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 de diciembre de 2020 lleg\u00f3 el primer cargamento de vacunas de  al pa\u00eds con el cual nos convertimos en el\u2026","hashtags":[],"mentions":["marthadelgado","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432858457384837125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \ud83d\udcf8 El director de @Birmex, Pedro Zenteno, subray\u00f3 el esfuerzo de distribuci\u00f3n de las vacunas, las cuales han llegado en 132 vuel\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El director de  Pedro Zenteno subray\u00f3 el esfuerzo de distribuci\u00f3n de las vacunas las cuales han llegado en 132 vuel\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","Birmex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1432858438934142976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SRE_mx: \u00abJuntos, Gobierno, funcionarios, iniciativa privada y sociedad civil [\u2026] Demostramos que organizados y coordinados logramos est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abJuntos Gobierno funcionarios iniciativa privada y sociedad civil \u2026 Demostramos que organizados y coordinados logramos est\u2026","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1440292487956865028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostuve conversaci\u00f3n con Antony Blinken sobre el reciente flujo migratorio proveniente de Brasil y Chile de personas de origen haitiano con status de refugio en esos paises. Le manifest\u00e9 que ser\u00eda deseable arribar a un acuerdo regional.Estaremos en comunicaci\u00f3n sobre ello.","tweet_lang":"es","text_es":"Sostuve conversaci\u00f3n con Antony Blinken sobre el reciente flujo migratorio proveniente de Brasil y Chile de personas de origen haitiano con status de refugio en esos paises Le manifest\u00e9 que ser\u00eda deseable arribar a un acuerdo regionalEstaremos en comunicaci\u00f3n sobre ello","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1438596435721719815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias de coraz\u00f3n por todas las vidas que han salvado en esta pandemia : https:\/\/t.co\/HLssnEvzSU","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias de coraz\u00f3n por todas las vidas que han salvado en esta pandemia  httpstcoHLssnEvzSU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410968028255244293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tres piezas per\u00edodo cl\u00e1sico occidente  (Nayari) y otra, m\u00e1s antigua, proveniente del Golfo de M\u00e9xico nos fueron restituidas hoy. Avanzamos cada d\u00eda para dificultar el tr\u00e1fico il\u00edcito y recuperar nuestro patrimonio hist\u00f3rico y cultural. https:\/\/t.co\/Qb9CP5YVWO","tweet_lang":"es","text_es":"Tres piezas per\u00edodo cl\u00e1sico occidente  Nayari y otra m\u00e1s antigua proveniente del Golfo de M\u00e9xico nos fueron restituidas hoy Avanzamos cada d\u00eda para dificultar el tr\u00e1fico il\u00edcito y recuperar nuestro patrimonio hist\u00f3rico y cultural httpstcoQb9CP5YVWO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410622902043660292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A un a\u00f1o de entrada en vigor del Tratado entre M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1 se ha dado un incremento del 19% en los flujos comerciales. Fue una decisi\u00f3n acertada del Presidente L\u00f3pez Obrador llevar a buen t\u00e9rmino la negociaci\u00f3n correspondiente.","tweet_lang":"es","text_es":"A un a\u00f1o de entrada en vigor del Tratado entre M\u00e9xico Estados Unidos y Canad\u00e1 se ha dado un incremento del 19 en los flujos comerciales Fue una decisi\u00f3n acertada del Presidente L\u00f3pez Obrador llevar a buen t\u00e9rmino la negociaci\u00f3n correspondiente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1410349272025997325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico y Francia trabajando juntos por la igualdad de g\u00e9nero y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica                     post- pandemia. https:\/\/t.co\/tQrEQsLnvC","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico y Francia trabajando juntos por la igualdad de g\u00e9nero y la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica                     post pandemia httpstcotQrEQsLnvC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409855025870946304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con Luigi Di Maio, Ministro de Asuntos Exteriores y Cooperaci\u00f3n de Italia, en Bari. Ha hecho una notable conducci\u00f3n del G20 en la pandemia. https:\/\/t.co\/j0VhWOn2tN","tweet_lang":"es","text_es":"Con Luigi Di Maio Ministro de Asuntos Exteriores y Cooperaci\u00f3n de Italia en Bari Ha hecho una notable conducci\u00f3n del G20 en la pandemia httpstcoj0VhWOn2tN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1409626683108380677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aspectos de la fortaleza de Bari, construida en el siglo XII y reconstruida en el XIII. En estos momentos est\u00e1n 17 cancilleres del G20. El tema es la injusticia en el acceso a vacunas y que har\u00e1n los pa\u00edses m\u00e1s ricos para apoyar a los dem\u00e1s a superar los efectos de la pandemia. https:\/\/t.co\/1IEEU1yRgE","tweet_lang":"es","text_es":"Aspectos de la fortaleza de Bari construida en el siglo XII y reconstruida en el XIII En estos momentos est\u00e1n 17 cancilleres del G20 El tema es la injusticia en el acceso a vacunas y que har\u00e1n los pa\u00edses m\u00e1s ricos para apoyar a los dem\u00e1s a superar los efectos de la pandemia httpstco1IEEU1yRgE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1408771754106015746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya en camino a la reuni\u00f3n ministerial del G20 en Matera, Italia. Primera reuni\u00f3n presencial de su tipo desde el inicio de la pandemia. El tema central es la recuperaci\u00f3n post pandemia. Habr\u00e1 una sesi\u00f3n sobre multilateralismo y otra acerca del impacto de la pandemia en \u00c1frica.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya en camino a la reuni\u00f3n ministerial del G20 en Matera Italia Primera reuni\u00f3n presencial de su tipo desde el inicio de la pandemia El tema central es la recuperaci\u00f3n post pandemia Habr\u00e1 una sesi\u00f3n sobre multilateralismo y otra acerca del impacto de la pandemia en \u00c1frica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401567759675297793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya vot\u00e9, muchas gracias a todos los que est\u00e1n trabajando en la casilla para que podamos hacerlo, felicitaciones a l@s ciudadan@s que est\u00e1n votando, llevan sus cubrebocas y cuidan de los dem\u00e1s. M\u00e9xico es grande por uds. Gracias, buen domingo!!! https:\/\/t.co\/v2l2WOhBfg","tweet_lang":"es","text_es":"Ya vot\u00e9 muchas gracias a todos los que est\u00e1n trabajando en la casilla para que podamos hacerlo felicitaciones a ls ciudadans que est\u00e1n votando llevan sus cubrebocas y cuidan de los dem\u00e1s M\u00e9xico es grande por uds Gracias buen domingo httpstcov2l2WOhBfg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1401557978801750019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya formado en la fila para votar, afluencia importante, tod@s con cubrebocas, ciudadan@s en acci\u00f3n. https:\/\/t.co\/JrY9GBtt7I","tweet_lang":"es","text_es":"Ya formado en la fila para votar afluencia importante tods con cubrebocas ciudadans en acci\u00f3n httpstcoJrY9GBtt7I","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-06T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395430104717737985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya no ser\u00e1 necesaria visa entre M\u00e9xico y Bolivia a partir del 24 de mayo pr\u00f3ximo. Habr\u00e1 m\u00e1s turismo, m\u00e1s inversi\u00f3n y menos dificultades a los ciudadanos. La comunidad mexicana es m\u00e1s numerosa all\u00e1 que la boliviana ac\u00e1 pero ambas tendr\u00e1n mejor vida cotidiana. https:\/\/t.co\/nuBM4z6a6U","tweet_lang":"es","text_es":"Ya no ser\u00e1 necesaria visa entre M\u00e9xico y Bolivia a partir del 24 de mayo pr\u00f3ximo Habr\u00e1 m\u00e1s turismo m\u00e1s inversi\u00f3n y menos dificultades a los ciudadanos La comunidad mexicana es m\u00e1s numerosa all\u00e1 que la boliviana ac\u00e1 pero ambas tendr\u00e1n mejor vida cotidiana httpstconuBM4z6a6U","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1395035046990565377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a tod@s quienes han hecho posible alcanzar 30 millones de dosis de vacunas contra covid-19 en M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/1kcKvKDRHw","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a tods quienes han hecho posible alcanzar 30 millones de dosis de vacunas contra covid19 en M\u00e9xico httpstco1kcKvKDRHw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-19T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393613495917285383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estrecha cooperaci\u00f3n hemos recibido de China para hacer frente a la pandemia, aqu\u00ed la historia: https:\/\/t.co\/hFsmrSDcjo","tweet_lang":"es","text_es":"Estrecha cooperaci\u00f3n hemos recibido de China para hacer frente a la pandemia aqu\u00ed la historia httpstcohFsmrSDcjo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1393003916292509696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades por su reconocimiento como uno de los mejores hospitales del mundo al Instituto Nacional de Ciencias M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n Salvador Zubir\u00e1n,orgullo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/OEAx45AllE","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades por su reconocimiento como uno de los mejores hospitales del mundo al Instituto Nacional de Ciencias M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n Salvador Zubir\u00e1norgullo de M\u00e9xico httpstcoOEAx45AllE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1388199595738603521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reuni\u00f3n con empresas espa\u00f1olas que han apoyado a M\u00e9xico frente a la pandemia. Algunas de ellas: BBV, Santander, SEAT, MAFPRE, Telef\u00f3nica, Grupo Pi\u00f1eiro, CaxiaBank, Inditek,responsables de la donaci\u00f3n de 3500 ventiladores y medio mill\u00f3n de equipos de protecci\u00f3n para trabajadores. https:\/\/t.co\/fFoe003JWY","tweet_lang":"es","text_es":"Reuni\u00f3n con empresas espa\u00f1olas que han apoyado a M\u00e9xico frente a la pandemia Algunas de ellas BBV Santander SEAT MAFPRE Telef\u00f3nica Grupo Pi\u00f1eiro CaxiaBank Inditekresponsables de la donaci\u00f3n de 3500 ventiladores y medio mill\u00f3n de equipos de protecci\u00f3n para trabajadores httpstcofFoe003JWY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-30T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385981841526513668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra solidaridad y afecto a Gobierno y pueblo de la India en esta hora dif\u00edcil frente a la tr\u00e1gica pandemia del Covid-19. M\u00e9xico con uds.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra solidaridad y afecto a Gobierno y pueblo de la India en esta hora dif\u00edcil frente a la tr\u00e1gica pandemia del Covid19 M\u00e9xico con uds","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1385972150171885572","replied_to_tweet_id":1.385972149e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"En el encuentro se tratar\u00e1 la cooperaci\u00f3n para hacer frente a la pandemia y la propuesta de M\u00e9xico para extender el programa Sembrando Vida a Centroam\u00e9rica para hacer frente a la migraci\u00f3n forzada por la pobreza. Ser\u00e1 una conversaci\u00f3n productiva y cordial.","tweet_lang":"es","text_es":"En el encuentro se tratar\u00e1 la cooperaci\u00f3n para hacer frente a la pandemia y la propuesta de M\u00e9xico para extender el programa Sembrando Vida a Centroam\u00e9rica para hacer frente a la migraci\u00f3n forzada por la pobreza Ser\u00e1 una conversaci\u00f3n productiva y cordial","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1384142779039633413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Particip\u00e9 en el debate del Consejo de Seguridad de la ONU para presentar la posici\u00f3n de CELAC sobre el rechazo a la injusta distribuci\u00f3n de vacunas contra covid-19 y la creaci\u00f3n del portafolio de vacunas de la regi\u00f3n con proyectos de Argentina, Brasil Cuba, Chile y M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/3T7beTBCzn","tweet_lang":"es","text_es":"Particip\u00e9 en el debate del Consejo de Seguridad de la ONU para presentar la posici\u00f3n de CELAC sobre el rechazo a la injusta distribuci\u00f3n de vacunas contra covid19 y la creaci\u00f3n del portafolio de vacunas de la regi\u00f3n con proyectos de Argentina Brasil Cuba Chile y M\u00e9xico httpstco3T7beTBCzn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-19T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1382479666754179072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para ma\u00f1ana jueves llegar\u00e1n\n487 mil quinientas dosis de Pfizer y 500 mil de Sinovac,alcanzaremos 17 888 350 de dosis de vacunas contra covid-19 en total. Ser\u00e1 buen d\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Para ma\u00f1ana jueves llegar\u00e1n\n487 mil quinientas dosis de Pfizer y 500 mil de Sinovacalcanzaremos 17 888 350 de dosis de vacunas contra covid19 en total Ser\u00e1 buen d\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1379585110379483137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la autorizaci\u00f3n de emergencia a COVAXIN nuestro pa\u00eds cuenta a partir de hoy con seis vacunas aprobadas contra covid-19 : AstraZeneca, Cansino,Covaxine, Pfizer, Sinovac y Sputnik V.","tweet_lang":"es","text_es":"Con la autorizaci\u00f3n de emergencia a COVAXIN nuestro pa\u00eds cuenta a partir de hoy con seis vacunas aprobadas contra covid19  AstraZeneca CansinoCovaxine Pfizer Sinovac y Sputnik V","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1377274480070955008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bernardo Aguilar, Dir de Europa de SRE, el Embajador V\u00edctor Koronelli de la Federaci\u00f3n Rusa y Pedro Zenteno, Director de BIRMEX, estuvieron desde temprano en el Aeropuerto a recibir las vacunas Sputnik. V\u00edctor ha sido un gran amigo de M\u00e9xico para hacer frente a la pandemia!!! https:\/\/t.co\/lLHNnfvZXf","tweet_lang":"es","text_es":"Bernardo Aguilar Dir de Europa de SRE el Embajador V\u00edctor Koronelli de la Federaci\u00f3n Rusa y Pedro Zenteno Director de BIRMEX estuvieron desde temprano en el Aeropuerto a recibir las vacunas Sputnik V\u00edctor ha sido un gran amigo de M\u00e9xico para hacer frente a la pandemia httpstcolLHNnfvZXf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1375082205232443404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El domingo a las 21 hrs llegan\n1 500 000 de dosis de AstraZeneca desde EU. Agradezco la intervenci\u00f3n de @ABlinken y su equipo para hacer posible este primer env\u00edo que da cuenta de la buena relaci\u00f3n de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden. M\u00e9xico y EU juntos contra el covid-19.","tweet_lang":"es","text_es":"El domingo a las 21 hrs llegan\n1 500 000 de dosis de AstraZeneca desde EU Agradezco la intervenci\u00f3n de  y su equipo para hacer posible este primer env\u00edo que da cuenta de la buena relaci\u00f3n de los presidentes L\u00f3pez Obrador y Biden M\u00e9xico y EU juntos contra el covid19","hashtags":[],"mentions":["ABlinken"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1374126998507884556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed luce la vacuna CansinoBio contra covid-19 entregada hoy por Drugmex, Quer\u00e9taro. Una dosis.\nMuy buenos resultados en ensayo con 15 000 voluntarios en nuestro pa\u00eds. Refrigeraci\u00f3n est\u00e1ndar. Se pudo hacer y se seguir\u00e1 haciendo bien en M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/9hpnXCjk7P","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed luce la vacuna CansinoBio contra covid19 entregada hoy por Drugmex Quer\u00e9taro Una dosis\nMuy buenos resultados en ensayo con 15 000 voluntarios en nuestro pa\u00eds Refrigeraci\u00f3n est\u00e1ndar Se pudo hacer y se seguir\u00e1 haciendo bien en M\u00e9xico httpstco9hpnXCjk7P","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1367834344191102983","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicitaciones al instituto Nacional de Ciencias M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n Salvador Zubir\u00e1n por su merecida selecci\u00f3n como uno de los mejores hospitales del mundo, son un orgullo para M\u00e9xico : https:\/\/t.co\/guG7qrZRhP","tweet_lang":"es","text_es":"Felicitaciones al instituto Nacional de Ciencias M\u00e9dicas y Nutrici\u00f3n Salvador Zubir\u00e1n por su merecida selecci\u00f3n como uno de los mejores hospitales del mundo son un orgullo para M\u00e9xico  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/guG7qrZRhP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-05T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365640795773100033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron las 800 mil dosis comprometidas por Sinovac. Asistimos Pedro Zenteno(Birmex) Luis Antonio Ram\u00edrez Pineda (Director ISSSTE) Martha Delgado(SRE) el Embajador Zhu Qingqiao, y yo. Graciaa Rep\u00fablica Popular China por su mano amiga ante la pandemia. https:\/\/t.co\/v410bKkJfO","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron las 800 mil dosis comprometidas por Sinovac Asistimos Pedro ZentenoBirmex Luis Antonio Ram\u00edrez Pineda Director ISSSTE Martha DelgadoSRE el Embajador Zhu Qingqiao y yo Graciaa Rep\u00fablica Popular China por su mano amiga ante la pandemia httpstcov410bKkJfO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1365629347613278210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recibiendo 800 mil vacunas Sinovac en el aeropuerto de la CDMX. Nos acompa\u00f1a el Embajador Zhu Qingqiao, quien ha demostrado en esta pandemia ser un buen y leal amigo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/kVBCePw9no","tweet_lang":"es","text_es":"Recibiendo 800 mil vacunas Sinovac en el aeropuerto de la CDMX Nos acompa\u00f1a el Embajador Zhu Qingqiao quien ha demostrado en esta pandemia ser un buen y leal amigo de M\u00e9xico httpstcokVBCePw9no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-27T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1362062690806603782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico propone al Consejo de Seguridad de la ONU tomar las medidas para que cese el acaparamiento de vacunas, esa  injusticia es el principal riesgo a la paz y a la seguridad de la humanidad. Garantizar el acceso universal a las vacunas es el \u00fanico camino para vencer la pandemia.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico propone al Consejo de Seguridad de la ONU tomar las medidas para que cese el acaparamiento de vacunas esa  injusticia es el principal riesgo a la paz y a la seguridad de la humanidad Garantizar el acceso universal a las vacunas es el \u00fanico camino para vencer la pandemia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1360918871784456193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @DrSJaishankar por tu apoyo para enviarnos 870 mil vacunas AstraZeneca para hacer frente a la pandemia de covid-19. Es el cargamento m\u00e1s numeroso que hemos recibido y ser\u00e1 de gran ayuda al plan de vacunaci\u00f3n. Abrazo con gratitud sincera desde M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/qUwXrpWXrV","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  por tu apoyo para enviarnos 870 mil vacunas AstraZeneca para hacer frente a la pandemia de covid19 Es el cargamento m\u00e1s numeroso que hemos recibido y ser\u00e1 de gran ayuda al plan de vacunaci\u00f3n Abrazo con gratitud sincera desde M\u00e9xico httpstcoqUwXrpWXrV","hashtags":[],"mentions":["DrSJaishankar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-14T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1359221325273858048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico reconoce la decisi\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea de facilitar los env\u00edos de vacunas contra covid-19 a nuestro pa\u00eds y a la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os. https:\/\/t.co\/Eqe4925yXP","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico reconoce la decisi\u00f3n de la Uni\u00f3n Europea de facilitar los env\u00edos de vacunas contra covid19 a nuestro pa\u00eds y a la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os httpstcoEqe4925yXP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-02-09T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"m_ebrard","poi_id":64798737,"verified":true,"country":"USA","id":"1356234087007219712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto que el viernes 29 recibimos oficio de COVAX - instrumento multilateral de acceso a las vacunas contra covid-19 -  confirmando la asignaci\u00f3n de vacunas AstraZeneca para M\u00e9xico durante febrero y marzo. Ma\u00f1ana temprano cifras y fechas.","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto que el viernes 29 recibimos oficio de COVAX  instrumento multilateral de acceso a las vacunas contra covid19   confirmando la asignaci\u00f3n de vacunas AstraZeneca para M\u00e9xico durante febrero y marzo Ma\u00f1ana temprano cifras y fechas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
