{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436092589028122626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como Ex alumno de @IBERO_mx lamento mucho  el lamentable fallecimiento de Cuautle Quechol, Rector de esta gran Universidad de la Ciudad de M\u00e9xico. Descanse en paz","tweet_lang":"es","text_es":"Como Ex alumno de  lamento mucho  el lamentable fallecimiento de Cuautle Quechol Rector de esta gran Universidad de la Ciudad de M\u00e9xico Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["IBERO_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435655380068089866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfY si utilizamos los 5 mil mdp que quieren gastar en la  revocaci\u00f3n de mandato,para apoyar a los damnificados? #prioridades @Mx_Diputados","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfY si utilizamos los 5 mil mdp que quieren gastar en la  revocaci\u00f3n de mandatopara apoyar a los damnificados  ","hashtags":["prioridades"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435595287121235969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQuien estar\u00e1  peor?\u00bf@HLGatell o qui\u00e9nes todav\u00eda lo defienden y justifican? #sinpalabras","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQuien estar\u00e1  peor\u00bf o qui\u00e9nes todav\u00eda lo defienden y justifican ","hashtags":["sinpalabras"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435343017003601933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto y consideraci\u00f3n al planteamiento y exposici\u00f3n de la Ministra @MargRiosFarjat sobre el tema de la despenalizaci\u00f3n a la interrupci\u00f3n del embarazo. Hecho in\u00e9dito  hacia los derechos de las mujeres.  @SCJN \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto y consideraci\u00f3n al planteamiento y exposici\u00f3n de la Ministra  sobre el tema de la despenalizaci\u00f3n a la interrupci\u00f3n del embarazo Hecho in\u00e9dito  hacia los derechos de las mujeres   ","hashtags":[],"mentions":["MargRiosFarjat","SCJN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435006436254355467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente tu p\u00e9rdida querido amigo @eduardosalazar4 Te mando todo mi cari\u00f1o y respeto, espero encuentren pronta resignaci\u00f3n. Fuerte abrazo y bendiciones","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente tu p\u00e9rdida querido amigo  Te mando todo mi cari\u00f1o y respeto espero encuentren pronta resignaci\u00f3n Fuerte abrazo y bendiciones","hashtags":[],"mentions":["eduardosalazar4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434880439240564736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy 5 de Septiembre es el d\u00eda de la Vaquita Marina (Amarilla), como le quieras llamar, end\u00e9mica del golfo de California. El tema es que est\u00e1 en total riesgo de extinci\u00f3n y es uno de los animales m\u00e1s bellos e indefensos que existen, y no estamos haciendo nada para protegerla.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy 5 de Septiembre es el d\u00eda de la Vaquita Marina Amarilla como le quieras llamar end\u00e9mica del golfo de California El tema es que est\u00e1 en total riesgo de extinci\u00f3n y es uno de los animales m\u00e1s bellos e indefensos que existen y no estamos haciendo nada para protegerla","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433526710033596419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Diputada por todo el apoyo y compromiso. Sigamos haciendo equipo por las y los ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds https:\/\/t.co\/Qci01F0kFe","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Diputada por todo el apoyo y compromiso Sigamos haciendo equipo por las y los ni\u00f1os de nuestro pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Qci01F0kFe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433167895425699844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi total agradecimiento y reconocimiento @zoerobledo por el gran equipo del @Tu_IMSS , por apoyo y atenciones a nuestro amigo #edendorantes . Sabemos que est\u00e1 en las mejores manos. Dios dir\u00e1 la \u00faltima palabra. \nVenga Ed\u00e9n, t\u00fa puedes!!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Mi total agradecimiento y reconocimiento  por el gran equipo del   por apoyo y atenciones a nuestro amigo   Sabemos que est\u00e1 en las mejores manos Dios dir\u00e1 la \u00faltima palabra \nVenga Ed\u00e9n t\u00fa puedes","hashtags":["edendorantes"],"mentions":["zoerobledo","Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432773622968500237","replied_to_tweet_id":1.432762443e+18,"replied_to_user_id":1.089865682e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DsireCardoso1 M\u00e1ndame tus datos por DM. Para poder contactarte. No s\u00e9 por qu\u00e9 v\u00edas me buscaste.","tweet_lang":"es","text_es":" M\u00e1ndame tus datos por DM Para poder contactarte No s\u00e9 por qu\u00e9 v\u00edas me buscaste","hashtags":[],"mentions":["DsireCardoso1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432726121976451072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comunicado. \nEl inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez debe ser prioridad para todos; urge erradicar las violencias contra las ni\u00f1as y los ni\u00f1os. \nLes invito a sumarse a esta lucha por la ni\u00f1ez. https:\/\/t.co\/8L3u5sv4y1","tweet_lang":"es","text_es":"Comunicado \nEl inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez debe ser prioridad para todos urge erradicar las violencias contra las ni\u00f1as y los ni\u00f1os \nLes invito a sumarse a esta lucha por la ni\u00f1ez httpstco8L3u5sv4y1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432512063713251330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy entregue reconocimiento de los vecinos a la Mtra.Marcela Mu\u00f1oz, Dira. de Seguridad Ciudadana de \u2066@AlcaldiaAO\u2069 . Gracias por tu compromiso, lealtad a las y los ciudadanos de la alcald\u00eda. Mucha suerte en tu nueva encomienda. https:\/\/t.co\/VG1NNpg1bc","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy entregue reconocimiento de los vecinos a la MtraMarcela Mu\u00f1oz Dira de Seguridad Ciudadana de \u2066\u2069  Gracias por tu compromiso lealtad a las y los ciudadanos de la alcald\u00eda Mucha suerte en tu nueva encomienda httpstcoVG1NNpg1bc","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432355443897143310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sin importar la diferencia, siempre es mejor la tolerancia y el dialogo, escuchar y negociar. No a la represi\u00f3n  ni a las agresiones. Mi apoyo y solidaridad a cualquier ciudadano que quiera expresar su opini\u00f3n o diferencia.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin importar la diferencia siempre es mejor la tolerancia y el dialogo escuchar y negociar No a la represi\u00f3n  ni a las agresiones Mi apoyo y solidaridad a cualquier ciudadano que quiera expresar su opini\u00f3n o diferencia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-30T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432143710834372608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mucha suerte a todas las y los alumnos que ma\u00f1ana regresan a clases. Disfruten mucho la escuela y a sus amigos. Como padres, estemos  pendientes de cumplir con las medidas sanitarias. Bendiciones a todas y todos los ni\u00f1os de M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Mucha suerte a todas las y los alumnos que ma\u00f1ana regresan a clases Disfruten mucho la escuela y a sus amigos Como padres estemos  pendientes de cumplir con las medidas sanitarias Bendiciones a todas y todos los ni\u00f1os de M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431719934384541696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que Dios los llene de amor y bendiciones. Los abuelos y abuelas son lo M\u00c1XIMO https:\/\/t.co\/U1BuZQYLnY","tweet_lang":"es","text_es":"Que Dios los llene de amor y bendiciones Los abuelos y abuelas son lo M\u00c1XIMO httpstcoU1BuZQYLnY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430896853680222208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todas y a todos mis compa\u00f1eros del medio art\u00edstico, en su d\u00eda, especialmente de artes esc\u00e9nicas, que tengan un gran d\u00eda. Gracias por dar siempre lo mejor y transformar vidas y pensamientos a trav\u00e9s de sus interpretaciones. https:\/\/t.co\/xm8XMxQmOm","tweet_lang":"es","text_es":"A todas y a todos mis compa\u00f1eros del medio art\u00edstico en su d\u00eda especialmente de artes esc\u00e9nicas que tengan un gran d\u00eda Gracias por dar siempre lo mejor y transformar vidas y pensamientos a trav\u00e9s de sus interpretaciones httpstcoxm8XMxQmOm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-26T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430254151330639881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Interesante ejercicio https:\/\/t.co\/gnBeNs529W","tweet_lang":"es","text_es":"Interesante ejercicio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gnBeNs529W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429929047040139272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":104519515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@diana_larac te deseo toda la suerte y \u00e9xito en tu  gesti\u00f3n c\u00f3mo  Dip. del Dtto. 6 Federal en la LXV legislatura. Estoy seguro har\u00e1s un excelente trabajo. #AlvaroObregon y #magdalenacontreras lo necesitan. Estoy a tus \u00f3rdenes y felicidades","tweet_lang":"es","text_es":" te deseo toda la suerte y \u00e9xito en tu  gesti\u00f3n c\u00f3mo  Dip del Dtto 6 Federal en la LXV legislatura Estoy seguro har\u00e1s un excelente trabajo  y  lo necesitan Estoy a tus \u00f3rdenes y felicidades","hashtags":["AlvaroObregon","magdalenacontreras"],"mentions":["diana_larac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428866703996465155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi compromiso y solidaridad en apoyo a los Derechos de las ni\u00f1as. Respetemos, apoyemos y cuidemos siempre. Felicidades Dip @juarezvero y gracias por la invitaci\u00f3n, siempre es grato convivir con ni\u00f1as inteligente y empoderarlas. Son lo m\u00e1ximo https:\/\/t.co\/oLVIJqGs1t","tweet_lang":"es","text_es":"Mi compromiso y solidaridad en apoyo a los Derechos de las ni\u00f1as Respetemos apoyemos y cuidemos siempre Felicidades Dip  y gracias por la invitaci\u00f3n siempre es grato convivir con ni\u00f1as inteligente y empoderarlas Son lo m\u00e1ximo ","hashtags":[],"mentions":["juarezvero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oLVIJqGs1t"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428697739987144711","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este viernes 20 de agosto en punto de las 11:00 horas, se presenta el  cuadernillo \u201c\u00a1Las NI\u00d1AS tenemos DERECHOS!, se transmitir\u00e1 #EnVivo a trav\u00e9s de las redes sociales de la @Mx_Diputados , \u2066@juarezvero\u2069. Las esperamos https:\/\/t.co\/Q0QoelvLYt","tweet_lang":"es","text_es":"Este viernes 20 de agosto en punto de las 1100 horas se presenta el  cuadernillo \u201c\u00a1Las NI\u00d1AS tenemos DERECHOS se transmitir\u00e1  a trav\u00e9s de las redes sociales de la   \u2066\u2069 Las esperamos httpstcoQ0QoelvLYt","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados","juarezvero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428510896515686405","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy la @PDI_FGJCDMX detuvo al Dip. Saul Huerta, acusado, presuntamente,  de abuso a un menor. Enfrentar\u00e1 su proceso sin fuero ni beneficios.","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy la  detuvo al Dip Saul Huerta acusado presuntamente  de abuso a un menor Enfrentar\u00e1 su proceso sin fuero ni beneficios","hashtags":[],"mentions":["PDI_FGJCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428179543194492928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades  Diputada por esta gran iniciativa. Ah\u00ed nos vemos https:\/\/t.co\/juUKzs2rdH","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades  Diputada por esta gran iniciativa Ah\u00ed nos vemos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/juUKzs2rdH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-19T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428016854904147977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido @emarquezj Mi respeto y reconocimiento a tu compromiso y apoyo a la cultura, dentro de @SRE_mx . Gracias siempre por el apoyo y solidaridad. Los cambios siempre son positivos y as\u00ed ser\u00e1 en tu caso, a\u00fan hay mucho por hacer. Fuerte abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":"Querido  Mi respeto y reconocimiento a tu compromiso y apoyo a la cultura dentro de   Gracias siempre por el apoyo y solidaridad Los cambios siempre son positivos y as\u00ed ser\u00e1 en tu caso a\u00fan hay mucho por hacer Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["emarquezj","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427634083501428738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":69334913.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LuisCardenasMx Es un gusto escucharte nuevamente en tu espacio y saber que te encuentras mejor. Te mando fuerte abrazo","tweet_lang":"es","text_es":" Es un gusto escucharte nuevamente en tu espacio y saber que te encuentras mejor Te mando fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["LuisCardenasMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427372950357950465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me duele ver este tipo de accidentes en motocicletas. Sabes que te la est\u00e1s jugando. Exceso de velocidad y de confianza con falta de pericia generan accidentes altamente predecibles y obvios. \u00bfPor qu\u00e9 poner en riesgo tu vida y la de otros de esa manera ?","tweet_lang":"es","text_es":"Me duele ver este tipo de accidentes en motocicletas Sabes que te la est\u00e1s jugando Exceso de velocidad y de confianza con falta de pericia generan accidentes altamente predecibles y obvios \u00bfPor qu\u00e9 poner en riesgo tu vida y la de otros de esa manera ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426505636976594953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me imagino que con esto se van a dar por activados los cines, teatros, y centros de espect\u00e1culos no? https:\/\/t.co\/hHbglOhiXy","tweet_lang":"es","text_es":"Me imagino que con esto se van a dar por activados los cines teatros y centros de espect\u00e1culos no httpstcohHbglOhiXy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T11:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425774183754125313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":93922911.0,"reply_text":"","tweet_text":"@azucenau Mi apoyo y solidaridad siempre a tu trabajo y a cualquier reportero. La libertad de expresi\u00f3n y el derecho a la informaci\u00f3n son derechos fundamentales,  ejercer ese derecho no puede  nunca poner en riesgo la integridad de las personas ni de los reporteros.","tweet_lang":"es","text_es":" Mi apoyo y solidaridad siempre a tu trabajo y a cualquier reportero La libertad de expresi\u00f3n y el derecho a la informaci\u00f3n son derechos fundamentales  ejercer ese derecho no puede  nunca poner en riesgo la integridad de las personas ni de los reporteros","hashtags":[],"mentions":["azucenau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-12T11:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425620780449161221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en @Mx_Diputados ,en sesi\u00f3n extraordinaria y con el juicio de procedencia se  le retir\u00f3  el fuero constitucional al Dip Sa\u00fal Huerta para que enfrente las acusaciones que le imputa  la @FiscaliaCDMX por violacion a un menor. #NadieFueraDeLaLey","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en  en sesi\u00f3n extraordinaria y con el juicio de procedencia se  le retir\u00f3  el fuero constitucional al Dip Sa\u00fal Huerta para que enfrente las acusaciones que le imputa  la  por violacion a un menor ","hashtags":["NadieFueraDeLaLey"],"mentions":["Mx_Diputados","FiscaliaCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425267718522036229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco y valoro mucho el trabajo que hicieron, sobre todo el respeto con el que se manejan, me pongo a sus \u00f3rdenes para cualquier informaci\u00f3n, comentario o entrevista al respecto. https:\/\/t.co\/AJD8X4x1UZ","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco y valoro mucho el trabajo que hicieron sobre todo el respeto con el que se manejan me pongo a sus \u00f3rdenes para cualquier informaci\u00f3n comentario o entrevista al respecto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AJD8X4x1UZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425124185001582594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido amigo @LuisCardenasMx Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n y que todo salga bien, se te extra\u00f1a en las ma\u00f1anas. Te mando fuerte abrazo con todo  mi cari\u00f1o para que te reconforte \ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"Querido amigo  Te deseo una pronta recuperaci\u00f3n y que todo salga bien se te extra\u00f1a en las ma\u00f1anas Te mando fuerte abrazo con todo  mi cari\u00f1o para que te reconforte ","hashtags":[],"mentions":["LuisCardenasMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-08-10T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425089141868572673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Finalmente la comisi\u00f3n  permanente del Congreso llega acuerdos  y aprueba sesi\u00f3n extraordinaria en @Mx_Diputados para votar el desafuero del Dip. Saul Huerta, acusado de violaci\u00f3n a un menor de edad. Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles se vota, nadie por encima de la ley.","tweet_lang":"es","text_es":"Finalmente la comisi\u00f3n  permanente del Congreso llega acuerdos  y aprueba sesi\u00f3n extraordinaria en  para votar el desafuero del Dip Saul Huerta acusado de violaci\u00f3n a un menor de edad Ma\u00f1ana Mi\u00e9rcoles se vota nadie por encima de la ley","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425082573093474306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @INAHmx en Yucatan recupera 302 objetos Mayas, objetos prehisp\u00e1nicos, piezas  arqueol\u00f3gicas de nuestro acervo cultural hist\u00f3rico de esta cultura maravillosa. Felicidades","tweet_lang":"es","text_es":"El  en Yucatan recupera 302 objetos Mayas objetos prehisp\u00e1nicos piezas  arqueol\u00f3gicas de nuestro acervo cultural hist\u00f3rico de esta cultura maravillosa Felicidades","hashtags":[],"mentions":["INAHmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424900213676908546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 pudieran ver la entrevista completa para entender el contexto de la pregunta, conocer un poco de mi historia y mi compromiso. Valoro mucho  su opini\u00f3n, todas son bienvenidas.\nhttps:\/\/t.co\/PjLGAzvjUY","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 pudieran ver la entrevista completa para entender el contexto de la pregunta conocer un poco de mi historia y mi compromiso Valoro mucho  su opini\u00f3n todas son bienvenidas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PjLGAzvjUY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424498517339410440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @YordiRosado por la entrevista, eres una gran persona. No se la pierdan Hoy a las 18:00 hrs,  https:\/\/t.co\/PjLGAzvjUY","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  por la entrevista eres una gran persona No se la pierdan Hoy a las 1800 hrs  ","hashtags":[],"mentions":["YordiRosado"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PjLGAzvjUY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424423175597830145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esperamos que @Claudiashein @GobCDMX tengan contemplada tambi\u00e9n l\u00ednea de #cableb\u00fas en @AlcaldiaAO y @ALaMagdalenaC Alcald\u00edas que necesitan y merecen un mejor sistema de transporte","tweet_lang":"es","text_es":"Esperamos que   tengan contemplada tambi\u00e9n l\u00ednea de  en  y  Alcald\u00edas que necesitan y merecen un mejor sistema de transporte","hashtags":["cableb\u00fas"],"mentions":["Claudiashein","GobCDMX","AlcaldiaAO","ALaMagdalenaC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424420212145786889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#cableb\u00fas 308 cabinas con capacidad de 10 personas c\/u, con ventilaci\u00f3n natural, videovigilancia, internet gratuito, recorrer\u00e1 10.6 kms desde Constituci\u00f3n de 1917 hasta Santa Marta, en total 7 estaciones, beneficiando a 300 mil personas 2\/2","tweet_lang":"es","text_es":" 308 cabinas con capacidad de 10 personas cu con ventilaci\u00f3n natural videovigilancia internet gratuito recorrer\u00e1 106 kms desde Constituci\u00f3n de 1917 hasta Santa Marta en total 7 estaciones beneficiando a 300 mil personas 22","hashtags":["cableb\u00fas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424418778218176525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito al @GobCDMX @Claudiashein @ClaraBrugadaM por la inauguraci\u00f3n de la l\u00ednea 2 del cableb\u00fas que beneficiar\u00e1 y mejorar\u00e1 la calidad de vida de m\u00e1s m\u00e1s de 300 mil personas en @Alc_Iztapalapa 1\/2","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito al    por la inauguraci\u00f3n de la l\u00ednea 2 del cableb\u00fas que beneficiar\u00e1 y mejorar\u00e1 la calidad de vida de m\u00e1s m\u00e1s de 300 mil personas en  12","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX","Claudiashein","ClaraBrugadaM","Alc_Iztapalapa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423718602700640261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado Ministro @ArturoZaldivarL me congratulo y lo felicito  por su congruencia y su decisi\u00f3n de rechazar la ampliaci\u00f3n a su mandato. Eso fortalece nuestra democracia y se respeta nuestra Carta Magna. Le mando un fuerte abrazo","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado Ministro  me congratulo y lo felicito  por su congruencia y su decisi\u00f3n de rechazar la ampliaci\u00f3n a su mandato Eso fortalece nuestra democracia y se respeta nuestra Carta Magna Le mando un fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423452815670849537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1o esta noche a V\u00edctor S\u00e1nchez Ba\u00f1os @vsanchezbanos en #PoderYDinero . Esc\u00fachanos este jueves de las 21:00 a las 22:00 horas, por @MVSNoticias en el 102.5 de FM, o v\u00eda internet en: https:\/\/t.co\/idvfaUHDMo","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1o esta noche a V\u00edctor S\u00e1nchez Ba\u00f1os  en   Esc\u00fachanos este jueves de las 2100 a las 2200 horas por  en el 1025 de FM o v\u00eda internet en ","hashtags":["PoderYDinero"],"mentions":["vsanchezbanos","MVSNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/idvfaUHDMo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422007991990165507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VamosM\u00e9xico !!!!!","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["VamosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02T02:00:00","geolocation":null,"":"#VamosM\u00e9xico !!!!!"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421964822426660866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Halterofilia, Halterofilia Halterofilia, Halterofilia Halterofilia, Halterofilia   Halterofilia, Halterofilia  Listo !!! \ud83d\ude09","tweet_lang":"ro","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-08-01T23:00:00","geolocation":null,"":"Halterofilia, Halterofilia Halterofilia, Halterofilia Halterofilia, Halterofilia   Halterofilia, Halterofilia  Listo !!! "}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421958885611552780","replied_to_tweet_id":1.421872842e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias a todos por la correcci\u00f3n. Aprecio sus comentarios","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias a todos por la correcci\u00f3n Aprecio sus comentarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421318992392859652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a la familia Escalante. Mi respeto y reconocimiento al gran Rubu\u00e1n  Escalante por su gran legado en la instituci\u00f3n. Fuerte abrazo Sergio y Monica https:\/\/t.co\/Kkl5CoOCjG","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a la familia Escalante Mi respeto y reconocimiento al gran Rubu\u00e1n  Escalante por su gran legado en la instituci\u00f3n Fuerte abrazo Sergio y Monica ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kkl5CoOCjG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-31T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420084196077314048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Guardia de Honor de parte de los familiares de de Ex Gobernador \u2066@JuarezCisneros\u2069 dentro del recinto legislativo en San Lazara https:\/\/t.co\/lXsIAaHEZM","tweet_lang":"es","text_es":"La Guardia de Honor de parte de los familiares de de Ex Gobernador \u2066\u2069 dentro del recinto legislativo en San Lazara httpstcolXsIAaHEZM","hashtags":[],"mentions":["JuarezCisneros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419639151876526081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente la perdida de un gran hombre, extraordinario pol\u00edtico, pero sobre todo excelente ser humano y gran amigo. Descanse en Paz @JuarezCisneros . Gracias por tus consejos amigo. Dale un fuerte abrazo a mi suegro y dile que lo extra\u00f1o. Mi p\u00e9same a a su familiares.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente la perdida de un gran hombre extraordinario pol\u00edtico pero sobre todo excelente ser humano y gran amigo Descanse en Paz   Gracias por tus consejos amigo Dale un fuerte abrazo a mi suegro y dile que lo extra\u00f1o Mi p\u00e9same a a su familiares","hashtags":[],"mentions":["JuarezCisneros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417917042473279490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido hermano @carlossalomon Lamento en el alma tu perdida. Charly nos deja un gran ejemplo de amor y de lucha, tu apoyo incondicional y amoroso es lo que lo mantuvo tanto tiempo disfrutando la vida. Te amo y te abrazo con el coraz\u00f3n. Es un honor ser tu hermano","tweet_lang":"es","text_es":"Querido hermano  Lamento en el alma tu perdida Charly nos deja un gran ejemplo de amor y de lucha tu apoyo incondicional y amoroso es lo que lo mantuvo tanto tiempo disfrutando la vida Te amo y te abrazo con el coraz\u00f3n Es un honor ser tu hermano","hashtags":[],"mentions":["carlossalomon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414985810185625602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nada justifica la violencia, la intolerancia ni la represi\u00f3n. Todo nuestro cari\u00f1o, apoyo y solidaridad con nuestros hermanos de Cuba","tweet_lang":"es","text_es":"Nada justifica la violencia la intolerancia ni la represi\u00f3n Todo nuestro cari\u00f1o apoyo y solidaridad con nuestros hermanos de Cuba","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414746452010668036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que belleza de video,  mi cari\u00f1o y respeto a mi sobrino @AxelMuniz_Music y a @COQUEMUNIZ  disfr\u00fatenlo https:\/\/t.co\/LtJEfiId2D","tweet_lang":"es","text_es":"Que belleza de video  mi cari\u00f1o y respeto a mi sobrino  y a   disfr\u00fatenlo ","hashtags":[],"mentions":["AxelMuniz_Music","COQUEMUNIZ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LtJEfiId2D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410393175911550994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se lo pueden perder #Sie7e https:\/\/t.co\/C1eGZopFvO","tweet_lang":"es","text_es":"No se lo pueden perder  ","hashtags":["Sie7e"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C1eGZopFvO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410081798680367104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.154180084e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HLGatell Que verg\u00fcenza de ser humano. La historia te juzgar\u00e1 mas pronto de lo que crees. \u201cNo te preocupes Rosario\u201d","tweet_lang":"es","text_es":" Que verg\u00fcenza de ser humano La historia te juzgar\u00e1 mas pronto de lo que crees \u201cNo te preocupes Rosario\u201d","hashtags":[],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406012501020528645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi opini\u00f3n sobre el comentario de la clase media de nuestro pa\u00eds. D\u00e9jense venir, sean creativos.  https:\/\/t.co\/Q9WoYoDBCN","tweet_lang":"es","text_es":"Mi opini\u00f3n sobre el comentario de la clase media de nuestro pa\u00eds D\u00e9jense venir sean creativos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q9WoYoDBCN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1405356530871017473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi compromiso, apoyo y solidaridad con las v\u00edctimas de violencia sexual, espacialmente si son menores de edad. #NiUnaMas","tweet_lang":"es","text_es":"Mi compromiso apoyo y solidaridad con las v\u00edctimas de violencia sexual espacialmente si son menores de edad ","hashtags":["NiUnaMas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-17T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404631606883725312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Valoro mucho tu comentario estimado @DiegoFC En  la democracia se gana o se pierde, lo importante es reconocer la voz de las urnas, seguir contribuyendo al fortalecimiento de nuestras instituciones y continuar trabajando por M\u00e9xico desde cualquier trinchera. https:\/\/t.co\/b7SMtbTNzi","tweet_lang":"es","text_es":"Valoro mucho tu comentario estimado  En  la democracia se gana o se pierde lo importante es reconocer la voz de las urnas seguir contribuyendo al fortalecimiento de nuestras instituciones y continuar trabajando por M\u00e9xico desde cualquier trinchera ","hashtags":[],"mentions":["DiegoFC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b7SMtbTNzi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1403400229475471367","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La democracia es sin\u00f3nimo de libertad y nos obliga a ser respetuosos del mandato popular. Debemos entender y atender la molestia social, y quienes ganaron por la alianza PAN PRI PRD tener la humildad y la altura de miras para trabajar por el bien de M\u00e9xico. Saludos a @Mzavalagc https:\/\/t.co\/SBTCpa226G","tweet_lang":"es","text_es":"La democracia es sin\u00f3nimo de libertad y nos obliga a ser respetuosos del mandato popular Debemos entender y atender la molestia social y quienes ganaron por la alianza PAN PRI PRD tener la humildad y la altura de miras para trabajar por el bien de M\u00e9xico Saludos a  ","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SBTCpa226G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1403194252507680770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por el espacio, saludos a la comunidad de @revistaetcetera https:\/\/t.co\/rS7E1CxreD","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por el espacio saludos a la comunidad de  ","hashtags":[],"mentions":["revistaetcetera"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rS7E1CxreD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1403172535710142465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te saludo con afecto y valoro tu comentario https:\/\/t.co\/QhnkNOH4Zo","tweet_lang":"es","text_es":"Te saludo con afecto y valoro tu comentario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QhnkNOH4Zo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1403135420171309056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Linda. Valoro mucho tu comentario https:\/\/t.co\/WsOgwir4jC","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Linda Valoro mucho tu comentario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WsOgwir4jC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1402672570206457870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 tal si comenzamos por respetarlos y entender que son ellos los que generan los empleos, empleos dignos que la gente necesita,  y pagan impuestos, impuestos que se trasladan a los programas sociales para ayudar a qui\u00e9n menos  tienen. \u00bfEs dif\u00edcil de entender ? https:\/\/t.co\/1OKMEgvupw","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 tal si comenzamos por respetarlos y entender que son ellos los que generan los empleos empleos dignos que la gente necesita  y pagan impuestos impuestos que se trasladan a los programas sociales para ayudar a qui\u00e9n menos  tienen \u00bfEs dif\u00edcil de entender  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1OKMEgvupw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-09T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1402260781438210056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reitero mi respeto a la Constituci\u00f3n  y a las leyes que de ella emanen.  NO a la ampliaci\u00f3n del mandato del Ministro @ArturoZaldivarL  Usted Deber\u00eda evitar  controversia y polarizaci\u00f3n Ministro","tweet_lang":"es","text_es":"Reitero mi respeto a la Constituci\u00f3n  y a las leyes que de ella emanen  NO a la ampliaci\u00f3n del mandato del Ministro   Usted Deber\u00eda evitar  controversia y polarizaci\u00f3n Ministro","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-08T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1400428397310918662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir de este momento me deslindo de cualquier acto de proselitismo que realice la  ciudadan\u00eda  a favor de mi campa\u00f1a e imagen. https:\/\/t.co\/QCJQ5ge2kq","tweet_lang":"es","text_es":"A partir de este momento me deslindo de cualquier acto de proselitismo que realice la  ciudadan\u00eda  a favor de mi campa\u00f1a e imagen httpstcoQCJQ5ge2kq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03T12:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1400301480675061762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por todo.\n\nNo olvides salir a votar.\nEjerce tu derecho a elegir lo que consideres la mejor opci\u00f3n.\n\nNos vemos nuevamente el pr\u00f3ximo lunes 7 de Junio. https:\/\/t.co\/eRf6e6ODRe","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por todo\n\nNo olvides salir a votar\nEjerce tu derecho a elegir lo que consideres la mejor opci\u00f3n\n\nNos vemos nuevamente el pr\u00f3ximo lunes 7 de Junio httpstcoeRf6e6ODRe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-03T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1399237968330625027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades al @CruzAzul por su campeonato tras 23 a\u00f1os de no ganar una final. \u00a1Se acab\u00f3 la sequ\u00eda! \u00a1Enhorabuena, campe\u00f3n! #NoMasCruzazulear","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades al  por su campeonato tras 23 a\u00f1os de no ganar una final \u00a1Se acab\u00f3 la sequ\u00eda \u00a1Enhorabuena campe\u00f3n ","hashtags":["NoMasCruzazulear"],"mentions":["CruzAzul"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1399212553419595776","replied_to_tweet_id":1.399212549e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias a todas las y los vecinos de @ALaMagdalenaC y @VecinosU_AO . \u00a1Este 6 de junio vota para que sigamos haciendo comunidad! https:\/\/t.co\/luBnygCF7h","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias a todas las y los vecinos de  y   \u00a1Este 6 de junio vota para que sigamos haciendo comunidad httpstcoluBnygCF7h","hashtags":[],"mentions":["ALaMagdalenaC","VecinosU_AO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1399212548835192835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy asist\u00ed como invitado a los cierres de campa\u00f1a de @Paty_OrtizC candidata a la alcald\u00eda de Magdalena Contreras y @SantillanPe1 candidato a alcalde por \u00c1lvaro Obreg\u00f3n. Quiero felicitarlos por su incre\u00edble labor y les deseo todo el \u00e9xito. https:\/\/t.co\/0NxvZxzHwT","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy asist\u00ed como invitado a los cierres de campa\u00f1a de  candidata a la alcald\u00eda de Magdalena Contreras y SantillanPe1 candidato a alcalde por \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Quiero felicitarlos por su incre\u00edble labor y les deseo todo el \u00e9xito httpstco0NxvZxzHwT","hashtags":[],"mentions":["Paty_OrtizC","santillanpe1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-31T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1398764235644145665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante mi recorrido del d\u00eda de hoy, observ\u00e9 esta gigantesca fuga de agua en la Magdalena Contreras. \nPido su colaboraci\u00f3n @ALaMagdalenaC y @SacMex para poder dar soluci\u00f3n y que no se siga desperdiciando este l\u00edquido vital para todos. https:\/\/t.co\/eNRXWhK1Gc","tweet_lang":"es","text_es":"Durante mi recorrido del d\u00eda de hoy observ\u00e9 esta gigantesca fuga de agua en la Magdalena Contreras \nPido su colaboraci\u00f3n  y SacMex para poder dar soluci\u00f3n y que no se siga desperdiciando este l\u00edquido vital para todos httpstcoeNRXWhK1Gc","hashtags":[],"mentions":["ALaMagdalenaC","sacmex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-29T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1398316919183261705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el gusto de reunirme con el Ing. Agust\u00edn Rodr\u00edguez Fuentes, secretario General de @stunam, para dialogar y planear temas de inter\u00e9s con respecto a nuestra m\u00e1xima casa de estudios. Muchas gracias por la invitaci\u00f3n, por tu tiempo y el apoyo, hay mucho por hacer juntos. https:\/\/t.co\/vSAY5zai5V","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el gusto de reunirme con el Ing Agust\u00edn Rodr\u00edguez Fuentes secretario General de  para dialogar y planear temas de inter\u00e9s con respecto a nuestra m\u00e1xima casa de estudios Muchas gracias por la invitaci\u00f3n por tu tiempo y el apoyo hay mucho por hacer juntos httpstcovSAY5zai5V","hashtags":[],"mentions":["stunam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-28T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1397308301013135360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 un honor platicar y convivir con todas y todos ustedes. Nos vemos a las 18:00 hrs https:\/\/t.co\/xASi3P7KLA","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 un honor platicar y convivir con todas y todos ustedes Nos vemos a las 1800 hrs ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xASi3P7KLA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-25T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1396854375138607109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un d\u00eda como hoy, hace 80 a\u00f1os, naci\u00f3 la leyenda Bob Dylan, a quien tuve gran honor de conocer personalmente  y presentarlo en el Auditorio Nacional en Marzo del 2008, recibiendo el premio, \u201cLunas del Auditorio\u201d. Gracias, maestro, por tu m\u00fasica y por tocar millones de corazones. https:\/\/t.co\/c3VS2yvitd","tweet_lang":"es","text_es":"Un d\u00eda como hoy hace 80 a\u00f1os naci\u00f3 la leyenda Bob Dylan a quien tuve gran honor de conocer personalmente  y presentarlo en el Auditorio Nacional en Marzo del 2008 recibiendo el premio \u201cLunas del Auditorio\u201d Gracias maestro por tu m\u00fasica y por tocar millones de corazones httpstcoc3VS2yvitd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-24T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394717841857908745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy conmemoramos el d\u00eda internacional de los museos. Fecha para recordar que estos espacios resguardan nuestra cultura y nos ayudan a conocer y descubrir nuestro paso por el mundo. Reitero mi completo apoyo a estos recintos, por su importancia social, hist\u00f3rica y cultural. https:\/\/t.co\/MLkQpXorKb","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy conmemoramos el d\u00eda internacional de los museos Fecha para recordar que estos espacios resguardan nuestra cultura y nos ayudan a conocer y descubrir nuestro paso por el mundo Reitero mi completo apoyo a estos recintos por su importancia social hist\u00f3rica y cultural httpstcoMLkQpXorKb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394435338911633411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a @Eponiatowska por su merecido homenaje en Polonia, gracias a su labor literaria y period\u00edstica. Sin duda, una de las escritoras m\u00e1s reconocidas e importantes de nuestra historia. Muchas felicidades. https:\/\/t.co\/NBhBXf9xoF","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a  por su merecido homenaje en Polonia gracias a su labor literaria y period\u00edstica Sin duda una de las escritoras m\u00e1s reconocidas e importantes de nuestra historia Muchas felicidades httpstcoNBhBXf9xoF","hashtags":[],"mentions":["Eponiatowska"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-18T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394366318112018439","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento de mi querido amigo Ren\u00e9 Cardona III. Coincidimos en muchos proyectos y trabajamos juntos muchas veces. Siempre agradecido por tu amistad. Un abrazo a toda su familia, deja un gran legado en el cine mexicano. Descansa en paz, amigo. https:\/\/t.co\/dkmJMvvkzI","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento de mi querido amigo Ren\u00e9 Cardona III Coincidimos en muchos proyectos y trabajamos juntos muchas veces Siempre agradecido por tu amistad Un abrazo a toda su familia deja un gran legado en el cine mexicano Descansa en paz amigo httpstcodkmJMvvkzI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394357149535547397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy se conmemora el D\u00eda Internacional contra la Homofobia, la Transfobia y la Bifobia. Es momento de que hagamos conciencia sobre la discriminaci\u00f3n que existe hacia estos grupos de personas. Es momento de que respaldemos y respetemos la diversidad en nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/FPII66AEQ3","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se conmemora el D\u00eda Internacional contra la Homofobia la Transfobia y la Bifobia Es momento de que hagamos conciencia sobre la discriminaci\u00f3n que existe hacia estos grupos de personas Es momento de que respaldemos y respetemos la diversidad en nuestro pa\u00eds httpstcoFPII66AEQ3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394338634946555907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy es un d\u00eda para que reflexionemos y fomentemos el respeto hacia los dem\u00e1s. Evitemos la discriminaci\u00f3n a personas por su g\u00e9nero u orientaci\u00f3n sexual. Seamos libres en nuestro pensar, sentir y actuar. https:\/\/t.co\/qjcQWEuXXf","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy es un d\u00eda para que reflexionemos y fomentemos el respeto hacia los dem\u00e1s Evitemos la discriminaci\u00f3n a personas por su g\u00e9nero u orientaci\u00f3n sexual Seamos libres en nuestro pensar sentir y actuar httpstcoqjcQWEuXXf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394139833694621701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo mi reconocimiento y admiraci\u00f3n para @andreamezamxu por convertirse en la nueva Miss Universo 2021. \n\u00a1Muchas felicidades por tu excelente participaci\u00f3n! #OrgulloMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Todo mi reconocimiento y admiraci\u00f3n para  por convertirse en la nueva Miss Universo 2021 \n\u00a1Muchas felicidades por tu excelente participaci\u00f3n ","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":["andreamezamxu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394073579004874752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a toda mi gente de La Magdalena Contreras por recibirnos el d\u00eda de hoy con tanto cari\u00f1o y apoyo. \u00a1Mi compromiso est\u00e1 con cada uno de ustedes! #HagamosComunidad #DeTuLado https:\/\/t.co\/f8NOVV4dtW","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a toda mi gente de La Magdalena Contreras por recibirnos el d\u00eda de hoy con tanto cari\u00f1o y apoyo \u00a1Mi compromiso est\u00e1 con cada uno de ustedes   httpstcof8NOVV4dtW","hashtags":["HagamosComunidad","DeTuLado"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-17T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1394072580680728577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acompa\u00f1ado del candidato por la alcald\u00eda de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n @eduardosantillan y la candidata a dip. local @antheasansores nos reunimos con j\u00f3venes para dialogar sobre sus inquietudes y proponer juntos soluciones para esta maravillosa alcald\u00eda. \u00a1La participaci\u00f3n es primordial!\" https:\/\/t.co\/VRCGQfdsS2","tweet_lang":"es","text_es":"Acompa\u00f1ado del candidato por la alcald\u00eda de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n eduardosantillan y la candidata a dip local antheasansores nos reunimos con j\u00f3venes para dialogar sobre sus inquietudes y proponer juntos soluciones para esta maravillosa alcald\u00eda \u00a1La participaci\u00f3n es primordial httpstcoVRCGQfdsS2","hashtags":[],"mentions":["AntheaSansores"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-16T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1393712681664884736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se estableci\u00f3 este d\u00eda con la finalidad de crear conciencia del papel esencial de las familias en la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os y la construcci\u00f3n de una sociedad mejor. \u00a1Celebremos con aquellos que son el motor de nuestras vidas!\n#D\u00edaDeLaFamilia https:\/\/t.co\/DSmB2oiyFy","tweet_lang":"es","text_es":"Se estableci\u00f3 este d\u00eda con la finalidad de crear conciencia del papel esencial de las familias en la educaci\u00f3n de los ni\u00f1os y la construcci\u00f3n de una sociedad mejor \u00a1Celebremos con aquellos que son el motor de nuestras vidas\n httpstcoDSmB2oiyFy","hashtags":["D\u00edaDeLaFamilia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-16T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1393702730481426437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades para todas las y los maestros, gracias por plantar en cada uno de nosotros la semilla del conocimiento. \u00a1Su dedicaci\u00f3n y pasi\u00f3n por la educaci\u00f3n, hacen de nuestro pa\u00eds un lugar mejor!\n#D\u00edaDelMaestro https:\/\/t.co\/fZBgSUOJFw","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades para todas las y los maestros gracias por plantar en cada uno de nosotros la semilla del conocimiento \u00a1Su dedicaci\u00f3n y pasi\u00f3n por la educaci\u00f3n hacen de nuestro pa\u00eds un lugar mejor\n httpstcofZBgSUOJFw","hashtags":["D\u00edaDelMaestro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-15T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1393302293102084096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento del actor Jaime Garza, un gran actor y un gran compa\u00f1ero de trabajo. Un abrazo y pronta resignaci\u00f3n a sus familiares. Descansa, amigo. https:\/\/t.co\/GuQJMveQtp","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento del actor Jaime Garza un gran actor y un gran compa\u00f1ero de trabajo Un abrazo y pronta resignaci\u00f3n a sus familiares Descansa amigo httpstcoGuQJMveQtp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1393290860348022785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya soy donador de la campa\u00f1a Ayuda a Fernando a llegar a Codarts University for the Arts. en @DonadoraOrg. \u00a1T\u00fa tambi\u00e9n puedes apoyar! https:\/\/t.co\/AvJPV34Ovd","tweet_lang":"es","text_es":"Ya soy donador de la campa\u00f1a Ayuda a Fernando a llegar a Codarts University for the Arts en  \u00a1T\u00fa tambi\u00e9n puedes apoyar ","hashtags":[],"mentions":["DonadoraOrg"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AvJPV34Ovd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-14T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392959722513485824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se preocupen, @lopezobrador_ ha sido muy claro. No va a buscar la reelecci\u00f3n, ser\u00eda inconstitucional y los Diputados lo sabemos.  No somos iguales.  Verdad? https:\/\/t.co\/Te7YHUHyA7","tweet_lang":"es","text_es":"No se preocupen  ha sido muy claro No va a buscar la reelecci\u00f3n ser\u00eda inconstitucional y los Diputados lo sabemos  No somos iguales  Verdad ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Te7YHUHyA7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392922720879394816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aprovech\u00e9 para llegar en bicicleta al evento que se realiz\u00f3 en el Parque La Bombilla, donde firmamos un acuerdo junto a @santillanpe1 @SLVillavicencio @cancerwarriors_ @kenjilopezcueva en favor de las personas con c\u00e1ncer en nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/dwrKUNgs56","tweet_lang":"es","text_es":"Aprovech\u00e9 para llegar en bicicleta al evento que se realiz\u00f3 en el Parque La Bombilla donde firmamos un acuerdo junto a     en favor de las personas con c\u00e1ncer en nuestro pa\u00eds httpstcodwrKUNgs56","hashtags":[],"mentions":["santillanpe1","SLVillavicencio","cancerwarriors_","kenjilopezcueva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392682499428466688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran honor General Secretario, gracias por la invitaci\u00f3n. Mi respeto y admiraci\u00f3n a las Fuerzas Armadas encabezadas por un gran mexicano. https:\/\/t.co\/e3rsJSeLa3","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran honor General Secretario gracias por la invitaci\u00f3n Mi respeto y admiraci\u00f3n a las Fuerzas Armadas encabezadas por un gran mexicano ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e3rsJSeLa3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-13T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392619691462496256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a todas las y los profesionistas que desempe\u00f1an esta incre\u00edble labor, mi mayor admiraci\u00f3n y reconocimiento para todos ustedes. https:\/\/t.co\/7Ca4UaWr1g","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a todas las y los profesionistas que desempe\u00f1an esta incre\u00edble labor mi mayor admiraci\u00f3n y reconocimiento para todos ustedes httpstco7Ca4UaWr1g","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392586794022150153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco al Gral. Secretario @Luis_C_Sandoval por la invitaci\u00f3n a la reuni\u00f3n de trabajo en la que abordamos temas sobre seguridad nacional. \u00a1Todo mi respeto y admiraci\u00f3n para nuestras fuerzas armadas! https:\/\/t.co\/J5FE77MrUq","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco al Gral Secretario  por la invitaci\u00f3n a la reuni\u00f3n de trabajo en la que abordamos temas sobre seguridad nacional \u00a1Todo mi respeto y admiraci\u00f3n para nuestras fuerzas armadas httpstcoJ5FE77MrUq","hashtags":[],"mentions":["Luis_C_Sandoval"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392499724297641985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero expresar mi admiraci\u00f3n, respeto y una profunda gratitud a la enorme labor que ejercen las y los enfermeros, quienes se arriesgan d\u00eda a d\u00eda en el frente de la batalla contra el COVID, un profundo reconocimiento a su heroica labor. https:\/\/t.co\/SIpUS1MKGQ","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero expresar mi admiraci\u00f3n respeto y una profunda gratitud a la enorme labor que ejercen las y los enfermeros quienes se arriesgan d\u00eda a d\u00eda en el frente de la batalla contra el COVID un profundo reconocimiento a su heroica labor httpstcoSIpUS1MKGQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-05-12T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392344831914086400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy mi esposa y yo tuvimos el honor de ser invitados para apadrinar la inauguraci\u00f3n de la la Galer\u00eda de arte Daliana btw, con una incre\u00edble exposici\u00f3n de Dal\u00ed 2.1. \u00a1Un gran espacio dedicado al arte! Muchas gracias por la invitaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/A38MNqe7D1","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy mi esposa y yo tuvimos el honor de ser invitados para apadrinar la inauguraci\u00f3n de la la Galer\u00eda de arte Daliana btw con una incre\u00edble exposici\u00f3n de Dal\u00ed 21 \u00a1Un gran espacio dedicado al arte Muchas gracias por la invitaci\u00f3n httpstcoA38MNqe7D1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-05-12T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1392322242772602881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias al Centro Libanes por la invitaci\u00f3n a sus instalaciones. Siempre es un gusto dialogar con j\u00f3venes que se interesan en su comunidad y que desean resolver sus problem\u00e1ticas. Estoy convencido de que ellos son el futuro de nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/TicjlQxOoB","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias al Centro Libanes por la invitaci\u00f3n a sus instalaciones Siempre es un gusto dialogar con j\u00f3venes que se interesan en su comunidad y que desean resolver sus problem\u00e1ticas Estoy convencido de que ellos son el futuro de nuestro pa\u00eds httpstcoTicjlQxOoB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-12T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1389793661362360320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fernando Z\u00e1rate, hijo de ex delegado acusado de fraude millonario - Expediente Noticias https:\/\/t.co\/uRTFk1SsJD","tweet_lang":"es","text_es":"Fernando Z\u00e1rate hijo de ex delegado acusado de fraude millonario  Expediente Noticias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uRTFk1SsJD"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-05-05T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1389791375248531456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Humillante que acusen a tu pap\u00e1 de peculado, humillante que te corran de @PRDMexico , que te corran de @partidoverdemex humillante que no te acepten en @Morena_AO_4T humillante golpear a servidores p\u00fablicos y humillante es perder siempre contra mi. No puedes ser m\u00e1s pat\u00e9tico. https:\/\/t.co\/XOFFgdzXrE","tweet_lang":"es","text_es":"Humillante que acusen a tu pap\u00e1 de peculado humillante que te corran de   que te corran de  humillante que no te acepten en  humillante golpear a servidores p\u00fablicos y humillante es perder siempre contra mi No puedes ser m\u00e1s pat\u00e9tico ","hashtags":[],"mentions":["PRDMexico","partidoverdemex","Morena_AO_4T"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XOFFgdzXrE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-05T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1389596240581627909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad a todas las familias de las v\u00edctimas en el incidente del metro la noche de ayer. Estamos seguros habr\u00e1  total transparencia en las investigaciones para el esclarecimiento del lamentable hecho y se deslinden responsabilidades.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad a todas las familias de las v\u00edctimas en el incidente del metro la noche de ayer Estamos seguros habr\u00e1  total transparencia en las investigaciones para el esclarecimiento del lamentable hecho y se deslinden responsabilidades","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-04T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1389352038316847107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a todos los vecinos de La Magdalena Contreras y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por formar parte de este gran proyecto, juntos somos el mejor equipo. Si quieres estar informado del trabajo que estaremos realizando en tu calle, colonia s\u00edgueme en mis redes sociales.  #HagamosComunidad https:\/\/t.co\/uRHlZ2e7wX","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a todos los vecinos de La Magdalena Contreras y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n por formar parte de este gran proyecto juntos somos el mejor equipo Si quieres estar informado del trabajo que estaremos realizando en tu calle colonia s\u00edgueme en mis redes sociales   httpstcouRHlZ2e7wX","hashtags":["HagamosComunidad"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-05-03T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1386511917380898825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto y reconocimiento a @DiputadosMorena por apoyar esta propuesta. Estoy seguro que con esta decisi\u00f3n el Dip Huerta podr\u00e1 enfrentar y defenderse con mayor legitimidad de las acusaciones en su contra. https:\/\/t.co\/k7bNae7jE5","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto y reconocimiento a  por apoyar esta propuesta Estoy seguro que con esta decisi\u00f3n el Dip Huerta podr\u00e1 enfrentar y defenderse con mayor legitimidad de las acusaciones en su contra ","hashtags":[],"mentions":["DiputadosMorena"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k7bNae7jE5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-26T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1386488221748563974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Perd\u00f3n, quiz\u00e1 no est\u00e1s enterado que primero tiene que haber una carpeta integrada por el MP y la solicitud de la fiscalia ante @Mx_Diputados y se necesita el consenso para que sea en positivo con mayor\u00eda absoluta. No es nada m\u00e1s as\u00ed. Lamento tu comentario sobre Tv Notas https:\/\/t.co\/YHOzg9i4GM","tweet_lang":"es","text_es":"Perd\u00f3n quiz\u00e1 no est\u00e1s enterado que primero tiene que haber una carpeta integrada por el MP y la solicitud de la fiscalia ante  y se necesita el consenso para que sea en positivo con mayor\u00eda absoluta No es nada m\u00e1s as\u00ed Lamento tu comentario sobre Tv Notas ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YHOzg9i4GM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-26T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1386414268610846720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Exhorto a mi Coordinador de la bancada @DiputadosMorena , @NachoMierV considerar separar de manera inmediata y definitiva al Dip. Benjam\u00edn Sa\u00fal Huerta, quien est\u00e1 acusado de abuso sexual de menores, para que pueda enfrentar las acusaciones sin fuero ni privilegios.","tweet_lang":"es","text_es":"Exhorto a mi Coordinador de la bancada    considerar separar de manera inmediata y definitiva al Dip Benjam\u00edn Sa\u00fal Huerta quien est\u00e1 acusado de abuso sexual de menores para que pueda enfrentar las acusaciones sin fuero ni privilegios","hashtags":[],"mentions":["DiputadosMorena","NachoMierV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-25T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1385603237722525696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy es un d\u00eda triste para M\u00e9xico.                                 Me duele el alma. \ud83e\udd7a.                                                      Querida CONSTITUCI\u00d3N, perd\u00f3nalos, no saben lo que hacen. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy es un d\u00eda triste para M\u00e9xico                                 Me duele el alma                                                       Querida CONSTITUCI\u00d3N perd\u00f3nalos no saben lo que hacen \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-04-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1385267751791390722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy conmemoramos el D\u00eda Mundial de la Tierra. Es un d\u00eda importante para que reflexionemos sobre su preservaci\u00f3n y protecci\u00f3n. Debemos ser conscientes de nuestras acciones, seamos responsables de nuestro paso como seres humanos en este planeta. https:\/\/t.co\/eSdIPRxh4q","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy conmemoramos el D\u00eda Mundial de la Tierra Es un d\u00eda importante para que reflexionemos sobre su preservaci\u00f3n y protecci\u00f3n Debemos ser conscientes de nuestras acciones seamos responsables de nuestro paso como seres humanos en este planeta httpstcoeSdIPRxh4q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-22T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1385252850901553152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en @Mx_Diputados se discutir\u00e1  el dictamen que expide la Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial de la Fed.  cuyo XIII transitorio pretende pasar por encima de la Constituci\u00f3n. Inscribir\u00e9   una reserva para expresar  de manera legal mi desacuerdo . El pleno votar\u00e1 si se acepta. https:\/\/t.co\/JO5cBVQ8LC","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en  se discutir\u00e1  el dictamen que expide la Ley Org\u00e1nica del Poder Judicial de la Fed  cuyo XIII transitorio pretende pasar por encima de la Constituci\u00f3n Inscribir\u00e9   una reserva para expresar  de manera legal mi desacuerdo  El pleno votar\u00e1 si se acepta ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JO5cBVQ8LC"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-04-22T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1385002305267789824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reitero no solo mi respeto a las instituciones, sino a la CONSTITUCI\u00d3N que  jure respetar y hacer valer, as\u00ed como a las leyes que de ella emanen. Mi rechazo absoluto a ampliar el plazo de la Presidencia de la Corte por encima de nuestra Carta Magna.","tweet_lang":"es","text_es":"Reitero no solo mi respeto a las instituciones sino a la CONSTITUCI\u00d3N que  jure respetar y hacer valer as\u00ed como a las leyes que de ella emanen Mi rechazo absoluto a ampliar el plazo de la Presidencia de la Corte por encima de nuestra Carta Magna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-21T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1383219216489193485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy convencido que siempre hay que tomar riesgos, es la \u00fanica forma de generar cambios. https:\/\/t.co\/5IIEWf0fzW","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy convencido que siempre hay que tomar riesgos es la \u00fanica forma de generar cambios httpstco5IIEWf0fzW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1382860874579206145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento del Primer Actor y gran amigo, Patricio Castillo. Gracias querido amigo, por tu talento y la generosidad de tus consejos. https:\/\/t.co\/VMHbnz1RIL","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento del Primer Actor y gran amigo Patricio Castillo Gracias querido amigo por tu talento y la generosidad de tus consejos httpstcoVMHbnz1RIL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-16T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1382767150478237696","replied_to_tweet_id":1.382765794e+18,"replied_to_user_id":91375577.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maucastilloa Gracias querido amigo @maucastilloa, te mando fuerte abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias querido amigo  te mando fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["maucastilloa","maucastilloa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1382321303042945028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque considero que @INEMexico aplic\u00f3 la m\u00e1xima sanci\u00f3n, la ley es la ley, y quiz\u00e1 no estemos de acuerdo con las resoluciones, pero es muy importante que #RepetemosLasInstituciones  para eso fueron creadas, es lo \u00fanico que puede fortalecer nuestra democracia. Es mi opini\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque considero que  aplic\u00f3 la m\u00e1xima sanci\u00f3n la ley es la ley y quiz\u00e1 no estemos de acuerdo con las resoluciones pero es muy importante que   para eso fueron creadas es lo \u00fanico que puede fortalecer nuestra democracia Es mi opini\u00f3n","hashtags":["RepetemosLasInstituciones"],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-14T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1382062195912105994","replied_to_tweet_id":1.382062194e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco su recibimiento y la disposici\u00f3n para el dialogo.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco su recibimiento y la disposici\u00f3n para el dialogo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1381033865414905858","replied_to_tweet_id":1.38103386e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Es un hecho que debemos tomar conciencia para cuidar de nuestro medio ambiente, de la mano de vecinos y gobierno para lograr la conservaci\u00f3n, con el apoyo de @Paty_OrtizC y @santillanpe1 s\u00e9 que lo lograremos. \n#HagamosComunidad","tweet_lang":"es","text_es":"Es un hecho que debemos tomar conciencia para cuidar de nuestro medio ambiente de la mano de vecinos y gobierno para lograr la conservaci\u00f3n con el apoyo de  y  s\u00e9 que lo lograremos \n","hashtags":["HagamosComunidad"],"mentions":["Paty_OrtizC","santillanpe1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1380313960222760962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los murales que permanecen plasmados en nuestra alcald\u00eda representan nuestra historia, nos recuerdan la lucha y los valores de nuestra comunidad. \u00bfCu\u00e1l es tu mural favorito de la Magdalena Contreras?\n#OrgulloContresense https:\/\/t.co\/a9wOkWCYmg","tweet_lang":"es","text_es":"Los murales que permanecen plasmados en nuestra alcald\u00eda representan nuestra historia nos recuerdan la lucha y los valores de nuestra comunidad \u00bfCu\u00e1l es tu mural favorito de la Magdalena Contreras\n httpstcoa9wOkWCYmg","hashtags":["OrgulloContresense"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-09T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1380248916529184775","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro r\u00edo es algo representativo de nuestra alcald\u00eda y que ha sido parte de nuestra historia, \u00bfY t\u00fa c\u00f3mo haces para preservar esta belleza natural? https:\/\/t.co\/wMYUBUVjlk","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro r\u00edo es algo representativo de nuestra alcald\u00eda y que ha sido parte de nuestra historia \u00bfY t\u00fa c\u00f3mo haces para preservar esta belleza natural httpstcowMYUBUVjlk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-08T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1380189804776845317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido @VelascoM_ tarde pero seguro, espero hayas tenido un feliz cumplea\u00f1os mi buen amigo. Te mando un fuerte abrazo. Eres una de las personas que m\u00e1s me ha inspirado. \u00a1Excelente semana!","tweet_lang":"es","text_es":"Querido  tarde pero seguro espero hayas tenido un feliz cumplea\u00f1os mi buen amigo Te mando un fuerte abrazo Eres una de las personas que m\u00e1s me ha inspirado \u00a1Excelente semana","hashtags":[],"mentions":["VelascoM_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-08T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379965223717720073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a mi amiga @RegaladoCarmina por su candidatura para la presidencia municipal de Bah\u00eda de Banderas, estoy convencido de que eres la mejor opci\u00f3n y te deseo mucha suerte. https:\/\/t.co\/DxkkbqR7k3","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a mi amiga  por su candidatura para la presidencia municipal de Bah\u00eda de Banderas estoy convencido de que eres la mejor opci\u00f3n y te deseo mucha suerte httpstcoDxkkbqR7k3","hashtags":[],"mentions":["RegaladoCarmina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-08T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379900940501839874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuidemos nuestro medio ambiente, seamos responsables de nuestra naturaleza. https:\/\/t.co\/ekJzLS5R2n","tweet_lang":"es","text_es":"Cuidemos nuestro medio ambiente seamos responsables de nuestra naturaleza httpstcoekJzLS5R2n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379636333719785473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy me reun\u00ed con vecinas y vecinos integrantes de @DelaManoxContre comprometidos y trabajando fuerte por la alcald\u00eda @ALaMagdalenaC. #OrgulloContrerense","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy me reun\u00ed con vecinas y vecinos integrantes de  comprometidos y trabajando fuerte por la alcald\u00eda  ","hashtags":["OrgulloContrerense"],"mentions":["DelaManoxContre","ALaMagdalenaC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379508724608471041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Magdalena Contreras es un lugar donde grandes culturas formaron nuestra historia y grandes personajes nos acompa\u00f1aron en nuestras luchas. \u00bfUstedes qu\u00e9 personajes creen que representan a nuestra alcald\u00eda? https:\/\/t.co\/BA6BqfMFKF","tweet_lang":"es","text_es":"La Magdalena Contreras es un lugar donde grandes culturas formaron nuestra historia y grandes personajes nos acompa\u00f1aron en nuestras luchas \u00bfUstedes qu\u00e9 personajes creen que representan a nuestra alcald\u00eda httpstcoBA6BqfMFKF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379475809686192129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto y reconocimiento para todo el personal de limpieza del parque la bombilla, gracias a su arduo trabajo podemos disfrutar de \u00e1reas limpias y en excelente estado, debemos contribuir cuidandolo y manteniendolo limpio https:\/\/t.co\/moEXrXUxUJ","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto y reconocimiento para todo el personal de limpieza del parque la bombilla gracias a su arduo trabajo podemos disfrutar de \u00e1reas limpias y en excelente estado debemos contribuir cuidandolo y manteniendolo limpio httpstcomoEXrXUxUJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-06T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379186530988617731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La \u00fanica forma de hacer un gran trabajo es amar lo que haces. https:\/\/t.co\/xq3L57B7Ne","tweet_lang":"es","text_es":"La \u00fanica forma de hacer un gran trabajo es amar lo que haces httpstcoxq3L57B7Ne","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-05T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378784098072809473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimada candidata @diana_larac me di\u00f3 mucho gusto verte en territorio. Mucha suerte en tu campa\u00f1a y te mando un fuerte abrazo. \u00a1Nos falt\u00f3 la foto!","tweet_lang":"es","text_es":"Estimada candidata  me di\u00f3 mucho gusto verte en territorio Mucha suerte en tu campa\u00f1a y te mando un fuerte abrazo \u00a1Nos falt\u00f3 la foto","hashtags":[],"mentions":["diana_larac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-04T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378519935828246532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No olvides adelantar tu reloj antes de ir a dormir, pues el d\u00eda de ma\u00f1ana entra en vigor el nuevo horario de verano. https:\/\/t.co\/5l4QGtzMKH","tweet_lang":"es","text_es":"No olvides adelantar tu reloj antes de ir a dormir pues el d\u00eda de ma\u00f1ana entra en vigor el nuevo horario de verano httpstco5l4QGtzMKH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-04T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378503678752096257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Carta a Victor Hernandez Dir Grl de \u2066@SENEAM_mx\u2069 (Servicios a la Navegaci\u00f3n al Espacio A\u00e9reo Mexicano) Estas  en contra de la nueva ruta a\u00e9rea\u2069, s\u00famate y dale RT. #NoALaNuevaRuta \n@Claudiashein\n@JASRA1\n@RosarioPiedralb\n@CNDH\n@NashieliRamirez\n@SCT_mx https:\/\/t.co\/iEof39UtaR","tweet_lang":"es","text_es":"Carta a Victor Hernandez Dir Grl de \u2066\u2069 Servicios a la Navegaci\u00f3n al Espacio A\u00e9reo Mexicano Estas  en contra de la nueva ruta a\u00e9rea\u2069 s\u00famate y dale RT  \n\n\nRosarioPiedralb\n\n\n httpstcoiEof39UtaR","hashtags":["NoALaNuevaRuta"],"mentions":["SENEAM_mx","Claudiashein","JASRA1","CNDH","NashieliRamirez","SCT_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-04T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378473368723283975","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de Cultura buscamos proteger al arte colectivo, as\u00ed como las obras que este sector produzca. https:\/\/t.co\/LvvIic2ylH","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de Cultura buscamos proteger al arte colectivo as\u00ed como las obras que este sector produzca httpstcoLvvIic2ylH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378469401427640324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El arte popular e ind\u00edgena representan gran parte de nuestras tradiciones, es por eso que debemos impulsarla y preservarla como patrimonio cultural. https:\/\/t.co\/EEhZ5hBOTt","tweet_lang":"es","text_es":"El arte popular e ind\u00edgena representan gran parte de nuestras tradiciones es por eso que debemos impulsarla y preservarla como patrimonio cultural httpstcoEEhZ5hBOTt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378435053546536964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta iniciativa busca que las producciones cinematogr\u00e1ficas de nuestro pa\u00eds tengan el financiamiento necesario. \u00a1Impulsemos el arte! https:\/\/t.co\/NHRJwHMuqA","tweet_lang":"es","text_es":"Esta iniciativa busca que las producciones cinematogr\u00e1ficas de nuestro pa\u00eds tengan el financiamiento necesario \u00a1Impulsemos el arte httpstcoNHRJwHMuqA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378134638091206656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda hemos impulsado iniciativas que garantizan una remuneraci\u00f3n a favor de los autores. https:\/\/t.co\/VbOJnEF9jY","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda hemos impulsado iniciativas que garantizan una remuneraci\u00f3n a favor de los autores httpstcoVbOJnEF9jY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-03T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1378058576846020614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En estos tres a\u00f1os al frente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda hemos aprobado propuestas que garantizan el acceso a la cultura, la defensa de los derechos y sobre todo el respaldo a la comunidad art\u00edstica. https:\/\/t.co\/1V4ycETCyK","tweet_lang":"es","text_es":"En estos tres a\u00f1os al frente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda hemos aprobado propuestas que garantizan el acceso a la cultura la defensa de los derechos y sobre todo el respaldo a la comunidad art\u00edstica httpstco1V4ycETCyK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-02T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1377750104162115584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los invito a ver la entrevista, hoy jueves 1\u00bade Abril en @lasrapiditasmx con \n@maucastilloa\n@marcelecuona los espero 21:30 hrs por canal 6 \u2066@multimediostv\u2069 https:\/\/t.co\/VRAjbCSEIy","tweet_lang":"es","text_es":"Los invito a ver la entrevista hoy jueves 1\u00bade Abril en  con \n\n los espero 2130 hrs por canal 6 \u2066\u2069 httpstcoVRAjbCSEIy","hashtags":[],"mentions":["lasrapiditasmx","maucastilloa","marcelecuona","multimediostv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":3"],"tweet_date":"2021-04-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1376333420087930880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No te pierdas Lunes 29 de Marzo a las 10:00 am conservatorio con expertos sobre temas de abuso sexual y pederastia .  \u00bfQu\u00e9 opinan de la castraci\u00f3n qu\u00edmica a violadores y pederastas? https:\/\/t.co\/YAkewwpoDj","tweet_lang":"es","text_es":"No te pierdas Lunes 29 de Marzo a las 1000 am conservatorio con expertos sobre temas de abuso sexual y pederastia   \u00bfQu\u00e9 opinan de la castraci\u00f3n qu\u00edmica a violadores y pederastas httpstcoYAkewwpoDj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-29T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1376021523593564162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lunes 29 de Marzo a las 10:00 a.m. a trav\u00e9s de Facebook Live e Instagram,  expertos, hablara sobre la libertad y el sano desarrollo psicosexual de la ni\u00f1ez y la adolescencia en M\u00e9xico, adem\u00e1s de la lucha por la erradicaci\u00f3n de la pederastia y otros delitos sexuales. https:\/\/t.co\/2e8dMvb6RM","tweet_lang":"es","text_es":"Lunes 29 de Marzo a las 1000 am a trav\u00e9s de Facebook Live e Instagram  expertos hablara sobre la libertad y el sano desarrollo psicosexual de la ni\u00f1ez y la adolescencia en M\u00e9xico adem\u00e1s de la lucha por la erradicaci\u00f3n de la pederastia y otros delitos sexuales httpstco2e8dMvb6RM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-28T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1375836985013760004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un bellos lugar para visitar esta Semana Santa  https:\/\/t.co\/fz102zmzxU","tweet_lang":"es","text_es":"Un bellos lugar para visitar esta Semana Santa  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fz102zmzxU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-27T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1375603506430763010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me he registrado como candidato a la Diputaci\u00f3n Federal, trabajando junto con  las y los vecinos de \u2066@AlcaldiaAO\u2069 y Magdalena Contreras seguiremos #HaciendoCominidad Gracias por el apoyo y la confianza. https:\/\/t.co\/cIUEo6GhaA","tweet_lang":"es","text_es":"Me he registrado como candidato a la Diputaci\u00f3n Federal trabajando junto con  las y los vecinos de \u2066\u2069 y Magdalena Contreras seguiremos  Gracias por el apoyo y la confianza httpstcocIUEo6GhaA","hashtags":["HaciendoCominidad"],"mentions":["AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-27T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1375327679516397569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El doblaje se proh\u00edbe? Todo ser\u00e1 subtitulado?, Qu\u00e9 cambi\u00f3 con la nueva ley? https:\/\/t.co\/zpEbkq1Ksq v\u00eda @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"El doblaje se proh\u00edbe Todo ser\u00e1 subtitulado Qu\u00e9 cambi\u00f3 con la nueva ley  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zpEbkq1Ksq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-26T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1374807967418232832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los espero hoy 24 de Marzo a las 19:30 hrs FB Live e Instagram https:\/\/t.co\/hxy8fWcTMa","tweet_lang":"es","text_es":"Los espero hoy 24 de Marzo a las 1930 hrs FB Live e Instagram httpstcohxy8fWcTMa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":3"],"tweet_date":"2021-03-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1374521207094054915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre buscar la inclusi\u00f3n  de los derechos culturales de todas las personas con alguna discapacidad auditiva o visual. Adem\u00e1s de estar a favor de la industria del doblaje. https:\/\/t.co\/n6nMgJT8N7","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre buscar la inclusi\u00f3n  de los derechos culturales de todas las personas con alguna discapacidad auditiva o visual Adem\u00e1s de estar a favor de la industria del doblaje ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n6nMgJT8N7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-24T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1374520231708663823","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aclarando sobre la reforma en el art. 8 de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda. Su objetivo es incluir a m\u00e1s de 2.4 millones de mexicanos con discapacidad auditiva, otorg\u00e1ndoles la posibilidad de gozar plenamente las distintas expresiones art\u00edsticas y culturales, como lo es el cine. https:\/\/t.co\/Rcrj9x8lDZ","tweet_lang":"es","text_es":"Aclarando sobre la reforma en el art 8 de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda Su objetivo es incluir a m\u00e1s de 24 millones de mexicanos con discapacidad auditiva otorg\u00e1ndoles la posibilidad de gozar plenamente las distintas expresiones art\u00edsticas y culturales como lo es el cine httpstcoRcrj9x8lDZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-24T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1374066154969391106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se inicia denuncia en @Profeco en contra de la marca @LandRoverMX por venta de veh\u00edculos con fallas de origen y no asumir responsabilidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Se inicia denuncia en  en contra de la marca  por venta de veh\u00edculos con fallas de origen y no asumir responsabilidad","hashtags":[],"mentions":["Profeco","LandRoverMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1374053367757090825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy conmemoramos el d\u00eda mundial del agua, es un excelente d\u00eda para recordar la importancia de este l\u00edquido vital y reflexionar sobre el cuidado de este recurso natural tan necesario. Busquemos alternativas para su conservaci\u00f3n. #D\u00edaMundialDelAgua https:\/\/t.co\/9dUgleKU2O","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy conmemoramos el d\u00eda mundial del agua es un excelente d\u00eda para recordar la importancia de este l\u00edquido vital y reflexionar sobre el cuidado de este recurso natural tan necesario Busquemos alternativas para su conservaci\u00f3n  httpstco9dUgleKU2O","hashtags":["D\u00edaMundialDelAgua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1373824716125921282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Maravillosa obra donde participaron  vecinos de @AlcaldiaAO @Claudiashein @GobCDMX y artistas  urbanos, donde se  benefician 18 colonias de la alcald\u00eda. Muchas felicidades #EscalandoVidas https:\/\/t.co\/VNHgQzmbvr","tweet_lang":"es","text_es":"Maravillosa obra donde participaron  vecinos de    y artistas  urbanos donde se  benefician 18 colonias de la alcald\u00eda Muchas felicidades  ","hashtags":["EscalandoVidas"],"mentions":["AlcaldiaAO","Claudiashein","GobCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VNHgQzmbvr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1372715167088279554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es mi obligaci\u00f3n, espero que todo salga bien https:\/\/t.co\/tkBpDR2qws","tweet_lang":"es","text_es":"Es mi obligaci\u00f3n espero que todo salga bien ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tkBpDR2qws"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1372680221091012611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades por su 23\u00ba aniversario al @CanalCongreso. Sin duda un medio que ha sido fundamental para la difusi\u00f3n de las actividades legislativas y parlamentarias en nuestro pa\u00eds. \u00a1Por muchos a\u00f1os m\u00e1s!","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades por su 23\u00ba aniversario al  Sin duda un medio que ha sido fundamental para la difusi\u00f3n de las actividades legislativas y parlamentarias en nuestro pa\u00eds \u00a1Por muchos a\u00f1os m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["CanalCongreso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1372347190329417730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir de hoy Gonzalo \u201cN\u201d se convierte en pr\u00f3fugo de la justicia, es cuesti\u00f3n de tiempo para que confronte a las autoridades en Guerrero, igual que Eduardo \u201cN\u201d , por las acusaciones de  @dannyberriel  por abuso sexual #NoEsNo","tweet_lang":"es","text_es":"A partir de hoy Gonzalo \u201cN\u201d se convierte en pr\u00f3fugo de la justicia es cuesti\u00f3n de tiempo para que confronte a las autoridades en Guerrero igual que Eduardo \u201cN\u201d  por las acusaciones de    por abuso sexual ","hashtags":["NoEsNo"],"mentions":["dannyberriel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1371883538111463426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi compromiso es incondicional, buscar justicia para tu abuelita y lograr que este tipo de actos no queden impunes. https:\/\/t.co\/MeGdJYTnLs","tweet_lang":"es","text_es":"Mi compromiso es incondicional buscar justicia para tu abuelita y lograr que este tipo de actos no queden impunes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MeGdJYTnLs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-16T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1371575516143230976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":365520009.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LandRoverMX Esperamos respuesta a quejas de clientes, evitemos que las quejas lleguen a @Profeco . Resuelvan","tweet_lang":"es","text_es":" Esperamos respuesta a quejas de clientes evitemos que las quejas lleguen a   Resuelvan","hashtags":[],"mentions":["LandRoverMX","Profeco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-15T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1371526746911170564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento @AlbertoEsteva por tu compromiso como encargado del despacho en @AlcaldiaAO , trabajando de la mano con vecinos de todas las colonias de la alcald\u00eda. Te mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/DyY8CW2cKn","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento  por tu compromiso como encargado del despacho en   trabajando de la mano con vecinos de todas las colonias de la alcald\u00eda Te mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":["AlbertoEsteva","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DyY8CW2cKn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1371115146563706888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamentamos el sensible fallecimiento del compositor y fundador  de \u201cLos Hermanos Castro\u201d. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares y amigos.       QEPD Don Arturo Castro https:\/\/t.co\/5kNjcGE5Mn","tweet_lang":"es","text_es":"Lamentamos el sensible fallecimiento del compositor y fundador  de \u201cLos Hermanos Castro\u201d Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares y amigos       QEPD Don Arturo Castro httpstco5kNjcGE5Mn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-14T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1370575916255051780","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni las amenazas, ni los insultos, ni las agresiones evitar\u00e1n que haga mi trabajo. Repito: mi compromiso es con las y los mexicanos, con la \u00e9tica, la congruencia y la legalidad, aunque a muchos les cueste entender estos valores.","tweet_lang":"es","text_es":"Ni las amenazas ni los insultos ni las agresiones evitar\u00e1n que haga mi trabajo Repito mi compromiso es con las y los mexicanos con la \u00e9tica la congruencia y la legalidad aunque a muchos les cueste entender estos valores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1370459892771921925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Morena nuestro compromiso es con las y los mexicanos, como lo ha se\u00f1alado siempre nuestro Presidente. NO MENTIR, no robar y no traicionar al pueblo. https:\/\/t.co\/db3hU9NTNm","tweet_lang":"es","text_es":"En Morena nuestro compromiso es con las y los mexicanos como lo ha se\u00f1alado siempre nuestro Presidente NO MENTIR no robar y no traicionar al pueblo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/db3hU9NTNm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1369087235535044609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a la empresa @Televisa por su pronta respuesta y apoyo al tema de Danni Berriel en contra de Gonzalo \u201cN\u201d estamos seguros que pronto se har\u00e1 #JusticiaParaDanni  \n#NoEsNo https:\/\/t.co\/HPqjOhUXzg","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a la empresa  por su pronta respuesta y apoyo al tema de Danni Berriel en contra de Gonzalo \u201cN\u201d estamos seguros que pronto se har\u00e1   \n httpstcoHPqjOhUXzg","hashtags":["JusticiaParaDanni","NoEsNo"],"mentions":["Televisa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-09T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1368980716944515074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profunda mente el fallecimiento de el payasito m\u00e1s importante de mi \u00e9poca. Siempre te recordaremos querido Cepill\u00edn. Sigue cantando desde el cielo en tu feria y con la chinita que se perdi\u00f3. Tara tara la guitarra.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profunda mente el fallecimiento de el payasito m\u00e1s importante de mi \u00e9poca Siempre te recordaremos querido Cepill\u00edn Sigue cantando desde el cielo en tu feria y con la chinita que se perdi\u00f3 Tara tara la guitarra","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-08T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1368943845233278978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad, apoyo y empat\u00eda a todas las mujeres de M\u00e9xico. Todos los d\u00edas deben ser d\u00eda de la mujer, trabajemos y presionemos  por un sistema de justicia expedito, fortaleciendo y apoyando a v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero. #NiUnaMenos #NiUnaMas #NoEsNo","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad apoyo y empat\u00eda a todas las mujeres de M\u00e9xico Todos los d\u00edas deben ser d\u00eda de la mujer trabajemos y presionemos  por un sistema de justicia expedito fortaleciendo y apoyando a v\u00edctimas de violencia de g\u00e9nero   ","hashtags":["NiUnaMenos","NiUnaMas","NoEsNo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-08T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1368680718423879682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les informo que ya fue detenido uno de los agresores de Danny. Agradezco la respuesta del Gobernador y del Fiscal,\nsigamos sumando esfuerzos para combatir estos delitos. \u00a1No m\u00e1s violencia contra las mujeres!\u00a0#JusticiaParaDanny\u00a0(2\/2)","tweet_lang":"es","text_es":"Les informo que ya fue detenido uno de los agresores de Danny Agradezco la respuesta del Gobernador y del Fiscal\nsigamos sumando esfuerzos para combatir estos delitos \u00a1No m\u00e1s violencia contra las mujeres\u00a0\u00a022","hashtags":["JusticiaParaDanny"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-07T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1368680441922740225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco el compromiso y sensibilidad del Gobernador del Estado de Guerrero,\u00a0@HectorAstudillo\u00a0y del Fiscal General del Estado, Jorge Zuriel, para atender el llamado de justicia de\u00a0@dannyberriel\u00a0Ayer me comuniqu\u00e9 con ambos para exponerles el estatus de su denuncia y hoy (1\/2)","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco el compromiso y sensibilidad del Gobernador del Estado de Guerrero\u00a0\u00a0y del Fiscal General del Estado Jorge Zuriel para atender el llamado de justicia de\u00a0\u00a0Ayer me comuniqu\u00e9 con ambos para exponerles el estatus de su denuncia y hoy 12","hashtags":[],"mentions":["HectorAstudillo","dannyberriel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-07T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1366922465482403843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a mis compa\u00f1eros de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por el apoyo y la confianza #primeroelcine #primerolacultura  https:\/\/t.co\/xzo2SLxEQ4","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a mis compa\u00f1eros de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por el apoyo y la confianza    ","hashtags":["primeroelcine","primerolacultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xzo2SLxEQ4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-03T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365823665263292416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Definitivamente, mi compromiso con los creadores y las sociedades de gesti\u00f3n colectiva. Se la dedicamos al maestro Manzanero @SACM_Oficial https:\/\/t.co\/KMLfXsAMLu","tweet_lang":"es","text_es":"Definitivamente mi compromiso con los creadores y las sociedades de gesti\u00f3n colectiva Se la dedicamos al maestro Manzanero  ","hashtags":[],"mentions":["SACM_Oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KMLfXsAMLu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365822939283808257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido amigo @OHarfuch Tarde pero seguro, espero sigas festejando todo el fin con la familia. Gracias por tu vocaci\u00f3n de servicio, te mando un fuerte abrazo y todo mi cari\u00f1o en este d\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Querido amigo  Tarde pero seguro espero sigas festejando todo el fin con la familia Gracias por tu vocaci\u00f3n de servicio te mando un fuerte abrazo y todo mi cari\u00f1o en este d\u00eda","hashtags":[],"mentions":["OHarfuch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365367989852233728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Finalmente este lunes reabrir\u00e1n los cines, teatros y museos en #cdmx Apoyemos la cultura, ahora depende de nosotros reactivar esta hermosa y necesaria industria #primerolacultura","tweet_lang":"es","text_es":"Finalmente este lunes reabrir\u00e1n los cines teatros y museos en  Apoyemos la cultura ahora depende de nosotros reactivar esta hermosa y necesaria industria ","hashtags":["cdmx","primerolacultura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-26T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1364785505993449474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Necsitas m\u00e1s informaci\u00f3n antes de emitir un comentario como este Mauricio. Lamento mucho tu percepci\u00f3n y que t\u00fa mismo te desacredites. Estoy seguro que ni siquiera sabes qui\u00e9nes son tus Diputados local o Federal. Pero respeto tu derecho a expresarlo https:\/\/t.co\/wxbLaNNqlT","tweet_lang":"es","text_es":"Necsitas m\u00e1s informaci\u00f3n antes de emitir un comentario como este Mauricio Lamento mucho tu percepci\u00f3n y que t\u00fa mismo te desacredites Estoy seguro que ni siquiera sabes qui\u00e9nes son tus Diputados local o Federal Pero respeto tu derecho a expresarlo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wxbLaNNqlT"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-02-25T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1364707896408354820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran honor acompa\u00f1arlos en este festejo a nuestra Bandera  Nacional https:\/\/t.co\/CZ2DQErdjv","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran honor acompa\u00f1arlos en este festejo a nuestra Bandera  Nacional ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CZ2DQErdjv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1364580648426622980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toque de Bandera Mexicano https:\/\/t.co\/XaonJ2F1BG v\u00eda @YouTube Se levanta en el m\u00e1stil mi bandera, como un sol entre c\u00e9firos y trinos. Desde ni\u00f1os sabemos venerarla y tambi\u00e9n por su amor vivir","tweet_lang":"es","text_es":"Toque de Bandera Mexicano  v\u00eda  Se levanta en el m\u00e1stil mi bandera como un sol entre c\u00e9firos y trinos Desde ni\u00f1os sabemos venerarla y tambi\u00e9n por su amor vivir","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XaonJ2F1BG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-24T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1363973231011639300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con mucho cari\u00f1o a mi amigo @pelaez_alberto en tu cumplea\u00f1os, te veo pronto para festejar. https:\/\/t.co\/aeGluQP1W0","tweet_lang":"es","text_es":"Con mucho cari\u00f1o a mi amigo  en tu cumplea\u00f1os te veo pronto para festejar ","hashtags":[],"mentions":["pelaez_alberto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aeGluQP1W0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1363971884736512004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a los colectivos de creadores y artistas de nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/wBeGssTESu","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a los colectivos de creadores y artistas de nuestro pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wBeGssTESu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1363952035939291136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento de Mi Amiga M\u00f3nica Grunberger de Burillo, Mujer profundamente comprometida con las comunidades de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n. Su consejo y trayectoria de Vida, son para Mi ejemplo permanente de responsabilidad y compromiso. Abrazo con cari\u00f1o a su Familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento de Mi Amiga M\u00f3nica Grunberger de Burillo Mujer profundamente comprometida con las comunidades de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n Su consejo y trayectoria de Vida son para Mi ejemplo permanente de responsabilidad y compromiso Abrazo con cari\u00f1o a su Familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1362799770184519684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en su D\u00eda, Mi m\u00e1s amplia admiraci\u00f3n, reconocimiento y absoluto respaldo a nuestro EJERCITO MEXICANO. Honor y lealtad institucional, sirviendo siempre al pueblo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/CyW3aRDnEb","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en su D\u00eda Mi m\u00e1s amplia admiraci\u00f3n reconocimiento y absoluto respaldo a nuestro EJERCITO MEXICANO Honor y lealtad institucional sirviendo siempre al pueblo de M\u00e9xico httpstcoCyW3aRDnEb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-19T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1361865159266897923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser incluyentes en temas   culturales es una prioridad para @Mx_Diputados. Con  esta reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda, las personas con discapacidad auditiva  podr\u00e1n tener acceso a los cines en M\u00e9xico. #Primerolacultura https:\/\/t.co\/gpqWtBMgpN","tweet_lang":"es","text_es":"Ser incluyentes en temas   culturales es una prioridad para  Con  esta reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda las personas con discapacidad auditiva  podr\u00e1n tener acceso a los cines en M\u00e9xico  ","hashtags":["Primerolacultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gpqWtBMgpN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-17T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1361809238905917441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se pueden perder la entrevista #EXCLUSIVA  con @RobSchneider mi\u00e9rcoles 7:00 pm por Facebook y YouTube @LaSagaOficial donde habla de proyectos que tenemos juntos","tweet_lang":"es","text_es":"No se pueden perder la entrevista   con  mi\u00e9rcoles 700 pm por Facebook y YouTube  donde habla de proyectos que tenemos juntos","hashtags":["EXCLUSIVA"],"mentions":["RobSchneider","LaSagaOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1361764026481451009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante informaci\u00f3n para vecinos y vecinas de @AlcaldiaAO https:\/\/t.co\/TOxxUCKIT2","tweet_lang":"es","text_es":"Importante informaci\u00f3n para vecinos y vecinas de  ","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiaAO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TOxxUCKIT2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1360236790179889155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido @nacholozano Te deseo todo el el \u00e9xito del mundo en tu nueva etapa. Se te va a extra\u00f1ar. Siempre es bueno tener voces cr\u00edticas  e inteligentes en los medios.  Seguimos en contacto. Fuerte abrazo","tweet_lang":"es","text_es":"Querido  Te deseo todo el el \u00e9xito del mundo en tu nueva etapa Se te va a extra\u00f1ar Siempre es bueno tener voces cr\u00edticas  e inteligentes en los medios  Seguimos en contacto Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["nacholozano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-12T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1360014796595351553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los invito a conocer un poco m\u00e1s de mi  https:\/\/t.co\/sfRtbR6dZs","tweet_lang":"es","text_es":"Los invito a conocer un poco m\u00e1s de mi  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sfRtbR6dZs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-12T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1360014638159695873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He presentado una iniciativa para estimular la inversi\u00f3n y la producci\u00f3n de nuestro Cine Nacional y que se destine para ello, no menos del 10% de lo recaudado del IVA a las plataformas digitales. #DeTuLado #SomosM\u00e9xico","tweet_lang":"es","text_es":"He presentado una iniciativa para estimular la inversi\u00f3n y la producci\u00f3n de nuestro Cine Nacional y que se destine para ello no menos del 10 de lo recaudado del IVA a las plataformas digitales  ","hashtags":["DeTuLado","SomosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-12T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1359964901289168896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He presentado una iniciativa para estimular la inversi\u00f3n y la producci\u00f3n de nuestro Cine Nacional y que se destine para ello, no menos del 10% de lo recaudado del IVA a las plataformas digitales. #DeTuLado #SomosM\u00e9xico https:\/\/t.co\/NRNRPnBAeB","tweet_lang":"es","text_es":"He presentado una iniciativa para estimular la inversi\u00f3n y la producci\u00f3n de nuestro Cine Nacional y que se destine para ello no menos del 10 de lo recaudado del IVA a las plataformas digitales   httpstcoNRNRPnBAeB","hashtags":["DeTuLado","SomosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1359686097832394752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por favor m\u00e1ndame la inf por MD Yo la quiero ayudar https:\/\/t.co\/ampDRGfrSp","tweet_lang":"es","text_es":"Por favor m\u00e1ndame la inf por MD Yo la quiero ayudar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ampDRGfrSp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1359685618176036864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Crear un fondo para la producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de calidad (Foprocine) es una de las iniciativas que he presentado en 2020 para fomentar la industria audiovisual nacional #DeTuLado #SomosM\u00e9xico https:\/\/t.co\/SWtmuO3Zpw","tweet_lang":"es","text_es":"Crear un fondo para la producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica de calidad Foprocine es una de las iniciativas que he presentado en 2020 para fomentar la industria audiovisual nacional   httpstcoSWtmuO3Zpw","hashtags":["DeTuLado","SomosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-11T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1357739036618747905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1537161282.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cachoperiodista Querido amigo, espero pases un excelente cumplea\u00f1os, con salud y la familia unida.\nTe mando un fuerte abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Querido amigo espero pases un excelente cumplea\u00f1os con salud y la familia unida\nTe mando un fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["Cachoperiodista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-05T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1357402887119278084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El acceso a la Cultura para Todos, respetando la diversidad y libertad creativa, as\u00ed como la remuneraci\u00f3n equitativa a los autores es una de las iniciativas que present\u00e9 en la C\u00e1mara de Diputados en 2020. #DeTuLado #SomosM\u00e9xico https:\/\/t.co\/hZ752RVd64","tweet_lang":"es","text_es":"El acceso a la Cultura para Todos respetando la diversidad y libertad creativa as\u00ed como la remuneraci\u00f3n equitativa a los autores es una de las iniciativas que present\u00e9 en la C\u00e1mara de Diputados en 2020   httpstcohZ752RVd64","hashtags":["DeTuLado","SomosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-04T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1357383795368984578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El c\u00e1ncer puede prevenirse y controlarse. Comparte para salvar vidas: https:\/\/t.co\/9jh1TzzWsB \n#D\u00edaMundialcontraelC\u00e1ncer \ud83d\udcaa\ud83c\udffd","tweet_lang":"es","text_es":"El c\u00e1ncer puede prevenirse y controlarse Comparte para salvar vidas  \n \ud83d\udcaa\ud83c\udffd","hashtags":["D\u00edaMundialcontraelC\u00e1ncer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9jh1TzzWsB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-02-04T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1356354248489881602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado y querido @ChrisLandauUSA Espero te encuentres bien,  haces mucha falta en M\u00e9xico, se te extra\u00f1a, sabes que tienes muchos amigos ac\u00e1, ser\u00e1s bienvenido siempre. Bendiciones a la familia","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado y querido  Espero te encuentres bien  haces mucha falta en M\u00e9xico se te extra\u00f1a sabes que tienes muchos amigos ac\u00e1 ser\u00e1s bienvenido siempre Bendiciones a la familia","hashtags":[],"mentions":["ChrisLandauUSA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1354551541542363137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado Dr. @SNietoCastillo , espero tengas un gran d\u00eda con tus seres querido, te mando un fuerte abrazo y saludos a la familia","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado Dr   espero tengas un gran d\u00eda con tus seres querido te mando un fuerte abrazo y saludos a la familia","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1354483707084763141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado Presidente @lopezobrador_ Espero siga mejor y tenga una pronta recuperaci\u00f3n. Saludos afectuosos","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado Presidente  Espero siga mejor y tenga una pronta recuperaci\u00f3n Saludos afectuosos","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1354157928228380672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante consideren y aclaren que mi Diputaci\u00f3n la gane por Mayor\u00eda Relativa con 105 mil votos que me dieron los ciudadanos en AO y La Magdalena Contreras. Trabaje en la calle y me gane su confianza. Estoy seguro lograr\u00e9 refrendarlo con trabajo y resultados https:\/\/t.co\/9uMFSM7Zmh","tweet_lang":"es","text_es":"Importante consideren y aclaren que mi Diputaci\u00f3n la gane por Mayor\u00eda Relativa con 105 mil votos que me dieron los ciudadanos en AO y La Magdalena Contreras Trabaje en la calle y me gane su confianza Estoy seguro lograr\u00e9 refrendarlo con trabajo y resultados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9uMFSM7Zmh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1353536812925341696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le deseo una pronta recuperaci\u00f3n Presidente @lopezobrador_ Esperemos que su salud mejore y salga adelante sin problemas por el COVID","tweet_lang":"es","text_es":"Le deseo una pronta recuperaci\u00f3n Presidente  Esperemos que su salud mejore y salga adelante sin problemas por el COVID","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1352368040608980995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gran detalle, tomarte un cafecito con tu imagen https:\/\/t.co\/m0Y8rMnscz","tweet_lang":"es","text_es":"Gran detalle tomarte un cafecito con tu imagen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m0Y8rMnscz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-21T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1350879069336973314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que afortunados somos. Dios y la Madre Tierra nos regalan esta belleza, de un d\u00eda a otro dos distintos panoramas del Popocat\u00e9petl https:\/\/t.co\/kM8jRlVj3x","tweet_lang":"es","text_es":"Que afortunados somos Dios y la Madre Tierra nos regalan esta belleza de un d\u00eda a otro dos distintos panoramas del Popocat\u00e9petl ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kM8jRlVj3x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-17T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1350867804535328774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n el Iztacc\u00edhuatl https:\/\/t.co\/V6dzApxgua","tweet_lang":"ca","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V6dzApxgua"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-17T18:00:00","geolocation":null,"":"Tambi\u00e9n el Iztacc\u00edhuatl https:\/\/t.co\/V6dzApxgua"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1350864297358979072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran regalo de Dios y la Madre Tierra. Ayer el Popocat\u00e9petl sin nieve, y hoy amanece as\u00ed. https:\/\/t.co\/uRJse0kAoB","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran regalo de Dios y la Madre Tierra Ayer el Popocat\u00e9petl sin nieve y hoy amanece as\u00ed ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uRJse0kAoB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-17T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1350591317823389696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La belleza del volc\u00e1n Popocat\u00e9petl desde la Hacienda San Andr\u00e9s, en Ayapango, Edo Mex https:\/\/t.co\/leTqT2CpIF","tweet_lang":"es","text_es":"La belleza del volc\u00e1n Popocat\u00e9petl desde la Hacienda San Andr\u00e9s en Ayapango Edo Mex ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/leTqT2CpIF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-17T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1349881663115976704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No hay nada como disfrutar a la familia, gracias a todos por su participaci\u00f3n, los amo @smayermori @milamayersubtil @issabelacamil @victoriamayerof @mayer.antonia https:\/\/t.co\/AVYEscpWb2","tweet_lang":"es","text_es":"No hay nada como disfrutar a la familia gracias a todos por su participaci\u00f3n los amo smayermori milamayersubtil  victoriamayerof mayerantonia ","hashtags":[],"mentions":["SMayerMori","issabelacamil","Mayer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AVYEscpWb2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-15T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344019946318270464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por la atenci\u00f3n. Por favor informe cuando est\u00e9 resuelto el reporte de @rouxsomoza . @AlcaldiaAO https:\/\/t.co\/Z8DPqEkB4u","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por la atenci\u00f3n Por favor informe cuando est\u00e9 resuelto el reporte de    ","hashtags":[],"mentions":["rouxsomoza","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8DPqEkB4u"],"tweet_emoticons":["8D"],"tweet_date":"2020-12-29T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343694840186470401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InMemoriam Armando Manzanero \ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/ujiTH6XDKP","tweet_lang":"es","text_es":" Armando Manzanero  httpstcoujiTH6XDKP","hashtags":["InMemoriam"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","XD"],"tweet_date":"2020-12-28T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343581243145936904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy triste por la partida del maestro Armando Manzanero; excepcional ser humano, cantautor y l\u00edder defensor internacional de los derechos de autor. Su legado trasciende generaciones.\nMis condolencias para familiares, amigos y la comunidad art\u00edstica, cultural y creativa. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Muy triste por la partida del maestro Armando Manzanero excepcional ser humano cantautor y l\u00edder defensor internacional de los derechos de autor Su legado trasciende generaciones\nMis condolencias para familiares amigos y la comunidad art\u00edstica cultural y creativa ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-28T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1342265036941762561","replied_to_tweet_id":1.342214174e+18,"replied_to_user_id":88050213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pildorin @issabelacamil @ToniCamil Abrazo fuerte amiga. \u00a1Felices fiestas! (Qu\u00e9 hermosa foto)\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"   Abrazo fuerte amiga \u00a1Felices fiestas Qu\u00e9 hermosa foto","hashtags":[],"mentions":["pildorin","issabelacamil","ToniCamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-12-25T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341487292687540225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f#Atenci\u00f3n Muy importante y necesario apoyo para empresas, trabajadoras, trabajadores, padres y madres de familia ante la dif\u00edcil situaci\u00f3n sanitaria en la #CDMX . \n\nEs tiempo de unidad y trabajo, gracias por el esfuerzo @Claudiashein .\ud83d\udc4a https:\/\/t.co\/o0YhMYwe8m","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Muy importante y necesario apoyo para empresas trabajadoras trabajadores padres y madres de familia ante la dif\u00edcil situaci\u00f3n sanitaria en la   \n\nEs tiempo de unidad y trabajo gracias por el esfuerzo   ","hashtags":["Atenci\u00f3n","CDMX"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o0YhMYwe8m"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4a","\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-12-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1340115384108781570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f#AlertaCovid Es momento de poner de nuestra parte, cuidarnos y cuidar a los dem\u00e1s. #QuedateEnCasa y aplica las medidas sanitarias.\n\nMi agradecimiento y reconocimiento a las y los m\u00e9dicos, personal de salud y a la Jefa de Gobierno @Claudiashein , por su gran trabajo. #CDMX https:\/\/t.co\/AL3s1wRnon","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Es momento de poner de nuestra parte cuidarnos y cuidar a los dem\u00e1s  y aplica las medidas sanitarias\n\nMi agradecimiento y reconocimiento a las y los m\u00e9dicos personal de salud y a la Jefa de Gobierno   por su gran trabajo  ","hashtags":["AlertaCovid","QuedateEnCasa","CDMX"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AL3s1wRnon"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-12-19T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338550173509824518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola Lydia, por favor m\u00e1ndame la inf v\u00eda DM. Estar\u00e9 pendiente de la inf para tomar cartas en el asunto. https:\/\/t.co\/GN4rIyMxGC","tweet_lang":"es","text_es":"Hola Lydia por favor m\u00e1ndame la inf v\u00eda DM Estar\u00e9 pendiente de la inf para tomar cartas en el asunto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GN4rIyMxGC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-14T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336834158841257989","replied_to_tweet_id":1.336815561e+18,"replied_to_user_id":260581500.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Tovarichmx @JulietaMRabago @villavicencio18 @LoreAlfaroG Gracias a ustedes por su confianza, compromiso y trabajo. Sigamos fortaleciendo el sector cultura y los derechos culturales en el pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"   LoreAlfaroG Gracias a ustedes por su confianza compromiso y trabajo Sigamos fortaleciendo el sector cultura y los derechos culturales en el pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["Tovarichmx","JulietaMRabago","villavicencio18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336804222873055232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soy tan congruente que no solo vote en contra de la desaparici\u00f3n de los fideicomisos, sino que presente reservas para garantizar el apoyo al cine a trav\u00e9s del PEF 2021. https:\/\/t.co\/SsewwSE2Gt","tweet_lang":"es","text_es":"Soy tan congruente que no solo vote en contra de la desaparici\u00f3n de los fideicomisos sino que presente reservas para garantizar el apoyo al cine a trav\u00e9s del PEF 2021 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SsewwSE2Gt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-09T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336713795960512512","replied_to_tweet_id":1.336709095e+18,"replied_to_user_id":189975266.0,"reply_text":"","tweet_text":"@H_Robles @alefrausto @cultura_mx @FelipeNajera66 @mascultura_mx @MexCultural @reyeslourdes @SistemaCreacion @VBonetaO @VeronicaBellver @salmazan71 @aluxguerrero @VictorJup Hola Humberto. Muchas gracias. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"    mas         Hola Humberto Muchas gracias Saludos","hashtags":[],"mentions":["H_Robles","alefrausto","cultura_mx","FelipeNajera66","mascultura_mx","MexCultural","reyeslourdes","SistemaCreacion","VBonetaO","VeronicaBellver","salmazan71","aluxguerrero","VictorJup"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-09T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336500387004768258","replied_to_tweet_id":1.336438932e+18,"replied_to_user_id":33937794.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tatclouthier S\u00e9 de tu gran amor por M\u00e9xico y estoy seguro que asumes esta responsabilidad con un gran compromiso por el bienestar del pa\u00eds.  \u00a1\u00c9xito!","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00e9 de tu gran amor por M\u00e9xico y estoy seguro que asumes esta responsabilidad con un gran compromiso por el bienestar del pa\u00eds  \u00a1\u00c9xito","hashtags":[],"mentions":["tatclouthier"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-09T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336394552165457923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En @Mx_Diputados guardamos un minuto de silencio en honor a Jaime Camil Garza, por su gran trabajo filantr\u00f3pico en M\u00e9xico. #Acapulco #Guerrero #QEPD https:\/\/t.co\/2DUdyMC6Cb","tweet_lang":"es","text_es":"En  guardamos un minuto de silencio en honor a Jaime Camil Garza por su gran trabajo filantr\u00f3pico en M\u00e9xico    httpstco2DUdyMC6Cb","hashtags":["Acapulco","Guerrero","QEPD"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-08T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1335766552000352256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Finalmente se va uno de los hombres m\u00e1s simp\u00e1ticos, cari\u00f1osos y carism\u00e1ticos de M\u00e9xico. Gracias querido Jaime por tu cari\u00f1o, amor y consejos, te llevo siempre en mi coraz\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Finalmente se va uno de los hombres m\u00e1s simp\u00e1ticos cari\u00f1osos y carism\u00e1ticos de M\u00e9xico Gracias querido Jaime por tu cari\u00f1o amor y consejos te llevo siempre en mi coraz\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-07T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1335752869937442819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con l\u00e1grimas  en  mi coraz\u00f3n lamento mucho que JC ya no seguir\u00e1 luchando. \n\nEn cualquier momento parara su coraz\u00f3n, fue tan generoso que nos permiti\u00f3 a todos y a cada uno de nosotros despedirnos de \u00e9l. En cualquier momento deja de luchar. Gracias por tu cari\u00f1o siempre","tweet_lang":"es","text_es":"Con l\u00e1grimas  en  mi coraz\u00f3n lamento mucho que JC ya no seguir\u00e1 luchando \n\nEn cualquier momento parara su coraz\u00f3n fue tan generoso que nos permiti\u00f3 a todos y a cada uno de nosotros despedirnos de \u00e9l En cualquier momento deja de luchar Gracias por tu cari\u00f1o siempre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-07T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1335714872001064967","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo mi amor y cari\u00f1o a esta hermosa #familiacamil Que gran fortaleza de todos, los amo y los respeto. El mejor equipo. Bravo!!","tweet_lang":"es","text_es":"Todo mi amor y cari\u00f1o a esta hermosa  Que gran fortaleza de todos los amo y los respeto El mejor equipo Bravo","hashtags":["familiacamil"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-06T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1335238453299204096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14#Atenci\u00f3n https:\/\/t.co\/WnVKurONDc","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["Atenci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WnVKurONDc"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-12-05T15:00:00","geolocation":null,"":"#Atenci\u00f3n https:\/\/t.co\/WnVKurONDc"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334967532411899905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#IMPORTANTE https:\/\/t.co\/V6fBzCg3BH","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["IMPORTANTE"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V6fBzCg3BH"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-12-04T21:00:00","geolocation":null,"":"#IMPORTANTE https:\/\/t.co\/V6fBzCg3BH"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334644840982777856","replied_to_tweet_id":1.334642942e+18,"replied_to_user_id":1308402048.0,"reply_text":"","tweet_text":"@petertorrest @SacmexCDMX @Claudiashein Gracias por el reporte Pedro. Espero que @SacmexCDMX contacte contigo pronto para que les brindes mayor informaci\u00f3n y resuelvan esta fuga. Saludos!","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias por el reporte Pedro Espero que  contacte contigo pronto para que les brindes mayor informaci\u00f3n y resuelvan esta fuga Saludos","hashtags":[],"mentions":["petertorrest","SacmexCDMX","Claudiashein","SacmexCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-04T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334585485520474112","replied_to_tweet_id":1.334583293e+18,"replied_to_user_id":2784843174.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gustinsarmiento Muchas gracias. Seguimos en contacto. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias Seguimos en contacto Saludos","hashtags":[],"mentions":["gustinsarmiento"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334571943933128705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@SacmexCDMX por favor informen sobre esta situaci\u00f3n \u00bfya se est\u00e1 atendiendo? \u00bfCu\u00e1l es el grado de avance? Los vecinos est\u00e1n en una situaci\u00f3n complicada y necesitan de su atenci\u00f3n. @Claudiashein #CDMX https:\/\/t.co\/7hGBB4DqMX","tweet_lang":"es","text_es":"Sacmex por favor informen sobre esta situaci\u00f3n \u00bfya se est\u00e1 atendiendo \u00bfCu\u00e1l es el grado de avance Los vecinos est\u00e1n en una situaci\u00f3n complicada y necesitan de su atenci\u00f3n   ","hashtags":["CDMX"],"mentions":["SacmexCDMX","Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7hGBB4DqMX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334566945056829440","replied_to_tweet_id":1.334563976e+18,"replied_to_user_id":2784843174.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gustinsarmiento Hola. Si, estamos viendo el caso. Muchas gracias. Saludos!","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Si estamos viendo el caso Muchas gracias Saludos","hashtags":[],"mentions":["gustinsarmiento"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334515080491380736","replied_to_tweet_id":1.334278586e+18,"replied_to_user_id":88050213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pildorin @issabelacamil @ToniCamil Hola. Atiendo amiga. Saludos!","tweet_lang":"es","text_es":"   Hola Atiendo amiga Saludos","hashtags":[],"mentions":["pildorin","issabelacamil","ToniCamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334326549848477698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido @SAMOALLSTAR ! Sigue disfrutando de tu d\u00eda. \n\u00a1Abrazo fuerte!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83d\ude4c","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os querido   Sigue disfrutando de tu d\u00eda \n\u00a1Abrazo fuerte","hashtags":[],"mentions":["SAMOALLSTAR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-12-03T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333152385552818181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en @sergiomayersinrestricciones estar\u00e1 con nosotros Do\u00f1a Pily, quien vivi\u00f3 una experiencia \u00fanica e inolvidable @heraldotv Izzi 10, total Play 10, tele abierta 10 . 22:00 hrs https:\/\/t.co\/lkSRlgT8Iy","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en sergiomayersinrestricciones estar\u00e1 con nosotros Do\u00f1a Pily quien vivi\u00f3 una experiencia \u00fanica e inolvidable heraldotv Izzi 10 total Play 10 tele abierta 10  2200 hrs ","hashtags":[],"mentions":["HeraldoTV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lkSRlgT8Iy"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-29T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332707910716100609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a las y los artistas, int\u00e9rpretes o ejecutantes! #D\u00edaNacionaldelArtistaInt\u00e9rpreteoEjecutante\n\nEs para mi un honor trabajar d\u00eda a d\u00eda a favor de los derechos culturales de las y los mexicanos y del fortalecimiento de la comunidad art\u00edstica y cultural de nuestro pa\u00eds\ud83d\udc4a","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a las y los artistas int\u00e9rpretes o ejecutantes \n\nEs para mi un honor trabajar d\u00eda a d\u00eda a favor de los derechos culturales de las y los mexicanos y del fortalecimiento de la comunidad art\u00edstica y cultural de nuestro pa\u00eds","hashtags":["D\u00edaNacionaldelArtistaInt\u00e9rpreteoEjecutante"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4a"],"tweet_date":"2020-11-28T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332044611381039104","replied_to_tweet_id":1.332030533e+18,"replied_to_user_id":9.812604115e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@RegaladoCarmina Es un gusto trabajar juntos por el bien y en apoyo de las comunidades de #Nayarit . \u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":" Es un gusto trabajar juntos por el bien y en apoyo de las comunidades de   \u00a1Abrazo","hashtags":["Nayarit"],"mentions":["RegaladoCarmina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331391333353869316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de don Conrado Durazo. #QEPD \nMis sinceras condolencias y solidaridad con @AlfonsoDurazo , su familia, amigas y amigos.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de don Conrado Durazo  \nMis sinceras condolencias y solidaridad con   su familia amigas y amigos","hashtags":["QEPD"],"mentions":["AlfonsoDurazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-25T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331332375217917958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a las promoventes por las iniciativas en el marco del #DiaMundialDeLaInfancia y a las comisiones de Derechos de la Ni\u00f1ez y Adolescencia; y, de Gobernaci\u00f3n y Poblaci\u00f3n, por su trabajo. \ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/QEpo7yQJJV","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a las promoventes por las iniciativas en el marco del  y a las comisiones de Derechos de la Ni\u00f1ez y Adolescencia y de Gobernaci\u00f3n y Poblaci\u00f3n por su trabajo  httpstcoQEpo7yQJJV","hashtags":["DiaMundialDeLaInfancia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2020-11-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331295425551273986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seamos solidarios, apoyemos a qui\u00e9n lo necesita en este momento https:\/\/t.co\/JMOkTqZ3FD","tweet_lang":"es","text_es":"Seamos solidarios apoyemos a qui\u00e9n lo necesita en este momento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JMOkTqZ3FD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330634502494892032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto y reconocimiento a @ponchohd por su maravillosa y majestuosa interpretaci\u00f3n en el personaje del \u201cDip. Ignacio de la Torre\u201d , en la pel\u00edcula: \u201cEl baile de los 41\u201d, con la participaci\u00f3n de @ezuritab . Bajo la Direcci\u00f3n del extraordinario @davpablos \u00a1IMPECABLES TODOS !","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto y reconocimiento a  por su maravillosa y majestuosa interpretaci\u00f3n en el personaje del \u201cDip Ignacio de la Torre\u201d  en la pel\u00edcula \u201cEl baile de los 41\u201d con la participaci\u00f3n de   Bajo la Direcci\u00f3n del extraordinario  \u00a1IMPECABLES TODOS ","hashtags":[],"mentions":["ponchohd","ezuritab","davpablos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329820540303917056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con gusto estar\u00e9 pendiente del reporte y dar\u00e9 seguimiento puntual con la autoridad https:\/\/t.co\/rUdEDN9GbS","tweet_lang":"es","text_es":"Con gusto estar\u00e9 pendiente del reporte y dar\u00e9 seguimiento puntual con la autoridad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rUdEDN9GbS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329185616895111169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#EnEsteMomento Sigue en vivo la comparecencia, ante comisiones, de la titular de @cultura_mx, Alejandra Frausto Guerrero (@alefrausto ), con motivo del an\u00e1lisis del Segundo Informe de Gobierno.\nhttps:\/\/t.co\/2PcrGli0mW","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue en vivo la comparecencia ante comisiones de la titular de  Alejandra Frausto Guerrero   con motivo del an\u00e1lisis del Segundo Informe de Gobierno\n","hashtags":["EnEsteMomento"],"mentions":["cultura_mx","alefrausto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2PcrGli0mW"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329181926406713351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34Sigue en vivo la comparecencia, ante comisiones, de la titular de @cultura_mx, Alejandra Frausto Guerrero (@alefrausto), con motivo del an\u00e1lisis del Segundo Informe de Gobierno.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Hoy.\n\ud83d\udd6716:00 horas\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf1A trav\u00e9s del Canal del Congreso y las redes sociales de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/L0qIE8Vric","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue en vivo la comparecencia ante comisiones de la titular de  Alejandra Frausto Guerrero  con motivo del an\u00e1lisis del Segundo Informe de Gobierno\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f Hoy\n1600 horas\nA trav\u00e9s del Canal del Congreso y las redes sociales de la  httpstcoL0qIE8Vric","hashtags":[],"mentions":["cultura_mx","alefrausto","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd67","\ud83d\udd34","\ud83d\uddd3\ufe0f","\ud83d\udcf1","\ud83d\udcbb"],"tweet_date":"2020-11-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329178025917870082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de do\u00f1a Candelaria Beatriz L\u00f3pez Obrador. #QEPD  \nMis condolencias y solidaridad con usted Presidente @lopezobrador_ , con su familia, amigas y amigos.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de do\u00f1a Candelaria Beatriz L\u00f3pez Obrador   \nMis condolencias y solidaridad con usted Presidente   con su familia amigas y amigos","hashtags":["QEPD"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328861887098986498","replied_to_tweet_id":1.328831254e+18,"replied_to_user_id":356354381.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EmmRmz @CulturaCiudadMx Hola. Contacta por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola Contacta por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["EmmRmz","CulturaCiudadMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327998156307640321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n felicite a tu mam\u00e1 en su cumplea\u00f1os, no te pongas celoso. https:\/\/t.co\/vRkrpRl6Q4","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n felicite a tu mam\u00e1 en su cumplea\u00f1os no te pongas celoso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vRkrpRl6Q4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-15T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327390032982839297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uded1#Importante. #CDMX https:\/\/t.co\/xKhibWv9Rj","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["Importante","CDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xKhibWv9Rj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uded1"],"tweet_date":"2020-11-13T23:00:00","geolocation":null,"":"#Importante. #CDMX https:\/\/t.co\/xKhibWv9Rj"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327272843692957697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os Christopher Landau @USAmbMex !\n\u00a1Fuerte abrazo!\ud83d\ude4c","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os Christopher Landau  \n\u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["USAmbMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2020-11-13T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327271640170979329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os Presidente @lopezobrador_ ! \nMis mejores deseos de que disfrute de un gran d\u00eda. \u00a1Mucha salud y \u00e9xito, hoy y siempre!","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os Presidente   \nMis mejores deseos de que disfrute de un gran d\u00eda \u00a1Mucha salud y \u00e9xito hoy y siempre","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327066311961284610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Valoro y reconozco tu apoyo a la comunidad cultural y cinematogr\u00e1fica de nuestro pa\u00eds, gracia por tus palabras. Fuerte abrazo https:\/\/t.co\/cC1UBUqihB","tweet_lang":"es","text_es":"Valoro y reconozco tu apoyo a la comunidad cultural y cinematogr\u00e1fica de nuestro pa\u00eds gracia por tus palabras Fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cC1UBUqihB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327041066055446533","replied_to_tweet_id":1.327033647e+18,"replied_to_user_id":18143047.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vicentegtz @sergioraulopez @CCCdiputadosMX La voz que escuchas en tribuna y en la Comisi\u00f3n que presido, habla por miles de artistas e integrantes de la comunidad art\u00edstica y cultural del pa\u00eds. T\u00fa ri\u00e9te, mientras todos nosotros trabajamos por el derecho a la cultura de millones de ciudadanos en M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"   La voz que escuchas en tribuna y en la Comisi\u00f3n que presido habla por miles de artistas e integrantes de la comunidad art\u00edstica y cultural del pa\u00eds T\u00fa ri\u00e9te mientras todos nosotros trabajamos por el derecho a la cultura de millones de ciudadanos en M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["vicentegtz","sergioraulopez","CCCdiputadosMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327039104308174854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis condolencias y solidaridad para @AlfonsoDurazo y su familia, por el fallecimiento de su se\u00f1ora madre, do\u00f1a Mar\u00eda Luisa Monta\u00f1o. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Mis condolencias y solidaridad para  y su familia por el fallecimiento de su se\u00f1ora madre do\u00f1a Mar\u00eda Luisa Monta\u00f1o ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["AlfonsoDurazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327020714247991309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Present\u00e9 reserva para reasignaci\u00f3n de presupuesto 2021 al sector Cultura, en la sesi\u00f3n ordinaria de @Mx_Diputados \nSostengo mi convicci\u00f3n, palabra y compromiso con M\u00e9xico y el derecho a la cultura. https:\/\/t.co\/wIZPJjxGNX","tweet_lang":"es","text_es":"Present\u00e9 reserva para reasignaci\u00f3n de presupuesto 2021 al sector Cultura en la sesi\u00f3n ordinaria de  \nSostengo mi convicci\u00f3n palabra y compromiso con M\u00e9xico y el derecho a la cultura ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wIZPJjxGNX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327007796676714496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnUnosMomentos #EnVivo Presento reserva para reasignaci\u00f3n de presupuesto 2021 al sector Cultura.  Sesi\u00f3n ordinaria @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/XhKdQiYXkh","tweet_lang":"es","text_es":"  Presento reserva para reasignaci\u00f3n de presupuesto 2021 al sector Cultura  Sesi\u00f3n ordinaria  ","hashtags":["EnUnosMomentos","EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XhKdQiYXkh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327000657274945696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a los Titulares de Cultura de los Estados por su inter\u00e9s y compromiso con la cultura, estar\u00e9 pendiente siempre de sus aportaciones. https:\/\/t.co\/HEBkdKEcMa","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a los Titulares de Cultura de los Estados por su inter\u00e9s y compromiso con la cultura estar\u00e9 pendiente siempre de sus aportaciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HEBkdKEcMa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326364965083598848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor tenerte como invitado querido amigo. Te mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/jRs0L7x0zI","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor tenerte como invitado querido amigo Te mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jRs0L7x0zI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326182809082466305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es imperativo que se realice la investigaci\u00f3n exhaustiva del feminicidio de #BiancaAlexis y de la represi\u00f3n armada por parte de fuerzas de seguridad vs la manifestaci\u00f3n feminista, en Benito Ju\u00e1rez, Q. Roo. Estos hechos deben ser sancionados. #Cancun @FGEQuintanaRoo @FGRMexico","tweet_lang":"es","text_es":"Es imperativo que se realice la investigaci\u00f3n exhaustiva del feminicidio de  y de la represi\u00f3n armada por parte de fuerzas de seguridad vs la manifestaci\u00f3n feminista en Benito Ju\u00e1rez Q Roo Estos hechos deben ser sancionados   ","hashtags":["BiancaAlexis","Cancun"],"mentions":["FGEQuintanaRoo","FGRMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-10T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325811489756880896","replied_to_tweet_id":1.325665516e+18,"replied_to_user_id":88050213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pildorin Gracias a ti amiga, por tu gran trabajo y amor para proteger a los animales. \u00a1Fuerte abrazo!\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias a ti amiga por tu gran trabajo y amor para proteger a los animales \u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["pildorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2020-11-09T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325652969531060224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo #EnEsteMomento #SergioMayerSinRestricciones \nHoy @syntekoficial en el @heraldodemexico  https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP \n\n\ud83d\udcfaSintoniza los canales: 161 de SKY, 10 de IZZI, 10 de TotalPlay y Canal 10 de TV Abierta.","tweet_lang":"es","text_es":"   \nHoy  en el    \n\nSintoniza los canales 161 de SKY 10 de IZZI 10 de TotalPlay y Canal 10 de TV Abierta","hashtags":["EnVivo","EnEsteMomento","SergioMayerSinRestricciones"],"mentions":["syntekoficial","heraldodemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2020-11-09T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325142070013681666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @JoeBiden y @KamalaHarris , primera vicepresidenta de EU ! \nM\u00e9xico y Estados Unidos fortalecer\u00e1n sus relaciones de buena vecindad. Impulsemos una agenda progresista de respeto a los derechos humanos, protecci\u00f3n del medio ambiente y equidad de g\u00e9nero. Enhorabuena.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades  y   primera vicepresidenta de EU  \nM\u00e9xico y Estados Unidos fortalecer\u00e1n sus relaciones de buena vecindad Impulsemos una agenda progresista de respeto a los derechos humanos protecci\u00f3n del medio ambiente y equidad de g\u00e9nero Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":["JoeBiden","KamalaHarris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-07T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324191615444013058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Entrevista en \u201cDebate 22\u201d hablando del presupuesto 2021 del sector cultura, con @KimArmengol por @Canal22 #Cultura https:\/\/t.co\/amyca78fJI https:\/\/t.co\/fQWvXtQeeS","tweet_lang":"es","text_es":" Entrevista en \u201cDebate 22\u201d hablando del presupuesto 2021 del sector cultura con  por    httpstcofQWvXtQeeS","hashtags":["EnVivo","Cultura"],"mentions":["KimArmengol","Canal22"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/amyca78fJI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-05T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324188479572582400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Entrevista en \u201cDebate 22\u201d con @KimArmengol por @Canal22 #Cultura https:\/\/t.co\/RUpvPTITBt","tweet_lang":"es","text_es":" Entrevista en \u201cDebate 22\u201d con  por   ","hashtags":["EnVivo","Cultura"],"mentions":["KimArmengol","Canal22"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RUpvPTITBt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-05T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323269567288889345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado Embajador Christopher Landau @USAmbMex , muchas gracias por acompa\u00f1arnos en #SergioMayerSinRestricciones . \nGran charla sobre la cultura,  gastronom\u00eda y tradiciones mexicanas.\ud83d\ude4c\n\u00a1Abrazo con sana distancia!","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado Embajador Christopher Landau   muchas gracias por acompa\u00f1arnos en   \nGran charla sobre la cultura  gastronom\u00eda y tradiciones mexicanas\n\u00a1Abrazo con sana distancia","hashtags":["SergioMayerSinRestricciones"],"mentions":["USAmbMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2020-11-02T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1322607938968584193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente trabajo de la alcaldesa @LaydaSansores en coordinaci\u00f3n con @Claudiashein  https:\/\/t.co\/ZMUCt9MMxt","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente trabajo de la alcaldesa  en coordinaci\u00f3n con   ","hashtags":[],"mentions":["LaydaSansores","Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZMUCt9MMxt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-31T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1322424756851904512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento del actor y director Ricardo Blume. Mis condolencias y solidaridad a sus familiares, amigos y a la comunidad art\u00edstica y cultural. #QEPD https:\/\/t.co\/ctee6ao7hC","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento del actor y director Ricardo Blume Mis condolencias y solidaridad a sus familiares amigos y a la comunidad art\u00edstica y cultural  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ctee6ao7hC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-31T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321887138154270722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u270d\ufe0fAprueba la Comisi\u00f3n de #Cultura y Cinematograf\u00eda ajuste y reasignaciones al presupuesto 2021 para el sector cultura. \n\nSe tomaron en cuenta la recomendaci\u00f3n de la @CNDH , propuestas de la comunidad art\u00edstica y cultural y los estados y las instituciones. https:\/\/t.co\/ITpfcIDJ0L https:\/\/t.co\/EIo2NX1oBS","tweet_lang":"es","text_es":"\u270d\ufe0fAprueba la Comisi\u00f3n de  y Cinematograf\u00eda ajuste y reasignaciones al presupuesto 2021 para el sector cultura \n\nSe tomaron en cuenta la recomendaci\u00f3n de la   propuestas de la comunidad art\u00edstica y cultural y los estados y las instituciones  httpstcoEIo2NX1oBS","hashtags":["Cultura"],"mentions":["CNDH"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ITpfcIDJ0L"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-10-29T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321610632572080129","replied_to_tweet_id":1.321534344e+18,"replied_to_user_id":305384330.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ochoa_a Con gusto. Le recomiendo no publicar su n\u00famero celular, estamos en contacto. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Con gusto Le recomiendo no publicar su n\u00famero celular estamos en contacto Saludos","hashtags":[],"mentions":["ochoa_a"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-29T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321609943921893376","replied_to_tweet_id":1.321564599e+18,"replied_to_user_id":921395508.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Change_Mex Listo. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Listo Saludos","hashtags":[],"mentions":["Change_Mex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-29T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321588287803285504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jajajajajaj\nMuchas gracias Excmo Embajador, fue un gran honor tenerlo como invitado especial, valoro y agradezco la generosidad de su tiempo y su sencillez. https:\/\/t.co\/DhuogkbH5W","tweet_lang":"es","text_es":"Jajajajajaj\nMuchas gracias Excmo Embajador fue un gran honor tenerlo como invitado especial valoro y agradezco la generosidad de su tiempo y su sencillez ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DhuogkbH5W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-28T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321542974304624641","replied_to_tweet_id":1.321527676e+18,"replied_to_user_id":78647878.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NietzscheAristo De ninguna manera. \ud83d\udc4b https:\/\/t.co\/oGsCaCGAs4","tweet_lang":"es","text_es":" De ninguna manera  httpstcooGsCaCGAs4","hashtags":[],"mentions":["NietzscheAristo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b"],"tweet_date":"2020-10-28T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321494287100628992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades por tu maravilloso trabajo @expertosenarte , gracias  por poner en nombre de M\u00e9xico en alto. Te mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/UKavkgApNd","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades por tu maravilloso trabajo   gracias  por poner en nombre de M\u00e9xico en alto Te mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":["expertosenarte"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UKavkgApNd"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-10-28T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1321461842468884480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Rendici\u00f3nDeCuentas2020 En el trabajo que he desarrollado en la @Mx_Diputados  no hay tregua ni descanso. Ha sido muy satisfactorio darle voz y ayudar a quienes a veces no se les hab\u00eda escuchado ni atendido. #SegundoInformeLegislativo #Cultura\nhttps:\/\/t.co\/54SuuHJwEp","tweet_lang":"es","text_es":" En el trabajo que he desarrollado en la   no hay tregua ni descanso Ha sido muy satisfactorio darle voz y ayudar a quienes a veces no se les hab\u00eda escuchado ni atendido  \n","hashtags":["Rendici\u00f3nDeCuentas2020","SegundoInformeLegislativo","Cultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/54SuuHJwEp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-28T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1319656362280890368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#Envivo Sigue los trabajos de la Mesa de An\u00e1lisis del Proyecto de Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2021 del Ramo 48, Sector #Cultura. @Mx_Diputados \n\n\u2714\ufe0fDi\u00e1logo con la comunidad art\u00edstica y cultural. https:\/\/t.co\/RLJ62q9ikC","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue los trabajos de la Mesa de An\u00e1lisis del Proyecto de Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2021 del Ramo 48 Sector   \n\n\u2714\ufe0fDi\u00e1logo con la comunidad art\u00edstica y cultural ","hashtags":["Envivo","Cultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RLJ62q9ikC"],"tweet_emoticons":["\u2714\ufe0f","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-10-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1319366109678665731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wooow Muchas felicidades @quintos_bibi que gran  noticia. Te mando un fuerte abrazo, felic\u00edtame a tu pap\u00e1. https:\/\/t.co\/tjIScEOsHD","tweet_lang":"es","text_es":"Wooow Muchas felicidades  que gran  noticia Te mando un fuerte abrazo felic\u00edtame a tu pap\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":["quintos_bibi"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tjIScEOsHD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-22T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1318705621336793088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bravo Diputadas, me sumo a su gran iniciativa, mi apoyo, reconocimiento y empat\u00eda a las mujeres que luchan d\u00eda a d\u00eda por sacar adelante a su familia. \u201cTasa 0 a productos femeninos\u201d @SLVillavicencio https:\/\/t.co\/WYBHFqEgqo","tweet_lang":"es","text_es":"Bravo Diputadas me sumo a su gran iniciativa mi apoyo reconocimiento y empat\u00eda a las mujeres que luchan d\u00eda a d\u00eda por sacar adelante a su familia \u201cTasa 0 a productos femeninos\u201d  ","hashtags":[],"mentions":["SLVillavicencio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WYBHFqEgqo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1318375643105665024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es incre\u00edble el  sensacionalismo, ya deber\u00edan haber aprendido y ser m\u00e1s \u00e9ticos en sus notas. https:\/\/t.co\/XSszokQOnV","tweet_lang":"es","text_es":"Es incre\u00edble el  sensacionalismo ya deber\u00edan haber aprendido y ser m\u00e1s \u00e9ticos en sus notas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XSszokQOnV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-20T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1317842859870068738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge detener la precarizaci\u00f3n del sector cultura en M\u00e9xico. \n\n\u270d\ufe0fPresenta el presidente de la Comisi\u00f3n de #Cultura y Cinematograf\u00eda su Segundo Informe Legislativo ante la ciudadan\u00eda del Distrito 6, en la Alcald\u00eda La Magdalena Contreras #CDMX https:\/\/t.co\/wWERmRHDzP https:\/\/t.co\/iI0K6DEhfZ","tweet_lang":"es","text_es":"Urge detener la precarizaci\u00f3n del sector cultura en M\u00e9xico \n\n\u270d\ufe0fPresenta el presidente de la Comisi\u00f3n de  y Cinematograf\u00eda su Segundo Informe Legislativo ante la ciudadan\u00eda del Distrito 6 en la Alcald\u00eda La Magdalena Contreras   httpstcoiI0K6DEhfZ","hashtags":["Cultura","CDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wWERmRHDzP"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-10-18T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1317519511382224898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presento mi Segundo Informe Legislativo ante la ciudadan\u00eda de @ALaMagdalenaC , en el Distrito 6 de la #CDMX atendiendo las medidas sanitarias correspondientes. Agradezco a la alcaldesa @Paty_OrtizC que nos acompa\u00f1e en el evento. #Cultura https:\/\/t.co\/rVbeUtV9gm","tweet_lang":"es","text_es":"Presento mi Segundo Informe Legislativo ante la ciudadan\u00eda de   en el Distrito 6 de la  atendiendo las medidas sanitarias correspondientes Agradezco a la alcaldesa  que nos acompa\u00f1e en el evento  httpstcorVbeUtV9gm","hashtags":["CDMX","Cultura"],"mentions":["ALaMagdalenaC","Paty_OrtizC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-17T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1317479898341048321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presentar\u00e9 mi Segundo Informe Legislativo. Mi compromiso es con M\u00e9xico y, en especial, con el Distrito 6 de la #CDMX por el cual fui electo hace ya dos a\u00f1os.\ud83d\ude4c #Cultura https:\/\/t.co\/3qmNZlHe1a https:\/\/t.co\/o4Hm2L2nwQ","tweet_lang":"es","text_es":"Presentar\u00e9 mi Segundo Informe Legislativo Mi compromiso es con M\u00e9xico y en especial con el Distrito 6 de la  por el cual fui electo hace ya dos a\u00f1os   httpstcoo4Hm2L2nwQ","hashtags":["CDMX","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3qmNZlHe1a"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2020-10-17T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1315102751601373185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muy feliz cumplea\u00f1os @m_ebrard ! Que vengan muchos a\u00f1os m\u00e1s de alegr\u00eda, \u00e9xito y buena salud. \ud83d\ude4c\ud83d\udc4b","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muy feliz cumplea\u00f1os   Que vengan muchos a\u00f1os m\u00e1s de alegr\u00eda \u00e9xito y buena salud ","hashtags":[],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b","\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2020-10-11T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1314009509879185408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fuerte abrazo https:\/\/t.co\/C67dEJPoiG","tweet_lang":"es","text_es":"Fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C67dEJPoiG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-08T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313989716103106560","replied_to_tweet_id":1.313985891e+18,"replied_to_user_id":3310972224.0,"reply_text":"","tweet_text":"@borsceka Inf\u00f3rmate. Saludos. https:\/\/t.co\/8BnxUJFSkY","tweet_lang":"es","text_es":" Inf\u00f3rmate Saludos httpstco8BnxUJFSkY","hashtags":[],"mentions":["borsceka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-08T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313987151646920705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Present\u00e9 ante el Pleno de @Mx_Diputados la propuesta para que los recursos del #FIDECINE se reasignen al @imcine . Lamentablemente no se logr\u00f3 el voto de la mayor\u00eda. Seguir\u00e9 trabajando para garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional. #Cultura https:\/\/t.co\/hf0ds9BEhb","tweet_lang":"es","text_es":"Present\u00e9 ante el Pleno de  la propuesta para que los recursos del  se reasignen al   Lamentablemente no se logr\u00f3 el voto de la mayor\u00eda Seguir\u00e9 trabajando para garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional  ","hashtags":["FIDECINE","Cultura"],"mentions":["Mx_Diputados","imcine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hf0ds9BEhb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-08T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313930867761348609","replied_to_tweet_id":1.313926997e+18,"replied_to_user_id":132391295.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joelsants @INAHmx Tambi\u00e9n Joel, he presentado ya propuestas legislativas en relaci\u00f3n con los fideicomisos que por decreto del Ejecutivo se extinguieron en abril. Hoy, la discusi\u00f3n es sobre FIDECINE.","tweet_lang":"es","text_es":"  Tambi\u00e9n Joel he presentado ya propuestas legislativas en relaci\u00f3n con los fideicomisos que por decreto del Ejecutivo se extinguieron en abril Hoy la discusi\u00f3n es sobre FIDECINE","hashtags":[],"mentions":["joelsants","INAHmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-07T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313920305107275778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en la sesi\u00f3n ordinaria de @Mx_diputados , presentar\u00e9 una reserva para que los recursos provenientes del #FIDECINE se reasignen al  @imcine , a trav\u00e9s del #PEF2021 y as\u00ed garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional. #Cultura https:\/\/t.co\/N2r0K3BGVp","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en la sesi\u00f3n ordinaria de Mxdiputados  presentar\u00e9 una reserva para que los recursos provenientes del  se reasignen al    a trav\u00e9s del  y as\u00ed garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional  ","hashtags":["FIDECINE","PEF2021","Cultura"],"mentions":["Mx_Diputados","imcine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N2r0K3BGVp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-07T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313914151534645248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reiter\u00f3 mi compromiso por M\u00e9xico y la Cultura. Siempre buscando acabar con la corrupci\u00f3n, pero nunca violando derechos humanos. La cultura es un Derecho https:\/\/t.co\/k8FyBND84K","tweet_lang":"es","text_es":"Reiter\u00f3 mi compromiso por M\u00e9xico y la Cultura Siempre buscando acabar con la corrupci\u00f3n pero nunca violando derechos humanos La cultura es un Derecho ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k8FyBND84K"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-07T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313912788863995904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco su confianza y el apoyo Alejandro. Mi compromiso es con M\u00e9xico y la cultura. https:\/\/t.co\/XosOdxg38A","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco su confianza y el apoyo Alejandro Mi compromiso es con M\u00e9xico y la cultura ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XosOdxg38A"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-07T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313835925529653254","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis sinceras condolencias y solidaridad para usted @alefrausto , su familia, amigas y amigos, por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Don Antonio Ariel Frausto Martinez. Un abrazo fraterno y respetuoso en estos dif\u00edciles momentos. #QEPD https:\/\/t.co\/XJ8EllczPH","tweet_lang":"es","text_es":"Mis sinceras condolencias y solidaridad para usted   su familia amigas y amigos por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Don Antonio Ariel Frausto Martinez Un abrazo fraterno y respetuoso en estos dif\u00edciles momentos  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["alefrausto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XJ8EllczPH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-07T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313310207620132865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracia por la confianza y el apoyo. Que gran equipo @smsinrestricciones https:\/\/t.co\/mdbNmJxwjT","tweet_lang":"es","text_es":"Gracia por la confianza y el apoyo Que gran equipo smsinrestricciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mdbNmJxwjT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-06T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1312459461554958336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recib\u00ed la triste noticia del fallecimiento de Cuauht\u00e9moc Hugo Contreras Lamadrid. Lo lamento profundamente, fue una extraordinaria persona y profesional como Director General del #Indautor\nMis sentidas condolencias y solidaridad con su familia, amigos y colaboradores. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Recib\u00ed la triste noticia del fallecimiento de Cuauht\u00e9moc Hugo Contreras Lamadrid Lo lamento profundamente fue una extraordinaria persona y profesional como Director General del \nMis sentidas condolencias y solidaridad con su familia amigos y colaboradores ","hashtags":["Indautor","QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-03T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311792288843128832","replied_to_tweet_id":1.311792284e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy convencido que el Estado debe garantizar el derecho a la cultura de las y los mexicanos. Es necesario establecer con claridad los recursos p\u00fablicos que se destinan a las expresiones culturales, en especial a la cinematograf\u00eda que tantos \u00e9xitos y satisfacciones da al pa\u00eds4\/4","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy convencido que el Estado debe garantizar el derecho a la cultura de las y los mexicanos Es necesario establecer con claridad los recursos p\u00fablicos que se destinan a las expresiones culturales en especial a la cinematograf\u00eda que tantos \u00e9xitos y satisfacciones da al pa\u00eds44","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-10-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311792284359438341","replied_to_tweet_id":1.311792282e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Por ello, presentar\u00e9 una reserva al dictamen por el que se pretende extinguir el #FIDECINE, para que los recursos provenientes de este fideicomiso se reasignen al @imcine a trav\u00e9s del #PEF2021 y as\u00ed garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional.(3\/4)","tweet_lang":"es","text_es":"Por ello presentar\u00e9 una reserva al dictamen por el que se pretende extinguir el  para que los recursos provenientes de este fideicomiso se reasignen al  a trav\u00e9s del  y as\u00ed garantizar los apoyos a la cinematograf\u00eda nacional34","hashtags":["FIDECINE","PEF2021"],"mentions":["imcine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311792281561726977","replied_to_tweet_id":1.311792279e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin bien no estoy de acuerdo en la eliminaci\u00f3n en paquete de los fideicomisos, porque muchos de ellos si cumplen con el objetivo por el que fueron creados, coincido y apoyo al presidente @lopezobrador_  en su proyecto para acabar con la corrupci\u00f3n en el pa\u00eds. (2\/4)","tweet_lang":"es","text_es":"Sin bien no estoy de acuerdo en la eliminaci\u00f3n en paquete de los fideicomisos porque muchos de ellos si cumplen con el objetivo por el que fueron creados coincido y apoyo al presidente   en su proyecto para acabar con la corrupci\u00f3n en el pa\u00eds 24","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311792278512586757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la situaci\u00f3n econ\u00f3mica por la que atraviesan el pa\u00eds y el mundo, es necesario replantear esquemas de aprovechamiento de los recursos p\u00fablicos para atender las necesidades m\u00e1s urgentes de la naci\u00f3n y preservar y mejorar, por ejemplo, \u00e1reas clave como la cultura.(1\/4)","tweet_lang":"es","text_es":"En la situaci\u00f3n econ\u00f3mica por la que atraviesan el pa\u00eds y el mundo es necesario replantear esquemas de aprovechamiento de los recursos p\u00fablicos para atender las necesidades m\u00e1s urgentes de la naci\u00f3n y preservar y mejorar por ejemplo \u00e1reas clave como la cultura14","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-01T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311704445802164225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco y valoro tus comentarios Pepe https:\/\/t.co\/2IzyxVMMQu","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco y valoro tus comentarios Pepe ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2IzyxVMMQu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-01T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1311431942584311813","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seguimos unidos @RealGDT . El Estado debe seguir apoyando la cinematograf\u00eda nacional. En @Mx_Diputados buscaremos que los recursos y el legado f\u00edlmico de #FIDECINE y #FOPROCINE persistan. @imcine #cine #cultura https:\/\/t.co\/sNqeg5jzel","tweet_lang":"es","text_es":"Seguimos unidos   El Estado debe seguir apoyando la matograf\u00eda nacional En  buscaremos que los recursos y el legado f\u00edlmico de  y  persistan im   ","hashtags":["FIDECINE","FOPROCINE","cine","cultura"],"mentions":["RealGDT","Mx_Diputados","imcine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sNqeg5jzel"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-30T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1310595878198091779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por supuesto, de hecho, felicito a Fernando Fr\u00edas  de la Parra, por haber obtenido premio a mejor guion, mejor direcci\u00f3n y mejor pel\u00edcula. #Ariel2020 https:\/\/t.co\/5Ci2wXhM2M","tweet_lang":"es","text_es":"Por supuesto de hecho felicito a Fernando Fr\u00edas  de la Parra por haber obtenido premio a mejor guion mejor direcci\u00f3n y mejor pel\u00edcula  ","hashtags":["Ariel2020"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5Ci2wXhM2M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-28T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1310365799186563073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto y reconocimiento al convenio de colaboraci\u00f3n entre @CONCAMIN  y La Unidad de Inteligencia Financiera, encabezada por @SNietoCastillo fui testigo de la firma, que representa un gran avance en el combate a la corrupci\u00f3n. En hora buena https:\/\/t.co\/1IbrHSbV3R","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto y reconocimiento al convenio de colaboraci\u00f3n entre   y La Unidad de Inteligencia Financiera encabezada por  fui testigo de la firma que representa un gran avance en el combate a la corrupci\u00f3n En hora buena ","hashtags":[],"mentions":["CONCAMIN","SNietoCastillo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1IbrHSbV3R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-28T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1309973743847051264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si hay alguien dentro de la 4t que tiene respeto y honorabilidad, es precisamente @SNietoCastillo . Lamentable que quieran desprestigiar su trabajo y compromiso en contra de la corrupci\u00f3n. Sigue adelante Doctor. https:\/\/t.co\/tYpv2xjXrB","tweet_lang":"es","text_es":"Si hay alguien dentro de la 4t que tiene respeto y honorabilidad es precisamente   Lamentable que quieran desprestigiar su trabajo y compromiso en contra de la corrupci\u00f3n Sigue adelante Doctor ","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tYpv2xjXrB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-26T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308914984781361153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades @IvanaBueno2 ! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https:\/\/t.co\/OdRJotl9Kp","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas felicidades   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":[],"mentions":["IvanaBueno2"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OdRJotl9Kp"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89","\ud83d\udc4f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-09-24T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308205749257097216","replied_to_tweet_id":1.308204172e+18,"replied_to_user_id":170661288.0,"reply_text":"","tweet_text":"@escajos @RELIRED A trav\u00e9s de las y los compa\u00f1eros de la Comisi\u00f3n de Hacienda donde se dictaminar\u00e1 mi iniciativa y con las autoridades hacendarias del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/2Unry4qHxy Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  A trav\u00e9s de las y los compa\u00f1eros de la Comisi\u00f3n de Hacienda donde se dictaminar\u00e1 mi iniciativa y con las autoridades hacendarias del pa\u00eds  Saludos","hashtags":[],"mentions":["escajos","RELIRED"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2Unry4qHxy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-22T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308204878355890177","replied_to_tweet_id":1.308202886e+18,"replied_to_user_id":116862287.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CasaDeLaLectura @escajos @RELIRED Dando a conocer la importancia que tiene la tasa cero para las librer\u00edas y ayud\u00e1ndonos a convencer de ello a las autoridades hacendarias del pa\u00eds y a todas y todos los compa\u00f1eros legisladores. Contamos con ustedes, h\u00e1ganse escuchar. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Dando a conocer la importancia que tiene la tasa cero para las librer\u00edas y ayud\u00e1ndonos a convencer de ello a las autoridades hacendarias del pa\u00eds y a todas y todos los compa\u00f1eros legisladores Contamos con ustedes h\u00e1ganse escuchar Saludos","hashtags":[],"mentions":["CasaDeLaLectura","escajos","RELIRED"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-22T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308203914291011584","replied_to_tweet_id":1.308202608e+18,"replied_to_user_id":1.161432229e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RELIRED Sigamos sumando esfuerzos. Felicidades de nuevo, s\u00e9 que son tiempos dif\u00edciles, pero tambi\u00e9n conozco su capacidad de resiliencia y el trabajo que est\u00e1n realizando. Abrazo a todas y todos. \u00a1\u00c9xito!","tweet_lang":"es","text_es":" Sigamos sumando esfuerzos Felicidades de nuevo s\u00e9 que son tiempos dif\u00edciles pero tambi\u00e9n conozco su capacidad de resiliencia y el trabajo que est\u00e1n realizando Abrazo a todas y todos \u00a1\u00c9xito","hashtags":[],"mentions":["RELIRED"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-22T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308200134895964161","replied_to_tweet_id":1.30819398e+18,"replied_to_user_id":170661288.0,"reply_text":"","tweet_text":"@escajos @RELIRED Ya present\u00e9 la iniciativa de Tasa Cero para las librer\u00edas del pais. Puede consultarla aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vabVPFeund Est\u00e1 por dictaminarse. Necesitamos que tambi\u00e9n las y los ciudadanos lectores se pronuncien y apoyen estas iniciativas. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya present\u00e9 la iniciativa de Tasa Cero para las librer\u00edas del pais Puede consultarla aqu\u00ed  Est\u00e1 por dictaminarse Necesitamos que tambi\u00e9n las y los ciudadanos lectores se pronuncien y apoyen estas iniciativas Saludos","hashtags":[],"mentions":["escajos","RELIRED"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vabVPFeund"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-22T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308190352302632960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los libros son bienes culturales muy valiosos que debemos promover en M\u00e9xico. Por ello, hoy #D\u00edaInternacionalDeLaBibliodiversidad felicito por su labor a los editores y librer\u00edas de todo el pa\u00eds.\n\n\u00a1Feliz 2do. aniversario @RELIRED ! \ud83c\udf89 \u00a1Enhorabuena! #ElAmorPorLosLibrosNosUne https:\/\/t.co\/4IH5zZsfVh","tweet_lang":"es","text_es":"Los libros son bienes culturales muy valiosos que debemos promover en M\u00e9xico Por ello hoy  felicito por su labor a los editores y librer\u00edas de todo el pa\u00eds\n\n\u00a1Feliz 2do aniversario    \u00a1Enhorabuena  httpstco4IH5zZsfVh","hashtags":["D\u00edaInternacionalDeLaBibliodiversidad","ElAmorPorLosLibrosNosUne"],"mentions":["RELIRED"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-09-22T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1308048420687564801","replied_to_tweet_id":1.307699136e+18,"replied_to_user_id":1.259662509e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuisGar08332816 Buenos d\u00edas. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["LuisGar08332816"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-21T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1307012904965865473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco la invitaci\u00f3n a la sede diplom\u00e1tica del Excmo. Sr. Khaled Abdelrahman Shamaa, a quien doy la bienvenida en su cargo como Embajador de la Rep\u00fablica \u00c1rabe de #Egipto en M\u00e9xico.\nSu llegada a nuestro pa\u00eds fortalece los v\u00ednculos entre nuestras naciones.\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd@EmbEgiptoenMex https:\/\/t.co\/KoZeoQ1Zi3","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco la invitaci\u00f3n a la sede diplom\u00e1tica del Excmo Sr Khaled Abdelrahman Shamaa a quien doy la bienvenida en su cargo como Embajador de la Rep\u00fablica \u00c1rabe de  en M\u00e9xico\nSu llegada a nuestro pa\u00eds fortalece los v\u00ednculos entre nuestras naciones\ud83c\uddea\ud83c\uddec\ud83c\uddf2\ud83c\uddfdEmbenMex httpstcoKoZeoQ1Zi3","hashtags":["Egipto"],"mentions":["EmbEgiptoenMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddec","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-09-18T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1306004366768443400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Viva M\u00e9xico!\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https:\/\/t.co\/v1s9cBjsHH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Viva M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v1s9cBjsHH"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89","\ud83d\ude4c","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-09-15T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1305938108500897798","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfYa compraron su cachito de loter\u00eda? Es un sorteo con una gran causa: los recursos se destinar\u00e1n a la atenci\u00f3n de la salud de las y los mexican@s. \u00a1Apoyen! @GobiernoMX @lopezobrador_ #FelicesFiestasPatrias https:\/\/t.co\/hkJiQClu8L","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfYa compraron su cachito de loter\u00eda Es un sorteo con una gran causa los recursos se destinar\u00e1n a la atenci\u00f3n de la salud de las y los mexicans \u00a1Apoyen    httpstcohkJiQClu8L","hashtags":["FelicesFiestasPatrias"],"mentions":["GobiernoMX","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1305623901012140033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, se public\u00f3 en la Gaceta Parlamentaria de la C\u00e1mara de Diputados  la iniciativa de ley que present\u00e9 para limitar la temporalidad de las nuevas integraciones de las bancadas legislativas respecto a la Mesa Directiva. Comparto informaci\u00f3n al respecto: https:\/\/t.co\/nasl8M4AqE","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se public\u00f3 en la Gaceta Parlamentaria de la C\u00e1mara de Diputados  la iniciativa de ley que present\u00e9 para limitar la temporalidad de las nuevas integraciones de las bancadas legislativas respecto a la Mesa Directiva Comparto informaci\u00f3n al respecto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nasl8M4AqE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-14T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1305482091182927874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Exhortamos al juez a cumplir cabalmente con la ley y se haga justicia https:\/\/t.co\/jA2sGNk3gE","tweet_lang":"es","text_es":"Exhortamos al juez a cumplir cabalmente con la ley y se haga justicia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jA2sGNk3gE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-14T12:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1304930793303797765","replied_to_tweet_id":1.304842285e+18,"replied_to_user_id":56040058.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hombrebreve @ArturoHerrera_G @alefrausto @labespalova Gracias Alberto. En la Comisi\u00f3n ya hicimos lo propio. https:\/\/t.co\/p6ATH9IKei Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"    Gracias Alberto En la Comisi\u00f3n ya hicimos lo propio  Saludos","hashtags":[],"mentions":["hombrebreve","ArturoHerrera_G","alefrausto","labespalova"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p6ATH9IKei"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1304925938489098240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades Michel Franco @michelcine por el merecido Le\u00f3n de Plata de la 77\u00aa edici\u00f3n de la Muestra de Cine de Venecia @la_Biennale !\nEres ejemplo del talento, calidad e importancia de los mexicanos en el mundo del cine. La Comisi\u00f3n seguir\u00e1 apoyando a la cinematograf\u00eda mexicana. https:\/\/t.co\/q1OqIL3l4B","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades Michel Franco  por el merecido Le\u00f3n de Plata de la 77\u00aa edici\u00f3n de la Muestra de Cine de Venecia  \nEres ejemplo del talento calidad e importancia de los mexicanos en el mundo del cine La Comisi\u00f3n seguir\u00e1 apoyando a la cinematograf\u00eda mexicana ","hashtags":[],"mentions":["michelcine","la_Biennale"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q1OqIL3l4B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1304509428603985921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfd\ufe0fHoy, llevamos a cabo el Seminario \"La #Cultura de la Participaci\u00f3n Pol\u00edtica de los J\u00f3venes en M\u00e9xico\". \n\nAgradezco la generosa participaci\u00f3n de todas y todos los y las invitadas y ponentes. @adriafavela @BereniceAlcalde @ImjuveMX @INEMexico https:\/\/t.co\/qGytKfNzZO","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udcfd\ufe0fHoy llevamos a cabo el Seminario La  de la Participaci\u00f3n Pol\u00edtica de los J\u00f3venes en M\u00e9xico \n\nAgradezco la generosa participaci\u00f3n de todas y todos los y las invitadas y ponentes     ","hashtags":["Cultura"],"mentions":["adriafavela","BereniceAlcalde","ImjuveMX","INEMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qGytKfNzZO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfd\ufe0f"],"tweet_date":"2020-09-11T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1303498776578002944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atento llamado a los medios de comunicaci\u00f3n, a las y los usuarios de redes sociales y a la sociedad en su conjunto. https:\/\/t.co\/U83QwRj3uq https:\/\/t.co\/bFua1Cou3o","tweet_lang":"es","text_es":"Atento llamado a los medios de comunicaci\u00f3n a las y los usuarios de redes sociales y a la sociedad en su conjunto  httpstcobFua1Cou3o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U83QwRj3uq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-09T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1303401846070018048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco infinitamente sus mensajes de condolencias y solidaridad por la partida de nuestro amado Xavier Ortiz.#QEPD\ud83d\ude4f\nVoy camino a Guadalajara para acompa\u00f1ar y apoyar a la familia en estos dif\u00edciles momentos; les har\u00e9 saber de sus mensajes solidarios y bendiciones.Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco infinitamente sus mensajes de condolencias y solidaridad por la partida de nuestro amado Xavier Ortiz\nVoy camino a Guadalajara para acompa\u00f1ar y apoyar a la familia en estos dif\u00edciles momentos les har\u00e9 saber de sus mensajes solidarios y bendicionesGracias","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-09-08T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1303341558775918592","replied_to_tweet_id":1.303287025e+18,"replied_to_user_id":333416410.0,"reply_text":"","tweet_text":"@noragranadosqu1 Buenos d\u00edas. Contacto por mensaje directo. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Contacto por mensaje directo Saludos","hashtags":[],"mentions":["noragranadosqu1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-08T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1303080364462796807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@pattymanterola @charlylopezgar @KLL010 #PilarMontenegro #LuisaFernandaLozano y @victornoriega Bendiciones.\ud83d\ude4f\n\n\u00a1Te amo! @XavierOrtizR #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"     y  Bendiciones\n\n\u00a1Te amo  ","hashtags":["PilarMontenegro","LuisaFernandaLozano","QEPD"],"mentions":["pattymanterola","charlylopezgar","KLL010","victornoriega","XavierOrtizR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-09-07T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1303061732412227584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con profunda tristeza y gran dolor, informo del fallecimiento de mi querido hermano y gran compa\u00f1ero del Grupo Garibaldi y actor, Xavier Ortiz. \nMis sinceras condolencias a su familia, amigas y amigos, y la comunidad art\u00edstica. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Con profunda tristeza y gran dolor informo del fallecimiento de mi querido hermano y gran compa\u00f1ero del Grupo Garibaldi y actor Xavier Ortiz \nMis sinceras condolencias a su familia amigas y amigos y la comunidad art\u00edstica ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-07T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1301593193943830538","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Much\u00edsimas felicidades en su primer aniversario a @dariocelise, a la productora @dulceivazquez  y a todo el equipo que hace posible @entransicionTV, un espacio de informaci\u00f3n y encuentro que refresca la comunicaci\u00f3n en M\u00e9xico.  #Entransici\u00f3nPrimerAniversario","tweet_lang":"es","text_es":"Much\u00edsimas felicidades en su primer aniversario a  a la productora   y a todo el equipo que hace posible entransicionTV un espacio de informaci\u00f3n y encuentro que refresca la comunicaci\u00f3n en M\u00e9xico  ","hashtags":["Entransici\u00f3nPrimerAniversario"],"mentions":["dariocelise","dulceivazquez","entransiciontv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1301259186471342082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con relaci\u00f3n a la elecci\u00f3n de la Mesa Directiva de la @Mx_Diputados , preciso que mi voto fue en congruencia con la institucionalidad, la legitimidad y la Ley, honrando los compromisos de la LXIV Legislatura. https:\/\/t.co\/NMVHVTvz5M","tweet_lang":"es","text_es":"Con relaci\u00f3n a la elecci\u00f3n de la Mesa Directiva de la   preciso que mi voto fue en congruencia con la institucionalidad la legitimidad y la Ley honrando los compromisos de la LXIV Legislatura ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NMVHVTvz5M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1301156529584955392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inicia la 15 edici\u00f3n del Festival Internacional de Cortometrajes de M\u00e9xico @shortsmexico \u00a1No se lo pierdan! \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/CfNGwmcuPv  #cine https:\/\/t.co\/rgPHtI4AnU","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inicia la 15 edici\u00f3n del Festival Internacional de Cortometrajes de M\u00e9xico  \u00a1No se lo pierdan    httpstcorgPHtI4AnU","hashtags":["cine"],"mentions":["shortsmexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CfNGwmcuPv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2020-09-02T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1300598944590897157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Dip @RaulBonifaz por su trabajo y compromiso por Chiapas https:\/\/t.co\/S5A8Kmmdro","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Dip  por su trabajo y compromiso por Chiapas ","hashtags":[],"mentions":["RaulBonifaz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S5A8Kmmdro"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-09-01T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1300549463094816773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades. Excelente oportunidad para presentar proyectos y recibir apoyo a la creatividad. https:\/\/t.co\/2cQR4nKPO5","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Excelente oportunidad para presentar proyectos y recibir apoyo a la creatividad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2cQR4nKPO5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-31T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1300080232792297473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco la invitaci\u00f3n y atenciones del diputado @Chepi_Org a sumar esfuerzos con el gobernador @alejandromurat @q_villacana @climaco_nadia @IOA_GobOax para trabajar a favor de la cultura y, sobre todo, de las artesanas y artesanos del maravilloso estado de #Oaxaca \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/M7E6TgLo5Q","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco la invitaci\u00f3n y atenciones del diputado  a sumar esfuerzos con el gobernador     para trabajar a favor de la cultura y sobre todo de las artesanas y artesanos del maravilloso estado de  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["Oaxaca"],"mentions":["Chepi_Org","alejandromurat","q_villacana","climaco_nadia","IOA_GobOax"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M7E6TgLo5Q"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-08-30T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1299920839899590656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor trabajar juntos para impulsar la cultura y el desarrollo econ\u00f3mico de #Oaxaca y, en especial, de las y los artesanos de su maravilloso estado. Gracias gobernador @alejandromurat y compa\u00f1ero diputado @Chepi_Org . https:\/\/t.co\/G8Linczim6","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor trabajar juntos para impulsar la cultura y el desarrollo econ\u00f3mico de  y en especial de las y los artesanos de su maravilloso estado Gracias gobernador  y compa\u00f1ero diputado   ","hashtags":["Oaxaca"],"mentions":["alejandromurat","Chepi_Org"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G8Linczim6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-30T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1299497797830533121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias secretario @OHarfuch por la disposici\u00f3n de la  @SSC_CDMX para la realizaci\u00f3n de la reuni\u00f3n de hoy, en atenci\u00f3n a los vecinos de diversas colonias de la Alcald\u00eda de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n. #CDMX","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias secretario  por la disposici\u00f3n de la  SSC para la realizaci\u00f3n de la reuni\u00f3n de hoy en atenci\u00f3n a los vecinos de diversas colonias de la Alcald\u00eda de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n ","hashtags":["CDMX"],"mentions":["OHarfuch","SSC_CDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-29T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1299385841534619649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de la Sra. Itat\u00ed Zucchi, viuda del maestro Roberto Cantoral, y madre de Roberto, Carlos, Jos\u00e9 e Itat\u00ed. \nMi afecto, solidaridad y condolencias para todos sus familiares, amigas y amigos. #QEPD @SACM_Oficial","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de la Sra Itat\u00ed Zucchi viuda del maestro Roberto Cantoral y madre de Roberto Carlos Jos\u00e9 e Itat\u00ed \nMi afecto solidaridad y condolencias para todos sus familiares amigas y amigos  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["SACM_Oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-28T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1299350457408684033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Manuel \u2018El Loco\u2019 Vald\u00e9s. Mi solidaridad y sentidas condolencias a sus familiares, amigas y amigos, y a la comunidad art\u00edstica. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Manuel \u2018El Loco\u2019 Vald\u00e9s Mi solidaridad y sentidas condolencias a sus familiares amigas y amigos y a la comunidad art\u00edstica ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-28T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1299102887595794433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el lanzamiento de la #SubastaConCausa para ayudar a mujeres ind\u00edgenas de Oaxaca. Mi reconocimiento a las y los artistas que generosamente donaron su talento y obras. \u00a1Muchas gracias! \nParticipen: https:\/\/t.co\/za0nV1N1II https:\/\/t.co\/jpPvV91QDB","tweet_lang":"es","text_es":"En el lanzamiento de la  para ayudar a mujeres ind\u00edgenas de Oaxaca Mi reconocimiento a las y los artistas que generosamente donaron su talento y obras \u00a1Muchas gracias \nParticipen  httpstcojpPvV91QDB","hashtags":["SubastaConCausa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/za0nV1N1II"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-27T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1298790133601370112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades en nuestro d\u00eda colegas actrices y actores! \n \nAplausos respetuosos en memoria de quienes ya no est\u00e1n, pero nos han dejado un gran legado con su trabajo actoral. \ud83d\ude4f\n\n#DiaInternacionalDelActorYLaActriz","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades en nuestro d\u00eda colegas actrices y actores \n \nAplausos respetuosos en memoria de quienes ya no est\u00e1n pero nos han dejado un gran legado con su trabajo actoral \n\n","hashtags":["DiaInternacionalDelActorYLaActriz"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-08-27T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1296906069533433861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14\ud83c\udfadLa apertura de teatros en la #CDMX, es un gran paso para cultura y la ciudadan\u00eda. \n\n\u00a1Muchas gracias @Claudiashein ! Sigamos atendiendo las estrictas medidas sanitarias para impulsar la #cultura, el desarrollo econ\u00f3mico y social en la #CapitalCulturalDeAm\u00e9rica https:\/\/t.co\/rcJKLvvxux","tweet_lang":"es","text_es":"La apertura de teatros en la  es un gran paso para  y la ciudadan\u00eda \n\n\u00a1Muchas gracias   Sigamos atendiendo las estrictas medidas sanitarias para impulsar la  el desarrollo econ\u00f3mico y social en la  httpstcorcJKLvvxux","hashtags":["CDMX","cultura","CapitalCulturalDeAm\u00e9rica"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14","\ud83c\udfad"],"tweet_date":"2020-08-21T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1295906607684083717","replied_to_tweet_id":1.295888886e+18,"replied_to_user_id":242421692.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alex_gou Tambi\u00e9n estamos trabajando en ello amigo. Abrazo! https:\/\/t.co\/tPYVnzVBSj https:\/\/t.co\/8iL3hDrBiT","tweet_lang":"es","text_es":" Tambi\u00e9n estamos trabajando en ello amigo Abrazo  ","hashtags":[],"mentions":["alex_gou"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tPYVnzVBSj","https:\/\/t.co\/8iL3hDrBiT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-19T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1295512705802149894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Proponen diputados subastar obras de arte para ayudar a la comunidad cultural y art\u00edstica https:\/\/t.co\/1x6U5tKuHU","tweet_lang":"es","text_es":"Proponen diputados subastar obras de arte para ayudar a la comunidad cultural y art\u00edstica ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1x6U5tKuHU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-18T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1295509963499069441","replied_to_tweet_id":1.295500289e+18,"replied_to_user_id":88050213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pildorin @issabelacamil Muy bien. Seguimos en contacto.","tweet_lang":"es","text_es":"  Muy bien Seguimos en contacto","hashtags":[],"mentions":["pildorin","issabelacamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-18T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1295392400211234816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Conferencia de Prensa sobre la apertura de salas de cine en M\u00e9xico https:\/\/t.co\/ZpHwvPV9ij","tweet_lang":"es","text_es":" Conferencia de Prensa sobre la apertura de salas de cine en M\u00e9xico ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZpHwvPV9ij"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-17T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1294651364954574849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muito obrigado, gostei demais\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/vWdvHeF4D6","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vWdvHeF4D6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-08-15T15:00:00","geolocation":null,"":"Muito obrigado, gostei demais https:\/\/t.co\/vWdvHeF4D6"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1294049873537503232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto es absolutamente inadmisible.  Que se investigue a fondo y se proteja de inmediato a las ni\u00f1as y ni\u00f1os que resulten v\u00edctimas de maltrato gobernador @EnriqueAlfaroR . \nEl inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez y el respeto por sus derechos debe ser prioridad. @CNDH https:\/\/t.co\/Gul4fPPV4J","tweet_lang":"es","text_es":"Esto es absolutamente inadmisible  Que se investigue a fondo y se proteja de inmediato a las ni\u00f1as y ni\u00f1os que resulten v\u00edctimas de maltrato gobernador   \nEl inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez y el respeto por sus derechos debe ser prioridad  ","hashtags":[],"mentions":["EnriqueAlfaroR","CNDH"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Gul4fPPV4J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-13T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1294028161483776000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #Cultura debe ser reconocida entre las prioridades nacionales en M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/hwcCdkv1Zd","tweet_lang":"es","text_es":"La  debe ser reconocida entre las prioridades nacionales en M\u00e9xico httpstcohwcCdkv1Zd","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-13T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1292868221687738368","replied_to_tweet_id":1.2928471e+18,"replied_to_user_id":99715863.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JASRA1 Cu\u00eddate mucho querido amigo. \u00a1Fuerte abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00eddate mucho querido amigo \u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["JASRA1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-10T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1292492049682440193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conmemoremos el #DiaInternacionalPueblosIndigenas en la Feria de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales, inicia hoy 9 de agosto, \u00a1no se la pierdan! \n\nConsulten la programaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/hS1t0svuKQ \n#Ma\u00c4uAyukY\u00e4jX\u00ebduny @INALIMEXICO https:\/\/t.co\/XRDfwSSA9p","tweet_lang":"es","text_es":"Conmemoremos el  en la Feria de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales inicia hoy 9 de agosto \u00a1no se la pierdan \n\nConsulten la programaci\u00f3n  \n  ","hashtags":["DiaInternacionalPueblosIndigenas","Ma\u00c4uAyukY\u00e4jX\u00ebduny"],"mentions":["INALIMEXICO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hS1t0svuKQ","https:\/\/t.co\/XRDfwSSA9p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-09T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1292289525830557697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reactivar las actividades culturales, respetando las medidas sanitarias, es fundamental para fortalecer la sociedad y la econom\u00eda.\nGracias @Claudiashein por todo tu apoyo la la cultura. #CDMX #CapitalCulturalDeAm\u00e9rica https:\/\/t.co\/TnURpnMklb","tweet_lang":"es","text_es":"Reactivar las actividades culturales respetando las medidas sanitarias es fundamental para fortalecer la sociedad y la econom\u00eda\nGracias  por todo tu apoyo la la cultura   ","hashtags":["CDMX","CapitalCulturalDeAm\u00e9rica"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TnURpnMklb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-09T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1291811295713546243","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge impulsar la lectura en el pa\u00eds y hacerla m\u00e1s accesible para los grupos vulnerables de nuestra sociedad. https:\/\/t.co\/7bVhd1IXvS https:\/\/t.co\/8YMADIMmRA","tweet_lang":"es","text_es":"Urge impulsar la lectura en el pa\u00eds y hacerla m\u00e1s accesible para los grupos vulnerables de nuestra sociedad  httpstco8YMADIMmRA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7bVhd1IXvS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-07T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1291765041780396032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14La Feria de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales comienza el pr\u00f3ximo 9 de agosto, \u00a1no se la pierdan! \n\nConsulten la programaci\u00f3n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/hS1t0svuKQ \n#Ma\u00c4uAyukY\u00e4jX\u00ebduny | Donde se festejan las lenguas ind\u00edgenas. @INALIMEXICO #Cultura https:\/\/t.co\/VwT8nIBtiZ","tweet_lang":"es","text_es":"La Feria de las Lenguas Ind\u00edgenas Nacionales comienza el pr\u00f3ximo 9 de agosto \u00a1no se la pierdan \n\nConsulten la programaci\u00f3n  \n  Donde se festejan las lenguas ind\u00edgenas   httpstcoVwT8nIBtiZ","hashtags":["Ma\u00c4uAyukY\u00e4jX\u00ebduny","Cultura"],"mentions":["INALIMEXICO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hS1t0svuKQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-08-07T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1290854223597441024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con el pueblo de L\u00edbano por la lamentable tragedia en #Beirut. Mis condolencias a familiares y amigos de las v\u00edctimas su naci\u00f3n. @NmeirSami @EmbassyLebanon","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con el pueblo de L\u00edbano por la lamentable tragedia en  Mis condolencias a familiares y amigos de las v\u00edctimas su naci\u00f3n  ","hashtags":["Beirut"],"mentions":["NmeirSami","EmbassyLebanon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-05T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1290460372483411969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Buena noticia! @proartcoyoacan ofrece cursos de verano para ni\u00f1as y ni\u00f1os con los mejores profesores-artistas profesionales del #teatro musical. \u00a1Inscriban a sus hijas e hijos! #Cultura @gerryquiroz \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/ugT0RhsogE","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Buena noticia  ofrece cursos de verano para ni\u00f1as y ni\u00f1os con los mejores profesoresartistas profesionales del  musical \u00a1Inscriban a sus hijas e hijos    httpstcougT0RhsogE","hashtags":["teatro","Cultura"],"mentions":["proartcoyoacan","gerryquiroz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-08-04T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1290370011857653760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presentar\u00e9 en la Comisi\u00f3n Permanente, el Segundo Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n del Sector Cultura.\nIncluye 5 puntos de acuerdo para apoyar a las y los artesanos, a los teatros, a trabajador@s de la cultura y el espect\u00e1culo, del INAH, entre otros. https:\/\/t.co\/J02er1r6gF https:\/\/t.co\/CZqvgxNuOR","tweet_lang":"es","text_es":"Presentar\u00e9 en la Comisi\u00f3n Permanente el Segundo Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n del Sector Cultura\nIncluye 5 puntos de acuerdo para apoyar a las y los artesanos a los teatros a trabajadors de la cultura y el espect\u00e1culo del INAH entre otros  httpstcoCZqvgxNuOR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J02er1r6gF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-03T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1289717006057398273","replied_to_tweet_id":1.289715685e+18,"replied_to_user_id":613615119.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gutlila @OCBA_MX @OSN_MX @CoroBellasArtes @MusicaINBA @OperaINBAL Muchas gracias. Con gusto, nos organizamos y asisto. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"      Muchas gracias Con gusto nos organizamos y asisto Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["gutlila","OCBA_MX","OSN_MX","CoroBellasArtes","MusicaINBA","OperaINBAL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-02T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1289628447124279298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u270d\ufe0fLa resiliencia, el impulso que mueve la cultura. https:\/\/t.co\/Mz6PQrAPuC https:\/\/t.co\/oNNPKDjdnW","tweet_lang":"es","text_es":"\u270d\ufe0fLa resiliencia el impulso que mueve la cultura  httpstcooNNPKDjdnW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mz6PQrAPuC"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-08-01T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1288977650426556418","replied_to_tweet_id":1.288977648e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor acompa\u00f1ar a @fcervantes5 y @SNietoCastillo en este importante acto para fortalecer el desarrollo de la industria mexicana y el crecimiento del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/z9uLC1uAR1","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor acompa\u00f1ar a  y  en este importante acto para fortalecer el desarrollo de la industria mexicana y el crecimiento del pa\u00eds httpstcoz9uLC1uAR1","hashtags":[],"mentions":["fcervantes5","SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1288977648346107906","replied_to_tweet_id":1.288977646e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"En el combate a la corrupci\u00f3n M\u00e9xico debe dar un paso importante para acabar con la impunidad, por eso es trascendental la actitud de @SNietoCastillo para cumplir los compromisos de transparencia establecidos con el  Grupo de Asociaci\u00f3n Financiera Internacional (GAFI). https:\/\/t.co\/sQN8LPiPSu","tweet_lang":"es","text_es":"En el combate a la corrupci\u00f3n M\u00e9xico debe dar un paso importante para acabar con la impunidad por eso es trascendental la actitud de  para cumplir los compromisos de transparencia establecidos con el  Grupo de Asociaci\u00f3n Financiera Internacional GAFI httpstcosQN8LPiPSu","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1288977643568865285","replied_to_tweet_id":1.288977641e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":".@SNietoCastillo hizo un importante llamado a centrarnos en las coincidencias entre las y los mexicanos y, en especial, en el deseo por un mejor futuro para todas y todos bajo esquemas de colaboraci\u00f3n gobierno-sector privado, a fin de generar el desarrollo econ\u00f3mico del pa\u00eds https:\/\/t.co\/2Ess2GYFdd","tweet_lang":"es","text_es":" hizo un importante llamado a centrarnos en las coincidencias entre las y los mexicanos y en especial en el deseo por un mejor futuro para todas y todos bajo esquemas de colaboraci\u00f3n gobiernosector privado a fin de generar el desarrollo econ\u00f3mico del pa\u00eds httpstco2Ess2GYFdd","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1288977641064865792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico por la Firma del Convenio de colaboraci\u00f3n entre la @CONCAMIN y la Unidad de Inteligencia Financiera (UIF), ya que impulsar\u00e1 las mejores pr\u00e1cticas empresariales y de gobierno, adem\u00e1s de prevenir y combatir el lavado de dinero y la corrupci\u00f3n en el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/A7KiTDyyx9","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy es un d\u00eda hist\u00f3rico por la Firma del Convenio de colaboraci\u00f3n entre la  y la Unidad de Inteligencia Financiera UIF ya que impulsar\u00e1 las mejores pr\u00e1cticas empresariales y de gobierno adem\u00e1s de prevenir y combatir el lavado de dinero y la corrupci\u00f3n en el pa\u00eds httpstcoA7KiTDyyx9","hashtags":[],"mentions":["CONCAMIN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1287747052932411394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Enhorabuena @Claudiashein @rosaicela_  @JASRA1 ! https:\/\/t.co\/pPXcZSkyUM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Enhorabuena      ","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein","rosaicela_","JASRA1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pPXcZSkyUM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-27T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286755249357815809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La empat\u00eda, la solidaridad y el compromiso que varios grupos sociales del pa\u00eds est\u00e1n mostrando, especialmente en el sector cultural, son semilla de la resiliencia en M\u00e9xico. Juntos trabajamos para salir de la crisis sanitaria y econ\u00f3mica.   https:\/\/t.co\/D3aphJyLQm","tweet_lang":"es","text_es":"La empat\u00eda la solidaridad y el compromiso que varios grupos sociales del pa\u00eds est\u00e1n mostrando especialmente en el sector cultural son semilla de la resiliencia en M\u00e9xico Juntos trabajamos para salir de la crisis sanitaria y econ\u00f3mica   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D3aphJyLQm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286477838410031104","replied_to_tweet_id":1.286355665e+18,"replied_to_user_id":108142169.0,"reply_text":"","tweet_text":"@henryboreal Gracias a ustedes Henry. Sigamos trabajando en la recuperaci\u00f3n de la danza en el pa\u00eds. Saludos. https:\/\/t.co\/2pYjKMTrMP","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias a ustedes Henry Sigamos trabajando en la recuperaci\u00f3n de la danza en el pa\u00eds Saludos ","hashtags":[],"mentions":["henryboreal"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2pYjKMTrMP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-24T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286452737551609857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado @PMunozLedo , deseo que est\u00e9s disfrutando con gran alegr\u00eda este d\u00eda de tu cumplea\u00f1os. \u00a1Felicidades!","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado   deseo que est\u00e9s disfrutando con gran alegr\u00eda este d\u00eda de tu cumplea\u00f1os \u00a1Felicidades","hashtags":[],"mentions":["PMunozLedo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-24T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286095937782390791","replied_to_tweet_id":1.286095936e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin embargo a\u00fan tenemos una deuda con la paridad de g\u00e9nero para la integraci\u00f3n del Consejo General del @INEMexico e incluso habr\u00eda que explorar la posibilidad de que la pr\u00f3xima Presidencia de este Consejo sea ocupada a por una mujer.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin embargo a\u00fan tenemos una deuda con la paridad de g\u00e9nero para la integraci\u00f3n del Consejo General del  e incluso habr\u00eda que explorar la posibilidad de que la pr\u00f3xima Presidencia de este Consejo sea ocupada a por una mujer","hashtags":[],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-07-23T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286095936079433734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En una jornada hist\u00f3rica y gracias al di\u00e1logo responsable y plural, en la @Mx_diputados elegimos a las y los Consejer@s del @INEMexico , lo cual es una buena noticia para el pa\u00eds porque este hecho da certeza y confianza a nuestra democracia. \u00a1Enhorabuena!","tweet_lang":"es","text_es":"En una jornada hist\u00f3rica y gracias al di\u00e1logo responsable y plural en la Mxdiputados elegimos a las y los Consejers del   lo cual es una buena noticia para el pa\u00eds porque este hecho da certeza y confianza a nuestra democracia \u00a1Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-23T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286077195178446849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a mi compa\u00f1ero @PMunozLedo el generoso respaldo que ha otorgado a mi quehacer Legislativo. En su experiencia y tes\u00f3n, reconocemos, admiramos y aprendemos los principios y valores democr\u00e1ticos, que son semilla y cimiento de la vocaci\u00f3n republicana de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/JK7wO1B7VZ","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a mi compa\u00f1ero  el generoso respaldo que ha otorgado a mi quehacer Legislativo En su experiencia y tes\u00f3n reconocemos admiramos y aprendemos los principios y valores democr\u00e1ticos que son semilla y cimiento de la vocaci\u00f3n republicana de M\u00e9xico httpstcoJK7wO1B7VZ","hashtags":[],"mentions":["PMunozLedo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-07-22T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286068608905420809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La alternancia en el poder es parte de la democracia y ha sido posible con el IFE y ahora con el #INE, que han empoderado a la ciudadan\u00eda para organizar, realizar, supervisar y evaluar las elecciones en M\u00e9xico. \n\nSigue la elecci\u00f3n de consejer@s electorales del @INEMexico . https:\/\/t.co\/ZXMqdERgFF","tweet_lang":"es","text_es":"La alternancia en el poder es parte de la democracia y ha sido posible con el IFE y ahora con el  que han empoderado a la ciudadan\u00eda para organizar realizar supervisar y evaluar las elecciones en M\u00e9xico \n\nSigue la elecci\u00f3n de consejers electorales del Mexico  ","hashtags":["INE"],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZXMqdERgFF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286061348519018496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las y los diputados cumpliremos con la democracia y elegiremos a las y los consejeros del @INEMexico . #JUCOPO acord\u00f3 por unanimidad someter al Pleno las siguientes propuestas: Norma Irene de la Cruz Maga\u00f1a, Carla Humphrey Jordan, Jos\u00e9 Mart\u00edn F. Faz Mora y Uuc-Kib Espadas Ancona.","tweet_lang":"es","text_es":"Las y los diputados cumpliremos con la democracia y elegiremos a las y los consejeros del    acord\u00f3 por unanimidad someter al Pleno las siguientes propuestas Norma Irene de la Cruz Maga\u00f1a Carla Humphrey Jordan Jos\u00e9 Mart\u00edn F Faz Mora y UucKib Espadas Ancona","hashtags":["JUCOPO"],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286041200890384390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento y felicitaci\u00f3n a la #JUCOPO y a su presidente, mi compa\u00f1ero diputado @mario_delgado , por su disposici\u00f3n y apertura al di\u00e1logo para lograr el consenso y acuerdos en la elecci\u00f3n de las y los Consejeros del @INEMexico .","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento y felicitaci\u00f3n a la  y a su presidente mi compa\u00f1ero diputado   por su disposici\u00f3n y apertura al di\u00e1logo para lograr el consenso y acuerdos en la elecci\u00f3n de las y los Consejeros del  ","hashtags":["JUCOPO"],"mentions":["mario_delgado","INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286037104003297281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contin\u00faa la reuni\u00f3n de la #JUCOPO . Es importante alcanzar el consenso en la elecci\u00f3n de las y los consejeros del @INEMexico en la @Mx_Diputados , preservando los principios rectores de certeza, legalidad, independencia, imparcialidad y objetividad, que este proceso requiere.","tweet_lang":"es","text_es":"Contin\u00faa la reuni\u00f3n de la   Es importante alcanzar el consenso en la elecci\u00f3n de las y los consejeros del  en la   preservando los principios rectores de certeza legalidad independencia imparcialidad y objetividad que este proceso requiere","hashtags":["JUCOPO"],"mentions":["INEMexico","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285978600970375169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde hace 30 a\u00f1os, con la creaci\u00f3n del Instituto Federal Electoral (IFE); hoy Instituto Nacional Electoral @INEMexico ; M\u00e9xico tiene un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo para fortalecer la democracia.\nSigue la elecci\u00f3n de consejeras y consejeros electorales. #PeriodoExtraordinario https:\/\/t.co\/dWB5euicLy","tweet_lang":"es","text_es":"Desde hace 30 a\u00f1os con la creaci\u00f3n del Instituto Federal Electoral IFE hoy Instituto Nacional Electoral   M\u00e9xico tiene un organismo p\u00fablico aut\u00f3nomo para fortalecer la democracia\nSigue la elecci\u00f3n de consejeras y consejeros electorales  httpstcodWB5euicLy","hashtags":["PeriodoExtraordinario"],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285968804372258816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La lucha por la libertad y la democracia en nuestro pa\u00eds ha sido un proceso complejo e inacabado, que ha encontrado en la sociedad civil su origen y motor. \nHoy, es un d\u00eda importante: en @Mx_Diputados designaremos Consejeros del @INEMexico . Les invito a seguir a la sesi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"La lucha por la libertad y la democracia en nuestro pa\u00eds ha sido un proceso complejo e inacabado que ha encontrado en la sociedad civil su origen y motor \nHoy es un d\u00eda importante en  designaremos Consejeros del   Les invito a seguir a la sesi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-22T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285926786556137473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coincido y apoyo totalmente, seguiremos trabajando para que la cultura y el arte sean considerados parte de la canasta b\u00e1sica. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/arr1YWY6cD","tweet_lang":"es","text_es":"Coincido y apoyo totalmente seguiremos trabajando para que la cultura y el arte sean considerados parte de la canasta b\u00e1sica  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/arr1YWY6cD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-07-22T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285698983982243852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3456464474.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DiputadosMorena https:\/\/t.co\/LClPWwnlz3","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["DiputadosMorena"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LClPWwnlz3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-21T22:00:00","geolocation":null,"":"@DiputadosMorena https:\/\/t.co\/LClPWwnlz3"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285687138537869322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego de un ejercicio de di\u00e1logo y an\u00e1lisis serio entre las y los @DiputadosMorena , estamos listos para elegir responsablemente a las y los Consejeros del @INEMexico .  \n\nFelicito al Grupo Parlamentario de #Morena por demostrar  su firme compromiso con la democracia del pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"Luego de un ejercicio de di\u00e1logo y an\u00e1lisis serio entre las y los Diputados  estamos listos para elegir responsablemente a las y los Consejeros del    \n\nFelicito al Grupo Parlamentario de  por demostrar  su firme compromiso con la democracia del pa\u00eds","hashtags":["Morena"],"mentions":["DiputadosMorena","INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-21T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1285655370753613824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, las y los @DiputadosMorena integrantes de la Comisi\u00f3n Permanente, estamos analizando los mejores perfiles de Consejeros del @INEMexico para garantizar que se preserven los valores democr\u00e1ticos en nuestro pa\u00eds. @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/Uu3lIOKyZt","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy las y los  integrantes de la Comisi\u00f3n Permanente estamos analizando los mejores perfiles de Consejeros del  para garantizar que se preserven los valores democr\u00e1ticos en nuestro pa\u00eds  httpstcoUu3lIOKyZt","hashtags":[],"mentions":["DiputadosMorena","INEMexico","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-21T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1284508280727973889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Enhorabuena @UNAM_MX ! https:\/\/t.co\/6TNkgzVKId","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Enhorabuena   ","hashtags":[],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6TNkgzVKId"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-18T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1284302633189224452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En breve entrevista con @SGarciaSoto en @heraldodemexico #ElHeraldoTV. https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP","tweet_lang":"es","text_es":"En breve entrevista con  en   ","hashtags":["ElHeraldoTV"],"mentions":["SGarciaSoto","heraldodemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-18T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1283474953732423680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades  @CCCMexico ! \npor sus 45 a\u00f1os de gran labor en la formaci\u00f3n de destacados profesionales del cine, as\u00ed como en la promoci\u00f3n, difusi\u00f3n y producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica. Son un orgullo para M\u00e9xico.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n \u00a1Enhorabuena!\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https:\/\/t.co\/APPu5LhXfO","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades    \npor sus 45 a\u00f1os de gran labor en la formaci\u00f3n de destacados profesionales del cine as\u00ed como en la promoci\u00f3n difusi\u00f3n y producci\u00f3n cinematogr\u00e1fica Son un orgullo para M\u00e9xico\n \u00a1Enhorabuena ","hashtags":[],"mentions":["CCCMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/APPu5LhXfO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-07-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1283018815186575361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito al @Congreso_CdMex por abrir a consulta el tema del arrendamiento de vivienda en la #CDMX. Legislar implica (adem\u00e1s de respetar, defender y actualizar el marco legal que nos compete) escuchar y tomar en cuenta todas las voces interesadas. \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/R2EplsY3aV","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito al  por abrir a consulta el tema del arrendamiento de vivienda en la  Legislar implica adem\u00e1s de respetar defender y actualizar el marco legal que nos compete escuchar y tomar en cuenta todas las voces interesadas \n","hashtags":["CDMX"],"mentions":["Congreso_CdMex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R2EplsY3aV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2020-07-14T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1282660600536076289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Raymundo Capetillo.  Nos deja un legado construido con talento y trabajo a lo largo de a\u00f1os de carrera art\u00edstica en cine, teatro y televisi\u00f3n.  \nMis condolencias a sus familiares, amigas, amigos, fans y a la comunidad art\u00edstica. #QEPD https:\/\/t.co\/jUy2uvz1Uw","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Raymundo Capetillo  Nos deja un legado construido con talento y trabajo a lo largo de a\u00f1os de carrera art\u00edstica en cine teatro y televisi\u00f3n  \nMis condolencias a sus familiares amigas amigos fans y a la comunidad art\u00edstica  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jUy2uvz1Uw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-13T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1281244692936523776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la @SRE_mx , y en especial al Canciller @m_ebrard, quien con su calificado equipo de trabajo logr\u00f3 que la reuni\u00f3n entre @realDonaldTrump y @lopezobrador_ fuera un \u00e9xito, cuyos alcances ciertamente incidir\u00e1n en una mejora de la calidad de vida de las y los mexicanos.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la   y en especial al Canciller  quien con su calificado equipo de trabajo logr\u00f3 que la reuni\u00f3n entre  y  fuera un \u00e9xito cuyos alcances ciertamente incidir\u00e1n en una mejora de la calidad de vida de las y los mexicanos","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx","m_ebrard","realDonaldTrump","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-09T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1281046823076016129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Celebro la entrada en vigor del T-MEC y la hist\u00f3rica reuni\u00f3n\u00a0de los Presidentes @lopezobrador_ y @realDonaldTrump, seguro que ser\u00e1 un factor importante para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de M\u00e9xico y permitir\u00e1, tambi\u00e9n, restablecer las actividades y la vida cultural en todo el pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"Celebro la entrada en vigor del TMEC y la hist\u00f3rica reuni\u00f3n\u00a0de los Presidentes  y  seguro que ser\u00e1 un factor importante para la recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica de M\u00e9xico y permitir\u00e1 tambi\u00e9n restablecer las actividades y la vida cultural en todo el pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","realDonaldTrump"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-09T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1281017880277123073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @FilmotecaUNAM !\n\nMi respeto, admiraci\u00f3n y agradecimiento a las y los integrantes de su gran equipo, quienes han rescatado, restaurado, preservado y difundido, desde hace seis d\u00e9cadas, el patrimonio f\u00edlmico de M\u00e9xico. \n\u00a1Enhorabuena! #Felices60QueridaFilmoteca https:\/\/t.co\/FNdGQcMTDM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades  \n\nMi respeto admiraci\u00f3n y agradecimiento a las y los integrantes de su gran equipo quienes han rescatado restaurado preservado y difundido desde hace seis d\u00e9cadas el patrimonio f\u00edlmico de M\u00e9xico \n\u00a1Enhorabuena  ","hashtags":["Felices60QueridaFilmoteca"],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FNdGQcMTDM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-09T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1280968219713552391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Los sectores cultural, del entretenimiento y espect\u00e1culos se preparan para reinventarse y operar en la nueva normalidad, adoptando medidas de bioseguridad adecuadas a cada actividad cultural y del entretenimiento. \n\nEsta tarde hablamos sobre el tema: https:\/\/t.co\/3I1oSwTJ6q","tweet_lang":"es","text_es":"Los sectores cultural del entretenimiento y espect\u00e1culos se preparan para reinventarse y operar en la nueva normalidad adoptando medidas de bioseguridad adecuadas a cada actividad cultural y del entretenimiento \n\nEsta tarde hablamos sobre el tema ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3I1oSwTJ6q"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-07-08T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1280195394560053250","replied_to_tweet_id":1.280176898e+18,"replied_to_user_id":1.09374059e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SLVillavicencio @Mx_Diputados @PMunozLedo As\u00ed es amiga. Es una profunda tristeza para la cultura, sin embargo agradezcamos su gran y trascendente legado. Mis condolencias para su familia, amigos y la comunidad art\u00edstica y cultural. #QEPD https:\/\/t.co\/nS3I7z9qRz","tweet_lang":"es","text_es":"   As\u00ed es amiga Es una profunda tristeza para la cultura sin embargo agradezcamos su gran y trascendente legado Mis condolencias para su familia amigos y la comunidad art\u00edstica y cultural  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["SLVillavicencio","Mx_Diputados","PMunozLedo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nS3I7z9qRz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-06T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279461513506574338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayudemos a Carlos Miguel Salomon Fautsch. Necesita donadores de sangre O+ \u00bfSe animan a donar?\ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/Le3UedXTzL","tweet_lang":"es","text_es":"Ayudemos a Carlos Miguel Salomon Fautsch Necesita donadores de sangre O \u00bfSe animan a donar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Le3UedXTzL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-07-04T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279422990107791360","replied_to_tweet_id":1.279231204e+18,"replied_to_user_id":3103390604.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Por_arteMX Hola. Contacta por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Contacta por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Por_arteMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-04T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279422572879327233","replied_to_tweet_id":1.279239256e+18,"replied_to_user_id":2329130514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_MaffMorales Hola. Por favor contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Por favor contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["_MaffMorales"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-04T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279082677791064064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Gracias @SAMOALLSTAR ! Mi admiraci\u00f3n y afecto para ti. https:\/\/t.co\/bLpcOhrMBc","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Gracias   Mi admiraci\u00f3n y afecto para ti ","hashtags":[],"mentions":["SAMOALLSTAR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bLpcOhrMBc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279076476680310791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wooow que grandes recuerdos, te mando mando un fuerte abrazo ya casi 28 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/ZcfsgmRyG8","tweet_lang":"es","text_es":"Wooow que grandes recuerdos te mando mando un fuerte abrazo ya casi 28 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZcfsgmRyG8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279070900520980486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Gracias @LopezCasarinJ ! El \u00e9xito es de todas y todos quienes, generosamente, obsequiaron su tiempo y conocimientos, como t\u00fa, participando en este Conversatorio. \nEn @Mx_Diputados agradecemos su gran ayuda para mejorar las leyes a favor de las y los creadores y la cultura. https:\/\/t.co\/3IdcuO7emz","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Gracias   El \u00e9xito es de todas y todos quienes generosamente obsequiaron su tiempo y conocimientos como t\u00fa participando en este Conversatorio \nEn  agradecemos su gran ayuda para mejorar las leyes a favor de las y los creadores y la cultura ","hashtags":[],"mentions":["LopezCasarinJ","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3IdcuO7emz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-03T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1279046244996993025","replied_to_tweet_id":1.278904094e+18,"replied_to_user_id":85428244.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SAMOALLSTAR @baguilarc @Mx_Diputados @GermanLga12 @Reyli_Barba @DragonDomm @m_ebrard @JulianVenturaV @marthadelgado @LopezCasarinJ @gfabianmedina @carlosdealva @SusanaHarp @SACM_Oficial Gracias a ti @SAMOALLSTAR . Trabajamos para que se valore el talento y la creatividad en M\u00e9xico, se trata de un acto de justicia y reconocimiento del Estado, las empresas y la sociedad entera, para autores, creadores y compositores. \u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"              Gracias a ti   Trabajamos para que se valore el talento y la creatividad en M\u00e9xico se trata de un acto de justicia y reconocimiento del Estado las empresas y la sociedad entera para autores creadores y compositores \u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":["SAMOALLSTAR","baguilarc","Mx_Diputados","GermanLga12","Reyli_Barba","DragonDomm","m_ebrard","JulianVenturaV","marthadelgado","LopezCasarinJ","gfabianmedina","carlosdealva","SusanaHarp","SACM_Oficial","SAMOALLSTAR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-03T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278875687542231040","replied_to_tweet_id":1.278848971e+18,"replied_to_user_id":263726022.0,"reply_text":"","tweet_text":"@baguilarc @Mx_Diputados @GermanLga12 @Reyli_Barba @SAMOALLSTAR @DragonDomm @m_ebrard @JulianVenturaV @marthadelgado @LopezCasarinJ @gfabianmedina @carlosdealva @SusanaHarp Muchas gracias Bernardo por todo tu apoyo a la cultura, sigamos trabajando en favor de M\u00e9xico. \u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"             Muchas gracias Bernardo por todo tu apoyo a la cultura sigamos trabajando en favor de M\u00e9xico \u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":["baguilarc","Mx_Diputados","GermanLga12","Reyli_Barba","SAMOALLSTAR","DragonDomm","m_ebrard","JulianVenturaV","marthadelgado","LopezCasarinJ","gfabianmedina","carlosdealva","SusanaHarp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-03T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278726124210655233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Clausura del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". #cultura https:\/\/t.co\/CyqwXduy07","tweet_lang":"es","text_es":" Clausura del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  ","hashtags":["EnVivo","cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CyqwXduy07"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-02T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278463825633779715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana es la clausura del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". #QueNoSeTePase #Cultura \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f2 de julio de 2020\n\u23f011:00 a 13:00 horas https:\/\/t.co\/8vgvQTh6n6","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana es la clausura del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f2 de julio de 2020\n1100 a 1300 horas httpstco8vgvQTh6n6","hashtags":["QueNoSeTePase","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u23f0","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-07-01T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278463698835652608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los invito a votar por la pel\u00edcula \u201cAlma\u201d de Elizabeth Mario, es la \u00fanica pel\u00edcula que participa de un mexicano. #votaalma https:\/\/t.co\/Ww3jekUiYm","tweet_lang":"es","text_es":"Los invito a votar por la pel\u00edcula \u201cAlma\u201d de Elizabeth Mario es la \u00fanica pel\u00edcula que participa de un mexicano  ","hashtags":["votaalma"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ww3jekUiYm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-01T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278394086412693504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Cinematograf\u00eda es hoy, la punta de lanza para las industrias creativas en nuestro pa\u00eds, seguimos buscando su fortalecimiento. #FIDECINE #Cine #Cultura  https:\/\/t.co\/4rMenkFiom https:\/\/t.co\/DHREcc21tc","tweet_lang":"es","text_es":"La matograf\u00eda es hoy la punta de lanza para las industrias creativas en nuestro pa\u00eds seguimos buscando su fortalecimiento      httpstcoDHREcc21tc","hashtags":["FIDECINE","Cine","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4rMenkFiom"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-01T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278386747647430661","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajamos en una legislaci\u00f3n de cinematograf\u00eda y el audiovisual, m\u00e1s integral, incluyente, plural y robusta tanto en los procesos como en sus contenidos.\n\n\ud83d\udcf9Mi partipaci\u00f3n en Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n del #FIDECINE @imcine #ElCineEsDeTodxs\nhttps:\/\/t.co\/970CfIbxda","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajamos en una legislaci\u00f3n de cinematograf\u00eda y el audiovisual m\u00e1s integral incluyente plural y robusta tanto en los procesos como en sus contenidos\n\nMi partipaci\u00f3n en Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n del   \n","hashtags":["FIDECINE","ElCineEsDeTodxs"],"mentions":["imcine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/970CfIbxda"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2020-07-01T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278372790022877184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#EnVivo Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n del #FIDECINE .\n\n\ud83d\udcfd\ufe0fMesa 1: 'Adecuaciones a los art\u00edculos correspondientes a #FIDECINE en la Ley Federal de Cinematograf\u00eda' #Cine #ElCineEsDeTodxs https:\/\/t.co\/1H3z0aJnpI","tweet_lang":"es","text_es":" Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n del  \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fMesa 1 Adecuaciones a los art\u00edculos correspondientes a  en la Ley Federal de matograf\u00eda  ElEsDeTodxs ","hashtags":["EnVivo","FIDECINE","FIDECINE","Cine","ElCineEsDeTodxs"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1H3z0aJnpI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfd\ufe0f","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-07-01T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278371247613792257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Seguimos trabajando para fortalecer la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico, a trav\u00e9s del #FIDECINE.  \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fHoy, participo en las Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n de este importante Fondo, organizadas por el @imcine . https:\/\/t.co\/mn2e0Jo4dg","tweet_lang":"es","text_es":"Seguimos trabajando para fortalecer la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico a trav\u00e9s del   \n\n\ud83d\udcfd\ufe0fHoy participo en las Mesas de trabajo para la reestructuraci\u00f3n de este importante Fondo organizadas por el   ","hashtags":["FIDECINE"],"mentions":["imcine"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mn2e0Jo4dg"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14","\ud83d\udcfd\ufe0f"],"tweet_date":"2020-07-01T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278111269740875776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NuevaFotoDePerfil https:\/\/t.co\/RGv8PmvVhQ","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["NuevaFotoDePerfil"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-01T00:00:00","geolocation":null,"":"#NuevaFotoDePerfil https:\/\/t.co\/RGv8PmvVhQ"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278111103663304704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querida Carmina,siempre es un gusto saludarte y compartir sesion en C\u00e1mara. Te mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/mG8QQmX2Mb","tweet_lang":"es","text_es":"Querida Carminasiempre es un gusto saludarte y compartir sesion en C\u00e1mara Te mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mG8QQmX2Mb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1278083759066079232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te apoyo y acompa\u00f1o en tu gran lucha, T\u00fa y Charly son un gran ejemplo de lucha y de perseverancia  ante la adversidad. Les mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/okamXPRWJk","tweet_lang":"es","text_es":"Te apoyo y acompa\u00f1o en tu gran lucha T\u00fa y Charly son un gran ejemplo de lucha y de perseverancia  ante la adversidad Les mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/okamXPRWJk"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2020-06-30T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1277966816745123848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Agenda #QueNoSeTePase Clausura del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  #Cultura \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f2 de julio de 2020\n\u23f011:00 a 13:00 horas https:\/\/t.co\/Jwl2Qm64ju","tweet_lang":"es","text_es":"  Clausura del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f2 de julio de 2020\n1100 a 1300 horas httpstcoJwl2Qm64ju","hashtags":["Agenda","QueNoSeTePase","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u23f0","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-30T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1277788430085357569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a @labespalova y @maria_novaro su disposici\u00f3n para fortalecer la cinematograf\u00eda y el teatro. Hoy, trabajamos en el paquete legislativo que permitir\u00e1 robustecer el #FIDECINE , y los protocolos para reiniciar pronto y de la mejor forma, las actividades de teatro y cine.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a  y  su disposici\u00f3n para fortalecer la cinematograf\u00eda y el teatro Hoy trabajamos en el paquete legislativo que permitir\u00e1 robustecer el   y los protocolos para reiniciar pronto y de la mejor forma las actividades de teatro y cine","hashtags":["FIDECINE"],"mentions":["labespalova","maria_novaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-30T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1277263455897223169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Carlos Romero Siekman, un artista, pero sobre todo un gran ser humano e hijo. Me uno al dolor que embarga a su padre, mi compa\u00f1ero el diputado @JCRomeroHicks . \nMis condolencias y solidaridad a sus familiares y amigos. #QEPD https:\/\/t.co\/9yEXZod8SG","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Carlos Romero Siekman un artista pero sobre todo un gran ser humano e hijo Me uno al dolor que embarga a su padre mi compa\u00f1ero el diputado   \nMis condolencias y solidaridad a sus familiares y amigos  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["JCRomeroHicks"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9yEXZod8SG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-28T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1276636812069482496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo el programa \u201cDi\u00e1logos con expertos por Metepec\u201d, con el tema #Cultura. https:\/\/t.co\/smjAqUKOaU","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  el programa \u201cDi\u00e1logos con expertos por Metepec\u201d con el tema  ","hashtags":["EnVivo","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/smjAqUKOaU"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-06-26T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1276513097931526145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Condeno los hechos vs el Secretario de @SSC_CDMX , Omar Garc\u00eda Harfuch @OHarfuch , y su equipo de trabajo. Rechazo todo acto de violencia y manifiesto mi solidaridad y apoyo a la Jefa Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, @Claudiashein , y a las familias de las v\u00edctimas del atentado.","tweet_lang":"es","text_es":"Condeno los hechos vs el Secretario de   Omar Garc\u00eda Harfuch   y su equipo de trabajo Rechazo todo acto de violencia y manifiesto mi solidaridad y apoyo a la Jefa Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico   y a las familias de las v\u00edctimas del atentado","hashtags":[],"mentions":["SSC_CDMX","OHarfuch","Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-26T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275933077903212544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Sigue la presentaci\u00f3n del libro: \u00a8RP: El Otro Lado del Espejo\u00a8.  #RRPP \n\n#EnVivo https:\/\/t.co\/K7Q0j4XMf3 https:\/\/t.co\/vWmdw9nOFr","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue la presentaci\u00f3n del libro \u00a8RP El Otro Lado del Espejo\u00a8   \n\n  httpstcovWmdw9nOFr","hashtags":["RRPP","EnVivo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K7Q0j4XMf3"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-06-24T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275828687808708608","replied_to_tweet_id":1.275822598e+18,"replied_to_user_id":1.187368011e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Antonio88331282 \u00a1Saludos desde M\u00e9xico, Antonio!\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Saludos desde M\u00e9xico Antonio","hashtags":[],"mentions":["Antonio88331282"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2020-06-24T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275804559059963905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos d\u00edas. Estamos preparando la clausura del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\", por lo que hoy no habr\u00e1 sesi\u00f3n.\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fEl evento se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo 2 de julio de 2020, 11:00 a 13:00 horas. \u00a1Agenda! https:\/\/t.co\/TUsu2eItUe","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos d\u00edas Estamos preparando la clausura del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada por lo que hoy no habr\u00e1 sesi\u00f3n\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fEl evento se llevar\u00e1 a cabo el pr\u00f3ximo 2 de julio de 2020 1100 a 1300 horas \u00a1Agenda httpstcoTUsu2eItUe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-24T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275644289108803586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por la entrevista @_VicenteSerrano . Saludos al equipo de #SinCensura .","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por la entrevista   Saludos al equipo de  ","hashtags":["SinCensura"],"mentions":["_VicenteSerrano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-24T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275601954144694274","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo en unos minutos en entrevista con @_VicenteSerrano en #SinCensura https:\/\/t.co\/iQOdZHnTV6","tweet_lang":"es","text_es":" en unos minutos en entrevista con  en  ","hashtags":["EnVivo","SinCensura"],"mentions":["_VicenteSerrano"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iQOdZHnTV6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-24T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275534426248790018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con gusto nos vemos m\u00e1s tarde https:\/\/t.co\/nfDGJrXCcm","tweet_lang":"es","text_es":"Con gusto nos vemos m\u00e1s tarde ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nfDGJrXCcm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-23T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1275229719588491265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coincido con los mejores productores de teatro en M\u00e9xico en que la cultura es un bien de primera necesidad para las y los mexicanos. \nTrabajamos en el impulso a las artes esc\u00e9nicas, en especial al teatro, para fortalecerlo frente a efectos de la crisis. \u270d\ufe0fhttps:\/\/t.co\/utcKGWLCgO https:\/\/t.co\/Nk7YqgH5Zy","tweet_lang":"es","text_es":"Coincido con los mejores productores de teatro en M\u00e9xico en que la cultura es un bien de primera necesidad para las y los mexicanos \nTrabajamos en el impulso a las artes esc\u00e9nicas en especial al teatro para fortalecerlo frente a efectos de la crisis \u270d\ufe0f httpstcoNk7YqgH5Zy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/utcKGWLCgO"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-23T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1274732481393102848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas gracias y felicidades Pap\u00e1s! \n\nYa sea que estemos f\u00edsicamente junto a ellos, o con sana distancia, o  que hayan partido, siempre est\u00e1n presentes en cada respiro de nuestra existencia. Gracias por ser gu\u00edas en nuestras vidas.\n\n#FelizDiaDelPadre #FathersDay","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas gracias y felicidades Pap\u00e1s \n\nYa sea que estemos f\u00edsicamente junto a ellos o con sana distancia o  que hayan partido siempre est\u00e1n presentes en cada respiro de nuestra existencia Gracias por ser gu\u00edas en nuestras vidas\n\n ","hashtags":["FelizDiaDelPadre","FathersDay"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-21T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1274494391378419713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las actividades creativas son un bien social, cultural, educativo y econ\u00f3mico. Es tiempo de que en M\u00e9xico reconozcamos el valor de la creatividad y la originalidad de las obras de autor, a trav\u00e9s de una remuneraci\u00f3n justa a los creadores. #DerechosDeAutor\nhttps:\/\/t.co\/6V7rNfg4jE","tweet_lang":"es","text_es":"Las actividades creativas son un bien social cultural educativo y econ\u00f3mico Es tiempo de que en M\u00e9xico reconozcamos el valor de la creatividad y la originalidad de las obras de autor a trav\u00e9s de una remuneraci\u00f3n justa a los creadores \n","hashtags":["DerechosDeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6V7rNfg4jE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1274379089994895366","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las expresiones de la Cultura Popular son parte fundamental de una Democracia sana y participativa, y deben ser respetadas. Lamento el hecho de que @HBOLAT suspendiera  el programa de @ChumelTorres. Los invito a reconsiderarlo.","tweet_lang":"es","text_es":"Las expresiones de la Cultura Popular son parte fundamental de una Democracia sana y participativa y deben ser respetadas Lamento el hecho de que  suspendiera  el programa de  Los invito a reconsiderarlo","hashtags":[],"mentions":["HBOLAT","ChumelTorres"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-06-20T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273392278623707137","replied_to_tweet_id":1.273390455e+18,"replied_to_user_id":1.187368011e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Antonio88331282 Gracias Antonio, un placer saludarte y escuchar tu gran ponencia. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias Antonio un placer saludarte y escuchar tu gran ponencia Saludos","hashtags":[],"mentions":["Antonio88331282"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273323956133679114","replied_to_tweet_id":1.273318579e+18,"replied_to_user_id":1950616386.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dianArual_95 Buenas tardes. Con gusto, tienes la informaci\u00f3n en DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Con gusto tienes la informaci\u00f3n en DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["dianArual_95"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273284620595933185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo la S\u00e9ptima sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada. #DerechosDeAutor #Cultura \n\nTemas: \n1.-Visi\u00f3n de la industria editorial.\n2.-La experiencia en Espa\u00f1a de la Copia Privada. https:\/\/t.co\/bw23cmgS0I","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  la S\u00e9ptima sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   \n\nTemas \n1Visi\u00f3n de la industria editorial\n2La experiencia en Espa\u00f1a de la Copia Privada ","hashtags":["EnVivo","DerechosDeAutor","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bw23cmgS0I"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-06-17T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273070217581801472","replied_to_tweet_id":1.27306588e+18,"replied_to_user_id":1.045117078e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nicocelismx @RealGDT @GaelGarciaB @maria_novaro @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO @Daniela_MichelC @alfonsocuaron @innapayan A ti. Es importante seguir trabajando. Pronto contactamos, un fuerte abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"          A ti Es importante seguir trabajando Pronto contactamos un fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["nicocelismx","RealGDT","GaelGarciaB","maria_novaro","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","Daniela_MichelC","alfonsocuaron","innapayan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273063881011802112","replied_to_tweet_id":1.273062934e+18,"replied_to_user_id":9.893060184e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Daniela_MichelC @RealGDT @GaelGarciaB @maria_novaro @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO @alfonsocuaron @nicocelismx @innapayan Gracias a ustedes Daniela, muchas gracias. Sigamos trabajando. \u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"          Gracias a ustedes Daniela muchas gracias Sigamos trabajando \u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":["Daniela_MichelC","RealGDT","GaelGarciaB","maria_novaro","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","alfonsocuaron","nicocelismx","innapayan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273060341770043395","replied_to_tweet_id":1.27306034e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Un reconocimiento especial para el diputado @mario_delgado , presidente de la JUCOPO y Coordinador del Grupo Parlamentario de Morena en la @Mx_Diputados , por su apoyo a la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico. Gracias Mario.","tweet_lang":"es","text_es":"Un reconocimiento especial para el diputado   presidente de la JUCOPO y Coordinador del Grupo Parlamentario de Morena en la   por su apoyo a la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico Gracias Mario","hashtags":[],"mentions":["mario_delgado","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273060340268482560","replied_to_tweet_id":1.273060338e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Aprecio su gran disposici\u00f3n y compromiso de continuar trabajando colegiadamente en la @Mx_Diputados en el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda nacional, en favor de las y los mexicanos.","tweet_lang":"es","text_es":"Aprecio su gran disposici\u00f3n y compromiso de continuar trabajando colegiadamente en la  en el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda nacional en favor de las y los mexicanos","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273060338427101194","replied_to_tweet_id":1.273060337e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a los integrantes de la JUCOPO @mario_delgado @JCRomeroHicks @ReginaldoSF_PT @tonatiuhbp @juarezvero @JuarezCisneros @jorgearguellesv @ArturoEsc  , por haber ratificado que el #FIDECINE permanezca en la Ley;","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a los integrantes de la JUCOPO           por haber ratificado que el  permanezca en la Ley","hashtags":["FIDECINE"],"mentions":["mario_delgado","JCRomeroHicks","ReginaldoSF_PT","tonatiuhbp","juarezvero","JuarezCisneros","jorgearguellesv","ArturoEsc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273060336527081473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a la Comunidad Cultural y Cinematogr\u00e1fica por unirnos a favor del fortalecimiento del cine mexicano.\n \n@RealGDT @GaelGarciaB @maria_novaro @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO @Daniela_MichelC @alfonsocuaron  Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu, @nicocelismx @innapayan #cine","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a la Comunidad Cultural y Cinematogr\u00e1fica por unirnos a favor del fortalecimiento del  mexicano\n \n         Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu   ","hashtags":["cine"],"mentions":["RealGDT","GaelGarciaB","maria_novaro","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","Daniela_MichelC","alfonsocuaron","nicocelismx","innapayan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273033151703629824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @GaelGarciaB por tus planteamientos en el Foro #FIDECINE Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y #Cultura y Cinematograf\u00eda.\n\nSigue #EnVivo este parlamento abierto sobre la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  por tus planteamientos en el Foro  Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y  y Cinematograf\u00eda\n\nSigue  este parlamento abierto sobre la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico ","hashtags":["FIDECINE","Cultura","EnVivo"],"mentions":["GaelGarciaB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-16T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273027915056373766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @RealGDT por tu compromiso, apoyo y trabajo por la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico.\n\nSigue #EnVivo el Foro #FIDECINE Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y #Cultura y Cinematograf\u00eda. https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  por tu compromiso apoyo y trabajo por la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico\n\nSigue  el Foro  Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y  y Cinematograf\u00eda ","hashtags":["EnVivo","FIDECINE","Cultura"],"mentions":["RealGDT"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-16T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1273014442918326272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo el Foro #FIDECINE Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y #Cultura y Cinematograf\u00eda https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  el Foro  Parlamento Abierto de las Comisiones Unidas de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica y  y Cinematograf\u00eda ","hashtags":["EnVivo","FIDECINE","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5FVPgF8s3q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-16T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1272961911601205249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Agenda Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la S\u00e9ptima sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 17 de junio de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/opLeBSVhZU","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la S\u00e9ptima sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 17 de junio de 2020 1100 a 1300 horas httpstcoopLeBSVhZU","hashtags":["Agenda"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-16T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1272953620519157760","replied_to_tweet_id":1.27290392e+18,"replied_to_user_id":3010478767.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carloscarreonm @mario_delgado @diputadospan La permanencia del FIDECINE y el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda nacional, requieren de responsabilidad y transparencia. Por ello, le informo que el presidente de JUCOPO, @mario_delgado es un destacado promotor de reuniones y foros, como el de hoy en Comisiones Unidas.","tweet_lang":"es","text_es":"   La permanencia del FIDECINE y el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda nacional requieren de responsabilidad y transparencia Por ello le informo que el presidente de JUCOPO  es un destacado promotor de reuniones y foros como el de hoy en Comisiones Unidas","hashtags":[],"mentions":["carloscarreonm","mario_delgado","diputadospan","mario_delgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-16T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1271601680728145923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumple @SLVillavicencio ! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89 https:\/\/t.co\/hJcu6kVKrU","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumple    ","hashtags":[],"mentions":["SLVillavicencio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hJcu6kVKrU"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-06-13T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1271250953463902209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenida la Asociaci\u00f3n Nacional de Teatros Independientes #ANTI ; su conformaci\u00f3n es un logro y ejemplo de resiliencia y trabajo de la comunidad teatral. \n\n\u00a1Enhorabuena, \u00e9xito a todas y todos ustedes! https:\/\/t.co\/c4v99V1nJF","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenida la Asociaci\u00f3n Nacional de Teatros Independientes   su conformaci\u00f3n es un logro y ejemplo de resiliencia y trabajo de la comunidad teatral \n\n\u00a1Enhorabuena \u00e9xito a todas y todos ustedes ","hashtags":["ANTI"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c4v99V1nJF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-12T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1271155230361686016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la Comunidad Cinematogr\u00e1fica y a la @AcademiaCineMx  por este gran esfuerzo del Sifon\u00f3foro, Fondo de Emergencia Audiovisual.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\nEn breve nos reuniremos para seguir sumando esfuerzos y continuar fortaleciendo la cinematograf\u00eda nacional. #ElCineNosUne https:\/\/t.co\/nyZEwGF2pZ","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la Comunidad Cinematogr\u00e1fica y a la   por este gran esfuerzo del Sifon\u00f3foro Fondo de Emergencia Audiovisual \n\nEn breve nos reuniremos para seguir sumando esfuerzos y continuar fortaleciendo la cinematograf\u00eda nacional  ","hashtags":["ElCineNosUne"],"mentions":["AcademiaCineMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nyZEwGF2pZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-06-11T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1270848096986161152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiNoLoViste #Video completo Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  https:\/\/t.co\/j6gTJ1r0GL","tweet_lang":"es","text_es":"  completo Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  ","hashtags":["PorSiNoLoViste","Video"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j6gTJ1r0GL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-10T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1270747946812932107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Sigue la Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 10 de junio de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/zdAnDCyMit","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue la Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 10 de junio de 2020 1100 a 1300 horas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zdAnDCyMit"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-10T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1270417623507927042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Agenda Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 10 de junio de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/hpaNJ4iUit","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Sexta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 10 de junio de 2020 1100 a 1300 horas httpstcohpaNJ4iUit","hashtags":["Agenda"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-09T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1270038661782962176","replied_to_tweet_id":1.270027346e+18,"replied_to_user_id":253356373.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LopezCasarinJ @AMEXCID @SRE_mx @CentroMMolina @cinvestav @amciencias @IPN_MX @MarivelSolisB @DGPolitico_SRE @Mx_Diputados @marioquinta @mario_delgado @INMEGEN Muchas gracias por la invitaci\u00f3n Javier. Daremos seguimiento puntual a los acuerdos para fortalecer la ciencia y la tecnolog\u00eda. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"             Muchas gracias por la invitaci\u00f3n Javier Daremos seguimiento puntual a los acuerdos para fortalecer la ciencia y la tecnolog\u00eda Saludos","hashtags":[],"mentions":["LopezCasarinJ","AMEXCID","SRE_mx","CentroMMolina","cinvestav","amciencias","IPN_MX","MarivelSolisB","DGPolitico_SRE","Mx_Diputados","marioquinta","mario_delgado","INMEGEN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-08T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1269993555927408641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico est\u00e1 de luto por el fallecimiento del gran maestro Manuel Felgu\u00e9rez, artista pl\u00e1stico zacatecano, quien deja al mundo un importante legado cultural. Qu\u00e9 tristeza. \n\nMis condolencias y solidaridad para su familia, amigos y la comunidad art\u00edstica. #QEPD #Zacatecas","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico est\u00e1 de luto por el fallecimiento del gran maestro Manuel Felgu\u00e9rez artista pl\u00e1stico zacatecano quien deja al mundo un importante legado cultural Qu\u00e9 tristeza \n\nMis condolencias y solidaridad para su familia amigos y la comunidad art\u00edstica  ","hashtags":["QEPD","Zacatecas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-08T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1269363469901418498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apoyo y coincido con su planteamiento Senador, son momentos para buscar coincidencia y sumar por M\u00e9xico. No mas polarizaci\u00f3n ni violencia en el pa\u00eds https:\/\/t.co\/ySg5g84qlE","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyo y coincido con su planteamiento Senador son momentos para buscar coincidencia y sumar por M\u00e9xico No mas polarizaci\u00f3n ni violencia en el pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ySg5g84qlE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-06T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1268595594181959681","replied_to_tweet_id":1.268579445e+18,"replied_to_user_id":263726022.0,"reply_text":"","tweet_text":"@baguilarc @Mx_Diputados @m_ebrard @JulianVenturaV @mario_delgado @SusanaHarp @carlosdealva @gfabianmedina @UEenMexico @MEscaneroF @EmbMexBelgicaUE Es un honor que nos acompa\u00f1e en estas reflexiones en torno a este importante tema para la comunidad art\u00edstica y cultural. Muchas gracias ingeniero por su disposici\u00f3n y apoyo; continuaremos trabajando a favor de los creadores mexicanos. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"           Es un honor que nos acompa\u00f1e en estas reflexiones en torno a este importante tema para la comunidad art\u00edstica y cultural Muchas gracias ingeniero por su disposici\u00f3n y apoyo continuaremos trabajando a favor de los creadores mexicanos Saludos","hashtags":[],"mentions":["baguilarc","Mx_Diputados","m_ebrard","JulianVenturaV","mario_delgado","SusanaHarp","carlosdealva","gfabianmedina","UEenMexico","MEscaneroF","EmbMexBelgicaUE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-04T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1268358347931242497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiNoLoViste #Video completo de la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada. #cultura #DerechosDeAutor\nhttps:\/\/t.co\/THPrC4gG3X","tweet_lang":"es","text_es":"  completo de la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n","hashtags":["PorSiNoLoViste","Video","cultura","DerechosDeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/THPrC4gG3X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-04T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1268357589554864130","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con tristeza me entero del fallecimiento del primer actor, director y guionista H\u00e9ctor Ortega. \nMis condolencias y solidaridad para sus familiares, amigos y la comunidad art\u00edstica y cultural, por esta lamentable p\u00e9rdida. #QEPD https:\/\/t.co\/9luadJkk9g","tweet_lang":"es","text_es":"Con tristeza me entero del fallecimiento del primer actor director y guionista H\u00e9ctor Ortega \nMis condolencias y solidaridad para sus familiares amigos y la comunidad art\u00edstica y cultural por esta lamentable p\u00e9rdida  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9luadJkk9g"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-04T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1268211205677748229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada. #cultura #DerechosDeAutor\n\n3 de junio, de 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/QkGJrdfwQg","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n3 de junio de 1100 a 1300 horas ","hashtags":["EnVivo","cultura","DerechosDeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QkGJrdfwQg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1267865253532110848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 3 de junio de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/9Byrvozc4D","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Quinta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 3 de junio de 2020 1100 a 1300 horas httpstco9Byrvozc4D","hashtags":["QueNoSeTePase"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-06-02T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1267815304588955654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento del destacado actor don H\u00e9ctor Su\u00e1rez.\nMis condolencias y solidaridad para la Familia Su\u00e1rez, amigos, admiradores y comunidad art\u00edstica; les acompa\u00f1o en su dolor. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento del destacado actor don H\u00e9ctor Su\u00e1rez\nMis condolencias y solidaridad para la Familia Su\u00e1rez amigos admiradores y comunidad art\u00edstica les acompa\u00f1o en su dolor ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-02T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1267632247462649862","replied_to_tweet_id":1.267631333e+18,"replied_to_user_id":2752600650.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ceciliabuena1 @lopezobrador_ @Ramses_Amadeus Mantengan las medidas sanitarias y no arriesguen su salud, estoy haciendo todo lo posible para ayudarles. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Mantengan las medidas sanitarias y no arriesguen su salud estoy haciendo todo lo posible para ayudarles Saludos","hashtags":[],"mentions":["ceciliabuena1","lopezobrador_","Ramses_Amadeus"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-02T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1266499954337595395","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi admiraci\u00f3n y respeto para ti querida @MaluMicher por tu entereza; siempre digna y congruente frente a cualquier circunstancia.  Recibe un abrazo solidario con cari\u00f1o. \n\nReitero mi apoyo a las mujeres v\u00edctimas de violencia y manifiesto mi absoluto rechazo al #ciberacoso . https:\/\/t.co\/khQae39syB","tweet_lang":"es","text_es":"Mi admiraci\u00f3n y respeto para ti querida  por tu entereza siempre digna y congruente frente a cualquier circunstancia  Recibe un abrazo solidario con cari\u00f1o \n\nReitero mi apoyo a las mujeres v\u00edctimas de violencia y manifiesto mi absoluto rechazo al   ","hashtags":["ciberacoso"],"mentions":["MaluMicher"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/khQae39syB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-29T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1266368276205953030","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis condolencias, solidaridad y afecto para ti, tu familia, amigos y colaboradores, querida @maria_novaro . Hago votos por el eterno descanso de tu hermano Luis Novaro Pe\u00f1alosa. #QEPD https:\/\/t.co\/bKn0JusrQC","tweet_lang":"es","text_es":"Mis condolencias solidaridad y afecto para ti tu familia amigos y colaboradores querida   Hago votos por el eterno descanso de tu hermano Luis Novaro Pe\u00f1alosa  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["maria_novaro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bKn0JusrQC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-29T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265783093195145222","replied_to_tweet_id":1.265774709e+18,"replied_to_user_id":1.102993533e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EMSRE2019 @SRE_mx @m_ebrard Es un placer unir esfuerzos por la cultura querido Maestro Enrique. Cuenten con nuestro compromiso y trabajo para desarrollar los proyectos que acordamos a favor de M\u00e9xico. \nSaludos estimado Canciller @m_ebrard y felicitaciones, tiene usted un gran equipo en la @SRE_mx .","tweet_lang":"es","text_es":"   Es un placer unir esfuerzos por la cultura querido Maestro Enrique Cuenten con nuestro compromiso y trabajo para desarrollar los proyectos que acordamos a favor de M\u00e9xico \nSaludos estimado Canciller  y felicitaciones tiene usted un gran equipo en la  ","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019","SRE_mx","m_ebrard","m_ebrard","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-27T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265747685824438278","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiNoLoViste  #Video completo Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  #Cultura https:\/\/t.co\/b517kXYadC","tweet_lang":"es","text_es":"   completo Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   ","hashtags":["PorSiNoLoViste","Video","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b517kXYadC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-27T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265674659015593984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  #Cultura  https:\/\/t.co\/DKBD6rMB7G","tweet_lang":"es","text_es":" Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada    ","hashtags":["EnVivo","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DKBD6rMB7G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-27T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265665768026337280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase En unos minutos inicia la Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  #Cultura \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 27 de mayo de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/4MJ5Rf7hgO","tweet_lang":"es","text_es":" En unos minutos inicia la Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 27 de mayo de 2020 1100 a 1300 horas httpstco4MJ5Rf7hgO","hashtags":["QueNoSeTePase","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-27T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265469634146435085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 27 de mayo de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/nHbnu7s5nW","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Cuarta sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 27 de mayo de 2020 1100 a 1300 horas httpstconHbnu7s5nW","hashtags":["QueNoSeTePase"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-27T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265434478673084418","replied_to_tweet_id":1.265433914e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"@conectadas_mx @beltmondi @CANIETI @cirtmx @amedi_ac Este ejercicio de di\u00e1logo es abierto, plural y p\u00fablico. Est\u00e1n invitadas a participar. Para establecer contacto y organizar las participaciones, por favor establezcamos comunicaci\u00f3n por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"     Este ejercicio de di\u00e1logo es abierto plural y p\u00fablico Est\u00e1n invitadas a participar Para establecer contacto y organizar las participaciones por favor establezcamos comunicaci\u00f3n por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["conectadas_mx","beltmondi","CANIETI","cirtmx","amedi_ac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-27T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1265433913716924416","replied_to_tweet_id":1.265425334e+18,"replied_to_user_id":8.718446307e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@conectadas_mx @beltmondi @CANIETI @cirtmx @amedi_ac Muchas gracias por la observaci\u00f3n. De hecho hemos tenido en otras sesiones destacadas mujeres panelistas. En esta ocasi\u00f3n las organizaciones invitadas enviaron a sus panelistas, lo cual respetamos, sin embargo en las pr\u00f3ximas sesiones buscaremos un mayor equilibrio.","tweet_lang":"es","text_es":"     Muchas gracias por la observaci\u00f3n De hecho hemos tenido en otras sesiones destacadas mujeres panelistas En esta ocasi\u00f3n las organizaciones invitadas enviaron a sus panelistas lo cual respetamos sin embargo en las pr\u00f3ximas sesiones buscaremos un mayor equilibrio","hashtags":[],"mentions":["conectadas_mx","beltmondi","CANIETI","cirtmx","amedi_ac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-27T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263821482494504960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiNoLoViste Reuni\u00f3n virtual sobre la situaci\u00f3n del FIDECINE. #Video completo. #cine #cultura\nhttps:\/\/t.co\/yEXKZ57FC7","tweet_lang":"es","text_es":" Reuni\u00f3n virtual sobre la situaci\u00f3n del FIDECINE  completo  \n","hashtags":["PorSiNoLoViste","Video","cine","cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yEXKZ57FC7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263692099297456128","replied_to_tweet_id":1.263655305e+18,"replied_to_user_id":82942396.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alefrausto Saludos secretaria. Sigamos trabajando y obteniendo frutos para la cultura de M\u00e9xico y la comunidad art\u00edstica y cultural.","tweet_lang":"es","text_es":" Saludos secretaria Sigamos trabajando y obteniendo frutos para la cultura de M\u00e9xico y la comunidad art\u00edstica y cultural","hashtags":[],"mentions":["alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263690618603175936","replied_to_tweet_id":1.263687416e+18,"replied_to_user_id":102900515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ssimey @CCCdiputadosMX @issabelacamil @CinetecaMexico @Mx_Diputados @MaluMicher \u00a1Muchas gracias! Bendiciones.","tweet_lang":"es","text_es":"      \u00a1Muchas gracias Bendiciones","hashtags":[],"mentions":["ssimey","CCCdiputadosMX","issabelacamil","CinetecaMexico","Mx_Diputados","MaluMicher"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263682016748371968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Video completo de la reuni\u00f3n virtual sobre la situaci\u00f3n del FIDECINE. De nuevo mi agradecimiento a la comunidad cultural. \n\ncc @RealGDT @alfonsocuaron @marianovaro @mario_delgado @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO @Daniela_MichelC\n \nhttps:\/\/t.co\/5w3kVn9Z0l","tweet_lang":"es","text_es":" completo de la reuni\u00f3n virtual sobre la situaci\u00f3n del FIDECINE De nuevo mi agradecimiento a la comunidad cultural \n\ncc   marianovaro     \n \n","hashtags":["Video"],"mentions":["RealGDT","alfonsocuaron","MariaNovaro","mario_delgado","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","Daniela_MichelC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5w3kVn9Z0l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263650698933293057","replied_to_tweet_id":1.263649989e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda continuaremos dando a conocer las acciones y avances de los trabajos que desarrollaremos derivados de los acuerdos.","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda continuaremos dando a conocer las acciones y avances de los trabajos que desarrollaremos derivados de los acuerdos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263649989315739658","replied_to_tweet_id":1.263649986e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Pronto publicaremos el video \u00edntegro de la sesi\u00f3n. Buenas noches.","tweet_lang":"es","text_es":"Pronto publicaremos el video \u00edntegro de la sesi\u00f3n Buenas noches","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263649986086088704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Acuerdos finales de la reuni\u00f3n de la comunidad art\u00edstica y cultural y el diputado @mario_delgado .\n\n1. El FIDECINE permanece en la Ley.\n\n2. Se abre una mesa de trabajo para fortalecer la Cinematograf\u00eda en M\u00e9xico.\n\n3.  Se respetar\u00e1n los acuerdos y compromisos de @imcine","tweet_lang":"es","text_es":"Acuerdos finales de la reuni\u00f3n de la comunidad art\u00edstica y cultural y el diputado  \n\n1 El FIDECINE permanece en la Ley\n\n2 Se abre una mesa de trabajo para fortalecer la Cinematograf\u00eda en M\u00e9xico\n\n3  Se respetar\u00e1n los acuerdos y compromisos de ","hashtags":[],"mentions":["mario_delgado","imcine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-05-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263645082294587397","replied_to_tweet_id":1.263636294e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"La comunidad art\u00edstica y cultural continuaremos trabajando para fortalecer el sector cultura. \n\nGracias @RealGDT @alfonsocuaron Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu @marianovaro @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO @Daniela_MichelC y los compa\u00f1eros de @Mx_Diputados y @senadomexicano .","tweet_lang":"es","text_es":"La comunidad art\u00edstica y cultural continuaremos trabajando para fortalecer el sector cultura \n\nGracias   Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu marianovaro     y los compa\u00f1eros de  y  ","hashtags":[],"mentions":["RealGDT","alfonsocuaron","MariaNovaro","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","Daniela_MichelC","Mx_Diputados","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263636294263025664","replied_to_tweet_id":1.263636291e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"La sesi\u00f3n de la reuni\u00f3n virtual que estamos sosteniendo, ser\u00e1 publicada \u00edntegran en breve.","tweet_lang":"es","text_es":"La sesi\u00f3n de la reuni\u00f3n virtual que estamos sosteniendo ser\u00e1 publicada \u00edntegran en breve","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263636291134074883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento al diputado @mario_delgado por aceptar que permanezca el FIDECINE y sumarse al reto de fortalecer la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico. \n\nMuchas gracias a la comunidad art\u00edstica y cultural por todo su respaldo. Seguiremos trabajando.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento al diputado  por aceptar que permanezca el FIDECINE y sumarse al reto de fortalecer la cinematograf\u00eda en M\u00e9xico \n\nMuchas gracias a la comunidad art\u00edstica y cultural por todo su respaldo Seguiremos trabajando","hashtags":[],"mentions":["mario_delgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263618071182348294","replied_to_tweet_id":1.263617507e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"La reuni\u00f3n ser\u00e1 grabada y publicada para que todas y todos estemos informados.","tweet_lang":"es","text_es":"La reuni\u00f3n ser\u00e1 grabada y publicada para que todas y todos estemos informados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263617507052699649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a @RealGDT @alfonsocuaron Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu @marianovaro @maria_novaro @AcademiaCineMx @CANACINE @MOCCAMEXICO , entre otros, que nos acompa\u00f1ar\u00e1n en la reuni\u00f3n virtual con mi compa\u00f1ero diputado @mario_delgado para hablar sobre el FIDECINE.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a   Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu marianovaro      entre otros que nos acompa\u00f1ar\u00e1n en la reuni\u00f3n virtual con mi compa\u00f1ero diputado  para hablar sobre el FIDECINE","hashtags":[],"mentions":["RealGDT","alfonsocuaron","MariaNovaro","maria_novaro","AcademiaCineMx","CANACINE","MOCCAMEXICO","mario_delgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-22T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263533563284258816","replied_to_tweet_id":1.263528431e+18,"replied_to_user_id":3687721995.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RealGDT Por supuesto Guillermo. En breve informaremos  sobre el tema. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Por supuesto Guillermo En breve informaremos  sobre el tema Saludos","hashtags":[],"mentions":["RealGDT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263529124930486274","replied_to_tweet_id":1.263522336e+18,"replied_to_user_id":3687721995.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RealGDT Esimado Guillermo: te invito a acompa\u00f1arnos esta tarde-noche en la reuni\u00f3n virtual que sostendremos con la comunidad art\u00edstica y cultural para ver el tema en el Legislativo, con mi compa\u00f1ero diputado @mariodelgado . Contactemos por DM para los detalles. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Esimado Guillermo te invito a acompa\u00f1arnos esta tardenoche en la reuni\u00f3n virtual que sostendremos con la comunidad art\u00edstica y cultural para ver el tema en el Legislativo con mi compa\u00f1ero diputado   Contactemos por DM para los detalles Saludos","hashtags":[],"mentions":["RealGDT","mariodelgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263522936062959623","replied_to_tweet_id":1.263520861e+18,"replied_to_user_id":9.82480254e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@PatyOrtegaN @DiputadosMorena @Mx_Diputados @PrensaDipMorena \u00a1Muchas gracias!\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00a1Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["PatyOrtegaN","DiputadosMorena","Mx_Diputados","PrensaDipMorena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-05-21T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263522323040174081","replied_to_tweet_id":1.263520452e+18,"replied_to_user_id":18143047.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vicentegtz Soy respetuoso del derecho de las y los legisladores para presentar iniciativas y proposiciones en pleno uso de sus facultades Constitucionales y Legales, este es el caso; lo cual no significa que coincida en algunos de los planteamientos y podamos dialogar al respecto. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Soy respetuoso del derecho de las y los legisladores para presentar iniciativas y proposiciones en pleno uso de sus facultades Constitucionales y Legales este es el caso lo cual no significa que coincida en algunos de los planteamientos y podamos dialogar al respecto Saludos","hashtags":[],"mentions":["vicentegtz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263520364124164097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a mi compa\u00f1ero diputado y coordinador @mario_delgado por su disposici\u00f3n al di\u00e1logo para analizar la iniciativa sobre fideicomisos, en especial, con la comunidad art\u00edstica y cultural, sobre el FIDECINE.\n\nEsta tarde nos reuniremos para hablar sobre el tema. #CineMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a mi compa\u00f1ero diputado y coordinador  por su disposici\u00f3n al di\u00e1logo para analizar la iniciativa sobre fideicomisos en especial con la comunidad art\u00edstica y cultural sobre el FIDECINE\n\nEsta tarde nos reuniremos para hablar sobre el tema ","hashtags":["CineMexicano"],"mentions":["mario_delgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263514688542912518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias Gobernador @AispuroDurango . \u00a1Abrazo! https:\/\/t.co\/jjg8EycJJe","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias Gobernador   \u00a1Abrazo ","hashtags":[],"mentions":["AispuroDurango"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jjg8EycJJe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263511136445632512","replied_to_tweet_id":1.263428099e+18,"replied_to_user_id":32620600.0,"reply_text":"","tweet_text":"@raulbrindis \u00a1Muchas gracias!","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["raulbrindis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263510888461537282","replied_to_tweet_id":1.263454499e+18,"replied_to_user_id":7.642113252e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SofyCamil Muchas gracias. \u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias \u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":["SofyCamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263510646026575873","replied_to_tweet_id":1.263480633e+18,"replied_to_user_id":70982480.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BenLagunass @PattyAlvarezTv @BenLagunassPR Much\u00edsimas gracias. \u00a1Bendiciones!\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"  PR Much\u00edsimas gracias \u00a1Bendiciones","hashtags":[],"mentions":["BenLagunass","PattyAlvarezTv","BenLagunassPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263510096946114560","replied_to_tweet_id":1.2634989e+18,"replied_to_user_id":276423983.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaraPaola1 @Mx_Diputados \u00a1Much\u00edsimas gracias querid\u00edsima amiga!\ud83e\udd17\ud83e\udd17\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1Much\u00edsimas gracias querid\u00edsima amiga","hashtags":[],"mentions":["LaraPaola1","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263509835661918212","replied_to_tweet_id":1.263499398e+18,"replied_to_user_id":242421692.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alex_gou Muchas gracias amigo! Abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias amigo Abrazo","hashtags":[],"mentions":["alex_gou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263509495218606080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"@MarisolMarinV Muchas gracias! \ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"MarisolMarinV Muchas gracias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-05-21T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263471376398200834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La cinematograf\u00eda es un arte y t\u00e9cnica cultural y educativa estrat\u00e9gica para el desarrollo del pa\u00eds y el fortalecimiento de la identidad del pueblo de M\u00e9xico, reconocida en el mundo.\n\nManifiesto mi firme compromiso para que el #FIDECINE se mantenga en la Ley.","tweet_lang":"es","text_es":"La cinematograf\u00eda es un arte y t\u00e9cnica cultural y educativa estrat\u00e9gica para el desarrollo del pa\u00eds y el fortalecimiento de la identidad del pueblo de M\u00e9xico reconocida en el mundo\n\nManifiesto mi firme compromiso para que el  se mantenga en la Ley","hashtags":["FIDECINE"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263252997578113024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se requiere revalorar la creatividad y el talento de autores y creadores para colocarlos en su justa dimensi\u00f3n y remunerar de manera compensatoria sus obras. #DerechosDeAutor https:\/\/t.co\/s1EeFcfSqN https:\/\/t.co\/oSkfejg5NF","tweet_lang":"es","text_es":"Se requiere revalorar la creatividad y el talento de autores y creadores para colocarlos en su justa dimensi\u00f3n y remunerar de manera compensatoria sus obras   httpstcooSkfejg5NF","hashtags":["DerechosDeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s1EeFcfSqN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263173340044410880","replied_to_tweet_id":1.263171664e+18,"replied_to_user_id":120198162.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tumbolian Buenas tardes. La sesi\u00f3n fue grabada y se publicar\u00e1 \u00edntegra como todas las dem\u00e1s, en breve. La invitaci\u00f3n sigue abierta a quienes deseen participar, se trata de un ejercicio de construcci\u00f3n de entendimiento entre todos los actores interesados y plural. Gracias por participar.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes La sesi\u00f3n fue grabada y se publicar\u00e1 \u00edntegra como todas las dem\u00e1s en breve La invitaci\u00f3n sigue abierta a quienes deseen participar se trata de un ejercicio de construcci\u00f3n de entendimiento entre todos los actores interesados y plural Gracias por participar","hashtags":[],"mentions":["tumbolian"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-20T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263143220357332992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La Copia Privada\u201d.  #GraciasXTuCreaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/xZ829TZXOu","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La Copia Privada\u201d    ","hashtags":["EnVivo","GraciasXTuCreaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xZ829TZXOu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-20T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1262845458000629761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Tercera sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 20 de mayo de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/oBbX2V2pVA","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Tercera sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 20 de mayo de 2020 1100 a 1300 horas httpstcooBbX2V2pVA","hashtags":["QueNoSeTePase"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-19T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1262806076539441156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades querida Elenita! @Eponiatowska https:\/\/t.co\/HP6YbbTs82","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades querida Elenita  ","hashtags":[],"mentions":["Eponiatowska"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HP6YbbTs82"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-19T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1262803901650264064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Invitaci\u00f3n Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Tercera sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  \n\n \ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 20 de mayo de 2020, 11:00 a 13:00 horas. https:\/\/t.co\/EAwJFEqQJG","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana llevaremos a cabo la Tercera sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  \n\n \ud83d\uddd3\ufe0fMi\u00e9rcoles 20 de mayo de 2020 1100 a 1300 horas httpstcoEAwJFEqQJG","hashtags":["Invitaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-19T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1262541227645374466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado C\u00f3nsul: de coraz\u00f3n, deseo la pronta recuperaci\u00f3n en la salud de usted y de su Mam\u00e1. Bendiciones. https:\/\/t.co\/EtD9KDqr8n","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado C\u00f3nsul de coraz\u00f3n deseo la pronta recuperaci\u00f3n en la salud de usted y de su Mam\u00e1 Bendiciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EtD9KDqr8n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-19T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1262505285102469124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge emprender acciones para garantizar la supervivencia y viabilidad de los museos. https:\/\/t.co\/HtHImiUMb3\n#DiaInternacionalDeLosMuseos https:\/\/t.co\/JbPXZ6Kadl","tweet_lang":"es","text_es":"Urge emprender acciones para garantizar la supervivencia y viabilidad de los museos \n httpstcoJbPXZ6Kadl","hashtags":["DiaInternacionalDeLosMuseos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HtHImiUMb3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1261298954400083969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con especial agradecimiento y mucho cari\u00f1o: \u00a1Felicidades maestras y maestros en su d\u00eda! \nMi admiraci\u00f3n y respeto por su gran labor de formaci\u00f3n y gu\u00eda en nuestras vidas. \u00a1Enhorabuena! #FelizDiaDelMaestroYLaMaestra","tweet_lang":"es","text_es":"Con especial agradecimiento y mucho cari\u00f1o \u00a1Felicidades maestras y maestros en su d\u00eda \nMi admiraci\u00f3n y respeto por su gran labor de formaci\u00f3n y gu\u00eda en nuestras vidas \u00a1Enhorabuena ","hashtags":["FelizDiaDelMaestroYLaMaestra"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-15T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1261098656930893833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tenemos el gran reto de construir soluciones concretas y urgentes frente a las necesidades del sector #cultura. https:\/\/t.co\/Sq1nhaxUVw https:\/\/t.co\/LKfdLPzfnX","tweet_lang":"es","text_es":"Tenemos el gran reto de construir soluciones concretas y urgentes frente a las necesidades del sector   httpstcoLKfdLPzfnX","hashtags":["cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sq1nhaxUVw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-15T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260744752271626246","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Yoshio, gran persona y talentoso cantante mexicano. Fue un padre ejemplar, deja un gran legado familiar y art\u00edstico.\nMis condolencias y solidaridad para su familia, amigos, comunidad art\u00edstica y sus admiradores. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Yoshio gran persona y talentoso cantante mexicano Fue un padre ejemplar deja un gran legado familiar y art\u00edstico\nMis condolencias y solidaridad para su familia amigos comunidad art\u00edstica y sus admiradores ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-14T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260726357228752897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiTeLoPerdiste Estuvo muy interesante la Segunda Sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". \nAqu\u00ed tienes el video completo. #DerechosDeAutor #Cultura  https:\/\/t.co\/rA9ZAViv0F","tweet_lang":"es","text_es":" Estuvo muy interesante la Segunda Sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada \nAqu\u00ed tienes el video completo    ","hashtags":["PorSiTeLoPerdiste","DerechosDeAutor","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rA9ZAViv0F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-14T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260615017281605633","replied_to_tweet_id":1.26060381e+18,"replied_to_user_id":131269927.0,"reply_text":"","tweet_text":"@castilloyluna Hola. Puedes seguir el evento en vivo en este enlace: https:\/\/t.co\/AaacLKz4IU","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Puedes seguir el evento en vivo en este enlace ","hashtags":[],"mentions":["castilloyluna"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AaacLKz4IU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-13T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260611863496265729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Segunda sesi\u00f3n del Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La Copia Privada\u201d #cultura #DerechosDeAutor\nhttps:\/\/t.co\/AaacLKz4IU","tweet_lang":"es","text_es":" Segunda sesi\u00f3n del Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La Copia Privada\u201d  \n","hashtags":["EnVivo","cultura","DerechosDeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AaacLKz4IU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-13T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260381656323624966","replied_to_tweet_id":1.260377466e+18,"replied_to_user_id":1.239036158e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@funacu Con mucho gusto. Ma\u00f1ana antes del evento publico el enlace de la transmision en vivo. Buenas noches.","tweet_lang":"es","text_es":" Con mucho gusto Ma\u00f1ana antes del evento publico el enlace de la transmision en vivo Buenas noches","hashtags":[],"mentions":["funacu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-13T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260248269441175555","replied_to_tweet_id":1.260237276e+18,"replied_to_user_id":128336573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elgansolitario Por favor contacta por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"elgansolitario Por favor contacta por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-12T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260235917320732676","replied_to_tweet_id":1.260235265e+18,"replied_to_user_id":128336573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elgansolitario Por supuesto que est\u00e1n invitados, tendremos m\u00e1s sesiones cada mi\u00e9rcoles de mayo y junio, y estar\u00e1n participando. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"elgansolitario Por supuesto que est\u00e1n invitados tendremos m\u00e1s sesiones cada mi\u00e9rcoles de mayo y junio y estar\u00e1n participando Saludos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-12T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260234533431054338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Ma\u00f1ana es la segunda sesi\u00f3n del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fAgenda este mi\u00e9rcoles 13 de mayo, 11:00 horas.  #Cultura #DerechosdeAutor https:\/\/t.co\/bYZeOYOZm9","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana es la segunda sesi\u00f3n del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fAgenda este mi\u00e9rcoles 13 de mayo 1100 horas    httpstcobYZeOYOZm9","hashtags":["QueNoSeTePase","Cultura","DerechosdeAutor"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-12T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1260027273308061702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a las Ministras y Ministros de la @SCJN por ser garantes de la preservaci\u00f3n de los principios fundamentales del sistema democr\u00e1tico mexicano. Enhorabuena. https:\/\/t.co\/dZ1N9LQv0H","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a las Ministras y Ministros de la  por ser garantes de la preservaci\u00f3n de los principios fundamentales del sistema democr\u00e1tico mexicano Enhorabuena ","hashtags":[],"mentions":["SCJN"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dZ1N9LQv0H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-12T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1259584956457762816","replied_to_tweet_id":1.259556053e+18,"replied_to_user_id":3427613542.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LeydaIvonHdez @MovESCENA @delfinagomeza @Cristina_CruzMX @bienestarmx \u00a1Felicidades!\ud83e\udd17","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["LeydaIvonHdez","MovESCENA","delfinagomeza","Cristina_CruzMX","bienestarmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-05-10T21:00:00","geolocation":null,"":"@LeydaIvonHdez @MovESCENA @delfinagomeza @Cristina_CruzMX @bienestarmx \u00a1Felicidades!"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1259493126877720579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los actos m\u00e1s generosos de la humanidad son dar, procurar y proteger la vida, por eso admiro, respeto y amo a las madres. En ellas se gesta la vida misma y en su ser aprendemos y experimentamos el aut\u00e9ntico amor. \n\n\u00a1Gracias por siempre mam\u00e1s! #FelizDiaDeLasMadres","tweet_lang":"es","text_es":"Los actos m\u00e1s generosos de la humanidad son dar procurar y proteger la vida por eso admiro respeto y amo a las madres En ellas se gesta la vida misma y en su ser aprendemos y experimentamos el aut\u00e9ntico amor \n\n\u00a1Gracias por siempre mam\u00e1s ","hashtags":["FelizDiaDeLasMadres"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-05-10T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258182544140505088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiTeLoPerdiste Estuvo muy interesante la sesi\u00f3n de hoy del Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\".  Aqu\u00ed el #video https:\/\/t.co\/4I6xrE0rKE","tweet_lang":"es","text_es":" Estuvo muy interesante la sesi\u00f3n de hoy del Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  Aqu\u00ed el  ","hashtags":["PorSiTeLoPerdiste","video"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4I6xrE0rKE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-07T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258165458672459776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Buemas tardes. Necesito consultarles un tema, por favor si me pueden contactar v\u00eda DM.","tweet_lang":"es","text_es":" Buemas tardes Necesito consultarles un tema por favor si me pueden contactar v\u00eda DM","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258162971991293956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.070152398e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OlivaLopezA Estimada Secretaria, espero se encuentre bien. Primero quiero felicitarla por su excelente labor que est\u00e1 realizando en estos momentos de contingencia.\nMe gustar\u00eda contactarla DM para consultarle un tema de gran importancia. Estoy pendiente de que me contacten","tweet_lang":"es","text_es":" Estimada Secretaria espero se encuentre bien Primero quiero felicitarla por su excelente labor que est\u00e1 realizando en estos momentos de contingencia\nMe gustar\u00eda contactarla DM para consultarle un tema de gran importancia Estoy pendiente de que me contacten","hashtags":[],"mentions":["OlivaLopezA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258096625085538308","replied_to_tweet_id":1.258093742e+18,"replied_to_user_id":14763870.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pizu @driverInside Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Pizu","driverInside"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258091917860048896","replied_to_tweet_id":1.258090049e+18,"replied_to_user_id":14763870.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pizu @driverInside As\u00ed es, tendremos la intervenvi\u00f3n de todos los sectores. Est\u00e1n invitados participar en las siguentes sesiones con sus preguntas y propuestas. Publicaremos oportunamente la programaci\u00f3n. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  As\u00ed es tendremos la intervenvi\u00f3n de todos los sectores Est\u00e1n invitados participar en las siguentes sesiones con sus preguntas y propuestas Publicaremos oportunamente la programaci\u00f3n Saludos","hashtags":[],"mentions":["Pizu","driverInside"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258079300789719045","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo #Video Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". #Cultura #internet https:\/\/t.co\/dj7QIwQR46","tweet_lang":"es","text_es":"  Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada   ","hashtags":["EnVivo","Video","Cultura","internet"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dj7QIwQR46"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1258073486528065537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo #Audio Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\". #Cultura https:\/\/t.co\/dj7QIwQR46","tweet_lang":"es","text_es":"  Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada  ","hashtags":["EnVivo","Audio","Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dj7QIwQR46"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-06T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1257763403969544192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u261d\ufe0fCreadores y artistas realizan un trabajo de primer orden para el bienestar social. \n\nMa\u00f1ana iniciamos el Conversatorio \"Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La copia privada\", comparto el comunicado sobre el tema: https:\/\/t.co\/MW82w7eqb4 https:\/\/t.co\/YU2HdfVJig","tweet_lang":"es","text_es":"\u261d\ufe0fCreadores y artistas realizan un trabajo de primer orden para el bienestar social \n\nMa\u00f1ana iniciamos el Conversatorio Retribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La copia privada comparto el comunicado sobre el tema  httpstcoYU2HdfVJig","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MW82w7eqb4"],"tweet_emoticons":["\u261d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-05T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1257368749910482946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Necesario conjuntar esfuerzos entre los sectores p\u00fablico y privado para apoyar a la comunidad cultural y art\u00edstica. #cultura \u270d\ufe0f https:\/\/t.co\/Wh3FuErXHE https:\/\/t.co\/x2HWgJkgYE","tweet_lang":"es","text_es":"Necesario conjuntar esfuerzos entre los sectores p\u00fablico y privado para apoyar a la comunidad l y art\u00edstica  \u270d\ufe0f  httpstcox2HWgJkgYE","hashtags":["cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wh3FuErXHE"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-05-04T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1256016898304737282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis condolencias y solidaridad para los familiares, amigos y admiradores del gran cantante, actor, narrador y compositor mexicano, \u00d3scar Ch\u00e1vez.  #QEPD https:\/\/t.co\/1V00JRwz1H","tweet_lang":"es","text_es":"Mis condolencias y solidaridad para los familiares amigos y admiradores del gran cantante actor narrador y compositor mexicano \u00d3scar Ch\u00e1vez   ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1V00JRwz1H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1255589284653993991","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por su apoyo y compromiso Diputada. Fuerte abrazo #PrimeroLaCultura https:\/\/t.co\/Cw8wXaWz20","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por su apoyo y compromiso Diputada Fuerte abrazo  ","hashtags":["PrimeroLaCultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Cw8wXaWz20"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-29T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1255577765404966913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades. Excelente trabajo se est\u00e1 realizando desde la #UIF para acabar con la corrupci\u00f3n y la impunidad. Mi reconocimiento y mi apoyo. https:\/\/t.co\/Jv6A9jusEc","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Excelente trabajo se est\u00e1 realizando desde la  para acabar con la corrupci\u00f3n y la impunidad Mi reconocimiento y mi apoyo ","hashtags":["UIF"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jv6A9jusEc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-29T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1255276971803672576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Diputada, la empat\u00eda y apoyo de todos los legisladores es fundamental para finalmente resolver este pendiente con los int\u00e9rpretes de nuestro pa\u00eds. https:\/\/t.co\/I1JiBr9aqC","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Diputada la empat\u00eda y apoyo de todos los legisladores es fundamental para finalmente resolver este pendiente con los int\u00e9rpretes de nuestro pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I1JiBr9aqC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-28T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1255191935679180800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge que M\u00e9xico ratifique el Tratado de Beijing Sobre Interpretaciones y Ejecuciones Audiovisuales, el cual entra en vigor hoy. https:\/\/t.co\/sKXm0SilHD #Cultura https:\/\/t.co\/FdZZvUaRYW","tweet_lang":"es","text_es":"Urge que M\u00e9xico ratifique el Tratado de Beijing Sobre Interpretaciones y Ejecuciones Audiovisuales el cual entra en vigor hoy   httpstcoFdZZvUaRYW","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sKXm0SilHD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-28T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1255161435967098881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis felicitaciones estimada alcaldesa @LaydaSansores por impulsar el trabajo y la unidad para servir a la ciudadan\u00eda.\nComo siempre, cuente con mi compromiso y esfuerzo para apoyar y participar en las acciones que se necesiten a favor de los habitantes de @AlcaldiaAO . \ud83d\udc4a https:\/\/t.co\/mCewzHpNsj","tweet_lang":"es","text_es":"Mis felicitaciones estimada alcaldesa  por impulsar el trabajo y la unidad para servir a la ciudadan\u00eda\nComo siempre cuente con mi compromiso y esfuerzo para apoyar y participar en las acciones que se necesiten a favor de los habitantes de    ","hashtags":[],"mentions":["LaydaSansores","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mCewzHpNsj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4a"],"tweet_date":"2020-04-28T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1254974216358764545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 gusto saber que se encuentra bien de salud secretaria @alefrausto , cu\u00eddese mucho. \nSigamos trabajando y en comunicaci\u00f3n para fortalecer el sector cultura. Desde @Mx_Diputados continuamos laborando, atendiendo las medidas de @SSalud_mx . Saludos. https:\/\/t.co\/vuDcBhUyd6","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 gusto saber que se encuentra bien de salud secretaria   cu\u00eddese mucho \nSigamos trabajando y en comunicaci\u00f3n para fortalecer el sector cultura Desde  continuamos laborando atendiendo las medidas de   Saludos ","hashtags":[],"mentions":["alefrausto","Mx_Diputados","SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vuDcBhUyd6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-28T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1254955863397277696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente planteamiento y resoluci\u00f3n a la iniciativa presidencial. https:\/\/t.co\/Uc7kBeGIVe","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente planteamiento y resoluci\u00f3n a la iniciativa presidencial ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uc7kBeGIVe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-28T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1254444443899498496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es importante el reconocimiento y respeto a los m\u00e9dicos y enfermer@s que trabajan arriesgando su propia salud. Gracias a todos por su lealtad y compromiso. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/CsMAr8O6qA","tweet_lang":"es","text_es":"Es importante el reconocimiento y respeto a los m\u00e9dicos y enfermers que trabajan arriesgando su propia salud Gracias a todos por su lealtad y compromiso  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CsMAr8O6qA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-04-26T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1254096921947496457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Claro que se puede, si bien son los tiempos m\u00e1s complicados que se han vivido en una administraci\u00f3n, acompa\u00f1aremos a nuestro Presidente @lopezobrador_ para sacar juntos a M\u00e9xico adelante. #M\u00e9xicoSolosTodos #SiSePuede https:\/\/t.co\/tXMv498S3J","tweet_lang":"es","text_es":"Claro que se puede si bien son los tiempos m\u00e1s complicados que se han vivido en una administraci\u00f3n acompa\u00f1aremos a nuestro Presidente  para sacar juntos a M\u00e9xico adelante   ","hashtags":["M\u00e9xicoSolosTodos","SiSePuede"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tXMv498S3J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-25T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1252673459882254337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #cultura es fundamental para la sociedad en estos momentos de crisis, urge apoyar y dar certeza a este sector.\n\nHoy se public\u00f3 el Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura en la Gaceta Parlamentaria de la @Mx_Diputados . https:\/\/t.co\/d2cSYyzBxU https:\/\/t.co\/uPrAK3kBy1","tweet_lang":"es","text_es":"La  es fundamental para la sociedad en estos momentos de crisis urge apoyar y dar certeza a este sector\n\nHoy se public\u00f3 el Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura en la Gaceta Parlamentaria de la    httpstcouPrAK3kBy1","hashtags":["cultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d2cSYyzBxU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-21T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1252226196840026113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Gabriel Retes, el cine mexicano est\u00e1 de luto; siempre le recordaremos por su extraordinaria obra. \nMis condolencias a sus familiares, amigos y a la comunidad cinematogr\u00e1fica. #QEPD https:\/\/t.co\/Vqs682dCIL","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Gabriel Retes el cine mexicano est\u00e1 de luto siempre le recordaremos por su extraordinaria obra \nMis condolencias a sus familiares amigos y a la comunidad cinematogr\u00e1fica  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vqs682dCIL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-20T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251331337363079171","replied_to_tweet_id":1.251328314e+18,"replied_to_user_id":1.239036158e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@funacu @alefrausto Buenas noches. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas noches Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["funacu","alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-18T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251320320730021889","replied_to_tweet_id":1.251320318e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"En lo personal, me alegra profundamente este logro, ya que representa el firme compromiso de avanzar en el fortalecimiento del sector cultura, pese a la dif\u00edcil situaci\u00f3n por la que atraviesa el mundo y, en especial, M\u00e9xico. \n\n\u00a1Felicidades @alefrausto !","tweet_lang":"es","text_es":"En lo personal me alegra profundamente este logro ya que representa el firme compromiso de avanzar en el fortalecimiento del sector cultura pese a la dif\u00edcil situaci\u00f3n por la que atraviesa el mundo y en especial M\u00e9xico \n\n\u00a1Felicidades  ","hashtags":[],"mentions":["alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251320317777260546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda reconoce la gesti\u00f3n de la Sria. de Cultura, @alefrausto , para mantener el #FONCA, #FOPROCINE y San Ildefonso.\n\nApoyar la creaci\u00f3n y a la comunidad art\u00edstica y cultural, es fundamental para garantizar el derecho a la cultura.\n\nEnhorabuena.","tweet_lang":"es","text_es":"La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda reconoce la gesti\u00f3n de la Sria de Cultura   para mantener el   y San Ildefonso\n\nApoyar la creaci\u00f3n y a la comunidad art\u00edstica y cultural es fundamental para garantizar el derecho a la cultura\n\nEnhorabuena","hashtags":["FONCA","FOPROCINE"],"mentions":["alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251270383854145536","replied_to_tweet_id":1.251247054e+18,"replied_to_user_id":1.148643825e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ArturoHerrera_G En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda estamos organizando un conversatorio sobre el tema, pronto les enviar\u00e9 la invitaci\u00f3n, ser\u00e1 un honor contar con su participaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda estamos organizando un conversatorio sobre el tema pronto les enviar\u00e9 la invitaci\u00f3n ser\u00e1 un honor contar con su participaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["ArturoHerrera_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-17T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251263681192693760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos hubiera encantado participar Secretario, no olviden las propuestas del legislativo . Juntos podemos rescatar a la comunidad cultural y art\u00edstica, no podemos dejarlos solos. https:\/\/t.co\/N6gAj74aQT","tweet_lang":"es","text_es":"Nos hubiera encantado participar Secretario no olviden las propuestas del legislativo  Juntos podemos rescatar a la comunidad cultural y art\u00edstica no podemos dejarlos solos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N6gAj74aQT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-17T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1251035599231782914","replied_to_tweet_id":1.250997553e+18,"replied_to_user_id":76712098.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NoeMoralesMunoz @villegasmariana Buenas noches \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas noches \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["NoeMoralesMunoz","villegasmariana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-04-17T07:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1250481386722557954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si esto est\u00e1 confirmado, esperemos reacci\u00f3n de la @Hacienda_Mexico https:\/\/t.co\/hMA4SsBo13","tweet_lang":"es","text_es":"Si esto est\u00e1 confirmado esperemos reacci\u00f3n de la  ","hashtags":[],"mentions":["Hacienda_Mexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hMA4SsBo13"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1249831451975135233","replied_to_tweet_id":1.249824534e+18,"replied_to_user_id":487047904.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TeatroSinPared @SLVillavicencio Buenas tardes. La mayor\u00eda de los legisladores se pronunci\u00f3 por el respaldo al Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura: https:\/\/t.co\/rmtmozd5U9 Seguimos trabajando para que se discutan y aprueben las reformas que proponemos, en cuanto sea posible. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes La mayor\u00eda de los legisladores se pronunci\u00f3 por el respaldo al Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura  Seguimos trabajando para que se discutan y aprueben las reformas que proponemos en cuanto sea posible Saludos","hashtags":[],"mentions":["TeatroSinPared","SLVillavicencio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rmtmozd5U9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-13T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1249816764558594055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados realiz\u00f3 su primera reuni\u00f3n en teleconferencia.\nEntre otros temas, se present\u00f3 el Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultural. \n\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/rmtmozd5U9 https:\/\/t.co\/Reazoc2sXn","tweet_lang":"es","text_es":"La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  realiz\u00f3 su primera reuni\u00f3n en teleconferencia\nEntre otros temas se present\u00f3 el Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultural \n\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n  httpstcoReazoc2sXn","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rmtmozd5U9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-13T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1249379907861348354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La cultura es un bien de primera necesidad para las y los mexicanos, por ello presentar\u00e9 un Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura.\nEs importante salvaguardar el derecho a la cultura e incorporar el FONCA y el FOPROCINE en la ley. https:\/\/t.co\/KbAUgegNYP https:\/\/t.co\/uIXesn5YVX","tweet_lang":"es","text_es":"La cultura es un bien de primera necesidad para las y los mexicanos por ello presentar\u00e9 un Paquete Legislativo de Recuperaci\u00f3n para el Sector Cultura\nEs importante salvaguardar el derecho a la cultura e incorporar el FONCA y el FOPROCINE en la ley  httpstcouIXesn5YVX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KbAUgegNYP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-12T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1248630007423029248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades a la @AcademiaCineMx y a @NetflixLAT  por la creaci\u00f3n del \u201cFondo de Apoyo COVID-19 para la Industria Cinematogr\u00e1fica y Audiovisual\u201d, destinado a apoyar a m\u00e1s de 1,000 trabajadores del sector!\n\u00a1Enhorabuena!\n\n\ud83d\udd14Convocatoria: https:\/\/t.co\/EsicPHUicO https:\/\/t.co\/gBzc1kSw5B","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas felicidades a la  y a   por la creaci\u00f3n del \u201cFondo de Apoyo COVID19 para la Industria Cinematogr\u00e1fica y Audiovisual\u201d destinado a apoyar a m\u00e1s de 1000 trabajadores del sector\n\u00a1Enhorabuena\n\nConvocatoria  httpstcogBzc1kSw5B","hashtags":[],"mentions":["AcademiaCineMx","NetflixLAT"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EsicPHUicO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2020-04-10T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1248625268874301451","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Qu\u00e9 gusto que est\u00e9n bien! Felicita de mi parte a tu hermana y por favor cu\u00eddense mucho.\n\u00a1Bendiciones para toda la familia! \ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/azYw2KaEvf","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Qu\u00e9 gusto que est\u00e9n bien Felicita de mi parte a tu hermana y por favor cu\u00eddense mucho\n\u00a1Bendiciones para toda la familia  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/azYw2KaEvf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-04-10T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1248621928086028303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/i6IQ2Nr5Fs","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i6IQ2Nr5Fs"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-04-10T15:00:00","geolocation":null,"":" https:\/\/t.co\/i6IQ2Nr5Fs"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1247280663990059011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Conversatorio: Iniciativa Ley de Emergencia Cultural COVID-19 https:\/\/t.co\/Ma77RSZskp","tweet_lang":"es","text_es":" Conversatorio Iniciativa Ley de Emergencia Cultural COVID19 ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ma77RSZskp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-06T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1247212619590746112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4fMuy bien por cumplir su palabra Gobernador @alejandromurat para que se sancione a los responsables del ataque vs Mar\u00eda Elena R\u00edos. \nNing\u00fan hecho de violencia de g\u00e9nero debe quedar impune.  Reitero mi respeto, admiraci\u00f3n y solidaridad con todas las mujeres v\u00edctimas de violencia. https:\/\/t.co\/nII5c14AWh","tweet_lang":"es","text_es":"Muy bien por cumplir su palabra Gobernador  para que se sancione a los responsables del ataque vs Mar\u00eda Elena R\u00edos \nNing\u00fan hecho de violencia de g\u00e9nero debe quedar impune  Reitero mi respeto admiraci\u00f3n y solidaridad con todas las mujeres v\u00edctimas de violencia ","hashtags":[],"mentions":["alejandromurat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nII5c14AWh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-04-06T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1246493007362359296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de #Cultura y Cinematograf\u00eda buscaremos que, en las reformas que estamos elaborando mediante parlamento abierto, se incorpore al FONCA en la Ley General de Cultura y Derechos Culturales. #Comunicado https:\/\/t.co\/DW3gRIfbMD https:\/\/t.co\/hQWAb2aHzi","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de  y Cinematograf\u00eda buscaremos que en las reformas que estamos elaborando mediante parlamento abierto se incorpore al FONCA en la Ley General de  y Derechos les   httpstcohQWAb2aHzi","hashtags":["Cultura","Comunicado"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DW3gRIfbMD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-04T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1246451456774987776","replied_to_tweet_id":1.246450667e+18,"replied_to_user_id":313010716.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Emosqueda5 Buenos d\u00edas. Te invito a leer el enlace con mi comentario al respecto. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Te invito a leer el enlace con mi comentario al respecto Saludos","hashtags":[],"mentions":["Emosqueda5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-04T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1246445127066935296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Frente al Covid-19, la cultura est\u00e1 demostrando su gran valor en M\u00e9xico y el mundo. https:\/\/t.co\/DW3gRIfbMD https:\/\/t.co\/LQuRDgrLX1","tweet_lang":"es","text_es":"Frente al Covid19 la cultura est\u00e1 demostrando su gran valor en M\u00e9xico y el mundo  httpstcoLQuRDgrLX1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DW3gRIfbMD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-04T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1246241381158273024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me las regalaron, espero puedan traer m\u00e1s, con gusto te contacto si lo logran https:\/\/t.co\/T6hh2zsO4p","tweet_lang":"es","text_es":"Me las regalaron espero puedan traer m\u00e1s con gusto te contacto si lo logran ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T6hh2zsO4p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-04T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1246172789943353344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querida @LaraPaola1 no puedo dejar de agradecerte tu cari\u00f1o y apoyo siempre. Realmente valoro tu cari\u00f1o y amistad. Los queremos mucho amiga, saludos al buen Jorge","tweet_lang":"es","text_es":"Querida  no puedo dejar de agradecerte tu cari\u00f1o y apoyo siempre Realmente valoro tu cari\u00f1o y amistad Los queremos mucho amiga saludos al buen Jorge","hashtags":[],"mentions":["LaraPaola1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-03T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1245824229028831241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a la Canciller\u00eda @SRE_mx que nos brinda a los mexicanos su invaluable apoyo para el regreso de nuestros familiares que se encuentran en el extranjero, con respeto a las estrictas medidas sanitarias y restricciones de movilidad internacional.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a la Canciller\u00eda  que nos brinda a los mexicanos su invaluable apoyo para el regreso de nuestros familiares que se encuentran en el extranjero con respeto a las estrictas medidas sanitarias y restricciones de movilidad internacional","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1245812453029576704","replied_to_tweet_id":1.245788913e+18,"replied_to_user_id":18143047.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vicentegtz Muchas gracias Vicente. Cu\u00eddate por favor. \u00a1Abrazos!","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias Vicente Cu\u00eddate por favor \u00a1Abrazos","hashtags":[],"mentions":["vicentegtz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1243408622211575808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido Horacio: amigo eres un guerrero y vencer\u00e1s esta situaci\u00f3n. Todo mi afecto para ti, cu\u00eddate y como siempre estoy cerca de ti a\u00fan en esta obligada sana distancia. #FuerzaHoracio #M\u00e9xicoSomosTodos https:\/\/t.co\/SPkazOPDVE","tweet_lang":"es","text_es":"Querido Horacio amigo eres un guerrero y vencer\u00e1s esta situaci\u00f3n Todo mi afecto para ti cu\u00eddate y como siempre estoy cerca de ti a\u00fan en esta obligada sana distancia   ","hashtags":["FuerzaHoracio","M\u00e9xicoSomosTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SPkazOPDVE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-27T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1240323243560464385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mucho OJO \ud83d\udc41 por favor, ayudemos a salvar vidas y mantener bajo control la situaci\u00f3n. #M\u00e9xicoSano #COVID19 https:\/\/t.co\/t9wJ97nE5J","tweet_lang":"es","text_es":"Mucho OJO  por favor ayudemos a salvar vidas y mantener bajo control la situaci\u00f3n   httpstcot9wJ97nE5J","hashtags":["M\u00e9xicoSano","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41"],"tweet_date":"2020-03-18T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1239733632522227712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esperemos visitarlos pronto, fuerte abrazo https:\/\/t.co\/J9Q4KDn23W","tweet_lang":"es","text_es":"Esperemos visitarlos pronto fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J9Q4KDn23W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-17T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1239637353704144899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero felicitar al Gobierno de San Luis Potos\u00ed y a su Gobernador, @JMCarrerasGob.\nPor la iniciativa de impulsar el arte, la cultura y la visi\u00f3n de inaugurar el museo \u201cLEONORA CARRINGTON\u201d en Xilitla.\nTienen que visitarlo \ud83d\udc41\ud83d\udc4c\ud83c\udffb #M\u00e9xicoEsCultura #SanLuisPotosi","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero felicitar al Gobierno de San Luis Potos\u00ed y a su Gobernador \nPor la iniciativa de impulsar el arte la cultura y la visi\u00f3n de inaugurar el museo \u201cLEONORA CARRINGTON\u201d en Xilitla\nTienen que visitarlo \ud83d\udc4c\ud83c\udffb  ","hashtags":["M\u00e9xicoEsCultura","SanLuisPotosi"],"mentions":["JMCarrerasGob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41","\ud83d\udc4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-03-16T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1238558619496570887","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que maravilloso es poder compartir una gran conversaci\u00f3n y un #Cafecito con una mujer tan maravillosa, talentosa y con un coraz\u00f3n gigante como lo es @latalancon.\nVe el video completo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/IIxdPZaqKp\n#M\u00e9xicoEsCultura #CafecitoConMayer https:\/\/t.co\/1KzeDaR8da","tweet_lang":"es","text_es":"Que maravilloso es poder compartir una gran conversaci\u00f3n y un  con una mujer tan maravillosa talentosa y con un coraz\u00f3n gigante como lo es \nVe el video completo aqu\u00ed \n ConMayer httpstco1KzeDaR8da","hashtags":["Cafecito","M\u00e9xicoEsCultura","CafecitoConMayer"],"mentions":["latalancon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IIxdPZaqKp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-13T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1238311123679465475","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy tuvimos el placer de recibir al Maestro, Fernando Delgadillo en las instalaciones de la C\u00e1mara de Diputados @Mx_Diputados y aprovechamos para tomarnos un cafecito y platicar sobre la cultura nacional.\nPronto se los compartir\u00e9 \ud83c\udfa5\n#CafecitoConMayer #M\u00e9xicoEsCultura https:\/\/t.co\/mY2cSjyPDq","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy tuvimos el placer de recibir al Maestro Fernando Delgadillo en las instalaciones de la C\u00e1mara de Diputados  y aprovechamos para tomarnos un cafecito y platicar sobre la cultura nacional\nPronto se los compartir\u00e9 \n  httpstcomY2cSjyPDq","hashtags":["CafecitoConMayer","M\u00e9xicoEsCultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa5"],"tweet_date":"2020-03-13T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1237764329295904768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me llena de inmenso orgullo y felicidad ver a Mar\u00eda Elena R\u00edos, Saxofonista Oaxaque\u00f1a interpretando \u201cLa llorona\u201d junto a @ximenamusic. \nEres grande Mar\u00eda Elena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#MujeresPoderosas https:\/\/t.co\/gNf8Z5lHuV","tweet_lang":"es","text_es":"Me llena de inmenso orgullo y felicidad ver a Mar\u00eda Elena R\u00edos Saxofonista Oaxaque\u00f1a interpretando \u201cLa llorona\u201d junto a  \nEres grande Mar\u00eda Elena \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n httpstcogNf8Z5lHuV","hashtags":["MujeresPoderosas"],"mentions":["ximenamusic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-03-11T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1237549301191958529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Diputada Veronica Sobrado por su inter\u00e9s y apoyo a temas culturales, excelente exposici\u00f3n de esta hermoso lugar, Reserva de la Biosfera Tehuac\u00e1n-Cuicatl\u00e1n , mi reconocimiento y apoyo a tus gestiones siempre. https:\/\/t.co\/AFWlVDd5YJ","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Diputada Veronica Sobrado por su inter\u00e9s y apoyo a temas culturales excelente exposici\u00f3n de esta hermoso lugar Reserva de la Biosfera Tehuac\u00e1nCuicatl\u00e1n  mi reconocimiento y apoyo a tus gestiones siempre ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AFWlVDd5YJ"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-03-11T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1237539537842139136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/bgrp8A2MUc","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bgrp8A2MUc"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2020-03-11T01:00:00","geolocation":null,"":" https:\/\/t.co\/bgrp8A2MUc"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1236731426503929856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como Legislador, Esposo y Padre, me sumo con firmeza a la transformaci\u00f3n que buscan las mujeres mexicanas en este #DiaInternacionalDeLaMujer.\nJunto a ellas, lucho a diario por una sociedad m\u00e1s equitativa, sin ning\u00fan tipo de violencia y de pleno respeto a todas y todos. #8marzo","tweet_lang":"es","text_es":"Como Legislador Esposo y Padre me sumo con firmeza a la transformaci\u00f3n que buscan las mujeres mexicanas en este \nJunto a ellas lucho a diario por una sociedad m\u00e1s equitativa sin ning\u00fan tipo de violencia y de pleno respeto a todas y todos ","hashtags":["DiaInternacionalDeLaMujer","8marzo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-08T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1236355551413428225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este 8 de marzo me sumo a ustedes porque empatizo con su protesta y me manifestar\u00e9 cediendo el control y espacio de mi cuenta de Twitter @SergioMayerb, a mujeres amigas para reproducir su mensaje.\nEs muy importante que se escuchen y se visibilicen sus demandas y sus exigencias.","tweet_lang":"es","text_es":"Este 8 de marzo me sumo a ustedes porque empatizo con su protesta y me manifestar\u00e9 cediendo el control y espacio de mi cuenta de Twitter  a mujeres amigas para reproducir su mensaje\nEs muy importante que se escuchen y se visibilicen sus demandas y sus exigencias","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-07T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1236060026076184577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fue una gran experiencia disfrutar el gran concierto de @BKLYNsymphony . Gracias por tu talento Felipe . https:\/\/t.co\/1uoy581T1B","tweet_lang":"es","text_es":"Fue una gran experiencia disfrutar el gran concierto de   Gracias por tu talento Felipe  ","hashtags":[],"mentions":["BKLYNsymphony"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1uoy581T1B"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-03-06T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235783991334252546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro muy alegre de compartirles que hoy llevamos a cabo la primer Ceremonia de entrega de Reconocimiento \u201cOrgullo Mexicano\u201d a la Bailarina Mexicana, @ElisaCarrilloC y a la actriz internacional, @latalancon \nQue placer poder celebrar #M\u00e9xico de esta forma.\n#OrgulloMexicano https:\/\/t.co\/FoKBvlt7X4","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro muy alegre de compartirles que hoy llevamos a cabo la primer Ceremonia de entrega de Reconocimiento \u201cOrgullo Mexicano\u201d a la Bailarina Mexicana  y a la actriz internacional  \nQue placer poder celebrar  de esta forma\n httpstcoFoKBvlt7X4","hashtags":["M\u00e9xico","OrgulloMexicano"],"mentions":["ElisaCarrilloC","latalancon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-06T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235763178866454529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Presidenta @Laura_Rojas_ por  su apoyo y empat\u00eda con mujeres talentosos y exitosas, seguiremos trabajando por reconocer y resaltar la creatividad y la cultura en @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/VpXBdr54Lg","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Presidenta  por  su apoyo y empat\u00eda con mujeres talentosos y exitosas seguiremos trabajando por reconocer y resaltar la creatividad y la cultura en  ","hashtags":[],"mentions":["Laura_Rojas_","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VpXBdr54Lg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-06T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235637554805903363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creadores deben recibir remuneraci\u00f3n compensatoria por copia privada, como ocurre en otras naciones. #cultura https:\/\/t.co\/5Ph7glFnD0 https:\/\/t.co\/NX9lCD9jRD","tweet_lang":"es","text_es":"Creadores deben recibir remuneraci\u00f3n compensatoria por copia privada como ocurre en otras naciones   httpstcoNX9lCD9jRD","hashtags":["cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5Ph7glFnD0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-05T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235567089848643584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El parlamento abierto es para escuchar todas las voces y opiniones. Todas las organizaciones, incluyendo la @ANDIMexico merecen nuestro respeto y reconocimiento y seremos respetuosos de sus procesos internos. La iniciativa es para apoyar a los creadores, artistas e Int\u00e9rpretes. https:\/\/t.co\/QIGT53mPoR","tweet_lang":"es","text_es":"El parlamento abierto es para escuchar todas las voces y opiniones Todas las organizaciones incluyendo la  merecen nuestro respeto y reconocimiento y seremos respetuosos de sus procesos internos La iniciativa es para apoyar a los creadores artistas e Int\u00e9rpretes ","hashtags":[],"mentions":["ANDIMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QIGT53mPoR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-05T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235339417268744192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fue un placer recibir y platicar con las tenientes de fragata, egresadas de la Heroica Escuela Naval Militar.\nEn verdad son un un Honor para M\u00e9xico y para todas las mujeres mexicanas.\nGracias por su lealtad y su compromiso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf1f #Mexico https:\/\/t.co\/qpX537Z88B","tweet_lang":"es","text_es":"Fue un placer recibir y platicar con las tenientes de fragata egresadas de la Heroica Escuela Naval Militar\nEn verdad son un un Honor para M\u00e9xico y para todas las mujeres mexicanas\nGracias por su lealtad y su compromiso \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  httpstcoqpX537Z88B","hashtags":["Mexico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-03-04T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1235035992819552259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy tuve el placer de participar en la inauguraci\u00f3n de la Expo-venta artesanal \"Manos Art\u00edsticas de Oaxaca\" y vaya todos los productos con los que me encontr\u00e9.\n#artesania #oaxaca #mexico https:\/\/t.co\/sY9nBBEbyO","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy tuve el placer de participar en la inauguraci\u00f3n de la Expoventa artesanal Manos Art\u00edsticas de Oaxaca y vaya todos los productos con los que me encontr\u00e9\n   httpstcosY9nBBEbyO","hashtags":["artesania","oaxaca","mexico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-03-04T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1234986406352576512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran honor ser parte de la historia de esta hermosa ciudad y el  mejor lugar tur\u00edstico de Latinoam\u00e9rica. Felicidades a todos los Cancunenses y a su Presidenta @MaraLezama #Canc\u00fanTierraDeTodos #50AniversarioCanc\u00fan https:\/\/t.co\/wrFAfRnOMI","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran honor ser parte de la historia de esta hermosa ciudad y el  mejor lugar tur\u00edstico de Latinoam\u00e9rica Felicidades a todos los Cancunenses y a su Presidenta    ","hashtags":["Canc\u00fanTierraDeTodos","50AniversarioCanc\u00fan"],"mentions":["MaraLezama"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wrFAfRnOMI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-04T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1234714910124171264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Much\u00edsimas Felicidades a @JoelHernandezG por haber sido electo como Presidente de la @CIDH para el per\u00edodo 2020-2021.\nRepresentando el gran trabajo de M\u00e9xico en el campo de los Derechos Humanos.\n\u00a1Te deseamos una magn\u00edfica gesti\u00f3n!\n#DerechosHumanos #M\u00e9xico #Felicidades","tweet_lang":"es","text_es":"Much\u00edsimas  a  por haber sido electo como Presidente de la  para el per\u00edodo 20202021\nRepresentando el gran trabajo de  en el campo de los Derechos Humanos\n\u00a1Te deseamos una magn\u00edfica gesti\u00f3n\n  ","hashtags":["DerechosHumanos","M\u00e9xico","Felicidades"],"mentions":["JoelHernandezG","CIDH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-03T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1234502196332396544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola Gustavo, nos encantar\u00eda tener tu opini\u00f3n en el tema, est\u00e1s cordial mente invitado a las mesas de trabajo del parlamento abierto en C\u00e1mara de Diputados. Estoy seguro tu conocimiento  abonar\u00e1 a los resultados. https:\/\/t.co\/JGDWcvCQ1c","tweet_lang":"es","text_es":"Hola Gustavo nos encantar\u00eda tener tu opini\u00f3n en el tema est\u00e1s cordial mente invitado a las mesas de trabajo del parlamento abierto en C\u00e1mara de Diputados Estoy seguro tu conocimiento  abonar\u00e1 a los resultados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JGDWcvCQ1c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-02T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1234311933161025536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades @vromog por la gran diversidad cultural que presentas en @AlcaldiaMHmx , garantizando el acceso a la cultura de los capitalinos. https:\/\/t.co\/ULyFBUYdVs","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades  por la gran diversidad cultural que presentas en   garantizando el acceso a la cultura de los capitalinos ","hashtags":[],"mentions":["vromog","AlcaldiaMHmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ULyFBUYdVs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-02T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1234296144597061634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamentable la p\u00e9rdida de nuestro actor de doblaje, Luis Alfonso Mendoza.\nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same para toda la comunidad y la familia.\nPido por un #M\u00e9xicoSinViolencia https:\/\/t.co\/7bvnKXp6zc","tweet_lang":"es","text_es":"Lamentable la p\u00e9rdida de nuestro actor de doblaje Luis Alfonso Mendoza\nMi m\u00e1s sentido p\u00e9same para toda la comunidad y la familia\nPido por un  httpstco7bvnKXp6zc","hashtags":["M\u00e9xicoSinViolencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-02T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1233614454904016896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una  experiencia  bell\u00edsima, gracias por su cari\u00f1o, pero lo mas importante, gracias por preservar y continuar nuestras tradiciones y ra\u00edces, https:\/\/t.co\/UEenc60A9g","tweet_lang":"es","text_es":"Una  experiencia  bell\u00edsima gracias por su cari\u00f1o pero lo mas importante gracias por preservar y continuar nuestras tradiciones y ra\u00edces ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UEenc60A9g"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-02-29T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1233196285471023105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco la invitaci\u00f3n a mi amiga, la maestra Dalia Monroy, de quien conozco muy bien su obra y a quien felicito por este espl\u00e9ndido trabajo art\u00edstico que el d\u00eda de hoy quedar\u00e1 materializado en las p\u00e1ginas coloridas de esta publicaci\u00f3n. #M\u00e9xicoLee https:\/\/t.co\/ouTmDRnNeA","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco la invitaci\u00f3n a mi amiga la maestra Dalia Monroy de quien conozco muy bien su obra y a quien felicito por este espl\u00e9ndido trabajo art\u00edstico que el d\u00eda de hoy quedar\u00e1 materializado en las p\u00e1ginas coloridas de esta publicaci\u00f3n  httpstcoouTmDRnNeA","hashtags":["M\u00e9xicoLee"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1233133741020610561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acuerdo por el que se modifican las Reglas Generales para la aplicaci\u00f3n del Est\u00edmulo Fiscal a Proyectos de Inversi\u00f3n en la Producci\u00f3n y Distribuci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica Nacional.\nPublicado el: 27-02-2020\nhttps:\/\/t.co\/cBUjNSTAIt","tweet_lang":"es","text_es":"Acuerdo por el que se modifican las Reglas Generales para la aplicaci\u00f3n del Est\u00edmulo Fiscal a Proyectos de Inversi\u00f3n en la Producci\u00f3n y Distribuci\u00f3n Cinematogr\u00e1fica Nacional\nPublicado el 27022020\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cBUjNSTAIt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-27T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1233083890023256074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy inauguramos la primera expoventa de artesanos y productores de las 16 alcaldias de la CDMX en la c\u00e1mara de diputados, siempre apoyando la #Cultura #CDMX https:\/\/t.co\/Dl7mvla9WR","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy inauguramos la primera expoventa de artesanos y productores de las 16 alcaldias de la  en la c\u00e1mara de diputados siempre apoyando la   httpstcoDl7mvla9WR","hashtags":["Cultura","CDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-02-27T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232834502411608064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de ayer, tuve el honor de convivir con las y los hermanos tzotziles en el Carnaval de San Juan Chamula, #Chiapas .\nGracias por su invitaci\u00f3n a experimentar su visi\u00f3n del mundo, as\u00ed como el sincretismo y la m\u00edstica de sus tradiciones y costumbres. \n\u00a1Fue incre\u00edble!\ud83d\udc4f #M\u00e9xico https:\/\/t.co\/qmaDrrTONo","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de ayer tuve el honor de convivir con las y los hermanos tzotziles en el Carnaval de San Juan Chamula  \nGracias por su invitaci\u00f3n a experimentar su visi\u00f3n del mundo as\u00ed como el sincretismo y la m\u00edstica de sus tradiciones y costumbres \n\u00a1Fue incre\u00edble  httpstcoqmaDrrTONo","hashtags":["Chiapas","M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2020-02-27T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232827009836953600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda lanza convocatoria para las personas, colectivos, pueblos, tribus y comunidades ind\u00edgenas y afrodescendientes que gusten presentar sus proyectos en etapa de producci\u00f3n o postproducci\u00f3n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/vdYKPhvsGT\n#CineMexicano #M\u00e9xico","tweet_lang":"es","text_es":"El Instituto Mexicano de Cinematograf\u00eda lanza convocatoria para las personas colectivos pueblos tribus y comunidades ind\u00edgenas y afrodescendientes que gusten presentar sus proyectos en etapa de producci\u00f3n o postproducci\u00f3n\nM\u00e1s info \n ","hashtags":["CineMexicano","M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vdYKPhvsGT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-27T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232811736115314688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy participe por primera vez en un juicio oral, debido a una demanda que emprend\u00ed  en contra de @Qualitas_MX Empresa aseguradora de autos, que hace todo lo posible por no pagar a sus clientes y asegurados. Lamentable la falta de \u00e9tica y criterio por resolver incidentes.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy participe por primera vez en un juicio oral debido a una demanda que emprend\u00ed  en contra de  Empresa aseguradora de autos que hace todo lo posible por no pagar a sus clientes y asegurados Lamentable la falta de \u00e9tica y criterio por resolver incidentes","hashtags":[],"mentions":["Qualitas_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-27T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232443092843683840","replied_to_tweet_id":1.232274098e+18,"replied_to_user_id":1.118848303e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OscarJi66915080 Bendiciones Oscar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" Bendiciones Oscar \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["OscarJi66915080"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-25T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232092132652933120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfTe gustar\u00eda saber qu\u00e9 piensan en M\u00f3naco sobre M\u00e9xico? \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\nNo te pierdas esta maravillosa pl\u00e1tica e intercambio de ideas, que tuvimos la dicha de compartir con el Alcalde de M\u00f3naco, Georges Marsan y Fabricio Pastor un gran Empresario.\nVideo completo: https:\/\/t.co\/X1yBtIZLfz https:\/\/t.co\/7DF8tnPg2S","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfTe gustar\u00eda saber qu\u00e9 piensan en M\u00f3naco sobre M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\udde8\nNo te pierdas esta maravillosa pl\u00e1tica e intercambio de ideas que tuvimos la dicha de compartir con el Alcalde de M\u00f3naco Georges Marsan y Fabricio Pastor un gran Empresario\nVideo completo  httpstco7DF8tnPg2S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X1yBtIZLfz"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf2\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2020-02-25T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1232022435030921216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?\nLa bandera de M\u00e9xico fue considerada como la bandera m\u00e1s hermosa del mundo, en un concurso realizado por el diario espa\u00f1ol \u201c20 Minutos\u201d \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nFeliz d\u00eda M\u00e9xico \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n#Felicidades #D\u00edaDeLaBandera #M\u00e9xico https:\/\/t.co\/xZ6Q9A4TdD","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSab\u00edas qu\u00e9\nLa bandera de  fue considerada como la bandera m\u00e1s hermosa del mundo en un concurso realizado por el diario espa\u00f1ol \u201c20 Minutos\u201d \ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\nFeliz d\u00eda  \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\n   httpstcoxZ6Q9A4TdD","hashtags":["Felicidades","D\u00edaDeLaBandera","M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\udc4c\ud83c\udffb","\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-24T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1231267899618123776","replied_to_tweet_id":1.231069072e+18,"replied_to_user_id":1865914916.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LAMIRADADELTAXI Hola, pronto subir\u00e9 un video explicando un poco m\u00e1s sobre el intercambio cultural que estamos gestionando entre M\u00f3naco y M\u00e9xico. Gracias por preguntar e interesarte m\u00e1s en ello.\nExcelente d\u00eda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" Hola pronto subir\u00e9 un video explicando un poco m\u00e1s sobre el intercambio cultural que estamos gestionando entre M\u00f3naco y M\u00e9xico Gracias por preguntar e interesarte m\u00e1s en ello\nExcelente d\u00eda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["LAMIRADADELTAXI"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","xp"],"tweet_date":"2020-02-22T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1231067917720010752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un placer haberme reunido con el Alcalde Marsan de M\u00f3naco y Fabrio Pastor, un gran empresario.\nLos invitamos a un recorrido por la C\u00e1mara de Diputados y compartimos la visi\u00f3n que tenemos para el desarrollo de la Cultura en ambas naciones.\n#M\u00e9xico #Cultura #M\u00f3naco https:\/\/t.co\/tSwtELGe5i","tweet_lang":"es","text_es":"Un placer haberme reunido con el Alcalde Marsan de  y Fabrio Pastor un gran empresario\nLos invitamos a un recorrido por la C\u00e1mara de Diputados y compartimos la visi\u00f3n que tenemos para el desarrollo de la  en ambas naciones\n   httpstcotSwtELGe5i","hashtags":["M\u00e9xico","Cultura","M\u00f3naco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-22T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230680686459154434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NUNCA PERMITAMOS que \u201cLA VIOLENCIA\u201d se vuelva algo normal y natural en nuestra Sociedad. Este s\u00f3lo es el camino hacia la propia destrucci\u00f3n de un pueblo.\nTodos somos responsables de proteger a los m\u00e1s vulnerables dentro de nuestra sociedad.\n#SerHumanos #M\u00e9xicoSeguro https:\/\/t.co\/N8gAnsjrBU","tweet_lang":"es","text_es":"NUNCA PERMITAMOS que \u201cLA VIOLENCIA\u201d se vuelva algo normal y natural en nuestra Sociedad Este s\u00f3lo es el camino hacia la propia destrucci\u00f3n de un pueblo\nTodos somos responsables de proteger a los m\u00e1s vulnerables dentro de nuestra sociedad\n  httpstcoN8gAnsjrBU","hashtags":["SerHumanos","M\u00e9xicoSeguro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-21T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230562441697775616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conferencia de prensa sobre el proceso de la Fiscal\u00eda del Estado de Oaxaca sobre el ataque con \u00e1cido de la joven saxofonista Mar\u00eda Elena R\u00edos.\nMi cari\u00f1o, respeto, admiraci\u00f3n y solidaridad a toda las mujeres de M\u00e9xico.\n#NoM\u00e1sViolencia #M\u00e9xicoLimpio https:\/\/t.co\/JRrZox5CoY","tweet_lang":"es","text_es":"Conferencia de prensa sobre el proceso de la Fiscal\u00eda del Estado de Oaxaca sobre el ataque con \u00e1cido de la joven saxofonista Mar\u00eda Elena R\u00edos\nMi cari\u00f1o respeto admiraci\u00f3n y solidaridad a toda las mujeres de M\u00e9xico\n  httpstcoJRrZox5CoY","hashtags":["NoM\u00e1sViolencia","M\u00e9xicoLimpio"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-20T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230502655870423046","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Iniciamos el proceso de reformas a la Ley Federal del Derecho de Autor para compensar a los titulares de derechos por la reproducci\u00f3n indiscriminada de obras art\u00edsticas, interpretaciones, fonogramas, libros y dem\u00e1s obras protegidas desde dispositivos tecnol\u00f3gicos. #CopiaPrivada https:\/\/t.co\/lNu4FTyWD5","tweet_lang":"es","text_es":"Iniciamos el proceso de reformas a la Ley Federal del Derecho de Autor para compensar a los titulares de derechos por la reproducci\u00f3n indiscriminada de obras art\u00edsticas interpretaciones fonogramas libros y dem\u00e1s obras protegidas desde dispositivos tecnol\u00f3gicos  httpstcolNu4FTyWD5","hashtags":["CopiaPrivada"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-20T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230300877354782720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Feliz D\u00eda a todos aquellos que dan su vida para formar parte de esta gran fuerza.\nMis respetos y bendiciones para cada uno de ustedes y sus familias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n#D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano #FelizD\u00eda #LaFuerzaDeM\u00e9xico #Ej\u00e9rcitoMexicano https:\/\/t.co\/PlqYt0zFud","tweet_lang":"es","text_es":"Feliz D\u00eda a todos aquellos que dan su vida para formar parte de esta gran fuerza\nMis respetos y bendiciones para cada uno de ustedes y sus familias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n    httpstcoPlqYt0zFud","hashtags":["D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano","FelizD\u00eda","LaFuerzaDeM\u00e9xico","Ej\u00e9rcitoMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-20T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230286169293742080","replied_to_tweet_id":1.230270619e+18,"replied_to_user_id":1154346126.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aatalent No se trata de culpas! Todos somos responsables \ud83d\udc4d\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" No se trata de culpas Todos somos responsables \ud83d\udc4d\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["aatalent"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-20T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230285992529018882","replied_to_tweet_id":1.230285012e+18,"replied_to_user_id":1.100241106e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DanielS22441994 @Claudiashein Excelente d\u00eda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb que sea un d\u00eda de provecho para ti y que siempre te vaya de lo mejor.","tweet_lang":"es","text_es":"DanielS22441994  Excelente d\u00eda \ud83d\ude4f\ud83c\udffb que sea un d\u00eda de provecho para ti y que siempre te vaya de lo mejor","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-20T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230280682888298496","replied_to_tweet_id":1.229962709e+18,"replied_to_user_id":9.722357333e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SoyPedroEspino Muchas gracias! Excelente d\u00eda \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udd25","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias Excelente d\u00eda \ud83d\udc4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["SoyPedroEspino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2020-02-20T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230266931451588608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No permitamos nunca jam\u00e1s que esto le vuelva a pasar a ning\u00fan ni\u00f1o o ni\u00f1a, mujer u hombre de este Pa\u00eds, LA VIOLENCIA nunca debe ser algo normal. La EMPAT\u00cdA es una verdadera virtud.\n#NadieM\u00e1s #NoEsNormal #M\u00e9xicoLimpio https:\/\/t.co\/NCbTbAS3Jl","tweet_lang":"es","text_es":"No permitamos nunca jam\u00e1s que esto le vuelva a pasar a ning\u00fan ni\u00f1o o ni\u00f1a mujer u hombre de este Pa\u00eds LA VIOLENCIA nunca debe ser algo normal La EMPAT\u00cdA es una verdadera virtud\n   httpstcoNCbTbAS3Jl","hashtags":["NadieM\u00e1s","NoEsNormal","M\u00e9xicoLimpio"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-19T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1230129719665815553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seguiremos trabajando arduamente por el \u201cCine Nacional\u201d \ud83c\udf9e\ud83c\udfa5 https:\/\/t.co\/gaP1L8HQjx","tweet_lang":"es","text_es":"Seguiremos trabajando arduamente por el \u201cCine Nacional\u201d  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gaP1L8HQjx"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf9e","\ud83c\udfa5"],"tweet_date":"2020-02-19T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1229961506105675777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inauguraci\u00f3n de la muestra pl\u00e1stica:\n\u201cZAPATA: LA MIRADA DE M\u00c9XICO\u201d del Mtro. Antonio Sedano.\nSigamos promoviendo la CULTURA en nuestra sociedad, ya que esta es una gran aliada en la prevenci\u00f3n del delito y la regeneraci\u00f3n del tejido social. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#M\u00e9xico #Arte #Cultura #Sociedad https:\/\/t.co\/NzZwjUmIJd","tweet_lang":"es","text_es":"Inauguraci\u00f3n de la muestra pl\u00e1stica\n\u201cZAPATA LA MIRADA DE M\u00c9XICO\u201d del Mtro Antonio Sedano\nSigamos promoviendo la CULTURA en nuestra sociedad ya que esta es una gran aliada en la prevenci\u00f3n del delito y la regeneraci\u00f3n del tejido social \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n    httpstcoNzZwjUmIJd","hashtags":["M\u00e9xico","Arte","Cultura","Sociedad"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-02-19T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1229621426153574406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/o9rng7xwlH","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o9rng7xwlH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2020-02-18T04:00:00","geolocation":null,"":" https:\/\/t.co\/o9rng7xwlH"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1228420467309989888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a mi querido @jaimecamil y a mi querida @sandraecheverr por el estreno de su nueva pel\u00edcula #LocoPorTi . Sigamos poniendo el nombre de M\u00e9xico en alto y creando m\u00e1s proyectos que nos representen ante el mundo.\n#M\u00e9xico #CineMexicano #VengaM\u00e9xico #Cine https:\/\/t.co\/0ZyvynPXM9","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a mi querido  y a mi querida  por el estreno de su nueva pel\u00edcula   Sigamos poniendo el nombre de  en alto y creando m\u00e1s proyectos que nos representen ante el mundo\n  Venga  httpstco0ZyvynPXM9","hashtags":["LocoPorTi","M\u00e9xico","CineMexicano","VengaM\u00e9xico","Cine"],"mentions":["jaimecamil","sandraecheverr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-14T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1228153192678150144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deseo que todos aquellos que hacen que la magia de \u201cla radio\u201d sea posible, hayan pasado un excelente d\u00eda.\nGracias por su gran labor y compromiso \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf99\n#Radio #DiaMundialDeLaRadio #M\u00e9xico #Felicidades https:\/\/t.co\/gFr9reSyCf","tweet_lang":"es","text_es":"Deseo que todos aquellos que hacen que la magia de \u201cla radio\u201d sea posible hayan pasado un excelente d\u00eda\nGracias por su gran labor y compromiso \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n DiaMundialDeLa   httpstcogFr9reSyCf","hashtags":["Radio","DiaMundialDeLaRadio","M\u00e9xico","Felicidades"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","\ud83c\udf99"],"tweet_date":"2020-02-14T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227794983455010817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy tuvimos el placer de anunciar que los @PremiosPLATINO del Cine Iberoamericano ser\u00e1n llevados a cabo en @XcaretPark. Queremos que M\u00e9xico sea referencia mundial en cine y lo vamos a lograr.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n#M\u00e9xico #CineMexicano #XcaretM\u00e9xico #PremiosPlatino https:\/\/t.co\/wbH637xJYF","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy tuvimos el placer de anunciar que los  del Cine Iberoamericano ser\u00e1n llevados a cabo en  Queremos que  sea referencia mundial en cine y lo vamos a lograr\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n  Xcaret  httpstcowbH637xJYF","hashtags":["M\u00e9xico","CineMexicano","XcaretM\u00e9xico","PremiosPlatino"],"mentions":["PremiosPLATINO","XcaretPark"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-02-13T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227676690702200832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gusto compartir con todos mis compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de bancada. Fuerte abrazo a todos https:\/\/t.co\/wg6cq8erRz","tweet_lang":"es","text_es":"Un gusto compartir con todos mis compa\u00f1eros y compa\u00f1eras de bancada Fuerte abrazo a todos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wg6cq8erRz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-12T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227436337017413632","replied_to_tweet_id":1.227434432e+18,"replied_to_user_id":14141520.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Neoka21 @Mx_Diputados Por supuesto que est\u00e1n invitados, trabajamos en parlamento abierto y escuchamos todas las voces. Por favor envia DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por supuesto que est\u00e1n invitados trabajamos en parlamento abierto y escuchamos todas las voces Por favor envia DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Neoka21","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-12T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227431574225899520","replied_to_tweet_id":1.227430864e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a los compa\u00f1eros de la @andactores y de la especialidad de doblaje, su reincorporaci\u00f3n a la Mesa, as\u00ed como la participaci\u00f3n de @imcine @cultura_mx @MOCCAMEXICO @CANACINE @AcademiaCineMx https:\/\/t.co\/7oZUJrofXD","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a los compa\u00f1eros de la  y de la especialidad de doblaje su reincorporaci\u00f3n a la Mesa as\u00ed como la participaci\u00f3n de      httpstco7oZUJrofXD","hashtags":[],"mentions":["andactores","imcine","cultura_mx","MOCCAMEXICO","CANACINE","AcademiaCineMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2020-02-12T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227430864201510912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, llevamos a cabo la Mesa de Cinematograf\u00eda en la @Mx_Diputados . \nSeguimos avanzando, mediante parlamento abierto, en la reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda. https:\/\/t.co\/mPgkrj3bTb","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy llevamos a cabo la Mesa de Cinematograf\u00eda en la   \nSeguimos avanzando mediante parlamento abierto en la reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda httpstcomPgkrj3bTb","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-12T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1227416473565573120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos unimos y apoyamos este  maravilloso y necesario movimiento. Eliminemos cualquier tipo de violencia hacia las ni\u00f1as y las mujeres. Ser\u00e9 un aliado de esta gran causa. Mi solidaridad y apoyo hacia todas las mujeres https:\/\/t.co\/HGlVYVbw7d","tweet_lang":"es","text_es":"Nos unimos y apoyamos este  maravilloso y necesario movimiento Eliminemos cualquier tipo de violencia hacia las ni\u00f1as y las mujeres Ser\u00e9 un aliado de esta gran causa Mi solidaridad y apoyo hacia todas las mujeres ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HGlVYVbw7d"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-12T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1226168873252159488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gusto fue m\u00edo estimado Presidente. Gracias por la invitaci\u00f3n, ser\u00e1 un honor visitar con mi familia tan hermoso municipio, lleno de gente linda. Nos vemos pronto en La Paz BC. https:\/\/t.co\/simONzlQvs","tweet_lang":"es","text_es":"El gusto fue m\u00edo estimado Presidente Gracias por la invitaci\u00f3n ser\u00e1 un honor visitar con mi familia tan hermoso municipio lleno de gente linda Nos vemos pronto en La Paz BC ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/simONzlQvs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-08T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1225603126859837441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seguramente tu mam\u00e1 estar\u00e1 feliz de apoyarlo, se que ella es muy comprometida con estas causas. https:\/\/t.co\/pTFpCHnqkF","tweet_lang":"es","text_es":"Seguramente tu mam\u00e1 estar\u00e1 feliz de apoyarlo se que ella es muy comprometida con estas causas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pTFpCHnqkF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-07T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1225601554159456256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed es @IsabelAlfaroIV , es muy importante escuchar todas voces y trabajar en parlamento abierto para lograr cambios en la legislaci\u00f3n. \nGracias por tu labor y compromiso en la mesa de Artes Esc\u00e9nicas.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/CjPsKfFNqE","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed es   es muy importante escuchar todas voces y trabajar en parlamento abierto para lograr cambios en la legislaci\u00f3n \nGracias por tu labor y compromiso en la mesa de Artes Esc\u00e9nicas ","hashtags":[],"mentions":["IsabelAlfaroIV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CjPsKfFNqE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-02-07T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223715915906342913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy realizamos la Sesi\u00f3n de Congreso General para dar inicio al Periodo Ordinario de Sesiones del Congreso de la Uni\u00f3n.\nContinuaremos el trabajo legislativo con el mismo compromiso e inter\u00e9s por todas las y los mexicanos. \n\u00a1Sigamos adelante! https:\/\/t.co\/k28p9LjqNS","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy realizamos la Sesi\u00f3n de Congreso General para dar inicio al Periodo Ordinario de Sesiones del Congreso de la Uni\u00f3n\nContinuaremos el trabajo legislativo con el mismo compromiso e inter\u00e9s por todas las y los mexicanos \n\u00a1Sigamos adelante httpstcok28p9LjqNS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-01T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223639569150685185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te invito a ti y a cualquiera que lo menciona, que si tienen elementos hagan la denuncia correspondiente o de lo contrario evitar los comentarios irresponsables y superficiales. #Valores https:\/\/t.co\/IiZPCsGgR4","tweet_lang":"es","text_es":"Te invito a ti y a cualquiera que lo menciona que si tienen elementos hagan la denuncia correspondiente o de lo contrario evitar los comentarios irresponsables y superficiales  ","hashtags":["Valores"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IiZPCsGgR4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-01T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223635449408868352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mucha felicidades Diputada, suerte en tu nuevo compromiso, estamos seguros  que lo llevar\u00e1s acabo con prefosionalismo y responsabilidad. https:\/\/t.co\/VhBq8jukVe","tweet_lang":"es","text_es":"Mucha felicidades Diputada suerte en tu nuevo compromiso estamos seguros  que lo llevar\u00e1s acabo con prefosionalismo y responsabilidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VhBq8jukVe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-02-01T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223428609756426240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Continuamos trabajando para fortalecer la legislaci\u00f3n en torno al combate a la corrupci\u00f3n. \nUn gusto recibir hoy en la #PlenariaMorena2020 al titular de la Unidad de Inteligencia Financiera, @SNietoCastillo, quien expuso avances y perspectivas en la materia. https:\/\/t.co\/skozU6RF7R","tweet_lang":"es","text_es":"Continuamos trabajando para fortalecer la legislaci\u00f3n en torno al combate a la corrupci\u00f3n \nUn gusto recibir hoy en la  al titular de la Unidad de Inteligencia Financiera  quien expuso avances y perspectivas en la materia httpstcoskozU6RF7R","hashtags":["PlenariaMorena2020"],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-02-01T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223428043588268032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saludo afectuoso a mis tocayos \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/y5GXnGEH2V","tweet_lang":"es","text_es":"Saludo afectuoso a mis tocayos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/y5GXnGEH2V"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2020-02-01T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223287342317948928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el hecho Javier, se necesitan siempre comunicadores con profesionalismo y objetividad. Estoy seguro que pronto tendr\u00e1s un espacio importante nuevamente. Lo mereces y lo necesitamos. https:\/\/t.co\/dp0rr9n73X","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el hecho Javier se necesitan siempre comunicadores con profesionalismo y objetividad Estoy seguro que pronto tendr\u00e1s un espacio importante nuevamente Lo mereces y lo necesitamos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dp0rr9n73X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223285513899118598","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por tu participaci\u00f3n en la plenaria Secretario, pero sobre todo, por tu compromiso con M\u00e9xico. Saludos https:\/\/t.co\/wjpqvPFFX2","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por tu participaci\u00f3n en la plenaria Secretario pero sobre todo por tu compromiso con M\u00e9xico Saludos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wjpqvPFFX2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223285081386704896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido amigo, muchas felicidades. Te mando fuerte abrazo. Tarde  pero seguro https:\/\/t.co\/OnFsL8MyXZ","tweet_lang":"es","text_es":"Querido amigo muchas felicidades Te mando fuerte abrazo Tarde  pero seguro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OnFsL8MyXZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223102931488006144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gusto recibir nuevamente en la @Mx_Diputados a mis amigos de San Juan Chamula y San Andr\u00e9s Larraizar, quienes contin\u00faan avanzando con su proyecto de comunicaci\u00f3n intercultural ind\u00edgena, a trav\u00e9s de una radiodifusora. Agradezco la invitaci\u00f3n al Carnaval de San Juan Chamula. https:\/\/t.co\/LfSE3at84m","tweet_lang":"es","text_es":"Un gusto recibir nuevamente en la  a mis amigos de San Juan Chamula y San Andr\u00e9s Larraizar quienes contin\u00faan avanzando con su proyecto de comunicaci\u00f3n intercultural ind\u00edgena a trav\u00e9s de una radiodifusora Agradezco la invitaci\u00f3n al Carnaval de San Juan Chamula httpstcoLfSE3at84m","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223085217901993984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la mesa de Reforma Pol\u00edtica de la #PlenariaMorena2020, reafirm\u00e9 mi convicci\u00f3n sobre lo insostenible que es destinar miles de millones de pesos a los partidos pol\u00edticos mientras hacen falta apoyos para cultura, salud y educaci\u00f3n, entre otros. https:\/\/t.co\/aiXKp1w1yX","tweet_lang":"es","text_es":"En la mesa de Reforma Pol\u00edtica de la  reafirm\u00e9 mi convicci\u00f3n sobre lo insostenible que es destinar miles de millones de pesos a los partidos pol\u00edticos mientras hacen falta apoyos para cultura salud y educaci\u00f3n entre otros httpstcoaiXKp1w1yX","hashtags":["PlenariaMorena2020"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223034445684363264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en la @Mx_Diputados, durante la #PlenariaMorena2020, recibimos a @AlfonsoDurazo, titular de la @SSPCMexico. \nDefinimos los trabajos a realizar, desde el legislativo, para fortalecer los esfuerzos de la Estrategia Nacional de Seguridad P\u00fablica. https:\/\/t.co\/fQcJGNvm2q","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en la  durante la  recibimos a  titular de la  \nDefinimos los trabajos a realizar desde el legislativo para fortalecer los esfuerzos de la Estrategia Nacional de Seguridad P\u00fablica httpstcofQcJGNvm2q","hashtags":["PlenariaMorena2020"],"mentions":["Mx_Diputados","AlfonsoDurazo","SSPCMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1223027705425190913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre es un gusto poder colaborar en los proyectos culturales de cualquier estado de la Rep\u00fablica. \u00a1Sigamos trabajando en conjunto! https:\/\/t.co\/146dkvhI5j","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre es un gusto poder colaborar en los proyectos culturales de cualquier estado de la Rep\u00fablica \u00a1Sigamos trabajando en conjunto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/146dkvhI5j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-31T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1222897625877270531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @LuisCardenasMx !\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf89 \nEspero goces de salud y mucha alegr\u00eda que acompa\u00f1e tu pasi\u00f3n de perseguir y contar historias, en tu d\u00eda. \n\u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os   \nEspero goces de salud y mucha alegr\u00eda que acompa\u00f1e tu pasi\u00f3n de perseguir y contar historias en tu d\u00eda \n\u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":["LuisCardenasMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89","\ud83c\udf82"],"tweet_date":"2020-01-30T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1222721730776649729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades por su aniversario @CONASE_mx !\n\nGracias Mtro. V\u00edctor Hugo Enr\u00edquez Garc\u00eda, por su labor para fortalecer y consolidar los esfuerzos encaminados a erradicar el delito de secuestro en el pa\u00eds.\n\nApoyemos a nuestras instituciones de seguridad. @SSPCMexico https:\/\/t.co\/eoH2yueXLq","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades por su aniversario  \n\nGracias Mtro V\u00edctor Hugo Enr\u00edquez Garc\u00eda por su labor para fortalecer y consolidar los esfuerzos encaminados a erradicar el delito de secuestro en el pa\u00eds\n\nApoyemos a nuestras instituciones de seguridad  ","hashtags":[],"mentions":["CONASE_mx","SSPCMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoH2yueXLq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-30T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1222657489063358466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la #PlenariaMorena revisamos temas fundamentales de la agenda nacional y, sin duda, el pr\u00f3ximo periodo de sesiones de la @Mx_Diputados , impulsaremos iniciativas relevantes en beneficio de #M\u00e9xico . https:\/\/t.co\/WcfhTXeR5N","tweet_lang":"es","text_es":"En la  revisamos temas fundamentales de la agenda nacional y sin duda el pr\u00f3ximo periodo de sesiones de la   impulsaremos iniciativas relevantes en beneficio de   httpstcoWcfhTXeR5N","hashtags":["PlenariaMorena","M\u00e9xico"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-29T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1221085330800967719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamentable servicio @GNPSeguros https:\/\/t.co\/m8ysjzkUsW","tweet_lang":"es","text_es":"Lamentable servicio  ","hashtags":[],"mentions":["GNPSeguros"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m8ysjzkUsW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-25T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1220819956452880384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te felicito por tus entrevistas estimado @VicenteSerrano , lamento mucho que hayas decidido dejar tu programa, siempre es mejor tener m\u00e1s opciones y espacios donde se expresen todas las ideas y opiniones. Siempre estar\u00e9 a favor del derecho a la libertad de expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/m9Z9bbHXxl","tweet_lang":"es","text_es":"Te felicito por tus entrevistas estimado   lamento mucho que hayas decidido dejar tu programa siempre es mejor tener m\u00e1s opciones y espacios donde se expresen todas las ideas y opiniones Siempre estar\u00e9 a favor del derecho a la libertad de expresi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["VicenteSerrano"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m9Z9bbHXxl"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-01-24T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1220784641734561796","replied_to_tweet_id":1.220452569e+18,"replied_to_user_id":50626996.0,"reply_text":"","tweet_text":"@UNAM_MX .s t","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-24T19:00:00","geolocation":null,"":"@UNAM_MX .s t"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1220703314087677953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer asist\u00ed a la inauguraci\u00f3n de la Expo Numism\u00e1tica \u2018Historias de oro y plata\u2019, una colecci\u00f3n Hugo Salinas Price, que se exhibe en el Museo Interactivo de Econom\u00eda. \nLes recomiendo visitar esta interesante muestra en el @MuseoMIDE . https:\/\/t.co\/GZGxaOAi2r","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer asist\u00ed a la inauguraci\u00f3n de la Expo Numism\u00e1tica \u2018Historias de oro y plata\u2019 una colecci\u00f3n Hugo Salinas Price que se exhibe en el Museo Interactivo de Econom\u00eda \nLes recomiendo visitar esta interesante muestra en el   httpstcoGZGxaOAi2r","hashtags":[],"mentions":["MuseoMIDE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-01-24T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1220176726187220994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy realizamos en @Mx_Diputados la Mesa de Trabajo sobre la Ley Federal de Cinematograf\u00eda. Seguimos avanzando en propuestas para poner al d\u00eda la legislaci\u00f3n en esta materia. \n\nAgradezco la participaci\u00f3n de @AcademiaCineMx @MOCCAMEXICO @imcine @cultura_mx y @CANACINE entre otros. https:\/\/t.co\/XajVErHdOf","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy realizamos en  la Mesa de Trabajo sobre la Ley Federal de Cinematograf\u00eda Seguimos avanzando en propuestas para poner al d\u00eda la legislaci\u00f3n en esta materia \n\nAgradezco la participaci\u00f3n de     y  entre otros httpstcoXajVErHdOf","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","AcademiaCineMx","MOCCAMEXICO","imcine","cultura_mx","CANACINE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-23T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1220162851010117632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor asistir al lanzamiento del video musical \u201cArirang en Cumbia\u201d, que promueve el talento de m\u00fasicos, compositores y directores mexicanos y coreanos.\nAgradezco la invitaci\u00f3n Excmo. Sr. Sang-Il Kim, Embajador de Corea en M\u00e9xico, y al dir. del Ctro Cultural Coreano, Youngdoo. https:\/\/t.co\/rGt7XPN5KT","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor asistir al lanzamiento del video musical \u201cArirang en Cumbia\u201d que promueve el talento de m\u00fasicos compositores y directores mexicanos y coreanos\nAgradezco la invitaci\u00f3n Excmo Sr SangIl Kim Embajador de Corea en M\u00e9xico y al dir del Ctro Cultural Coreano Youngdoo httpstcorGt7XPN5KT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2020-01-23T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1219386920507080704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2022@DiputadosMorena  \ud83d\uded1\u00a1Ponemos un ALTO al plagio de ideas y creaciones de nuestros pueblos originarios! Nunca m\u00e1s se podr\u00e1n usar las obras y dise\u00f1os de bordados y textiles sin autorizaci\u00f3n. #ConstruimosEsperanza \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd@SergioMayerb https:\/\/t.co\/diwOng4DjX","tweet_lang":"es","text_es":"\u2022  \u00a1Ponemos un ALTO al plagio de ideas y creaciones de nuestros pueblos originarios Nunca m\u00e1s se podr\u00e1n usar las obras y dise\u00f1os de bordados y textiles sin autorizaci\u00f3n  \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffd httpstcodiwOng4DjX","hashtags":["ConstruimosEsperanza"],"mentions":["DiputadosMorena","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffd","\ud83d\uded1"],"tweet_date":"2020-01-20T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1219278927551778821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f\u00a1Participa en el #MacroSimulacro2020 ! \u26a0\ufe0f\nSigue las indicaciones de protecci\u00f3n civil. \ud83d\ude4f#AlertaSismica #Sismo @Notimex https:\/\/t.co\/3hf3YPfW9C","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f\u00a1Participa en el   \u26a0\ufe0f\nSigue las indicaciones de protecci\u00f3n civil    httpstco3hf3YPfW9C","hashtags":["MacroSimulacro2020","AlertaSismica","Sismo"],"mentions":["Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-01-20T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1218188365398511617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz aniversario @CinetecaMexico ! \ud83c\udfac\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udf89\ud83c\udf82\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83d\ude4c46 a\u00f1os (1974-2020) de rescatar, conservar, restaurar, preservar y difundir la obra cinematogr\u00e1fica de M\u00e9xico y el mundo. \u00a1Enhorabuena! #46A\u00f1osConCineteca #cine https:\/\/t.co\/DA9Ix4SOLg","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz aniversario   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n46 a\u00f1os 19742020 de rescatar conservar restaurar preservar y difundir la obra matogr\u00e1fica de M\u00e9xico y el mundo \u00a1Enhorabuena   ","hashtags":["46A\u00f1osConCineteca","cine"],"mentions":["CinetecaMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DA9Ix4SOLg"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf82","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\ude4c","\ud83c\udfac","\ud83d\udc4f","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-01-17T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1218038037046857729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades @UlisesMejiaH_ por la realizaci\u00f3n del Festival Internacional de Cine de Zacatecas; una ciudad llena de cultura, merece un festival de talla internacional. \u00a1Enhorabuena!\n#FICZAC https:\/\/t.co\/pQafKLheg4","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades  por la realizaci\u00f3n del Festival Internacional de Cine de Zacatecas una ciudad llena de cultura merece un festival de talla internacional \u00a1Enhorabuena\n ","hashtags":["FICZAC"],"mentions":["UlisesMejiaH_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pQafKLheg4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-17T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1218024599817986050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades @UlisesMejiaH_ por este gran festival. El cine desde #Zacatecas , una gran ciudad cultural, para el mundo. #FICZAC \n\u00a1\u00c9xito, enhorabuena! #ZacatecasEnamora \ud83c\udfac https:\/\/t.co\/Ree5zlWyde","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades  por este gran festival El cine desde   una gran ciudad cultural para el mundo  \n\u00a1\u00c9xito enhorabuena Enamora  ","hashtags":["Zacatecas","FICZAC","ZacatecasEnamora"],"mentions":["UlisesMejiaH_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ree5zlWyde"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfac"],"tweet_date":"2020-01-17T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217521844913410048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a Raquel Buenrostro S\u00e1nchez y a Thal\u00eda Concepci\u00f3n Lagunas A., por haber sido ratificadas en la Comisi\u00f3n Permanente del Congreso de la Uni\u00f3n, como titular del @SATMX y Oficial Mayor en @Hacienda_Mexico , respectivamente.\nEnhorabuena, conf\u00edo en su compromiso con M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a Raquel Buenrostro S\u00e1nchez y a Thal\u00eda Concepci\u00f3n Lagunas A por haber sido ratificadas en la Comisi\u00f3n Permanente del Congreso de la Uni\u00f3n como titular del  y Oficial Mayor en   respectivamente\nEnhorabuena conf\u00edo en su compromiso con M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["SATMX","Hacienda_Mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217517234177892353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a las y los compositores en su d\u00eda! Gracias, muchas gracias por su creatividad y talento. #D\u00edaDelCompositor \n\n\u00a1Enhorabuena @SACM_Oficial por su aniversario! \ud83d\ude4c\ud83d\udc4f\ud83c\udf89\ud83c\udf82 https:\/\/t.co\/oAHzS81Ao7","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a las y los compositores en su d\u00eda Gracias muchas gracias por su creatividad y talento  \n\n\u00a1Enhorabuena  por su aniversario  ","hashtags":["D\u00edaDelCompositor"],"mentions":["SACM_Oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oAHzS81Ao7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83c\udf89","\ud83c\udf82","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-01-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217454403055079424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @Ricardo_Martz ! Eres una muestra del talento, conocimiento y esfuerzo de muchos j\u00f3venes que, como t\u00fa, merecen apoyo para seguir transformando nuestro pa\u00eds. Enhorabuena. https:\/\/t.co\/xy6VbBAvTJ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades   Eres una muestra del talento conocimiento y esfuerzo de muchos j\u00f3venes que como t\u00fa merecen apoyo para seguir transformando nuestro pa\u00eds Enhorabuena ","hashtags":[],"mentions":["Ricardo_Martz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xy6VbBAvTJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-15T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217315966981410821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy M\u00e9xico est\u00e1 de luto por el fallecimiento del gran maestro Cham\u00edn Correa, \"El Requinto de Oro\", uno de los m\u00e1ximos representantes del bolero y, sin duda, de los mejores guitarristas del mundo.\n\nMis condolencias a sus familiares y amigos. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy M\u00e9xico est\u00e1 de luto por el fallecimiento del gran maestro Cham\u00edn Correa El Requinto de Oro uno de los m\u00e1ximos representantes del bolero y sin duda de los mejores guitarristas del mundo\n\nMis condolencias a sus familiares y amigos ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-15T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217129479430180868","replied_to_tweet_id":1.217127417e+18,"replied_to_user_id":1.027777605e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alberto78819876 Buenos d\u00edas, gracias. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas gracias Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Alberto78819876"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-14T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1217125345989742592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comparto resultados del di\u00e1logo que sostuvimos la Familia Toledo y un servidor.\nCoincidimos en la importancia de que la C\u00e1mara de Diputados premie lo mejor de la cultura y trabajaremos para preservar el legado del maestro Francisco Toledo. https:\/\/t.co\/CehNMSFsWM https:\/\/t.co\/aEI01pSzWl","tweet_lang":"es","text_es":"Comparto resultados del di\u00e1logo que sostuvimos la Familia Toledo y un servidor\nCoincidimos en la importancia de que la C\u00e1mara de Diputados premie lo mejor de la cultura y trabajaremos para preservar el legado del maestro Francisco Toledo  httpstcoaEI01pSzWl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CehNMSFsWM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-14T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216955325313703941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, mi esposa @issabelacamil y yo, compartimos una velada muy amena con el Excmo. Sr. Kim Sang-Il, Embajador de Corea del Sur en M\u00e9xico, y su distinguida esposa Sra. Jung\u2014ae Choi.\nSeguimos construyendo puentes entre nuestras naciones. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/3W5H3e965S","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy mi esposa  y yo compartimos una velada muy amena con el Excmo Sr Kim SangIl Embajador de Corea del Sur en M\u00e9xico y su distinguida esposa Sra Jung\u2014ae Choi\nSeguimos construyendo puentes entre nuestras naciones \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 httpstco3W5H3e965S","hashtags":[],"mentions":["issabelacamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf0\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2020-01-14T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216855860871356423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento del gran cineasta mexicano Jaime Humberto Hermosillo. Sin duda, su legado es un importante referente hist\u00f3rico para la cinematograf\u00eda nacional. Mis condolencias a sus familiares y amigos. #QEPD \ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento del gran cineasta mexicano Jaime Humberto Hermosillo Sin duda su legado es un importante referente hist\u00f3rico para la cinematograf\u00eda nacional Mis condolencias a sus familiares y amigos  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2020-01-13T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216822364115283970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @MarioBeteta ! \nEspero disfrutes tu d\u00eda y recibe mis mejores deseos para ti, hoy y siempre. \ud83d\ude4c\ud83c\udf82\ud83c\udf89\ud83c\udf89","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os   \nEspero disfrutes tu d\u00eda y recibe mis mejores deseos para ti hoy y siempre ","hashtags":[],"mentions":["MarioBeteta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf89","\ud83d\ude4c","\ud83c\udf82"],"tweet_date":"2020-01-13T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216820368192737282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades estimado senador @FelixSalgadoMX , por el gran evento art\u00edstico y cultural realizado en Acapulco, Guerrero. Un gusto poder acompa\u00f1arte. \u00a1Sigamos adelante! https:\/\/t.co\/FCfNG8PrhO","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades estimado senador FelixSalgadoMX  por el gran evento art\u00edstico y cultural realizado en Acapulco Guerrero Un gusto poder acompa\u00f1arte \u00a1Sigamos adelante httpstcoFCfNG8PrhO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-13T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216733218797445120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfac\u00a1Felicidades a Mayes C. Rubeo (Dise\u00f1o de vestuario\/Jojo Rabbit) y Rodrigo Prieto (Fotograf\u00eda\/The #Irishman) por sus nominaciones a los premios #BAFTA2020 y #Oscars2020 ! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\ude4c\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/ZgRvUakS74","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a Mayes C Rubeo Dise\u00f1o de vestuarioJojo Rabbit y Rodrigo Prieto Fotograf\u00edaThe  por sus nominaciones a los premios  y   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["Irishman","BAFTA2020","Oscars2020"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZgRvUakS74"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udfac","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-01-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1216725913381081088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Enhorabuena! #RodrigoPrieto  \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/T0AKzYPEWb","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Enhorabuena   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["RodrigoPrieto"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T0AKzYPEWb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-01-13T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215786866378715136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se atender\u00e1n las consideraciones de la Familia Toledo https:\/\/t.co\/qzL8rcjEdQ #Cultura","tweet_lang":"es","text_es":"Se atender\u00e1n las consideraciones de la Familia Toledo  ","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qzL8rcjEdQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215699918620385280","replied_to_tweet_id":1.215696703e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FiscaliaCDMX @ErnestinaGodoy_ \"Combatir los feminicidios, homicidios y robos a casa habitaci\u00f3n ser\u00e1 prioridad. Se fortalecer\u00e1 el \u00e1rea de delitos periciales con capacitaci\u00f3n al personal ministerial, pericial y policial, con mejores equipos, m\u00e1s sofisticados y tecnol\u00f3gicos\": @ErnestinaGodoy_ @FiscaliaCDMX https:\/\/t.co\/d5Jb7oEoP6","tweet_lang":"es","text_es":"  Combatir los feminicidios homicidios y robos a casa habitaci\u00f3n ser\u00e1 prioridad Se fortalecer\u00e1 el \u00e1rea de delitos periciales con capacitaci\u00f3n al personal ministerial pericial y policial con mejores equipos m\u00e1s sofisticados y tecnol\u00f3gicos   httpstcod5Jb7oEoP6","hashtags":[],"mentions":["FiscaliaCDMX","ErnestinaGodoy_","ErnestinaGodoy_","FiscaliaCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215696703224836097","replied_to_tweet_id":1.215696079e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Con la nueva @FiscaliaCDMX  disminuir\u00e1 el tiempo de denuncia a 15 minutos, adem\u00e1s de incentivarse a trav\u00e9s de la denuncia digital; tambi\u00e9n 50 Ministerios P\u00fablicos tendr\u00e1n capacitaci\u00f3n en atenci\u00f3n a denuncia a delitos de alto impacto\": @ErnestinaGodoy_ https:\/\/t.co\/cNzeo0Cms0","tweet_lang":"es","text_es":"Con la nueva   disminuir\u00e1 el tiempo de denuncia a 15 minutos adem\u00e1s de incentivarse a trav\u00e9s de la denuncia digital tambi\u00e9n 50 Ministerios P\u00fablicos tendr\u00e1n capacitaci\u00f3n en atenci\u00f3n a denuncia a delitos de alto impacto  httpstcocNzeo0Cms0","hashtags":[],"mentions":["FiscaliaCDMX","ErnestinaGodoy_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215696079343230976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inicia funciones la Fiscal\u00eda General de Justicia #CDMX. \n\n\u00a1Felicidades a la Fiscal General @ErnestinaGodoy_ \u00a1 Enhorabuena por la @FiscaliaCDMX .\nhttps:\/\/t.co\/Rp7hSKz2SK","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inicia funciones la Fiscal\u00eda General de Justicia  \n\n\u00a1Felicidades a la Fiscal General  \u00a1 Enhorabuena por la Fiscalia \n","hashtags":["CDMX"],"mentions":["ErnestinaGodoy_","FiscaliaCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rp7hSKz2SK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215493750572699648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfacYa viene el Primer Festival Internacional de Cine de #Zacatecas, ser\u00e1 del 14 al 18 de enero. \n\nHoy, @UlisesMejiaH , Romelia \u00c1lvarez y Jes\u00fas Arreola, entre otros, anunciamos el evento. \nAqu\u00ed la informaci\u00f3n \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/tbXhvR98tU \n\n\u00a1Asistan!\ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/hynhwtRAXs","tweet_lang":"es","text_es":"Ya viene el Primer Festival Internacional de Cine de  ser\u00e1 del 14 al 18 de enero \n\nHoy UlisesMejiaH  Romelia \u00c1lvarez y Jes\u00fas Arreola entre otros anunciamos el evento \nAqu\u00ed la informaci\u00f3n   \n\n\u00a1Asistan httpstcohynhwtRAXs","hashtags":["Zacatecas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tbXhvR98tU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\ude4c","\ud83c\udfac"],"tweet_date":"2020-01-10T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1215060183467978753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre atento a la problem\u00e1tica de la @AlcaldiaAO. Antes que ser Diputado, soy ciudadano y lo vivo en carne propia. Gracias por el acercamiento y la confianza, esperemos encontrar soluciones. https:\/\/t.co\/WIyMzeQK14","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre atento a la problem\u00e1tica de la  Antes que ser Diputado soy ciudadano y lo vivo en carne propia Gracias por el acercamiento y la confianza esperemos encontrar soluciones ","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiaAO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WIyMzeQK14"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-09T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1214315439259602945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades estimada @MargRiosFarjat, por asumir el cargo de ministra de la @SCJN . Sin duda, realizar\u00e1s un gran trabajo por y para M\u00e9xico y los mexicanos. \nTu elecci\u00f3n representa un paso m\u00e1s hacia la paridad de g\u00e9nero en este importante \u00f3rgano jurisdiccional. \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/SHi1rNhHFL","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades estimada  por asumir el cargo de ministra de la   Sin duda realizar\u00e1s un gran trabajo por y para M\u00e9xico y los mexicanos \nTu elecci\u00f3n representa un paso m\u00e1s hacia la paridad de g\u00e9nero en este importante \u00f3rgano jurisdiccional \u00a1Enhorabuena  ","hashtags":[],"mentions":["MargRiosFarjat","SCJN"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SHi1rNhHFL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-01-06T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1213505368531316736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En M\u00e9xico, el Estado debe proteger e impulsar la creatividad en beneficio del pa\u00eds. #Cultura https:\/\/t.co\/ltlz9Q9VLJ https:\/\/t.co\/PQTNhA3GMS","tweet_lang":"es","text_es":"En M\u00e9xico el Estado debe proteger e impulsar la creatividad en beneficio del pa\u00eds   httpstcoPQTNhA3GMS","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ltlz9Q9VLJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-04T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1213282473846726657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No hubo #sismo . La activaci\u00f3n de la  #AlertaSismica fue un error, seg\u00fan explican el @C5_CDMX  y @Claudiashein .\n\n\u26a1\ufe0fDe cualquier forma, es importante estar siempre atentos y preparados, m\u00e1s vale prevenir.#CDMX  \n\nConf\u00edo en que se corrija la falla interna en el sistema. https:\/\/t.co\/ycx0hD7a1U","tweet_lang":"es","text_es":"No hubo   La activaci\u00f3n de la   fue un error seg\u00fan explican el C5  y  \n\n\ufe0fDe cualquier forma es importante estar siempre atentos y preparados m\u00e1s vale prevenir  \n\nConf\u00edo en que se corrija la falla interna en el sistema ","hashtags":["sismo","AlertaSismica","CDMX"],"mentions":["C5_CDMX","Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ycx0hD7a1U"],"tweet_emoticons":["\u26a1","xp"],"tweet_date":"2020-01-04T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1213123031356325888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cTrabaja para preservar el tzotzil y el telar de cintura\u201d https:\/\/t.co\/pWFd27bpZt v\u00eda @El_Universal_Mx","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cTrabaja para preservar el tzotzil y el telar de cintura\u201d  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pWFd27bpZt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-01-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1211738728332316673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda en 2020, robustecer\u00e1 el #cine en M\u00e9xico al iniciar una nueva d\u00e9cada. https:\/\/t.co\/T8PlnxHvY8 https:\/\/t.co\/40JNlak6ix","tweet_lang":"es","text_es":"Reforma a la Ley Federal de Cinematograf\u00eda en 2020 robustecer\u00e1 el  en M\u00e9xico al iniciar una nueva d\u00e9cada  httpstco40JNlak6ix","hashtags":["cine"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T8PlnxHvY8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1210708693274300416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola\nM\u00e1ndame m\u00e1s informaci\u00f3n por DM https:\/\/t.co\/gee70wUC4V","tweet_lang":"es","text_es":"Hola\nM\u00e1ndame m\u00e1s informaci\u00f3n por DM ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gee70wUC4V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-28T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1210705192418775040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1ndale un fuerte abrazo a tu mami. Bendiciones a toda la familia https:\/\/t.co\/1Fuk0Btpbc","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1ndale un fuerte abrazo a tu mami Bendiciones a toda la familia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Fuk0Btpbc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-28T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1210621365998325760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cultura, breve recuento 2019 y perspectivas 2020 https:\/\/t.co\/z8NumfKpa3 v\u00eda @lasillarota https:\/\/t.co\/WruxcnBCbA","tweet_lang":"es","text_es":"Cultura breve recuento 2019 y perspectivas 2020  v\u00eda  httpstcoWruxcnBCbA","hashtags":[],"mentions":["lasillarota"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z8NumfKpa3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-27T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1210587496310083585","replied_to_tweet_id":1.210577777e+18,"replied_to_user_id":381872459.0,"reply_text":"","tweet_text":"@perrososmx @JohNWalaSS @JohNWalaSS Favor de proporcionar los datos ante la Subprocuradur\u00eda de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal Tel.: (01-722) 2-13-54-56, subfauna@yahoo.com.mx\nDenuncia en L\u00ednea: https:\/\/t.co\/q7OaPAD1yi \n@JorgeRescala @propaem_sma @PROFEPA_Mx Solicito su intervenci\u00f3n en este caso. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"   Favor de proporcionar los datos ante la Subprocuradur\u00eda de Protecci\u00f3n y Bienestar Animal Tel 01722 2135456 subfaunayahoocommx\nDenuncia en L\u00ednea  \n   Solicito su intervenci\u00f3n en este caso Gracias","hashtags":[],"mentions":["perrososmx","JohNWalaSS","JohNWalaSS","JorgeRescala","propaem_sma","PROFEPA_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q7OaPAD1yi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-27T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1209679737674555398","replied_to_tweet_id":1.209674581e+18,"replied_to_user_id":99715863.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JASRA1 \u00a1Muchas gracias! \u00a1Fuerte abrazo!\ud83c\udf84\u2744\ud83c\udf89\ud83c\udf89","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Muchas gracias \u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["JASRA1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf84","\u2744","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-12-25T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1209670278290321408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felices fiestas! #FelizNochebuena https:\/\/t.co\/lt5zGANZ1G","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felices fiestas  httpstcolt5zGANZ1G","hashtags":["FelizNochebuena"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-25T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1209283665261400065","replied_to_tweet_id":1.209201963e+18,"replied_to_user_id":9.058018973e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@OctavioChanona Muchas gracias Octavio. Mis mejores deseos y bendiciones para ti y tu familia. \n\u00a1Abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"OctavioChanona Muchas gracias Octavio Mis mejores deseos y bendiciones para ti y tu familia \n\u00a1Abrazo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-24T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1207308525644455936","replied_to_tweet_id":1.20715495e+18,"replied_to_user_id":97951383.0,"reply_text":"","tweet_text":"@iztalccihuatl @Mx_Diputados Buenos d\u00edas. Por supuesto, estamos trabajando en ello y en otras acciones para detener el maltrato y la venta legal e ilegal. En la Constituci\u00f3n de la #CDMX ya dimos pasos importantes, necesitamos avanzar en todo el pa\u00eds. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenos d\u00edas Por supuesto estamos trabajando en ello y en otras acciones para detener el maltrato y la venta legal e ilegal En la Constituci\u00f3n de la  ya dimos pasos importantes necesitamos avanzar en todo el pa\u00eds Saludos","hashtags":["CDMX"],"mentions":["iztalccihuatl","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-18T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1207113722289893377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcccImpulsa la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda incorporar a las Artes Esc\u00e9nicas en la Ley; llev\u00f3 a cabo la Mesa de Trabajo sobre el tema en la @Mx_Diputados . \n\nAgradezco la organizaci\u00f3n de estos trabajos a @IsabelAlfaroIV .\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/BKsDbYXn3k https:\/\/t.co\/TBSYjP2iec","tweet_lang":"es","text_es":"Impulsa la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda incorporar a las Artes Esc\u00e9nicas en la Ley llev\u00f3 a cabo la Mesa de Trabajo sobre el tema en la   \n\nAgradezco la organizaci\u00f3n de estos trabajos a  \n  httpstcoTBSYjP2iec","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","IsabelAlfaroIV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BKsDbYXn3k"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2019-12-18T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1207027555343187974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me compartieron una frase: \u201cLa libertad suena donde las opiniones chocan\u201d, de Adlai E. Stevenson. \n\nUn pensamiento oportuno en estos tiempos para entender el valor de la pluralidad y la tolerancia en la transformaci\u00f3n que impulsamos.\n\nMi solidaridad para ti @LillyTellez .","tweet_lang":"es","text_es":"Me compartieron una frase \u201cLa libertad suena donde las opiniones chocan\u201d de Adlai E Stevenson \n\nUn pensamiento oportuno en estos tiempos para entender el valor de la pluralidad y la tolerancia en la transformaci\u00f3n que impulsamos\n\nMi solidaridad para ti  ","hashtags":[],"mentions":["LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-17T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1206983756772458496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los animales que vende @MaskotaMexico proceden de criaderos que son crueles. Esto tiene que parar.  #MaskotaNoVendasAnimales #D\u00edaInternacionalContraLaVentaDeAnimales \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/JBXRZHw51W @_AnimalHeroes_","tweet_lang":"es","text_es":"Los animales que vende  proceden de criaderos que son crueles Esto tiene que parar    \u27a1\ufe0f  ","hashtags":["MaskotaNoVendasAnimales","D\u00edaInternacionalContraLaVentaDeAnimales"],"mentions":["MaskotaMexico","_AnimalHeroes_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JBXRZHw51W"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2019-12-17T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1206265182537822208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer, en la inauguraci\u00f3n de la pista de patinaje @ecologisssimamx , tuve el gusto de saludar a numerosas familias. \nNo se pierdan la experiencia de disfrutar las fiestas decembrinas en el Z\u00f3calo, Coraz\u00f3n de la #CDMX , #CapitalCultural de Am\u00e9rica. \u2744\ufe0f\ud83c\udf84\u26f8\ufe0f\u26f8\ufe0f https:\/\/t.co\/lOCxMnRVCr https:\/\/t.co\/cCRksVFOMv","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer en la inauguraci\u00f3n de la pista de patinaje   tuve el gusto de saludar a numerosas familias \nNo se pierdan la experiencia de disfrutar las fiestas decembrinas en el Z\u00f3calo Coraz\u00f3n de la    de Am\u00e9rica \u2744\ufe0f\u26f8\ufe0f\u26f8\ufe0f  httpstcocCRksVFOMv","hashtags":["CDMX","CapitalCultural"],"mentions":["ecologisssimamx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lOCxMnRVCr"],"tweet_emoticons":["\u26f8\ufe0f","\ud83c\udf84","\u2744\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2019-12-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1206028884317212675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya pueden disfrutar de la pista de patinaje @ecologisssimamx , la m\u00e1s gande del mundo,  en la #CDMX . \u26f8\u26f8\u2744\u2744\ud83c\udf84\nAqu\u00ed la inauguraci\u00f3n con @Claudiashein @SuarezdelReal1 @LaraPaola1 y otras autoridades del @GobCDMX , en la #CapitalCultural de Am\u00e9rica. https:\/\/t.co\/MTeDYoNx8q","tweet_lang":"es","text_es":"Ya pueden disfrutar de la pista de patinaje   la m\u00e1s gande del mundo  en la   \nAqu\u00ed la inauguraci\u00f3n con    y otras autoridades del Gob  en la  de Am\u00e9rica httpstcoMTeDYoNx8q","hashtags":["CDMX","CapitalCultural"],"mentions":["ecologisssimamx","Claudiashein","SuarezdelReal1","LaraPaola1","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf84","\u26f8","\u2744"],"tweet_date":"2019-12-15T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205904722298847232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas gracias @MARdeQFB por organizar el Conversatorio \"Recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos por una Cultura de Paz\", en el que exploramos las estrategias, junto con la alcaldesa @Paty_OrtizC y @PatyBarraganMM , para continuar reconstruyendo el tejido social en la @ALaMagdalenaC . https:\/\/t.co\/JHONBI6KJg","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas gracias  por organizar el Conversatorio Recuperaci\u00f3n de espacios p\u00fablicos por una Cultura de Paz en el que exploramos las estrategias junto con la alcaldesa  y   para continuar reconstruyendo el tejido social en la   httpstcoJHONBI6KJg","hashtags":[],"mentions":["MARdeQFB","Paty_OrtizC","PatyBarraganMM","ALaMagdalenaC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-12-14T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205898785827762176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy importante atender y evitar la violencia contra las mujeres, ya basta. \nMi reconocimiento a Omar Garc\u00eda Harfuch y a @Claudiashein , est\u00e1n haciendo una excelente labor al frente de la @SSP_CDMX y del @GobCDMX , respectivamente. https:\/\/t.co\/dt8T1DUBGQ","tweet_lang":"es","text_es":"Muy importante atender y evitar la violencia contra las mujeres ya basta \nMi reconocimiento a Omar Garc\u00eda Harfuch y a   est\u00e1n haciendo una excelente labor al frente de la SSPCDMX y del   respectivamente ","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein","ssp_cdmx","GobCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dt8T1DUBGQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-14T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205675221585420294","replied_to_tweet_id":1.205668826e+18,"replied_to_user_id":176264564.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paty_OrtizC @ALaMagdalenaC @Bety_Olivares @tobyanneLR @esthela_damian @CitlaHM @rosaicela_ @JASRA1 @Claudiashein Muchas gracias a ti. Sigamos sumando esfuerzos y #HaciendoComunidad ; lograremos el desarrollo y la armon\u00eda social en Magdalena Contreras.\ud83d\ude4c #PorUnaCulturaDePaz","tweet_lang":"es","text_es":"         Muchas gracias a ti Sigamos sumando esfuerzos y   lograremos el desarrollo y la armon\u00eda social en Magdalena Contreras ","hashtags":["HaciendoComunidad","PorUnaCulturaDePaz"],"mentions":["Paty_OrtizC","ALaMagdalenaC","Bety_Olivares","tobyanneLR","esthela_damian","CitlaHM","rosaicela_","JASRA1","Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2019-12-14T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205624126884503555","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El circo sin animales debe ser patrimonio cultural de la humanidad. https:\/\/t.co\/ZfxDqUyKVv https:\/\/t.co\/gWuLfloiZe","tweet_lang":"es","text_es":"El circo sin animales debe ser patrimonio cultural de la humanidad  httpstcogWuLfloiZe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZfxDqUyKVv"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2019-12-13T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205280962034196481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Insostenible el gasto p\u00fablico multimillonario en los partidos pol\u00edticos, es tiempo de que busquen su propio financiamiento. https:\/\/t.co\/Bx8ZhO0kb4 https:\/\/t.co\/7VNp6nCwGm","tweet_lang":"es","text_es":"Insostenible el gasto p\u00fablico multimillonario en los partidos pol\u00edticos es tiempo de que busquen su propio financiamiento  httpstco7VNp6nCwGm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Bx8ZhO0kb4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205267209855086592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran placer saludar al maestro Salvador Pe\u00f1a Cadeza,  embajador del Son Jarocho, en la @Mx_Diputados . \nAgradezco su amable dedicatoria.\ud83d\udc4c#Veracruz https:\/\/t.co\/ZV3rHTuKiQ","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran placer saludar al maestro Salvador Pe\u00f1a Cadeza  embajador del Son Jarocho en la   \nAgradezco su amable dedicatoria httpstcoZV3rHTuKiQ","hashtags":["Veracruz"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c"],"tweet_date":"2019-12-12T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205187446977286150","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo la Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados , discutimos sobre financiamiento a partidos pol\u00edticos, entre otros temas. https:\/\/t.co\/slDu8jbGqO","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue  la Sesi\u00f3n Ordinaria de la   discutimos sobre financiamiento a partidos pol\u00edticos entre otros temas ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/slDu8jbGqO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-12-12T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205180211903520773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En 2020, impulsaremos diversas acciones de #Cultura de Paz. \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/A9uCdNDN4H  \n\ud83d\udcf9 https:\/\/t.co\/d5QJJPE6yf https:\/\/t.co\/x7FHPmOmqo","tweet_lang":"es","text_es":"En 2020 impulsaremos diversas acciones de  de Paz \n  \n  httpstcox7FHPmOmqo","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A9uCdNDN4H","https:\/\/t.co\/d5QJJPE6yf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2019-12-12T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205162566252716032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1\ufe0fLa Comisi\u00f3n de #Cultura y Cinematograf\u00eda acord\u00f3 el siguiente pronunciamiento ante los hechos ocurridos en torno a la exposici\u00f3n \"Zapata despu\u00e9s de Zapata\", que se exhibe en el Museo del Palacio de Bellas Artes. \n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/upkYi4iBsq https:\/\/t.co\/dW2gKzFhMe","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0fLa Comisi\u00f3n de  y Cinematograf\u00eda acord\u00f3 el siguiente pronunciamiento ante los hechos ocurridos en torno a la exposici\u00f3n Zapata despu\u00e9s de Zapata que se exhibe en el Museo del Palacio de Bellas Artes \n  httpstcodW2gKzFhMe","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/upkYi4iBsq"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\u26a1","xp"],"tweet_date":"2019-12-12T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1205136165549903872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor tenerte como invitada especial Diputada. https:\/\/t.co\/wNYUGCmbii","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor tenerte como invitada especial Diputada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wNYUGCmbii"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-12T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204966683301023744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a las comunidades de artesanos de #Puebla y #Tlaxcala !\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #Talavera https:\/\/t.co\/HwYsXhXs42","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a las comunidades de artesanos de  y  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  ","hashtags":["Puebla","Tlaxcala","Talavera"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HwYsXhXs42"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-12-12T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204909530150318080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urge impulsar la #Cultura de Paz para lograr el bienestar en M\u00e9xico. \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/OtwNiu741R  \n\ud83d\udcf9https:\/\/t.co\/9rWYnKtjfv https:\/\/t.co\/GqIGNxSXUe","tweet_lang":"es","text_es":"Urge impulsar la  de Paz para lograr el bienestar en M\u00e9xico \n  \n httpstcoGqIGNxSXUe","hashtags":["Cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OtwNiu741R","https:\/\/t.co\/9rWYnKtjfv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2019-12-12T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204900030185914369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigue #EnVivo la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda. XII Reuni\u00f3n ordinaria en @Mx_Diputados .\n\n\ud83d\udcf2 App https:\/\/t.co\/RiyZpcO4RJ \n\ud83c\udf10 https:\/\/t.co\/r5k3qCx5T4 https:\/\/t.co\/A34sLZ2bAA","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue  la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda XII Reuni\u00f3n ordinaria en  \n\n App  \n  httpstcoA34sLZ2bAA","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RiyZpcO4RJ","https:\/\/t.co\/r5k3qCx5T4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83c\udf10"],"tweet_date":"2019-12-11T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204782053327298562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En M\u00e9xico se deben garantizar la libertad creativa y la libre emisi\u00f3n de la cultura; es fundamental para que los mexicanos ejerzan su derecho a la cultura y a la libertad de expresi\u00f3n.\nCondeno cualquier acto de violencia y de censura a las expresiones art\u00edsticas o culturales.","tweet_lang":"es","text_es":"En M\u00e9xico se deben garantizar la libertad creativa y la libre emisi\u00f3n de la cultura es fundamental para que los mexicanos ejerzan su derecho a la cultura y a la libertad de expresi\u00f3n\nCondeno cualquier acto de violencia y de censura a las expresiones art\u00edsticas o culturales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-12-11T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204611694380670977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1\ufe0fPor unanimidad, aprobamos otorgar cada a\u00f1o la Medalla Francisco Toledo a lo m\u00e1s destacado de la #cultura en el pa\u00eds.\nEn tribuna, fundament\u00e9 la adici\u00f3n del numeral 5 al art\u00edculo 261 del Reglamento de la @Mx_Diputados para establecer este reconocimiento\ud83e\udd47 https:\/\/t.co\/WxsxqBzj7T","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0fPor unanimidad aprobamos otorgar cada a\u00f1o la Medalla Francisco Toledo a lo m\u00e1s destacado de la  en el pa\u00eds\nEn tribuna fundament\u00e9 la adici\u00f3n del numeral 5 al art\u00edculo 261 del Reglamento de la  para establecer este reconocimiento ","hashtags":["cultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WxsxqBzj7T"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd47","\u26a1"],"tweet_date":"2019-12-11T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204455209138831361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en @Mx_Diputados  , ciudadanos, artistas, legisladores, fundaciones, organizaciones, acad\u00e9micos e instituciones, entre otros, firmaremos la  Declaratoria conjunta Compromiso Por una Cultura de Paz. \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f10 de dic., 15:30 hrs., E-A, Piso 2, Sal\u00f3n Legisladores de la Rep\u00fablica. https:\/\/t.co\/wdcG8Am5vn","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en    ciudadanos artistas legisladores fundaciones organizaciones acad\u00e9micos e instituciones entre otros firmaremos la  Declaratoria conjunta Compromiso Por una Cultura de Paz \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f10 de dic 1530 hrs EA Piso 2 Sal\u00f3n Legisladores de la Rep\u00fablica httpstcowdcG8Am5vn","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f",":3"],"tweet_date":"2019-12-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204422200910057472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es insostenible el gasto p\u00fablico multimillonario en partidos pol\u00edticos, urge flexibilizar financiamiento que reciben. https:\/\/t.co\/gsWpMZmUuE https:\/\/t.co\/rA5zCBNSZJ","tweet_lang":"es","text_es":"Es insostenible el gasto p\u00fablico multimillonario en partidos pol\u00edticos urge flexibilizar financiamiento que reciben  httpstcorA5zCBNSZJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gsWpMZmUuE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-10T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1204190706530570240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante la Sesi\u00f3n Extraordinaria del Consejo Nacional de J\u00f3venes Pro M\u00e9xico A.C. @conajomx, tuve oportunidad de compartir la ponencia \"El empoderamiento de los j\u00f3venes y la cultura de paz\". \nLos j\u00f3venes son el motor para el futuro de M\u00e9xico. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/NpjMLLv0ic","tweet_lang":"es","text_es":"Durante la Sesi\u00f3n Extraordinaria del Consejo Nacional de J\u00f3venes Pro M\u00e9xico AC  tuve oportunidad de compartir la ponencia El empoderamiento de los j\u00f3venes y la cultura de paz \nLos j\u00f3venes son el motor para el futuro de M\u00e9xico  httpstcoNpjMLLv0ic","hashtags":[],"mentions":["conajomx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-12-10T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202811879464357888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta noche inauguramos la exposici\u00f3n de la maestra Dalia Monroy, \"Sonoridad Imaginaria y Candenciosa\", en el @MuseoCuevas .\nVisiten esta exposici\u00f3n y podr\u00e1n apreciar una gran obra a trav\u00e9s de manifestaciones art\u00edsticas como pintura, m\u00fasica, danza, body paint, entre otras. https:\/\/t.co\/QmZzCPf9bE","tweet_lang":"es","text_es":"Esta noche inauguramos la exposici\u00f3n de la maestra Dalia Monroy Sonoridad Imaginaria y Candenciosa en el  \nVisiten esta exposici\u00f3n y podr\u00e1n apreciar una gran obra a trav\u00e9s de manifestaciones art\u00edsticas como pintura m\u00fasica danza body paint entre otras httpstcoQmZzCPf9bE","hashtags":[],"mentions":["MuseoCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-12-06T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202801279837360133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asist\u00ed a la Sesi\u00f3n Ordinaria de Consejo de la @CONCAMIN , con distintos presidentes de c\u00e1maras industriales y el Dr. @SNietoCastillo, titular de la Unidad de Inteligencia Financiera. \nAgradezco la invitaci\u00f3n a @fcervantes5, Presidente de dicho organismo. https:\/\/t.co\/OpeBKiSD0U","tweet_lang":"es","text_es":"Asist\u00ed a la Sesi\u00f3n Ordinaria de Consejo de la   con distintos presidentes de c\u00e1maras industriales y el Dr  titular de la Unidad de Inteligencia Financiera \nAgradezco la invitaci\u00f3n a  Presidente de dicho organismo httpstcoOpeBKiSD0U","hashtags":[],"mentions":["CONCAMIN","SNietoCastillo","fcervantes5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-06T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202773754247430146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve el honor de participar en la ceremonia de ampliaci\u00f3n de la Sala Permanente dedicada a Corea del Sur en el Museo Nacional de las Culturas del Mundo. Inauguramos la secci\u00f3n \"Vida social y religiosa tradicional de Corea\".\nM\u00e9xico y Corea tienen fuertes lazos culturales.\ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/R5moNzyUwY","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve el honor de participar en la ceremonia de ampliaci\u00f3n de la Sala Permanente dedicada a Corea del Sur en el Museo Nacional de las Culturas del Mundo Inauguramos la secci\u00f3n Vida social y religiosa tradicional de Corea\nM\u00e9xico y Corea tienen fuertes lazos culturales httpstcoR5moNzyUwY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2019-12-06T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202752364479803392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades Ministra de la @SCJN Margarita R\u00edos-Farjat @MargRiosFarjat !\nEnhorabuena. https:\/\/t.co\/nxbRg5Hmoy","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades Ministra de la  Margarita R\u00edosFarjat  \nEnhorabuena ","hashtags":[],"mentions":["SCJN","MargRiosFarjat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nxbRg5Hmoy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-06T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202656192272719874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostuve una reuni\u00f3n con Jos\u00e9 Miranda Miranda, Dir. Legal de la Sociedad Mexicana de Productores de Fonogramas, Videogramas y Multimedia S.G.C. ( @Somexfon_SGC ); trabajamos en la construcci\u00f3n e impulso de proyectos legislativos en materia de protecci\u00f3n del derecho de autor.\u2696\ufe0f https:\/\/t.co\/6CrEVFFszy","tweet_lang":"es","text_es":"Sostuve una reuni\u00f3n con Jos\u00e9 Miranda Miranda Dir Legal de la Sociedad Mexicana de Productores de Fonogramas Videogramas y Multimedia SGC    trabajamos en la construcci\u00f3n e impulso de proyectos legislativos en materia de protecci\u00f3n del derecho de autor\u2696\ufe0f httpstco6CrEVFFszy","hashtags":[],"mentions":["Somexfon_SGC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2696\ufe0f"],"tweet_date":"2019-12-05T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202407240168169473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a los ganadores del Premio Nacional de Investigaci\u00f3n Social y de Opini\u00f3n P\u00fablica!\n\nAgradezco al @CesopMx su invitaci\u00f3n a participar en la ceremonia de entrega de estos reconocimientos, en la  @Mx_Diputados . https:\/\/t.co\/rWoViIQmqN","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a los ganadores del Premio Nacional de Investigaci\u00f3n Social y de Opini\u00f3n P\u00fablica\n\nAgradezco al  su invitaci\u00f3n a participar en la ceremonia de entrega de estos reconocimientos en la    httpstcorWoViIQmqN","hashtags":[],"mentions":["CesopMx","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-05T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202397079722692608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en la Mesa de Trabajo de Cinematograf\u00eda, avanzamos en las propuestas para reformar los cap\u00edtulos IX, X, XI y XII de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda.\n\nAgradezco la participaci\u00f3n de @MOCCAMEXICO, @imcine, @cultura_mx y @CANACINE , entre otros. Continuamos trabajando. #cultura https:\/\/t.co\/hmQ7Hh5zlg","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en la Mesa de Trabajo de Cinematograf\u00eda avanzamos en las propuestas para reformar los cap\u00edtulos IX X XI y XII de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda\n\nAgradezco la participaci\u00f3n de   mx y   entre otros Continuamos trabajando  httpstcohmQ7Hh5zlg","hashtags":["cultura"],"mentions":["MOCCAMEXICO","imcine","cultura_mx","CANACINE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-05T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202393559707598855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gusto saludar esta tarde al senador @ramirezlalo_ . #Chiapas https:\/\/t.co\/XPFVS7kp3s","tweet_lang":"es","text_es":"Un gusto saludar esta tarde al senador    httpstcoXPFVS7kp3s","hashtags":["Chiapas"],"mentions":["ramirezlalo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2019-12-05T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202362281809653763","replied_to_tweet_id":1.202360349e+18,"replied_to_user_id":486322334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sexy_engineer1 @SandraCuevas_ @Mexico_Bonito As\u00ed es, \u00a1Emiliano saldr\u00e1 adelante! \ud83d\ude4f , tiene una gran familia. Gracias a ustedes por permitirme ayudar.","tweet_lang":"es","text_es":"   As\u00ed es \u00a1Emiliano saldr\u00e1 adelante   tiene una gran familia Gracias a ustedes por permitirme ayudar","hashtags":[],"mentions":["sexy_engineer1","SandraCuevas_","Mexico_Bonito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2019-12-04T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202335889466089472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a los padres de familia y a los ni\u00f1os por su confianza y por permitirme apoyarles.\nFelicidades @SandraCuevas_ y @Mexico_Bonito por el esfuerzo para alcanzar este logro a favor de los ni\u00f1os. \nEn mi tienen un aliado para trabajar siempre por el inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez. https:\/\/t.co\/M9qFvZeQGE","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a los padres de familia y a los ni\u00f1os por su confianza y por permitirme apoyarles\nFelicidades  y  por el esfuerzo para alcanzar este logro a favor de los ni\u00f1os \nEn mi tienen un aliado para trabajar siempre por el inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez httpstcoM9qFvZeQGE","hashtags":[],"mentions":["SandraCuevas_","Mexico_Bonito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-04T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202280754652295173","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo la Ceremonia de Premiaci\u00f3n del Noveno Premio @CesopMx  en la @Mx_Diputados \ud83d\udc47\n\nhttps:\/\/t.co\/Dot17lUPG1","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue  la Ceremonia de Premiaci\u00f3n del Noveno Premio   en la  \n\n","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["CesopMx","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Dot17lUPG1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-12-04T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202086920651726850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta tarde se instal\u00f3 en la @Mx_Diputados el Grupo de Amistad M\u00e9xico\u2013Rumania, que preside mi compa\u00f1era @AlejandraPaniB .\nEn el acto, expres\u00e9 mi apoyo a los integrantes de este \u00f3rgano legislativo. Estoy seguro que fortalecer\u00e1n la relaci\u00f3n entre nuestras naciones. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 https:\/\/t.co\/0CftwU5o7R","tweet_lang":"es","text_es":"Esta tarde se instal\u00f3 en la  el Grupo de Amistad M\u00e9xico\u2013Rumania que preside mi compa\u00f1era  \nEn el acto expres\u00e9 mi apoyo a los integrantes de este \u00f3rgano legislativo Estoy seguro que fortalecer\u00e1n la relaci\u00f3n entre nuestras naciones \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 httpstco0CftwU5o7R","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","AlejandraPaniB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4","xp"],"tweet_date":"2019-12-04T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202079028888375298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se pierdan la exposici\u00f3n pict\u00f3rica \"Pakal, el Se\u00f1or de los Volcanes\", de Gabriela Salom\u00f3n Kuri; incluye 22 cuadros que plasman la historia de Pakal el gobernante, y su importancia para la cultura maya. \n\nVisiten estos d\u00edas la @Mx_Diputados\ud83d\udc4c https:\/\/t.co\/3mYpVdZPRj","tweet_lang":"es","text_es":"No se pierdan la exposici\u00f3n pict\u00f3rica Pakal el Se\u00f1or de los Volcanes de Gabriela Salom\u00f3n Kuri incluye 22 cuadros que plasman la historia de Pakal el gobernante y su importancia para la cultura maya \n\nVisiten estos d\u00edas la  httpstco3mYpVdZPRj","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c","xp"],"tweet_date":"2019-12-04T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202032009016741889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad, inauguramos la exposici\u00f3n \"La mirada curiosa de mi lente\", donde 4 ni\u00f1os fot\u00f3grafos con S\u00edndrome de Down exponen su maravillosa obra .\nFelicito a mi compa\u00f1era Dip. Claudia Tello por realizar esta muestra. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/JrtMcaWuFc","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy D\u00eda Internacional de las Personas con Discapacidad inauguramos la exposici\u00f3n La mirada curiosa de mi lente donde 4 ni\u00f1os fot\u00f3grafos con S\u00edndrome de Down exponen su maravillosa obra \nFelicito a mi compa\u00f1era Dip Claudia Tello por realizar esta muestra  httpstcoJrtMcaWuFc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2019-12-04T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1201869575408754688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy estaremos en la Feria Internacional del Libro de Guadalajara #FIL2019 . En el marco del Coloquio de Pol\u00edticas Culturales, participar\u00e9 en la Conferencia: \u201cMarco legal del mecenazgo\u201d. All\u00e1 nos vemos.\n\nSigue las actividades de la @FILGuadalajara Programa: https:\/\/t.co\/xysoi4edhc https:\/\/t.co\/3G4XHhh7CJ","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy estaremos en la Feria Internacional del Libro de Guadalajara   En el marco del Coloquio de Pol\u00edticas Culturales participar\u00e9 en la Conferencia \u201cMarco legal del mecenazgo\u201d All\u00e1 nos vemos\n\nSigue las actividades de la  Programa  httpstco3G4XHhh7CJ","hashtags":["FIL2019"],"mentions":["FILGuadalajara"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xysoi4edhc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-03T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1201632654753488902","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @Daniela_MichelC ! \n\nSin duda, tus invaluables aportaciones contribuyen al impulso del #cine de calidad en M\u00e9xico y el mundo. \n\u00a1Enhorabuena! https:\/\/t.co\/uEpYZ9cDt2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades   \n\nSin duda tus invaluables aportaciones contribuyen al impulso del  de calidad en M\u00e9xico y el mundo \n\u00a1Enhorabuena ","hashtags":["cine"],"mentions":["Daniela_MichelC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uEpYZ9cDt2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-02T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1201613349709967360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es un honor felicitar desde M\u00e9xico a los Emiratos \u00c1rabes Unidos, por su 48\u00b0 D\u00eda Nacional. \n\nAgradezco al Excmo. Sr. Ahmed Almenhali, Embajador de Emiratos \u00c1rabes Unidos en M\u00e9xico, por la invitaci\u00f3n al evento conmemorativo de su pa\u00eds.\n\n\u00a1Fortalezcamos lazos de amistad! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83e\udd1d\ud83c\udde6\ud83c\uddea https:\/\/t.co\/oKHWizzB0Z","tweet_lang":"es","text_es":"Es un honor felicitar desde M\u00e9xico a los Emiratos \u00c1rabes Unidos por su 48\u00b0 D\u00eda Nacional \n\nAgradezco al Excmo Sr Ahmed Almenhali Embajador de Emiratos \u00c1rabes Unidos en M\u00e9xico por la invitaci\u00f3n al evento conmemorativo de su pa\u00eds\n\n\u00a1Fortalezcamos lazos de amistad \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde6\ud83c\uddea httpstcooKHWizzB0Z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\udde6\ud83c\uddea","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-12-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1201190640991789186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1Reformamos la Ley Federal del Derecho de Autor para proteger las obras art\u00edsticas y artesanales que constituyen parte de la cultura e identidad de los pueblos originarios.\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/WBIyYjVbFc https:\/\/t.co\/BaRQQXHchz","tweet_lang":"es","text_es":"Reformamos la Ley Federal del Derecho de Autor para proteger las obras art\u00edsticas y artesanales que constituyen parte de la cultura e identidad de los pueblos originarios\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  httpstcoBaRQQXHchz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WBIyYjVbFc"],"tweet_emoticons":["\u26a1","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-12-01T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1201156891818283009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u270dEl maltrato, el acoso y la violencia que viven las mujeres, quienes por su condici\u00f3n de g\u00e9nero sufren el agravio cotidiano en m\u00faltiples dimensiones de su vida, exige de la acci\u00f3n de todas y todos para cambiar esta indignante realidad. https:\/\/t.co\/aiDFXP2pFW https:\/\/t.co\/gKhxMwIiJx","tweet_lang":"es","text_es":"El maltrato el acoso y la violencia que viven las mujeres quienes por su condici\u00f3n de g\u00e9nero sufren el agravio cotidiano en m\u00faltiples dimensiones de su vida exige de la acci\u00f3n de todas y todos para cambiar esta indignante realidad  httpstcogKhxMwIiJx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aiDFXP2pFW"],"tweet_emoticons":["\u270d","XP"],"tweet_date":"2019-12-01T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200986610629795842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre comprometido con las causas amigo, ser\u00e1 un placer visitarlos nuevamente. Nos buscamos pronto. #L@sNi\u00f1@sPrimero https:\/\/t.co\/l4lcKUCGV4","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre comprometido con las causas amigo ser\u00e1 un placer visitarlos nuevamente Nos buscamos pronto sNi\u00f1sPrimero ","hashtags":["L"],"mentions":["sprimero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l4lcKUCGV4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-01T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200928253717946371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por todas y todos nosotros https:\/\/t.co\/5G0hW0SaFE #NiUnaMenos","tweet_lang":"es","text_es":"Por todas y todos nosotros  ","hashtags":["NiUnaMenos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5G0hW0SaFE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200778543657050112","replied_to_tweet_id":1.200750584e+18,"replied_to_user_id":754447424.0,"reply_text":"","tweet_text":"@actitudfmradio Buenos d\u00edas. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["actitudfmradio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-30T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200451671379320832","replied_to_tweet_id":1.20044861e+18,"replied_to_user_id":2979280463.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gajimenez1961 Muchas gracias por tus comentarios. Con el apoyo del Excmo. Embajador de Kazajst\u00e1n, Adrian Yelemessov, y la participaci\u00f3n de todas ustedes, esperemos lograrlo. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias por tus comentarios Con el apoyo del Excmo Embajador de Kazajst\u00e1n Adrian Yelemessov y la participaci\u00f3n de todas ustedes esperemos lograrlo Saludos","hashtags":[],"mentions":["gajimenez1961"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-29T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200442398389624832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed es, con el apoyo del Excmo Embajador de Kazajst\u00e1n, Adrian Yelemessov, estamos trabajando para lograr que Dimashse presente en M\u00e9xico, esperemos lograrlo con el apoyo de todas ustedes. https:\/\/t.co\/rdSUf4lZk7","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed es con el apoyo del Excmo Embajador de Kazajst\u00e1n Adrian Yelemessov estamos trabajando para lograr que Dimashse presente en M\u00e9xico esperemos lograrlo con el apoyo de todas ustedes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rdSUf4lZk7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-29T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200230268055015425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Artesan\u00edas y arte popular ser\u00e1n incluidos en Ley de Derechos de Autor https:\/\/t.co\/QnXex9ZRot v\u00eda @Milenio https:\/\/t.co\/oRbT8H6d5a","tweet_lang":"es","text_es":"Artesan\u00edas y arte popular ser\u00e1n incluidos en Ley de Derechos de Autor  v\u00eda  httpstcooRbT8H6d5a","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QnXex9ZRot"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-29T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200132640998866945","replied_to_tweet_id":1.200127473e+18,"replied_to_user_id":1.045106311e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabelAlfaroIV @DiputadosMorena Muchas gracias a ti amiga. Sigamos trabajando por el bienestar de nuestro pueblo. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias a ti amiga Sigamos trabajando por el bienestar de nuestro pueblo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":[],"mentions":["IsabelAlfaroIV","DiputadosMorena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-11-28T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200131549183782912","replied_to_tweet_id":1.200129995e+18,"replied_to_user_id":3253313977.0,"reply_text":"","tweet_text":"@irmajuancarlos @SusanaHarp Gracias a ti amiga y a todos las y los hermanos de comunidades ind\u00edgenas, as\u00ed como a las y los compa\u00f1eros legisladores por la oportunidad de trabajar juntos a favor de nuestro querido M\u00e9xico. \u00a1Fuerte abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias a ti amiga y a todos las y los hermanos de comunidades ind\u00edgenas as\u00ed como a las y los compa\u00f1eros legisladores por la oportunidad de trabajar juntos a favor de nuestro querido M\u00e9xico \u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["irmajuancarlos","SusanaHarp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-28T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1200110106433785857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo la Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/6Yk3IMAldr","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue  la Sesi\u00f3n Ordinaria de la  ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Yk3IMAldr"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-11-28T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199852257015160832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, inauguramos la exposici\u00f3n \"Un oficio\u2026 Escultor\", de Edysa Ponzanelli, en homenaje al Lic. Miguel Alem\u00e1n Velasco. \n\nLes invito a conocer la obra de Edysa, una gran artista que ha destacado en los planos nacional e internacional. \n\n\u00a1Visiten la Fundaci\u00f3n Miguel Alem\u00e1n A.C! https:\/\/t.co\/8MWLQzRhUI","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inauguramos la exposici\u00f3n Un oficio\u2026 Escultor de Edysa Ponzanelli en homenaje al Lic Miguel Alem\u00e1n Velasco \n\nLes invito a conocer la obra de Edysa una gran artista que ha destacado en los planos nacional e internacional \n\n\u00a1Visiten la Fundaci\u00f3n Miguel Alem\u00e1n AC httpstco8MWLQzRhUI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199823261489598465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo En el Congreso 2019: Repensar la Prevenci\u00f3n del Delito; participo en el panel: \"Deporte y Cultura contra adicciones y delito\", en el Instituto Nacional de Ciencias Penales. @INACIPE \n\ud83d\udcf9https:\/\/t.co\/ejhjacgGNS\n\n#CongresoINACIPE2019","tweet_lang":"es","text_es":" En el Congreso 2019 Repensar la Prevenci\u00f3n del Delito participo en el panel Deporte y Cultura contra adicciones y delito en el Instituto Nacional de Ciencias Penales  \n\n\n","hashtags":["EnVivo","CongresoINACIPE2019"],"mentions":["INACIPE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ejhjacgGNS"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2019-11-27T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199767575917293568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz aniversario @BiblioMexCddela ! https:\/\/t.co\/9yVv8hRurK","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["BiblioMexCddela"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9yVv8hRurK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-27T19:00:00","geolocation":null,"":"\u00a1Feliz aniversario @BiblioMexCddela ! https:\/\/t.co\/9yVv8hRurK"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199526219613638657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a las Comisiones Unidas de los Derechos de la Ni\u00f1ez y de la Adolescencia, y de Estudios Legislativos, Segunda, del @senadomexicano , por su labor a favor del inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez.\nEn @Mx_Diputados haremos lo propio para ratificar el cambio en la Ley. https:\/\/t.co\/0pSYqyIYey https:\/\/t.co\/nzUmR63K08","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a las Comisiones Unidas de los Derechos de la Ni\u00f1ez y de la Adolescencia y de Estudios Legislativos Segunda del   por su labor a favor del inter\u00e9s superior de la ni\u00f1ez\nEn  haremos lo propio para ratificar el cambio en la Ley  httpstconzUmR63K08","hashtags":[],"mentions":["senadomexicano","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0pSYqyIYey"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-27T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199423263236976640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inauguramos la expo-venta \"Artesan\u00edas del Estado de #Chiapas\" en @Mx_Diputados , organizada por mi compa\u00f1ero diputado Carlos Alberto Morales.\nEs un gusto apoyar a los artesanos y productores chiapanecos y promover sus productos. \n\u00a1Visiten esta exposici\u00f3n! https:\/\/t.co\/rK6K2eY8sU","tweet_lang":"es","text_es":"Inauguramos la expoventa Artesan\u00edas del Estado de  en   organizada por mi compa\u00f1ero diputado Carlos Alberto Morales\nEs un gusto apoyar a los artesanos y productores chiapanecos y promover sus productos \n\u00a1Visiten esta exposici\u00f3n httpstcorK6K2eY8sU","hashtags":["Chiapas"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199414607464607744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en @Mx_Diputados inauguramos la exposici\u00f3n \u201cCronolog\u00eda de un Z\u00e1ngano M\u00edstico\u201d, del maestro Jos\u00e9 Cruz Pacheco, un artista que a trav\u00e9s de su obra ha puesto en alto el nombre de M\u00e9xico ante el mundo. \nLos invito a conocer esta impresionante muestra, \u00a1no se la pierdan! https:\/\/t.co\/gtTG9ZGWBd","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en  inauguramos la exposici\u00f3n \u201cCronolog\u00eda de un Z\u00e1ngano M\u00edstico\u201d del maestro Jos\u00e9 Cruz Pacheco un artista que a trav\u00e9s de su obra ha puesto en alto el nombre de M\u00e9xico ante el mundo \nLos invito a conocer esta impresionante muestra \u00a1no se la pierdan httpstcogtTG9ZGWBd","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199398600712822786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Sigue #EnVivo la Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados  https:\/\/t.co\/51po6vvbEv","tweet_lang":"es","text_es":" Sigue  la Sesi\u00f3n Ordinaria de la   ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/51po6vvbEv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-11-26T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199177220498972673","replied_to_tweet_id":1.199158699e+18,"replied_to_user_id":88050213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pildorin Buenas noches, \u00a1claro que s\u00ed! Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches \u00a1claro que s\u00ed Saludos","hashtags":[],"mentions":["pildorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-26T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199152265317277697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Maximiliano Ruiz Arias, compa\u00f1ero diputado federal por #Sinaloa y Presidente de la Comisi\u00f3n de Pesca de la @Mx_Diputados\n\nMis condolencias y solidaridad a su familia y amigos. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Maximiliano Ruiz Arias compa\u00f1ero diputado federal por  y Presidente de la Comisi\u00f3n de Pesca de la \n\nMis condolencias y solidaridad a su familia y amigos ","hashtags":["Sinaloa","QEPD"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-26T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1199131630075547648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Combatir la violencia contra las mujeres y las ni\u00f1as, as\u00ed como fomentar la paridad, es clave para la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico. \n\n\u00a1Enhorabuena @ONUMujeresMX @inmujeres @CONAVIM_MX  y @SSPCMexico ! #D\u00edaNaranja https:\/\/t.co\/OlSGPh3SL1","tweet_lang":"es","text_es":"Combatir la violencia contra las mujeres y las ni\u00f1as as\u00ed como fomentar la paridad es clave para la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico \n\n\u00a1Enhorabuena     y    ","hashtags":["D\u00edaNaranja"],"mentions":["ONUMujeresMX","inmujeres","CONAVIM_MX","SSPCMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OlSGPh3SL1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-26T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1198738579188531200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta noche cierra el Medusa Festival M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1A\u00fan est\u00e1s a tiempo de asistir! https:\/\/t.co\/FOgJRzO4gy\n\nAgradezco a @MedusaMexico el reconocimiento. Seguimos impulsando la #m\u00fasica y los talentos mexicanos con el gran apoyo de la #CDMX @LaraPaola1 @Claudiashein https:\/\/t.co\/HX8lafd4YD","tweet_lang":"es","text_es":"Esta noche cierra el Medusa Festival M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u00a1A\u00fan est\u00e1s a tiempo de asistir \n\nAgradezco a  el reconocimiento Seguimos impulsando la  y los talentos mexicanos con el gran apoyo de la    httpstcoHX8lafd4YD","hashtags":["m\u00fasica","CDMX"],"mentions":["MedusaMexico","LaraPaola1","Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FOgJRzO4gy"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-11-24T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1198288201229701130","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A prop\u00f3sito de la aprobaci\u00f3n del #PEF2020 en el sector Cultura https:\/\/t.co\/TMcwTe27Q6 https:\/\/t.co\/BAIqbXb6zy","tweet_lang":"es","text_es":"A prop\u00f3sito de la aprobaci\u00f3n del  en el sector Cultura  httpstcoBAIqbXb6zy","hashtags":["PEF2020"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TMcwTe27Q6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-23T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1198255005377150976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@ElisaCarrilloC que te hayan otorgado el Premio Petipa Heritage Fund, en el Teatro Nacional de Eslovaquia, es motivo de orgullo y felicidad para muchos mexicanos. \n\nFelicidades por este merecido reconocimiento a tu gran talento y trabajo, \u00a1que sigan los \u00e9xitos!\n\u00a1Enhorabuena!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/gxNm3CFuq9","tweet_lang":"es","text_es":" que te hayan otorgado el Premio Petipa Heritage Fund en el Teatro Nacional de Eslovaquia es motivo de orgullo y felicidad para muchos mexicanos \n\nFelicidades por este merecido reconocimiento a tu gran talento y trabajo \u00a1que sigan los \u00e9xitos\n\u00a1Enhorabuena ","hashtags":[],"mentions":["ElisaCarrilloC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gxNm3CFuq9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-11-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1197356336398372864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saludo a los integrantes de los nuevos Comit\u00e9s de la @AcademiaCineMx y reitero el apoyo y la disposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de @Mx_Diputados para trabajar conjuntamente en el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda mexicana. https:\/\/t.co\/MpuTinwfuy","tweet_lang":"es","text_es":"Saludo a los integrantes de los nuevos Comit\u00e9s de la  y reitero el apoyo y la disposici\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de  para trabajar conjuntamente en el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda mexicana ","hashtags":[],"mentions":["AcademiaCineMx","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MpuTinwfuy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-21T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1197162677778485251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querida @LaraPaola1 te acompa\u00f1o en estos dif\u00edciles momentos de duelo por el fallecimiento de tu padre Don Salvador G\u00e1lico Bistre. #QEPD \n\nMi solidaridad y sentidas condolencias a tus familiares y a los amigos de tu familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Querida  te acompa\u00f1o en estos dif\u00edciles momentos de duelo por el fallecimiento de tu padre Don Salvador G\u00e1lico Bistre  \n\nMi solidaridad y sentidas condolencias a tus familiares y a los amigos de tu familia","hashtags":["QEPD"],"mentions":["LaraPaola1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-20T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1197156527259443203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Enhorabuena por la #UNAM ! https:\/\/t.co\/e7WPSsNAIj","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Enhorabuena por la   ","hashtags":["UNAM"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e7WPSsNAIj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-20T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1196837752748134405","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me reun\u00ed con representantes del @MOCCAMEXICO y escuch\u00e9 sus propuestas para la cultura en el #PEF2020 . \nCoincidimos en la necesidad de fortalecer el sector; la cultura es fundamental para lograr el bienestar y la paz en M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/KthopAQBEf","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me reun\u00ed con representantes del  y escuch\u00e9 sus propuestas para la cultura en el   \nCoincidimos en la necesidad de fortalecer el sector la cultura es fundamental para lograr el bienestar y la paz en M\u00e9xico httpstcoKthopAQBEf","hashtags":["PEF2020"],"mentions":["MOCCAMEXICO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-19T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1196817005782941696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es fundamental el fortalecimiento y la descentralizaci\u00f3n de la vida cultural en territorio nacional para que las y los mexicanos ejerzan plenamente sus derechos culturales en todos los rincones del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1 https:\/\/t.co\/WijWnGLYYN","tweet_lang":"es","text_es":"Es fundamental el fortalecimiento y la descentralizaci\u00f3n de la vida cultural en territorio nacional para que las y los mexicanos ejerzan plenamente sus derechos culturales en todos los rincones del pa\u00eds  httpstcoWijWnGLYYN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-19T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195808459096252418","replied_to_tweet_id":1.195800683e+18,"replied_to_user_id":212662080.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VictorRubioMX Por supuesto, en la C\u00e1mara de Diputados estamos en ello. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Por supuesto en la C\u00e1mara de Diputados estamos en ello Saludos","hashtags":[],"mentions":["VictorRubioMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-16T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195800631161716736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te prometo que lo vamos a trabajar, es un compromiso. https:\/\/t.co\/2WlSAtKuDP","tweet_lang":"es","text_es":"Te prometo que lo vamos a trabajar es un compromiso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2WlSAtKuDP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-16T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195797863587971073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comparto la preocupaci\u00f3n de muchos productores,  he vivido en carne propia lo que expresan. Estamos trabajando para crear conciencia en las autoridades, es imperante regular y entender la importancia del teatro en el pa\u00eds. El ISEP ahoga a los productores. https:\/\/t.co\/TzlHqjTXuo","tweet_lang":"es","text_es":"Comparto la preocupaci\u00f3n de muchos productores  he vivido en carne propia lo que expresan Estamos trabajando para crear conciencia en las autoridades es imperante regular y entender la importancia del teatro en el pa\u00eds El ISEP ahoga a los productores ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TzlHqjTXuo"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-16T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195741592965042176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico requiere valorar la gran dimensi\u00f3n estrat\u00e9gica y social que tiene la cultura y reconocer su significado como elemento clave para lograr el desarrollo arm\u00f3nico y el progreso del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1 https:\/\/t.co\/ELA5VSmoVQ","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico requiere valorar la gran dimensi\u00f3n estrat\u00e9gica y social que tiene la cultura y reconocer su significado como elemento clave para lograr el desarrollo arm\u00f3nico y el progreso del pa\u00eds  httpstcoELA5VSmoVQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-16T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195563747705794560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a los presidentes de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica  y de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica de la @Mx_Diputados , @mario_delgado y @alfonsoramirezc ,  respectivamente, su apoyo y apertura para lograr un mejor presupuesto en el sector Cultura. #PEF2020","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a los presidentes de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica  y de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica de la    y alfonsoramirezc   respectivamente su apoyo y apertura para lograr un mejor presupuesto en el sector Cultura ","hashtags":["PEF2020"],"mentions":["Mx_Diputados","mario_delgado","AlfonsoRamirezc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-16T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195402345162694662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #Cultura y la agenda legislativa en la v\u00edspera de la aprobaci\u00f3n del #PEF2020 https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1 https:\/\/t.co\/ec9I25kjXK","tweet_lang":"es","text_es":"La  y la agenda legislativa en la v\u00edspera de la aprobaci\u00f3n del   httpstcoec9I25kjXK","hashtags":["Cultura","PEF2020"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q7Fudfokh1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195173263728676866","replied_to_tweet_id":1.195172373e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CANIEMoficial Una felicitaci\u00f3n especial a Daniel Goldin, quien recibi\u00f3 el Premio Nacional Juan Pablos al M\u00e9rito Editorial 2019, por su gran trayectoria como editor. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f #PremiosCANIEM https:\/\/t.co\/UxT7JceYcR","tweet_lang":"es","text_es":" Una felicitaci\u00f3n especial a Daniel Goldin quien recibi\u00f3 el Premio Nacional Juan Pablos al M\u00e9rito Editorial 2019 por su gran trayectoria como editor   httpstcoUxT7JceYcR","hashtags":["PremiosCANIEM"],"mentions":["CANIEMoficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-11-15T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1195172372854251520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a la @CANIEMoficial su invitaci\u00f3n a la entrega de los Premios CANIEM 2019. En el acto, refrend\u00e9 mi compromiso con la industria editorial de impulsar la Tasa Cero para las librer\u00edas del pa\u00eds.\n\nFelicito a los galardonados de este importante reconocimiento \u00a1Enhorabuena! https:\/\/t.co\/8NMul872bh","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a la  su invitaci\u00f3n a la entrega de los Premios CANIEM 2019 En el acto refrend\u00e9 mi compromiso con la industria editorial de impulsar la Tasa Cero para las librer\u00edas del pa\u00eds\n\nFelicito a los galardonados de este importante reconocimiento \u00a1Enhorabuena httpstco8NMul872bh","hashtags":[],"mentions":["CANIEMoficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-15T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194460035851505665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el marco del an\u00e1lisis del #PEF2020 , diputados sostuvimos una reuni\u00f3n en Palacio Nacional con el titular de la Secretar\u00eda de @Hacienda_Mexico, @ArturoHerrera_G , y manifestamos la necesidad de un incremento al sector #cultura.\nFortalecer la cultura es fundamental para el pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"En el marco del an\u00e1lisis del   diputados sostuvimos una reuni\u00f3n en Palacio Nacional con el titular de la Secretar\u00eda de    y manifestamos la necesidad de un incremento al sector \nFortalecer la  es fundamental para el pa\u00eds","hashtags":["PEF2020","cultura"],"mentions":["Hacienda_Mexico","ArturoHerrera_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-13T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194375629707325440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te quiero, bendiciones  a la familia https:\/\/t.co\/6Hzr0hNulj","tweet_lang":"es","text_es":"Te quiero bendiciones  a la familia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Hzr0hNulj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194335217588129792","replied_to_tweet_id":1.194335195e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Por parte de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda seguimos destacando, en las mesas de discusi\u00f3n, la importancia de la #cultura en el desarrollo del pa\u00eds y trabajamos para lograr un incremento en el presupuesto 2020 para el sector cultura. #PEF2020 (3\/3) https:\/\/t.co\/wCUkb4ibTt","tweet_lang":"es","text_es":"Por parte de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda seguimos destacando en las mesas de discusi\u00f3n la importancia de la  en el desarrollo del pa\u00eds y trabajamos para lograr un incremento en el presupuesto 2020 para el sector   33 httpstcowCUkb4ibTt","hashtags":["cultura","PEF2020"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194335194930712576","replied_to_tweet_id":1.19433518e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer, toc\u00f3 reunimos en la @SEGOB_mx  con los presidentes de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica, @mario_delgado , y de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica, @alfonsoramirezc . (2\/3) https:\/\/t.co\/yKY1XR1ErD","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer toc\u00f3 reunimos en la   con los presidentes de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica   y de la Comisi\u00f3n de Presupuesto y Cuenta P\u00fablica alfonsoramirezc  23 httpstcoyKY1XR1ErD","hashtags":[],"mentions":["SEGOB_mx","mario_delgado","AlfonsoRamirezc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194335179936022528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los presidentes de Comisiones de la @Mx_Diputados seguimos sosteniendo reuniones de trabajo previas a la aprobaci\u00f3n del Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2020. #PEF2020. (1\/3) https:\/\/t.co\/Mxk5fwC1b2","tweet_lang":"es","text_es":"Los presidentes de Comisiones de la  seguimos sosteniendo reuniones de trabajo previas a la aprobaci\u00f3n del Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2020  13 httpstcoMxk5fwC1b2","hashtags":["PEF2020"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194314527992614914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a los ganadores del Premio Nacional de Artes y Literatura 2019: Carmen V\u00e1zquez Hern\u00e1ndez, Diego Valad\u00e9s R\u00edos, Abraham Oceransky Quintero y Concepci\u00f3n Mar\u00eda del Pilar Company Company!\n\n\u00a1Enhorabuena!\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/y4Tj0Nwdpi https:\/\/t.co\/4P61NAdshL","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a los ganadores del Premio Nacional de Artes y Literatura 2019 Carmen V\u00e1zquez Hern\u00e1ndez Diego Valad\u00e9s R\u00edos Abraham Oceransky Quintero y Concepci\u00f3n Mar\u00eda del Pilar Company Company\n\n\u00a1Enhorabuena\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n  httpstco4P61NAdshL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/y4Tj0Nwdpi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1194035611205820416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en reuni\u00f3n con Natalia Toledo, subsecretaria de Diversidad Cultural de la Secretar\u00eda de @cultura_mx, continuamos el trabajo en conjunto para la promoci\u00f3n y el impulso a la #cultura de las comunidades ind\u00edgenas. https:\/\/t.co\/D6fmcq0ozs","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en reuni\u00f3n con Natalia Toledo subsecretaria de Diversidad Cultural de la Secretar\u00eda de mx continuamos el trabajo en conjunto para la promoci\u00f3n y el impulso a la  de las comunidades ind\u00edgenas httpstcoD6fmcq0ozs","hashtags":["cultura"],"mentions":["cultura_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-12T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1193941543817744390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Much\u00edsimas felicidades por tu cumplea\u00f1os mi ornitorrinco bigot\u00f3n @angelicavale ! \ud83c\udf82\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n\u00a1Bendiciones hermosa! \ud83d\ude09\ud83d\ude4f\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Much\u00edsimas felicidades por tu cumplea\u00f1os mi ornitorrinco bigot\u00f3n   \n\n\u00a1Bendiciones hermosa ","hashtags":[],"mentions":["angelicavale"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09","\ud83d\ude4c","\ud83c\udf82","\ud83d\ude4f","\ud83e\udd17","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-11-11T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192986338812923906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso respetuosamente mis sentidas condolencias y solidaridad a la familia, colegas investigadores y amigos de la Dra. @RaquelPadillaR .\n\nEspero que la @fgjesonora concluya pronto la investigaci\u00f3n del caso y se castigue a quien resulte responsable de este crimen. https:\/\/t.co\/defw4aQDjN","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso respetuosamente mis sentidas condolencias y solidaridad a la familia colegas investigadores y amigos de la Dra  \n\nEspero que la  concluya pronto la investigaci\u00f3n del caso y se castigue a quien resulte responsable de este crimen ","hashtags":[],"mentions":["RaquelPadillaR","fgjesonora"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/defw4aQDjN"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-09T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192456394848579584","replied_to_tweet_id":1.192456026e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VirgilioMaronMx @MOCCAMEXICO En ese sentido, reitero la invitaci\u00f3n a acordar una reuni\u00f3n con la comunidad art\u00edstica y cultural, expreso mi respeto a sus opiniones y agradezco sus comentarios y propuestas. Buenos d\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"  En ese sentido reitero la invitaci\u00f3n a acordar una reuni\u00f3n con la comunidad art\u00edstica y cultural expreso mi respeto a sus opiniones y agradezco sus comentarios y propuestas Buenos d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["VirgilioMaronMx","MOCCAMEXICO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-11-07T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192456026018209794","replied_to_tweet_id":1.19245097e+18,"replied_to_user_id":9.669078653e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@VirgilioMaronMx @MOCCAMEXICO Entiendo su punto Virgilio, sin embargo no se trata de un asunto meramente personal, es importante abrir espacio en la C\u00e1mara de Diputados, instituci\u00f3n responsable de aprobar el PEF 2020, para que se escuchen y tomen en cuenta las propuestas de la comunidad art\u00edstica y cultural.","tweet_lang":"es","text_es":"  Entiendo su punto Virgilio sin embargo no se trata de un asunto meramente personal es importante abrir espacio en la C\u00e1mara de Diputados instituci\u00f3n responsable de aprobar el PEF 2020 para que se escuchen y tomen en cuenta las propuestas de la comunidad art\u00edstica y cultural","hashtags":[],"mentions":["VirgilioMaronMx","MOCCAMEXICO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-07T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192174116515844097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sigue la Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/oovHKnupk1","tweet_lang":"es","text_es":"  Sigue la Sesi\u00f3n Ordinaria de la  ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oovHKnupk1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-11-06T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192139878605213697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fue un gusto saludar esta ma\u00f1ana en la @Mx_Diputados a @SNietoCastillo y a @mario_delgado. https:\/\/t.co\/PGVkT7KubZ","tweet_lang":"es","text_es":"Fue un gusto saludar esta ma\u00f1ana en la  a  y a  httpstcoPGVkT7KubZ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","SNietoCastillo","mario_delgado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-06T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192116283782975490","replied_to_tweet_id":1.191505188e+18,"replied_to_user_id":3107178385.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MOCCAMEXICO Buenos d\u00edas. Les invito a reunirnos en la C\u00e1mara de Diputados para dialogar sobre sus propuestas. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Les invito a reunirnos en la C\u00e1mara de Diputados para dialogar sobre sus propuestas Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["MOCCAMEXICO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-06T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1191865907653595137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en @Mx_Diputados se inaugur\u00f3 la Exposici\u00f3n \"23 de Noviembre, D\u00eda de la Armada de M\u00e9xico\".\n\nEn esta muestra, tuve oportunidad de expresar mi agradecimiento, confianza y respeto a los integrantes de la Armada de M\u00e9xico, por su importante labor a favor del pa\u00eds. \u2693\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/hjWFlv6jrI","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en  se inaugur\u00f3 la Exposici\u00f3n 23 de Noviembre D\u00eda de la Armada de M\u00e9xico\n\nEn esta muestra tuve oportunidad de expresar mi agradecimiento confianza y respeto a los integrantes de la Armada de M\u00e9xico por su importante labor a favor del pa\u00eds \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd httpstcohjWFlv6jrI","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2693","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2019-11-06T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1191861407345709056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy nos visit\u00f3 en la @Mx_Diputados el Coro de Ni\u00f1os Cantores de Morelia, referente de la cultura y la m\u00fasica de #Michoac\u00e1n y M\u00e9xico, quienes nos obsequiaron su talento con un concierto.\n\nFelicito a @HirepanMaya y @adolfotorres por hacer posible esta visita. Gracias. https:\/\/t.co\/saHTQvHI9G","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy nos visit\u00f3 en la  el Coro de Ni\u00f1os Cantores de Morelia referente de la cultura y la m\u00fasica de  y M\u00e9xico quienes nos obsequiaron su talento con un concierto\n\nFelicito a  y  por hacer posible esta visita Gracias httpstcosaHTQvHI9G","hashtags":["Michoac\u00e1n"],"mentions":["Mx_Diputados","HirepanMaya","adolfotorres"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-06T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1191815726367232008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asist\u00ed a la inauguraci\u00f3n del panel: \"El Reconocimiento Constitucional de las Lenguas Nacionales\", en la @Mx_Diputados .\nFelicito a @IranSantiagoM , organizador del evento, y le acompa\u00f1o en el compromiso de fortalecer y preservar el patrimonio cultural de las lenguas ind\u00edgenas. https:\/\/t.co\/cq1xZtVD8v","tweet_lang":"es","text_es":"Asist\u00ed a la inauguraci\u00f3n del panel El Reconocimiento Constitucional de las Lenguas Nacionales en la  \nFelicito a   organizador del evento y le acompa\u00f1o en el compromiso de fortalecer y preservar el patrimonio cultural de las lenguas ind\u00edgenas httpstcocq1xZtVD8v","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","IranSantiagoM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-05T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1191771249627844614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Repudio los hechos ocurridos contra familias en los estados de la Rep\u00fablica, en especial los ataques contra las ni\u00f1as y ni\u00f1os; urge profundizar las investigaciones, detener la violencia y sancionar a los reponsables. \n\nMis condolencias a la familia #LeBar\u00f3n .","tweet_lang":"es","text_es":"Repudio los hechos ocurridos contra familias en los estados de la Rep\u00fablica en especial los ataques contra las ni\u00f1as y ni\u00f1os urge profundizar las investigaciones detener la violencia y sancionar a los reponsables \n\nMis condolencias a la familia  ","hashtags":["LeBar\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-05T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1190455521247203333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor Excmo Embajador Adrian Yelemessov, buscar oportunidades  con Kazajst\u00e1n  para lograr  intercambios culturales. Es una gran oportunidad de fortalecer los lazos y la relaci\u00f3n bilateral a trav\u00e9s de la cultura. https:\/\/t.co\/03TyDLKksE","tweet_lang":"es","text_es":"Un honor Excmo Embajador Adrian Yelemessov buscar oportunidades  con Kazajst\u00e1n  para lograr  intercambios culturales Es una gran oportunidad de fortalecer los lazos y la relaci\u00f3n bilateral a trav\u00e9s de la cultura ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03TyDLKksE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-02T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1190348474312724486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, sostuvimos una reuni\u00f3n el Excmo. Sr. Andrian Yelemessov, Embajador de la Rep\u00fablica de Kazajst\u00e1n en M\u00e9xico, y un servidor; acordamos trabajar en conjunto para la promoci\u00f3n e impulso de nuestras culturas. \ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83e\udd1d\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @EmbajadaKazMex https:\/\/t.co\/ue7FLVaFWX","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n el Excmo Sr Andrian Yelemessov Embajador de la Rep\u00fablica de Kazajst\u00e1n en M\u00e9xico y un servidor acordamos trabajar en conjunto para la promoci\u00f3n e impulso de nuestras culturas \ud83c\uddf0\ud83c\uddff\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  httpstcoue7FLVaFWX","hashtags":[],"mentions":["EmbajadaKazMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1d","\ud83c\uddf0\ud83c\uddff","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-11-01T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1190312095449006081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Interesante e importante informaci\u00f3n, felicidades @MargRiosFarjat https:\/\/t.co\/Fpvl2QkSB8","tweet_lang":"es","text_es":"Interesante e importante informaci\u00f3n felicidades  ","hashtags":[],"mentions":["MargRiosFarjat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Fpvl2QkSB8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-01T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1190294140447285248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de la gran pintora Rina Lazo, integrante del movimiento del Muralismo Mexicano, disc\u00edpula de Diego Rivera y amiga de Frida Kahlo.\n\nMis condolencias y solidaridad para su hija Rina Garc\u00eda Lazo, su familia y amigos. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de la gran pintora Rina Lazo integrante del movimiento del Muralismo Mexicano disc\u00edpula de Diego Rivera y amiga de Frida Kahlo\n\nMis condolencias y solidaridad para su hija Rina Garc\u00eda Lazo su familia y amigos ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-11-01T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1189755181824663553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya casi se estrena #DiaDeMuertos \n\nEs una gran historia sobre nuestras tradiciones. \nApoyemos el cine mexicano \u00a1No se la pierdan! https:\/\/t.co\/qZKlFDXugA","tweet_lang":"es","text_es":"Ya casi se estrena  \n\nEs una gran historia sobre nuestras tradiciones \nApoyemos el cine mexicano \u00a1No se la pierdan httpstcoqZKlFDXugA","hashtags":["DiaDeMuertos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-31T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1189752560418250752","replied_to_tweet_id":1.189681177e+18,"replied_to_user_id":9.295031062e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MarthaHuertaHer @Mx_Diputados @PTPueblaOficial @AlbertoAnayaGt @ReginaldoSF_PT @maribelmruiz @PavelJareroVa @jesusardgz @alefrausto @CulturaGobPue @CasaCultura_Pue @DioniciaVG La suma de esfuerzos hace posible este resultado que fortalece nuestra cultura y tradiciones. \nMuchas gracias por participar compa\u00f1era, sigamos trabajando a favor de nuestro M\u00e9xico. \u00a1Abrazo!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #DiaDeMuertos","tweet_lang":"es","text_es":"            La suma de esfuerzos hace posible este resultado que fortalece nuestra cultura y tradiciones \nMuchas gracias por participar compa\u00f1era sigamos trabajando a favor de nuestro M\u00e9xico \u00a1Abrazo\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["DiaDeMuertos"],"mentions":["MarthaHuertaHer","Mx_Diputados","PTPueblaOficial","AlbertoAnayaGt","ReginaldoSF_PT","maribelmruiz","PavelJareroVa","jesusardgz","alefrausto","CulturaGobPue","CasaCultura_Pue","DioniciaVG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2019-10-31T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1189312220301271040","replied_to_tweet_id":1.189301815e+18,"replied_to_user_id":224535479.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MagnuSalazar @issabelacamil La #LuchaLibre es parte importante de la cultura popular de nuestro pa\u00eds. \u00a1Gracias a ustedes!\ud83d\udc4c","tweet_lang":"es","text_es":"MagnuSalazar  La  es parte importante de la cultura popular de nuestro pa\u00eds \u00a1Gracias a ustedes","hashtags":["LuchaLibre"],"mentions":["issabelacamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c"],"tweet_date":"2019-10-29T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1189236907156365314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sesi\u00f3n ordinaria de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/jSXYqN0Rxa","tweet_lang":"es","text_es":"  Sesi\u00f3n ordinaria de la  ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jSXYqN0Rxa"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-10-29T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1189234784683331586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @jaimecamil por lanzar hoy tu canal de @YouTube !\ud83d\udcaf\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f \n\n\u26a1\ufe0fNo se pueden perder su primer video, est\u00e1 s\u00faper\ud83e\udd23\ud83c\udf83\ud83d\udc7b\u201d\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/Mh34jIfqW3","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades  por lanzar hoy tu canal de   \n\n\ufe0fNo se pueden perder su primer video est\u00e1 s\u00faper\u201d\n ","hashtags":[],"mentions":["jaimecamil","YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mh34jIfqW3"],"tweet_emoticons":["\u26a1","\ud83d\udc49","\ud83d\udcaf","\ud83c\udf83","\ud83e\udd23","\ud83d\udc4f","\ud83d\udc7b"],"tweet_date":"2019-10-29T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1188470535698690049","replied_to_tweet_id":1.188263618e+18,"replied_to_user_id":1.188253901e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gabriel78819575 @SoyPedroEspino Muchas gracias Gabriela, igualmente. \u00a1Fuerte abrazo!","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias Gabriela igualmente \u00a1Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["Gabriel78819575","SoyPedroEspino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-27T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1188470056797249536","replied_to_tweet_id":1.188262905e+18,"replied_to_user_id":9.722357333e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SoyPedroEspino @Gabriel78819575 Hola Pedro. Estoy para servirles. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola Pedro Estoy para servirles Saludos","hashtags":[],"mentions":["SoyPedroEspino","Gabriel78819575"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-27T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187723441522335744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14Sigue por @CanalCongreso la reuni\u00f3n de Comisiones Unidas de Cultura y Cinematograf\u00eda y de Radio y Televisi\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados: comparecencia de la Secretaria de Cultura, @alefrausto .\n\n\ud83d\uddd3\ufe0f25 de octubre.\n\u23f0 #EnVivo 12:00 horas \n\u27a1\ufe0f45.1 TV abierta, https:\/\/t.co\/IHMGMjsaa3 https:\/\/t.co\/iMvuSCC3r3","tweet_lang":"es","text_es":"Sigue por  la reuni\u00f3n de Comisiones Unidas de Cultura y Cinematograf\u00eda y de Radio y Televisi\u00f3n de la C\u00e1mara de Diputados comparecencia de la Secretaria de Cultura  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f25 de octubre\n  1200 horas \n\u27a1\ufe0f451 TV abierta  httpstcoiMvuSCC3r3","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["CanalCongreso","alefrausto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IHMGMjsaa3"],"tweet_emoticons":["\u23f0","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udd14","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2019-10-25T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187381229294903299","replied_to_tweet_id":1.187380824e+18,"replied_to_user_id":107340677.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierernez Tomo nota, en breve contacto. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Tomo nota en breve contacto Saludos","hashtags":[],"mentions":["javierernez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-24T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187379753004781569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La cultura hace posible vivir en un ambiente de paz, urge avanzar en la transformaci\u00f3n cultural de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/Iqq2QHaV1F https:\/\/t.co\/ZKb3M2DoCG","tweet_lang":"es","text_es":"La cultura hace posible vivir en un ambiente de paz urge avanzar en la transformaci\u00f3n cultural de M\u00e9xico  httpstcoZKb3M2DoCG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Iqq2QHaV1F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-24T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187171965804728320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta tarde realizamos la D\u00e9cima Primera Reuni\u00f3n Ordinaria de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda y, entre otras cosas, aprobamos un dictamen y revisamos la log\u00edstica de la pr\u00f3xima comparecencia de la titular de @cultura_mx . https:\/\/t.co\/Oa4Mv6CONh","tweet_lang":"es","text_es":"Esta tarde realizamos la D\u00e9cima Primera Reuni\u00f3n Ordinaria de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda y entre otras cosas aprobamos un dictamen y revisamos la log\u00edstica de la pr\u00f3xima comparecencia de la titular de   httpstcoOa4Mv6CONh","hashtags":[],"mentions":["cultura_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-24T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187158297402626048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de distintas \u00e1reas de @cultura_mx .\n\nAgradezco a la subsecretaria @labespalova y al director del @INAHmx , @dprieto_ , entre otros, su participaci\u00f3n y disposici\u00f3n para trabajar con la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda. https:\/\/t.co\/zTIUWkrGaj","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy sostuvimos una reuni\u00f3n de trabajo con funcionarios de distintas \u00e1reas de  \n\nAgradezco a la subsecretaria  y al director del     entre otros su participaci\u00f3n y disposici\u00f3n para trabajar con la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda httpstcozTIUWkrGaj","hashtags":[],"mentions":["cultura_mx","labespalova","INAHmx","dprieto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-24T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186797112228532224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te falta informaci\u00f3n querido Gil. Te mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/P7UL8v0IC9","tweet_lang":"es","text_es":"Te falta informaci\u00f3n querido Gil Te mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P7UL8v0IC9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-23T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186765775341850630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eric del Castillo es bienvenido y muy querido en @Mx_Diputados Aqu\u00ed lo consentimos no te preocupes. https:\/\/t.co\/uFdWVt2vBZ","tweet_lang":"es","text_es":"Eric del Castillo es bienvenido y muy querido en  Aqu\u00ed lo consentimos no te preocupes ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uFdWVt2vBZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186743460306575363","replied_to_tweet_id":1.186726151e+18,"replied_to_user_id":169527171.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Naysalvatori @jorgearguellesv Mi reconocimiento a tu labor para mantener viva la historia de Cholula, Puebla.\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"  Mi reconocimiento a tu labor para mantener viva la historia de Cholula Puebla","hashtags":[],"mentions":["Naysalvatori","jorgearguellesv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-10-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186742517498290178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @Naysalvatori por organizar en la @Mx_Diputados la exposici\u00f3n que muestra la obra del fot\u00f3grafo @gtochimani , as\u00ed como una rueda de prensa, a prop\u00f3sito de la conmemoraci\u00f3n de los 500 a\u00f1os de la matanza en Cholula. #Puebla https:\/\/t.co\/RZIO9bVRdE","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  por organizar en la  la exposici\u00f3n que muestra la obra del fot\u00f3grafo   as\u00ed como una rueda de prensa a prop\u00f3sito de la conmemoraci\u00f3n de los 500 a\u00f1os de la matanza en Cholula  httpstcoRZIO9bVRdE","hashtags":["Puebla"],"mentions":["Naysalvatori","Mx_Diputados","gtochimani"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186729496344498178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @DeLaPMarshall por promover la exposici\u00f3n \"Tr3inta y Tr3es\", del artista pl\u00e1stico Edvard Nielsen.\nLes invito a conocer este espacio reflexivo sobre la figura, la conciencia humana y su relaci\u00f3n con los entornos. \nNo se la pierdan, estar\u00e1 unos d\u00edas en la @Mx_Diputados. https:\/\/t.co\/P22ansYhQX","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  por promover la exposici\u00f3n Tr3inta y Tr3es del artista pl\u00e1stico Edvard Nielsen\nLes invito a conocer este espacio reflexivo sobre la figura la conciencia humana y su relaci\u00f3n con los entornos \nNo se la pierdan estar\u00e1 unos d\u00edas en la  httpstcoP22ansYhQX","hashtags":[],"mentions":["DeLaPMarshall","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-22T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186462345184210944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es nuestro compromiso lograr la tasa cero en librer\u00edas, este est\u00edmulo a librer\u00edas fue un gran primer paso y  en el 2021 toda la comisi\u00f3n de cultura y cinematograf\u00eda de @Mx_Diputados trabajaremos  para lograrlo @Hacienda_Mexico https:\/\/t.co\/Rqlv0B34QA","tweet_lang":"es","text_es":"Es nuestro compromiso lograr la tasa cero en librer\u00edas este est\u00edmulo a librer\u00edas fue un gran primer paso y  en el 2021 toda la comisi\u00f3n de cultura y cinematograf\u00eda de  trabajaremos  para lograrlo  ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","Hacienda_Mexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rqlv0B34QA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1186305575799414786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcdaAs\u00ed es, tasa cero a librer\u00edas es el siguiente paso de la transformaci\u00f3n cultural de M\u00e9xico. \nM\u00e1s lectores y m\u00e1s librer\u00edas marcan la diferencia entre la violencia y la paz. #cultura #libros #literatura https:\/\/t.co\/2JNqk3PaN5 https:\/\/t.co\/tTOvph7Ap8","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed es tasa cero a librer\u00edas es el siguiente paso de la transformaci\u00f3n l de M\u00e9xico \nM\u00e1s lectores y m\u00e1s librer\u00edas marcan la diferencia entre la violencia y la paz     ","hashtags":["cultura","libros","literatura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2JNqk3PaN5","https:\/\/t.co\/tTOvph7Ap8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcda"],"tweet_date":"2019-10-21T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1185985370938195969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es el momento de expresar todo nuestra solidaridad y apoyo a las #FuerzasArmadas Cerramos filas @SEDENAmx @SEMAR_mx @Luis_C_Sandoval @AlmiranteSrio por su lealtad y compromiso con la naci\u00f3n, todo nuestro respeto y reconocimiento.","tweet_lang":"es","text_es":"Es el momento de expresar todo nuestra solidaridad y apoyo a las  Cerramos filas     por su lealtad y compromiso con la naci\u00f3n todo nuestro respeto y reconocimiento","hashtags":["FuerzasArmadas"],"mentions":["SEDENAmx","SEMAR_mx","Luis_C_Sandoval","AlmiranteSrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-20T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1185573674763636737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 un est\u00edmulo fiscal para las peque\u00f1as y medianas librer\u00edas del pa\u00eds. \n\nEnt\u00e9rate, aqu\u00ed la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/Iqq2QHaV1F #cultura #libros #literatura https:\/\/t.co\/6xp80CSdRG","tweet_lang":"es","text_es":"La C\u00e1mara de Diputados aprob\u00f3 un est\u00edmulo fiscal para las peque\u00f1as y medianas librer\u00edas del pa\u00eds \n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed la informaci\u00f3n     httpstco6xp80CSdRG","hashtags":["cultura","libros","literatura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Iqq2QHaV1F"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-19T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1185083934620692481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sesi\u00f3n ordinaria de la @Mx_Diputados . https:\/\/t.co\/2g2YXCwb8k","tweet_lang":"es","text_es":"  Sesi\u00f3n ordinaria de la   ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2g2YXCwb8k"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-10-18T07:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184656834889687040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro compromiso es  garantizar y apoyar el acceso a la lectura. A trav\u00e9s de esta iniciativa estamos seguros que se fortalece a toda la cadena editorial, y con esto generar mejores condiciones fiscales  para las librer\u00edas. Esperamos sea aprobada  por @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/DDizWpILSf","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro compromiso es  garantizar y apoyar el acceso a la lectura A trav\u00e9s de esta iniciativa estamos seguros que se fortalece a toda la cadena editorial y con esto generar mejores condiciones fiscales  para las librer\u00edas Esperamos sea aprobada  por  ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DDizWpILSf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-17T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184587159724056581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Subcomisi\u00f3n de Cinematograf\u00eda continuamos trabajando en el an\u00e1lisis de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda. \nAgradezco la participaci\u00f3n de los integrantes de la comunidad cinematogr\u00e1fica que nos acompa\u00f1aron hoy, en especial, a la titular del @imcine , @maria_novaro . #cine https:\/\/t.co\/R2GbhUlU91","tweet_lang":"es","text_es":"En la Subcomisi\u00f3n de Cinematograf\u00eda continuamos trabajando en el an\u00e1lisis de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda \nAgradezco la participaci\u00f3n de los integrantes de la comunidad matogr\u00e1fica que nos acompa\u00f1aron hoy en especial a la titular del im     httpstcoR2GbhUlU91","hashtags":["cine"],"mentions":["imcine","maria_novaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-16T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184256845000708101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Est\u00e1n cordialmente invitados a la jornada para discutir las \"Pol\u00edticas Etno Socio Culturales en la Educaci\u00f3n Superior, para el Bienestar en M\u00e9xico\". @UAZ_Oficial @ANUIES @SEP_mx @UNAM_MX  @Yo_SoyUAM @IBERO_mx \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f16 de octubre, Sal\u00f3n Verde de la C\u00e1mara de Diputados, 11:00 horas. https:\/\/t.co\/YoMkZMkxtB","tweet_lang":"es","text_es":"Est\u00e1n cordialmente invitados a la jornada para discutir las Pol\u00edticas Etno Socio Culturales en la Educaci\u00f3n Superior para el Bienestar en M\u00e9xico        \n\n\ud83d\uddd3\ufe0f16 de octubre Sal\u00f3n Verde de la C\u00e1mara de Diputados 1100 horas httpstcoYoMkZMkxtB","hashtags":[],"mentions":["UAZ_Oficial","ANUIES","SEP_mx","UNAM_MX","Yo_SoyUAM","IBERO_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2019-10-16T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184196228566962177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donar \u00f3rganos es brindar esperanza. Les invito a explorar la posibilidad de ayudar a quienes est\u00e1n esperando una segunda oportunidad de vida.\nFelicito a @IsabelAlfaroIV por impulsar la Campa\u00f1a de Concientizaci\u00f3n para la Donaci\u00f3n de \u00d3rganos \u201c\u00c1ngel de Vida\u201d. https:\/\/t.co\/kjDqsSbj0S","tweet_lang":"es","text_es":"Donar \u00f3rganos es brindar esperanza Les invito a explorar la posibilidad de ayudar a quienes est\u00e1n esperando una segunda oportunidad de vida\nFelicito a  por impulsar la Campa\u00f1a de Concientizaci\u00f3n para la Donaci\u00f3n de \u00d3rganos \u201c\u00c1ngel de Vida\u201d ","hashtags":[],"mentions":["IsabelAlfaroIV"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kjDqsSbj0S"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-15T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184188045366644736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En reuni\u00f3n con Agust\u00edn Lara L\u00e1rraga, platicamos sobre la posibilidad de realizar un homenaje al gran compositor e int\u00e9rprete mexicano Agust\u00edn Lara, conocido como \"El M\u00fasico Poeta\" o \"El Flaco de Oro\", con motivo de su 50 aniversario luctuoso. \n\n\u00a1Trabajaremos en ello!\ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/C0aXzxv81G","tweet_lang":"es","text_es":"En reuni\u00f3n con Agust\u00edn Lara L\u00e1rraga platicamos sobre la posibilidad de realizar un homenaje al gran compositor e int\u00e9rprete mexicano Agust\u00edn Lara conocido como El M\u00fasico Poeta o El Flaco de Oro con motivo de su 50 aniversario luctuoso \n\n\u00a1Trabajaremos en ello httpstcoC0aXzxv81G","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2019-10-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184160708369571851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades al maestro Juan Mora Catlett!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\n\ud83c\udfacMerecido reconocimiento internacional por su ejemplar labor docente y su importante contribuci\u00f3n para visibilizar el mundo y las lenguas ind\u00edgenas con obras como \u201cRegreso a Aztl\u00e1n\u201d y \u201cErendira Ikikunari\u201d.\n\n \u00a1Enhorabuena! #UNAM https:\/\/t.co\/5vkm1c4J2A","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades al maestro Juan Mora Catlett\n\nMerecido reconocimiento internacional por su ejemplar labor docente y su importante contribuci\u00f3n para visibilizar el mundo y las lenguas ind\u00edgenas con obras como \u201cRegreso a Aztl\u00e1n\u201d y \u201cErendira Ikikunari\u201d\n\n \u00a1Enhorabuena  ","hashtags":["UNAM"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vkm1c4J2A"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udfac"],"tweet_date":"2019-10-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184092258997551104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Querido @GerardoLiceaga no sabes c\u00f3mo se te va a extra\u00f1ar en la pantalla. Mi reconocimiento a @franciscozea por su gran equipo de profesionales.","tweet_lang":"es","text_es":"Querido  no sabes c\u00f3mo se te va a extra\u00f1ar en la pantalla Mi reconocimiento a  por su gran equipo de profesionales","hashtags":[],"mentions":["GerardoLiceaga","franciscozea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-15T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183924196570583042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta tarde analizamos las perspectivas del Proyecto de Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2020 para programas culturales.\n\nAqu\u00ed la rese\u00f1a de la mesa de trabajo sobre el tema en la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda: https:\/\/t.co\/D8JgHO3msb https:\/\/t.co\/cMdm8xaHTl","tweet_lang":"es","text_es":"Esta tarde analizamos las perspectivas del Proyecto de Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2020 para programas culturales\n\nAqu\u00ed la rese\u00f1a de la mesa de trabajo sobre el tema en la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda  httpstcocMdm8xaHTl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D8JgHO3msb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-15T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183796059526631425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda estamos trabajando en la Mesa de An\u00e1lisis del #PPEF 2020, para revisar el presupuesto del sector cultura, con funcionarios de @cultura_mx . https:\/\/t.co\/PWTyRNkND0","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda estamos trabajando en la Mesa de An\u00e1lisis del  2020 para revisar el presupuesto del sector cultura con funcionarios de   httpstcoPWTyRNkND0","hashtags":["PPEF"],"mentions":["cultura_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-14T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183409936950349826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajamos en rehabilitar y crear nuevos espacios para presentaciones de cine, teatro, danza, pintura y literatura. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n: \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/3pCZjjjMHJ  #cultura https:\/\/t.co\/LuSDErfDKv","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajamos en rehabilitar y crear nuevos espacios para presentaciones de cine teatro danza pintura y literatura \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n    httpstcoLuSDErfDKv","hashtags":["cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3pCZjjjMHJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2019-10-13T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183408156187205639","replied_to_tweet_id":1.183402954e+18,"replied_to_user_id":516261172.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ZaideSilvia @sergiomeyer @envivo Por supuesto, sumemos esfuerzos, est\u00e1s invitada a participar en el parlamento abierto que desarrollamos para fortalecer el teatro desde la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Por supuesto sumemos esfuerzos est\u00e1s invitada a participar en el parlamento abierto que desarrollamos para fortalecer el teatro desde la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda Saludos","hashtags":[],"mentions":["ZaideSilvia","sergiomeyer","envivo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-13T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183401229130579968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estamos trabajando para fortalecer todas las artes esc\u00e9nicas; rehabilitar espacios para teatro y habilitar tambi\u00e9n nuevos lugares para actividades culturales. \nTe invito a conocer m\u00e1s detalles sobre una de las rutas que ya iniciamos. \nAqu\u00ed la informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/w7pBdklmuX https:\/\/t.co\/Y4wBb44vrz","tweet_lang":"es","text_es":"Estamos trabajando para fortalecer todas las artes esc\u00e9nicas rehabilitar espacios para teatro y habilitar tambi\u00e9n nuevos lugares para actividades culturales \nTe invito a conocer m\u00e1s detalles sobre una de las rutas que ya iniciamos \nAqu\u00ed la informaci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w7pBdklmuX","https:\/\/t.co\/Y4wBb44vrz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183399036377808896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado @m_ebrard : le acompa\u00f1o solidaria y fraternalmente en el duelo por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Marcelo Ebrard Maure. #QEPD \n\nMi respeto y condolencias para toda su familia y amigos. https:\/\/t.co\/8z8W6aE9NC","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado   le acompa\u00f1o solidaria y fraternalmente en el duelo por el fallecimiento de su se\u00f1or padre Marcelo Ebrard Maure  \n\nMi respeto y condolencias para toda su familia y amigos ","hashtags":["QEPD"],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8z8W6aE9NC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1183137748665995265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deliciosa tradici\u00f3n \u201cChopear\u201d el pan con chocolate https:\/\/t.co\/tNzr5oOBPh","tweet_lang":"es","text_es":"Deliciosa tradici\u00f3n \u201cChopear\u201d el pan con chocolate ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tNzr5oOBPh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1182495664854441984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfb#EnVivo en @elheraldo_mx #Radio Hablamos de los Teatros de @Tu_IMSS \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/LJpcvoTIlV\n\nConducen: Alfredo Gonz\u00e1lez (@alfredolez ) y Jorge Ramos (@jorgeramos7773 ) @lasillarota #Cultura https:\/\/t.co\/gLgKRPWDLj","tweet_lang":"es","text_es":" en elheraldomx  Hablamos de los Teatros de  \n\nConducen Alfredo Gonz\u00e1lez   y Jorge Ramos     httpstcogLgKRPWDLj","hashtags":["EnVivo","Radio","Cultura"],"mentions":["ElHeraldo_MX","Tu_IMSS","alfredolez","jorgeramos7773","lasillarota"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LJpcvoTIlV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2019-10-11T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1182423590744051712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La democratizaci\u00f3n del Comit\u00e9 T\u00e9cnico del #FIDECINE, clave para el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda. \n\nEsta tarde, en el Pleno de la @Mx_Diputados aprobamos reforma al Art\u00edculo 37 de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda.\ud83d\udc4c\n\nM\u00e1s detalles: https:\/\/t.co\/oyEmevDMl6 https:\/\/t.co\/SOnmuTmxlT","tweet_lang":"es","text_es":"La democratizaci\u00f3n del Comit\u00e9 T\u00e9cnico del  clave para el fortalecimiento de la cinematograf\u00eda \n\nEsta tarde en el Pleno de la  aprobamos reforma al Art\u00edculo 37 de la Ley Federal de Cinematograf\u00eda\n\nM\u00e1s detalles  httpstcoSOnmuTmxlT","hashtags":["FIDECINE"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oyEmevDMl6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c"],"tweet_date":"2019-10-10T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1182067066452561920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la @Mx_Diputados realizamos la Mesa de Trabajo sobre Artes Esc\u00e9nicas con el objetivo de reunir a expertos y a la comunidad art\u00edstica, para transitar hacia una nueva ley en la materia. La cultura debe ser el eje transversal de la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/i6srYfCp9C","tweet_lang":"es","text_es":"En la  realizamos la Mesa de Trabajo sobre Artes Esc\u00e9nicas con el objetivo de reunir a expertos y a la comunidad art\u00edstica para transitar hacia una nueva ley en la materia La cultura debe ser el eje transversal de la transformaci\u00f3n de M\u00e9xico httpstcoi6srYfCp9C","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-09T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1181930865250750464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcc8En el primer a\u00f1o de trabajo legislativo logramos sumar 500 millones de pesos al presupuesto para Cultura, los cuales se destinaron, con transparencia, a programas de apoyo a este sector.\n\n\ud83d\udcc4Consulta y descarga mi Primer Informe Legislativo aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/E4K5t9Gway https:\/\/t.co\/PHzGiZLAut","tweet_lang":"es","text_es":"En el primer a\u00f1o de trabajo legislativo logramos sumar 500 millones de pesos al presupuesto para Cultura los cuales se destinaron con transparencia a programas de apoyo a este sector\n\nConsulta y descarga mi Primer Informe Legislativo aqu\u00ed  httpstcoPHzGiZLAut","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E4K5t9Gway"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc4","\ud83d\udcc8"],"tweet_date":"2019-10-09T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1181653853130936320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @alefrausto y a @m_ebrard , secretarios de Cultura y Relaciones Exteriores, respectivamente, por su gesti\u00f3n para lograr un gran homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9.\nNo se pierdan este tributo al Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n en el Palacio de Bellas Artes, ma\u00f1ana a partir de las 10:00 horas. https:\/\/t.co\/oMHXKUPOzI","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  y a   secretarios de Cultura y Relaciones Exteriores respectivamente por su gesti\u00f3n para lograr un gran homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9\nNo se pierdan este tributo al Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n en el Palacio de Bellas Artes ma\u00f1ana a partir de las 1000 horas ","hashtags":[],"mentions":["alefrausto","m_ebrard"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oMHXKUPOzI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-08T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1181652401452994562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT@despiertamerica : En entrevista con @CarlitosTwit el actor y diputado mexicano @SergioMayerb habl\u00f3 de la situaci\u00f3n de Sara Sosa y la viuda de @JoseJoseOficial https:\/\/t.co\/YdjGjmlThK https:\/\/t.co\/mVplWVoEe9","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En entrevista con  el actor y diputado mexicano  habl\u00f3 de la situaci\u00f3n de Sara Sosa y la viuda de   httpstcomVplWVoEe9","hashtags":[],"mentions":["despiertamerica","CarlitosTwit","SergioMayerb","JoseJoseOficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YdjGjmlThK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-08T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180936631248986114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente iniciativa para visibilizar y atender la situaci\u00f3n de las mujeres migrantes, quienes, durante mucho tiempo, han estado en situaci\u00f3n de vulnerabilidad. \u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/VrxfWzvHSU","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente iniciativa para visibilizar y atender la situaci\u00f3n de las mujeres migrantes quienes durante mucho tiempo han estado en situaci\u00f3n de vulnerabilidad \u00a1Enhorabuena  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VrxfWzvHSU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-10-06T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180878996181049344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades maestro @reneplatini , presidente del Premio Batuta a la excelencia en la m\u00fasica cl\u00e1sica!\ud83d\ude4c\n\nEnhorabuena a los destacados maestros de la m\u00fasica y el canto ganadores de este importante reconocimiento internacional \u00fanico en su g\u00e9nero. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/OH7ivTd8f3 https:\/\/t.co\/TSe6Ltwdxm","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades maestro   presidente del Premio Batuta a la excelencia en la m\u00fasica cl\u00e1sica\n\nEnhorabuena a los destacados maestros de la m\u00fasica y el canto ganadores de este importante reconocimiento internacional \u00fanico en su g\u00e9nero   httpstcoTSe6Ltwdxm","hashtags":[],"mentions":["reneplatini"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OH7ivTd8f3"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-10-06T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180676534975074304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Repliquemos esquemas positivos que favorezcan el medio ambiente y a los animales. Muchas felicidades por el compromiso https:\/\/t.co\/A5gpovXrHu","tweet_lang":"es","text_es":"Repliquemos esquemas positivos que favorezcan el medio ambiente y a los animales Muchas felicidades por el compromiso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A5gpovXrHu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-06T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180599345197879299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pasar toda la tarde en la @CinetecaMexico viendo cine mexicano e internacional es una gran opci\u00f3n para los capitalinos, excelentes inastalaciones y programacion, mi reconocimiento a @cultura_mx @alefrausto y Alejandro Pelayo, Dir de @CinetecaMexico","tweet_lang":"es","text_es":"Pasar toda la tarde en la  viendo cine mexicano e internacional es una gran opci\u00f3n para los capitalinos excelentes inastalaciones y programacion mi reconocimiento a   y Alejandro Pelayo Dir de ","hashtags":[],"mentions":["CinetecaMexico","cultura_mx","alefrausto","CinetecaMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-05T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180496096935776258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcc8Con mi agradecimiento por su confianza y cumpliendo el compromiso de rendir cuentas a los ciudadanos del Distrito 6, La Magdalena Contreras, Ciudad de M\u00e9xico, comparto mi Primer Informe Legislativo.\n\n\u26a1Consulta y descarga el documento aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/E4K5t9Gway https:\/\/t.co\/vo4u0tO108","tweet_lang":"es","text_es":"Con mi agradecimiento por su confianza y cumpliendo el compromiso de rendir cuentas a los ciudadanos del Distrito 6 La Magdalena Contreras Ciudad de M\u00e9xico comparto mi Primer Informe Legislativo\n\nConsulta y descarga el documento aqu\u00ed  httpstcovo4u0tO108","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E4K5t9Gway"],"tweet_emoticons":["\u26a1","\ud83d\udcc8"],"tweet_date":"2019-10-05T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1180168599232794624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito al pueblo de Corea del Sur por la celebraci\u00f3n de su Fiesta Nacional y agradezco a la @embkoreamexico su significativa deferencia hacia mi labor.  https:\/\/t.co\/wQmeeSS7nE https:\/\/t.co\/qp6npgLaaz","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito al pueblo de Corea del Sur por la celebraci\u00f3n de su Fiesta Nacional y agradezco a la  su significativa deferencia hacia mi labor   httpstcoqp6npgLaaz","hashtags":[],"mentions":["embkoreamexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wQmeeSS7nE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-04T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179906906095325184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Realizamos en @Mx_Diputados la primera reuni\u00f3n de trabajo con el Instituto Mexicano del Seguro Social, Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, Alcald\u00edas, Sector Privado y Sociedad Civil para rehabilitar y crear nuevos espacios para la cultura. https:\/\/t.co\/Xyi2d7Napm https:\/\/t.co\/JwPpTXCQYg","tweet_lang":"es","text_es":"Realizamos en  la primera reuni\u00f3n de trabajo con el Instituto Mexicano del Seguro Social Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico Alcald\u00edas Sector Privado y Sociedad Civil para rehabilitar y crear nuevos espacios para la cultura  httpstcoJwPpTXCQYg","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xyi2d7Napm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-04T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179777962314534912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcccHomenaje Nacional al gran fil\u00f3sofo e historiador Dr. Miguel Le\u00f3n-Portilla.\n\n\u00a1Asiste! https:\/\/t.co\/O1o8QPP7QZ","tweet_lang":"es","text_es":"Homenaje Nacional al gran fil\u00f3sofo e historiador Dr Miguel Le\u00f3nPortilla\n\n\u00a1Asiste httpstcoO1o8QPP7QZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2019-10-03T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179540541408780288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Pleno de la @Mx_Diputados me sum\u00e9 al homenaje que se le rindi\u00f3 al Dr. Miguel Le\u00f3n-Portilla, y solicit\u00e9 a mis compa\u00f1eros legisladores honrar al historiador, fil\u00f3sofo y poeta. con un minuto de aplausos por su gran legado. https:\/\/t.co\/K1K9HAzfn6","tweet_lang":"es","text_es":"En el Pleno de la  me sum\u00e9 al homenaje que se le rindi\u00f3 al Dr Miguel Le\u00f3nPortilla y solicit\u00e9 a mis compa\u00f1eros legisladores honrar al historiador fil\u00f3sofo y poeta con un minuto de aplausos por su gran legado httpstcoK1K9HAzfn6","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-03T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179466858191302657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta ma\u00f1ana nos reunimos @VanessaBauche, @mauricioislas, @Aldinis, @MARdeQFB y un servidor, para fortalecer alianzas en favor del Proyecto Nacional de #CulturaDePaz @TransversalESmx \ud83d\udc4c https:\/\/t.co\/efhSmKlOE4","tweet_lang":"es","text_es":"Esta ma\u00f1ana nos reunimos   Aldinis  y un servidor para fortalecer alianzas en favor del Proyecto Nacional de  TransversalESmx  httpstcoefhSmKlOE4","hashtags":["CulturaDePaz"],"mentions":["VanessaBauche","mauricioislas","AlDiNiS","MARdeQFB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c"],"tweet_date":"2019-10-02T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179458844965195779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a los esfuerzos que est\u00e1 realizando @alefrausto , Secretaria de Cultura, para rendirle un gran homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9.\n\nCuenta con todo mi apoyo, y el de millones de mexicanos que as\u00ed lo han expresado, para honrar al Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n como se merece.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a los esfuerzos que est\u00e1 realizando   Secretaria de Cultura para rendirle un gran homenaje a Jos\u00e9 Jos\u00e9\n\nCuenta con todo mi apoyo y el de millones de mexicanos que as\u00ed lo han expresado para honrar al Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n como se merece","hashtags":[],"mentions":["alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-02T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179438503672926208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sigue la Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados del 2 de octubre de 2019. https:\/\/t.co\/Q89EMhdlIP","tweet_lang":"es","text_es":"  Sigue la Sesi\u00f3n Ordinaria de la  del 2 de octubre de 2019 ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q89EMhdlIP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-10-02T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179228923953061890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Es una gran alegr\u00eda que los hermanos Marysol, Sarita y Jos\u00e9 Joel, hijos de Jos\u00e9 Jos\u00e9, se hayan reconciliado!\n\nEl Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n volver\u00e1 a M\u00e9xico\ud83d\ude4f \n\nFelicito al Canciller @m_ebrard y al C\u00f3nsul de M\u00e9xico en Miami, @JchaitA, por su intervenci\u00f3n para que esto sea posible.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Es una gran alegr\u00eda que los hermanos Marysol Sarita y Jos\u00e9 Joel hijos de Jos\u00e9 Jos\u00e9 se hayan reconciliado\n\nEl Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n volver\u00e1 a M\u00e9xico \n\nFelicito al Canciller  y al C\u00f3nsul de M\u00e9xico en Miami  por su intervenci\u00f3n para que esto sea posible","hashtags":[],"mentions":["m_ebrard","JchaitA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2019-10-02T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179223723603353600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento del Dr. Miguel Le\u00f3n-Portilla. Su ejemplo de vida y su obra, son un legado invaluable para M\u00e9xico y el mundo.\n\nMis condolencias para su familia, sus colegas investigadores y amigos. #QEPD https:\/\/t.co\/mbCQV949SX","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento del Dr Miguel Le\u00f3nPortilla Su ejemplo de vida y su obra son un legado invaluable para M\u00e9xico y el mundo\n\nMis condolencias para su familia sus colegas investigadores y amigos  ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mbCQV949SX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-02T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179076120559472641","replied_to_tweet_id":1.179073271e+18,"replied_to_user_id":222651367.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FranciscoRArana @VarezMusica Buenas tardes. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["FranciscoRArana","VarezMusica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-01T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1179053551093460993","replied_to_tweet_id":1.179050322e+18,"replied_to_user_id":70171579.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Almasaintmartin @Cachoperiodista Muchas gracias por la entrevista. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias por la entrevista Saludos","hashtags":[],"mentions":["Almasaintmartin","Cachoperiodista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-01T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1178405152736329740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento de la primera actriz Beatriz Aguirre. #QEPD  \n\nMis condolencias para sus familiares, colegas del medio art\u00edstico y amigos. https:\/\/t.co\/AlY6RNtpy2","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento de la primera actriz Beatriz Aguirre   \n\nMis condolencias para sus familiares colegas del medio art\u00edstico y amigos ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AlY6RNtpy2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-29T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1178349114259640320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados aprobamos el Programa Anual de Trabajo de este \u00f3rgano legislativo. \n\nEnt\u00e9rate de los detalles\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/fY53W6WXwm https:\/\/t.co\/VyIrjOYgsE","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  aprobamos el Programa Anual de Trabajo de este \u00f3rgano legislativo \n\nEnt\u00e9rate de los detalles  httpstcoVyIrjOYgsE","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fY53W6WXwm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2019-09-29T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1178320752979918849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajamos en conjunto con las y los vecinos de la Alcald\u00eda La Magdalena Contreras para rehabilitar espacios y reforestamos parte de la colonia El Ocotal.  En las labores participaron integrantes de Rotary International, l\u00edderes territoriales y la concejal Patricia Barrag\u00e1n.\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/7T0FR614kd","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajamos en conjunto con las y los vecinos de la Alcald\u00eda La Magdalena Contreras para rehabilitar espacios y reforestamos parte de la colonia El Ocotal  En las labores participaron integrantes de Rotary International l\u00edderes territoriales y la concejal Patricia Barrag\u00e1n httpstco7T0FR614kd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2019-09-29T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1178031659461025793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico y Corea del Sur son grandes aliados de la #cultura y ejemplo de paz y colaboraci\u00f3n en el mundo. https:\/\/t.co\/1G5fFMH50O  @embkoreamexico https:\/\/t.co\/V73PdmhMSQ","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico y Corea del Sur son grandes aliados de la  y ejemplo de paz y colaboraci\u00f3n en el mundo    httpstcoV73PdmhMSQ","hashtags":["cultura"],"mentions":["embkoreamexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1G5fFMH50O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-28T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1178020914065223681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muri\u00f3 el Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n, Jos\u00e9 Jos\u00e9. Es un d\u00eda triste para todo M\u00e9xico y los pa\u00edses de habla hispana, su talento trascendi\u00f3 fronteras y generaciones; deja un gran legado musical.\n\n\ud83d\ude4fGracias Jos\u00e9 Jos\u00e9 (1948-2019).\n\nMis condolencias para sus familiares y amigos #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Muri\u00f3 el Pr\u00edncipe de la Canci\u00f3n Jos\u00e9 Jos\u00e9 Es un d\u00eda triste para todo M\u00e9xico y los pa\u00edses de habla hispana su talento trascendi\u00f3 fronteras y generaciones deja un gran legado musical\n\nGracias Jos\u00e9 Jos\u00e9 19482019\n\nMis condolencias para sus familiares y amigos ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2019-09-28T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1177283326048120832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfacFelicidades a Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu por haber sido investido, junto a otras destacadas personalidades, Doctor Honoris Causa de la #UNAM , por sus m\u00e9ritos y aportes al engrandecimiento de las artes y las ciencias.\n\n\u00a1Enhorabuena! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/e463QVujYA https:\/\/t.co\/Nfb3o6tGMn","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a Alejandro Gonz\u00e1lez I\u00f1\u00e1rritu por haber sido investido junto a otras destacadas personalidades Doctor Honoris Causa de la   por sus m\u00e9ritos y aportes al engrandecimiento de las artes y las ciencias\n\n\u00a1Enhorabuena   httpstcoNfb3o6tGMn","hashtags":["UNAM"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e463QVujYA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udfac"],"tweet_date":"2019-09-26T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1176985534255837185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho el fallecimiento de la Dra. Mar\u00eda Isabel Campos Goenaga, directora del Centro INAH Morelos y gran defensora del patrimonio cultural en M\u00e9xico. \nEnv\u00edo mis m\u00e1s sinceras condolencias a sus familiares y amigos. \n@INAHmx","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho el fallecimiento de la Dra Mar\u00eda Isabel Campos Goenaga directora del Centro INAH Morelos y gran defensora del patrimonio cultural en M\u00e9xico \nEnv\u00edo mis m\u00e1s sinceras condolencias a sus familiares y amigos \n","hashtags":[],"mentions":["INAHmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-25T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1176856801586896900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy es #NocheDeMuseos .\ud83d\ude03\n\nConsulta las actividades en diferentes sedes y asiste:\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/d8Uop7JhrL\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/xLx19ytKGR\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/72s4ATiJrm\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/bOhdsvy1M8 https:\/\/t.co\/EQbG7x23Tw","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy es  \n\nConsulta las actividades en diferentes sedes y asiste\n \n \n \n  httpstcoEQbG7x23Tw","hashtags":["NocheDeMuseos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d8Uop7JhrL","https:\/\/t.co\/xLx19ytKGR","https:\/\/t.co\/72s4ATiJrm","https:\/\/t.co\/bOhdsvy1M8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\ude03"],"tweet_date":"2019-09-25T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1176569197272416259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Pleno de la @Mx_Diputados , invit\u00e9 a la Exposici\u00f3n Pict\u00f3rica \"El Ensayo de lo Absurdo\", del maestro Armando Romero. \nNo se pierdan esta muestra pict\u00f3rica en el Recinto Legislativo de San L\u00e1zaro.\ud83c\udfa8 https:\/\/t.co\/A1XG6Ndiy3","tweet_lang":"es","text_es":"En el Pleno de la   invit\u00e9 a la Exposici\u00f3n Pict\u00f3rica El Ensayo de lo Absurdo del maestro Armando Romero \nNo se pierdan esta muestra pict\u00f3rica en el Recinto Legislativo de San L\u00e1zaro httpstcoA1XG6Ndiy3","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa8","xp"],"tweet_date":"2019-09-24T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1176563906480922626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la @Mx_Diputados inauguramos la Exposici\u00f3n Pict\u00f3rica \"El Ensayo de lo Absurdo\", del maestro Armando Romero, quien tambi\u00e9n es escultor y ha puesto en alto el arte mexicano en todo el mundo. \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nLos invito a conocer y deleitarse con su magn\u00edfica obra. https:\/\/t.co\/j2h1tPRNEq","tweet_lang":"es","text_es":"En la  inauguramos la Exposici\u00f3n Pict\u00f3rica El Ensayo de lo Absurdo del maestro Armando Romero quien tambi\u00e9n es escultor y ha puesto en alto el arte mexicano en todo el mundo \nLos invito a conocer y deleitarse con su magn\u00edfica obra httpstcoj2h1tPRNEq","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2019-09-24T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1175797846735491073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a la M\u00e1xima Casa de Estudios del pa\u00eds! \ud83d\ude4c\n\nEnhorabuena, un abrazo fraternal a las y los unamitas. @UNAM_MX #UNAM #Goya \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/JlhAj3jpaY","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a la M\u00e1xima Casa de Estudios del pa\u00eds \n\nEnhorabuena un abrazo fraternal a las y los unamitas MX    ","hashtags":["UNAM","Goya"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JlhAj3jpaY"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-09-22T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1175085729900310531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muy feliz aniversario @museoAmodernoMX ! \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n\u2714\ufe0fNo se pierdan las actvidades programadas para la celebraci\u00f3n. El 20 de septiembre de 1964, se inaugur\u00f3 el Museo de Arte Moderno.\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/1Q5pwIUfc1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muy feliz aniversario   \n\n\u2714\ufe0fNo se pierdan las actvidades programadas para la celebraci\u00f3n El 20 de septiembre de 1964 se inaugur\u00f3 el Museo de Arte Moderno ","hashtags":[],"mentions":["museoAmodernoMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Q5pwIUfc1"],"tweet_emoticons":["\u2714\ufe0f","\ud83d\udc47","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-09-20T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1175075567428939776","replied_to_tweet_id":1.175074787e+18,"replied_to_user_id":110522072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bibiana10413 @Paty_OrtizC Dale seguir por favor para poder contactar por DM.","tweet_lang":"es","text_es":"  Dale seguir por favor para poder contactar por DM","hashtags":[],"mentions":["bibiana10413","Paty_OrtizC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-20T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1175072627708309504","replied_to_tweet_id":1.175065081e+18,"replied_to_user_id":110522072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bibiana10413 @Paty_OrtizC Hola, buenos d\u00edas. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola buenos d\u00edas Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["bibiana10413","Paty_OrtizC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-20T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1174886991894327296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con las y los jaliscienses y colimenses por los da\u00f1os que ha causado a su paso el hurac\u00e1n \u201cLorena\u201d. Estar\u00e9 pendiente para apoyar las labores que ayuden al pronto restablecimiento de la normalidad. Un abrazo fraternal. #Jalisco #Colima https:\/\/t.co\/hR1RdAnWrl","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con las y los jaliscienses y colimenses por los da\u00f1os que ha causado a su paso el hurac\u00e1n \u201cLorena\u201d Estar\u00e9 pendiente para apoyar las labores que ayuden al pronto restablecimiento de la normalidad Un abrazo fraternal   httpstcohR1RdAnWrl","hashtags":["Jalisco","Colima"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-20T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1174729142744551425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gran 'Pachuco de Oro' , Germ\u00e1n Vald\u00e9s #TinTan , naci\u00f3 un d\u00eda como hoy de 1915. Sin duda un admirable actor, comediante y m\u00fasico mexicano de la \u00c9poca de Oro del #cine nacional. \nAqu\u00ed un breve recuento de su legado: https:\/\/t.co\/wAnjuUVkac https:\/\/t.co\/c3fOvpYfb4","tweet_lang":"es","text_es":"El gran Pachuco de Oro  Germ\u00e1n Vald\u00e9s   naci\u00f3 un d\u00eda como hoy de 1915 Sin duda un admirable actor comediante y m\u00fasico mexicano de la \u00c9poca de Oro del  nacional \nAqu\u00ed un breve recuento de su legado  httpstcoc3fOvpYfb4","hashtags":["TinTan","cine"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wAnjuUVkac"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-19T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1174715024025079809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f#MacroSimulacro2019  Comparte y descarga la \u201cGu\u00eda para saber qu\u00e9 hacer en caso de #sismo\u201d de @SGIRPC_CDMX \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/PvqVNkytDC \n\n#AlertaSismica #temblor #19Septiembre https:\/\/t.co\/YQUmML1S8C","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f  Comparte y descarga la \u201cGu\u00eda para saber qu\u00e9 hacer en caso de \u201d de    \n\n   httpstcoYQUmML1S8C","hashtags":["MacroSimulacro2019","sismo","AlertaSismica","temblor","19Septiembre"],"mentions":["SGIRPC_CDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PvqVNkytDC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2019-09-19T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1173994170203066368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco sus comentarios pero sobre todo, por el hecho de haberme  tomado en cuenta dentro del programa. Les mando fuerte abrazo https:\/\/t.co\/s4NssU9EeA","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco sus comentarios pero sobre todo por el hecho de haberme  tomado en cuenta dentro del programa Les mando fuerte abrazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s4NssU9EeA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-17T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1173966192865882113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz aniversario al Museo Nacional de Antropolog\u00eda!\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\ud83d\udc4c55 a\u00f1os de mostrar la cultura mexicana al mundo, y ser uno de los m\u00e1s importantes recintos museogr\u00e1ficos del pa\u00eds y de latinoam\u00e9rica. Enhorabuena. @mna_inah \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/b9dsoSfLn4","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz aniversario al Museo Nacional de Antropolog\u00eda\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n55 a\u00f1os de mostrar la cultura mexicana al mundo y ser uno de los m\u00e1s importantes recintos museogr\u00e1ficos del pa\u00eds y de latinoam\u00e9rica Enhorabuena   ","hashtags":[],"mentions":["mna_inah"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b9dsoSfLn4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\udc4c"],"tweet_date":"2019-09-17T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172888863997644800","replied_to_tweet_id":1.172887829e+18,"replied_to_user_id":3294753413.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vanessafreixo17 \u00a1Gracias!\u263a\ufe0f\ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Gracias\u263a\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["vanessafreixo17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17","\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2019-09-14T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172888503555895296","replied_to_tweet_id":1.172888051e+18,"replied_to_user_id":563275930.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FranciscoVzque3 \u00a1\u00c1ndale! \ud83d\udc4b","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1\u00c1ndale ","hashtags":[],"mentions":["FranciscoVzque3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b"],"tweet_date":"2019-09-14T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172887761092845569","replied_to_tweet_id":1.172887282e+18,"replied_to_user_id":216428723.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MIGUEL_SALVADOR Claro que s\u00ed Miguel, gracias. \u00a1Felicidades! Abrazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Claro que s\u00ed Miguel gracias \u00a1Felicidades Abrazo","hashtags":[],"mentions":["MIGUEL_SALVADOR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-14T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172885406142160896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a las y los locutores!\ud83c\udf99\ufe0f\ud83d\udcfb\ud83d\udcfa  \n\nGracias por su gran labor en la radio y la televisi\u00f3n. Mis mejores deseos para ustedes, hoy y siempre. #D\u00edaDelLocutor. \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a las y los locutores\ud83c\udf99\ufe0f  \n\nGracias por su gran labor en la radio y la televisi\u00f3n Mis mejores deseos para ustedes hoy y siempre  ","hashtags":["D\u00edaDelLocutor"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83c\udf99\ufe0f","\ud83d\udcfa","\ud83d\udcfb","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-09-14T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172705808502722560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me reun\u00ed con la procuradora social Patricia Ruiz Anchondo para sumar esfuerzos en favor de la legalidad y la defensa de derechos de las y los cond\u00f3minos de la Unidad Habitacional Independencia, en la @ALaMagdalenaC  . https:\/\/t.co\/wkq0JB4rZG","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me reun\u00ed con la procuradora social Patricia Ruiz Anchondo para sumar esfuerzos en favor de la legalidad y la defensa de derechos de las y los cond\u00f3minos de la Unidad Habitacional Independencia en la    httpstcowkq0JB4rZG","hashtags":[],"mentions":["ALaMagdalenaC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-14T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172294351243759616","replied_to_tweet_id":1.172291086e+18,"replied_to_user_id":128033133.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GGuerrero7 Asumir tus dichos y reconocer el error, es una acci\u00f3n que te engrandece. Sigamos impulsando el di\u00e1logo, es el mejor instrumento para el entendimiento. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Asumir tus dichos y reconocer el error es una acci\u00f3n que te engrandece Sigamos impulsando el di\u00e1logo es el mejor instrumento para el entendimiento Saludos","hashtags":[],"mentions":["GGuerrero7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-13T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172283111905923072","replied_to_tweet_id":1.172282537e+18,"replied_to_user_id":134331461.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FaniMeraz \ud83d\udc4b\ud83e\udd17","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["FaniMeraz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b","\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2019-09-12T23:00:00","geolocation":null,"":"@FaniMeraz "}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172268815880732673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco tus palabras https:\/\/t.co\/GNrvv8Xdnk","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco tus palabras ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GNrvv8Xdnk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1172179850091798528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El di\u00e1logo es fundamental para lograr los acuerdos. La par\u00e1lisis legislativa no es la soluci\u00f3n a los problemas del pa\u00eds. #ReformaEducativa #CNTE https:\/\/t.co\/3WHRvl6sMP","tweet_lang":"es","text_es":"El di\u00e1logo es fundamental para lograr los acuerdos La par\u00e1lisis legislativa no es la soluci\u00f3n a los problemas del pa\u00eds   httpstco3WHRvl6sMP","hashtags":["ReformaEducativa","CNTE"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-12T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171968646454943746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante la visita oficial de la @WIPO , representada por Sylvie Forbin, directora general adjunta y encargada del sector de derecho de autor e industrias creativas, manifest\u00e9 el compromiso que los legisladores tenemos en la materia. Agradezco la invitaci\u00f3n al Dip. @DeLaPMarshall https:\/\/t.co\/PaInVWqmbY","tweet_lang":"es","text_es":"Durante la visita oficial de la   representada por Sylvie Forbin directora general adjunta y encargada del sector de derecho de autor e industrias creativas manifest\u00e9 el compromiso que los legisladores tenemos en la materia Agradezco la invitaci\u00f3n al Dip  httpstcoPaInVWqmbY","hashtags":[],"mentions":["WIPO","DeLaPMarshall"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-12T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171913647750287361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda de hoy acompa\u00f1e a mi amiga y compa\u00f1era, la Diputada @Rocio_BarreraB , felicidades por tu informe legislativo. Es un gusto hacer equipo  con una mujer trabajadora y comprometida con su Distrito y con M\u00e9xico. Fuerte abrazo","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda de hoy acompa\u00f1e a mi amiga y compa\u00f1era la Diputada   felicidades por tu informe legislativo Es un gusto hacer equipo  con una mujer trabajadora y comprometida con su Distrito y con M\u00e9xico Fuerte abrazo","hashtags":[],"mentions":["Rocio_BarreraB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-11T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171817794075316224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades a todo el equipo de @LaJornada ! \n35 a\u00f1os de informar a M\u00e9xico, \u00a1muchas gracias!\ud83d\udc4d Enhorabuena. \ud83c\udf89\ud83c\udf89 \n\nSaludo a su directora general, Carmen Lira Saade. \ud83d\udc4b https:\/\/t.co\/ZmnjqTHH7v","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades a todo el equipo de   \n35 a\u00f1os de informar a M\u00e9xico \u00a1muchas gracias Enhorabuena  \n\nSaludo a su directora general Carmen Lira Saade  ","hashtags":[],"mentions":["LaJornada"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZmnjqTHH7v"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b","\ud83c\udf89","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2019-09-11T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171572095794536448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En reuni\u00f3n con @zoerobledo , director general de @Tu_IMSS , exploramos, entre otros temas, que artistas y creadores tengan seguridad social y, por otra parte, buscar que se rehabiliten inmuebles abandonados para destinarlos a la #cultura. \nContinuaremos trabajando en ello.","tweet_lang":"es","text_es":"En reuni\u00f3n con   director general de   exploramos entre otros temas que artistas y creadores tengan seguridad social y por otra parte buscar que se rehabiliten inmuebles abandonados para destinarlos a la  \nContinuaremos trabajando en ello","hashtags":["cultura"],"mentions":["zoerobledo","Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-09-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171498158938943489","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el Pleno de la @Mx_Diputados rendimos un minuto de aplausos en reconocimiento a la vida y obra del gran maestro Francisco Toledo.\n\nPropondr\u00e9 en la Comisi\u00f3n de #Cultura y Cinematograf\u00eda que se instituya la Presea a lo Mejor de la Cultura \"Francisco Toledo\".  #Oaxaca https:\/\/t.co\/pIQtVnvAml","tweet_lang":"es","text_es":"En el Pleno de la  rendimos un minuto de aplausos en reconocimiento a la vida y obra del gran maestro Francisco Toledo\n\nPropondr\u00e9 en la Comisi\u00f3n de  y Cinematograf\u00eda que se instituya la Presea a lo Mejor de la  Francisco Toledo   httpstcopIQtVnvAml","hashtags":["Cultura","Oaxaca"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-10T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171468637879689216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sesi\u00f3n ordinaria de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/kFvN2lueCf","tweet_lang":"es","text_es":"  Sesi\u00f3n ordinaria de la  ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kFvN2lueCf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-09-10T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171224375200276481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Enhorabuena! #VaquitaMarina \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/52GraVOdcY","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Enhorabuena   ","hashtags":["VaquitaMarina"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/52GraVOdcY"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-09-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1171140474150821888","replied_to_tweet_id":1.171136663e+18,"replied_to_user_id":1.015686439e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Frankli84624540 Buenas tardes. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Frankli84624540"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-09T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1170046502368137218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La transformaci\u00f3n del pa\u00eds requiere revalorar la cultura y aprovechar su potencial para construir el M\u00e9xico que todos queremos. Por ello, en estos meses trabajaremos en diversas propuestas legislativas de impulso al sector cultural. \nEnt\u00e9rate\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/irH0qK43d1 https:\/\/t.co\/3LUQTts0GK","tweet_lang":"es","text_es":"La transformaci\u00f3n del pa\u00eds requiere revalorar la cultura y aprovechar su potencial para construir el M\u00e9xico que todos queremos Por ello en estos meses trabajaremos en diversas propuestas legislativas de impulso al sector cultural \nEnt\u00e9rate  httpstco3LUQTts0GK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/irH0qK43d1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2019-09-06T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169808703316484096","replied_to_tweet_id":1.169798047e+18,"replied_to_user_id":9.680481966e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Charlysosa24 Buenas noches. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Charlysosa24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-06T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169806376232804352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con profunda tristeza me entero del fallecimiento del admirable artista y luchador social oaxaque\u00f1o Francisco Toledo. M\u00e9xico est\u00e1 de luto por su partida.\n\nMi respeto, condolencias y solidaridad con su familia, amigos y la comunidad art\u00edstica. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Con profunda tristeza me entero del fallecimiento del admirable artista y luchador social oaxaque\u00f1o Francisco Toledo M\u00e9xico est\u00e1 de luto por su partida\n\nMi respeto condolencias y solidaridad con su familia amigos y la comunidad art\u00edstica ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-06T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169785472970829827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reitero mi reconocimiento al diputado @PMunozLedo por su labor institucional en el Primer A\u00f1o de la LXIV Legislatura; y saludo a la nueva Mesa Directiva, presidida por la diputada @Laura_Rojas_ , para el Segundo A\u00f1o de Ejercicio, en la @Mx_Diputados . https:\/\/t.co\/a3lAedVO6x","tweet_lang":"es","text_es":"Reitero mi reconocimiento al diputado  por su labor institucional en el Primer A\u00f1o de la LXIV Legislatura y saludo a la nueva Mesa Directiva presidida por la diputada   para el Segundo A\u00f1o de Ejercicio en la   ","hashtags":[],"mentions":["PMunozLedo","Laura_Rojas_","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a3lAedVO6x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-06T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169692888126513152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siempre ser\u00e1 un honor apoyar la cultura, es nuestro compromiso, y m\u00e1s con grandes talentos. https:\/\/t.co\/UwVtA88MMz","tweet_lang":"es","text_es":"Siempre ser\u00e1 un honor apoyar la cultura es nuestro compromiso y m\u00e1s con grandes talentos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UwVtA88MMz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-05T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169655326343421957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 #EnVivo Sesi\u00f3n ordinaria de la @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/maZSYjtG3e","tweet_lang":"es","text_es":"  Sesi\u00f3n ordinaria de la  ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/maZSYjtG3e"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-09-05T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169642371585327104","replied_to_tweet_id":1.169638709e+18,"replied_to_user_id":201988637.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pilicleta Buenos d\u00edas. Contacto v\u00eda DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenos d\u00edas Contacto v\u00eda DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Pilicleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-05T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169082722599481345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a M\u00f3nica Lozano por su nueva encomienda como presidenta de la Academia Mexicana de Artes y Ciencias Cinematogr\u00e1ficas, para el periodo 2019-2021.\n\n\u00a1Enhorabuena! @AcademiaCineMx #Cine #Cultura https:\/\/t.co\/ttpho0j7Nv","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a M\u00f3nica Lozano por su nueva encomienda como presidenta de la Academia Mexicana de Artes y Ciencias matogr\u00e1ficas para el periodo 20192021\n\n\u00a1Enhorabuena AcademiaMx   ","hashtags":["Cine","Cultura"],"mentions":["AcademiaCineMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ttpho0j7Nv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-04T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169070723194920960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"La principal virtud de un pol\u00edtico es la congruencia\": Porfirio Mu\u00f1oz Ledo. @PMunozLedo @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/m7A0hQnBEq","tweet_lang":"es","text_es":"La principal virtud de un pol\u00edtico es la congruencia Porfirio Mu\u00f1oz Ledo   httpstcom7A0hQnBEq","hashtags":[],"mentions":["PMunozLedo","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-09-04T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1169058089133367296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento al compa\u00f1ero diputado @PMunozLedo por ser un gran hombre de Estado y demostrar una admirable congruencia parlamentaria. Celebro su decisi\u00f3n de privilegiar el di\u00e1logo, la democracia y el inter\u00e9s superior del pa\u00eds, en su labor en la @Mx_Diputados . \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento al compa\u00f1ero diputado  por ser un gran hombre de Estado y demostrar una admirable congruencia parlamentaria Celebro su decisi\u00f3n de privilegiar el di\u00e1logo la democracia y el inter\u00e9s superior del pa\u00eds en su labor en la   ","hashtags":[],"mentions":["PMunozLedo","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-09-04T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1168957027856633857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#EnVivo Sesi\u00f3n Ordinaria de la @Mx_Diputados . https:\/\/t.co\/sBlmcerAcO","tweet_lang":"es","text_es":" Sesi\u00f3n Ordinaria de la   ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sBlmcerAcO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2019-09-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1168956131894550529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la inauguraci\u00f3n de la \"Jornada Cultural 80 A\u00f1os CamINAHndo\", tuve oportunidad de saludar a @dprieto_  , director general del @INAHmx , as\u00ed como a los l\u00edderes sindicales del Instituto; a quienes felicito por la organizaci\u00f3n del evento. \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb @AlcCuauhtemocMx @inah_academicos https:\/\/t.co\/TSx9X4yHWY","tweet_lang":"es","text_es":"En la inauguraci\u00f3n de la Jornada Cultural 80 A\u00f1os CamINAHndo tuve oportunidad de saludar a    director general del   as\u00ed como a los l\u00edderes sindicales del Instituto a quienes felicito por la organizaci\u00f3n del evento \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb   httpstcoTSx9X4yHWY","hashtags":[],"mentions":["dprieto_","INAHmx","AlcCuauhtemocMx","inah_academicos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2019-09-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1168908893856194560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muy feliz aniversario @FCEMexico !\ud83d\udcda\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n\n\u2611\ufe0f1934-2019; 85 a\u00f1os de proveer de libros en espa\u00f1ol a M\u00e9xico y liderar, con las magnas y numerosas obras de su cat\u00e1logo, las editoriales m\u00e1s importantes de Iberoam\u00e9rica.\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u00a1Enhorabuena!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muy feliz aniversario  \n\n\u2611\ufe0f19342019 85 a\u00f1os de proveer de libros en espa\u00f1ol a M\u00e9xico y liderar con las magnas y numerosas obras de su cat\u00e1logo las editoriales m\u00e1s importantes de Iberoam\u00e9rica\n\n\u00a1Enhorabuena","hashtags":[],"mentions":["FCEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcda","\ud83d\udc4f","\ud83c\udf89","\u2611\ufe0f"],"tweet_date":"2019-09-03T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167893658869190656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Juntos, en equipo lograremos recuperar los espacios p\u00fablicos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n y de la ciudad. #Porunaciudadmasverde . Gracias Dra. Marina Robles por la empat\u00eda y el apoyo. https:\/\/t.co\/lb3bzXV6v4","tweet_lang":"es","text_es":"Juntos en equipo lograremos recuperar los espacios p\u00fablicos de \u00c1lvaro Obreg\u00f3n y de la ciudad   Gracias Dra Marina Robles por la empat\u00eda y el apoyo ","hashtags":["Porunaciudadmasverde"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lb3bzXV6v4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-31T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167602905597140993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta noche, \u00a1no te pierdas #Debate22 con @AlvaroCueva !\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fViernes 30 de agosto de 2019.\n\u23f09 pm\n\ud83d\udcfa@Canal22 \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/hRKFT1eFMh #cultura https:\/\/t.co\/LVO83RCwq6","tweet_lang":"es","text_es":"Esta noche \u00a1no te pierdas  con  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fViernes 30 de agosto de 2019\n9 pm\n   httpstcoLVO83RCwq6","hashtags":["Debate22","cultura"],"mentions":["AlvaroCueva","Canal22"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hRKFT1eFMh"],"tweet_emoticons":["\u23f0","\ud83d\udc49","\ud83d\udcfa","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2019-08-31T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167523614155034624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo en el estudio con @lopezdoriga #Radiof\u00f3rmula y #TeleFormula \n\n\ud83d\udcfb https:\/\/t.co\/r0i5peIaG6 https:\/\/t.co\/0OXgRxUGyS","tweet_lang":"es","text_es":" en el estudio con   y  \n\n  httpstco0OXgRxUGyS","hashtags":["EnVivo","Radiof\u00f3rmula","TeleFormula"],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r0i5peIaG6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2019-08-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167495246642589696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al llegar a la #PlenariaMorena , nos encontramos @AlfonsoDurazo , titular de la @SSPCMexico , y mi compa\u00f1ero @mario_delgado , presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica de @Mx_Diputados .\nTodos estamos llamados a trabajar para transformar el sistema de seguridad del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/sm5oXr3Ueh","tweet_lang":"es","text_es":"Al llegar a la   nos encontramos   titular de la   y mi compa\u00f1ero   presidente de la Junta de Coordinaci\u00f3n Pol\u00edtica de  \nTodos estamos llamados a trabajar para transformar el sistema de seguridad del pa\u00eds httpstcosm5oXr3Ueh","hashtags":["PlenariaMorena"],"mentions":["AlfonsoDurazo","SSPCMexico","mario_delgado","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-30T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167485251184148480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf7fHoy se estrena \u201cDesde tu Infierno\u201d, una pel\u00edcula independiente, 100% mexicana, producida por Ulises Puga, dirigida por Alexis P\u00e9rez Montero, con el gui\u00f3n de @sandrabecerrilr .\n\n\ud83c\udfacEs cine de terror, de calidad y mexicano. \u00a1No se la pierdan!\nAqu\u00ed el avance\ud83d\udc47@ayalaalexis\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/NV8rblrcOY","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se estrena \u201cDesde tu Infierno\u201d una pel\u00edcula independiente 100 mexicana producida por Ulises Puga dirigida por Alexis P\u00e9rez Montero con el gui\u00f3n de  \n\nEs cine de terror de calidad y mexicano \u00a1No se la pierdan\nAqu\u00ed el avance httpstcoNV8rblrcOY","hashtags":[],"mentions":["sandrabecerrilr","ayalaalexis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83c\udfac","\ud83c\udf7f","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2019-08-30T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167470062581760005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, \u00a1no te pierdas #Debate22 con @AlvaroCueva !\n\n\ud83d\uddd3\ufe0fViernes 30 de agosto de 2019.\n\u23f09 pm\n\ud83d\udcfa@Canal22 \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/hRKFT0X4UJ #cultura https:\/\/t.co\/OySXdoLGjP","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy \u00a1no te pierdas  con  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fViernes 30 de agosto de 2019\n9 pm\n   httpstcoOySXdoLGjP","hashtags":["Debate22","cultura"],"mentions":["AlvaroCueva","Canal22"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hRKFT0X4UJ"],"tweet_emoticons":["\u23f0","\ud83d\udc49","\ud83d\udcfa","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2019-08-30T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167263023364313088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @panaoficial \ud83d\ude97recorrer\u00e1 Oaxaca, Veracruz, Quer\u00e9taro, Michoac\u00e1n, Guanajuato, Zacatecas,  Durango y la Ciudad de M\u00e9xico; es una oportunidad para difundir la gran riqueza cultural y tur\u00edstica de estas entidades.\nUn gusto saludar a @TorrucoTurismo y\n@Carlos_Slim_D , entre otros. https:\/\/t.co\/LE9JEOASUY","tweet_lang":"es","text_es":"La  recorrer\u00e1 Oaxaca Veracruz Quer\u00e9taro Michoac\u00e1n Guanajuato Zacatecas  Durango y la Ciudad de M\u00e9xico es una oportunidad para difundir la gran riqueza cultural y tur\u00edstica de estas entidades\nUn gusto saludar a  y\n  entre otros httpstcoLE9JEOASUY","hashtags":[],"mentions":["panaoficial","TorrucoTurismo","Carlos_Slim_D"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude97"],"tweet_date":"2019-08-30T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167219964769656833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mucha suerte con tu proyecto querido amigo. Gracias por tu valent\u00eda https:\/\/t.co\/qyjOakPSQz","tweet_lang":"es","text_es":"Mucha suerte con tu proyecto querido amigo Gracias por tu valent\u00eda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qyjOakPSQz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-30T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1167153662566850560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un placer saludar a todos mis compa\u00f1eros https:\/\/t.co\/M6PT6UQCRo","tweet_lang":"es","text_es":"Un placer saludar a todos mis compa\u00f1eros ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M6PT6UQCRo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-29T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166745945230446597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf89Celebremos a las y los abuelos; festejemos su amor, sabidur\u00eda y su gran legado a nuestras vidas. Abracemos a quienes a\u00fan est\u00e1n f\u00edsicamente presentes y tambi\u00e9n a aquellos que ya no lo est\u00e1n; ellas y ellos siempre vivir\u00e1n en nuestro coraz\u00f3n.\ud83d\ude4f #D\u00edaDeLosAbuelos #DiaDelAbuelo","tweet_lang":"es","text_es":"Celebremos a las y los abuelos festejemos su amor sabidur\u00eda y su gran legado a nuestras vidas Abracemos a quienes a\u00fan est\u00e1n f\u00edsicamente presentes y tambi\u00e9n a aquellos que ya no lo est\u00e1n ellas y ellos siempre vivir\u00e1n en nuestro coraz\u00f3n  ","hashtags":["D\u00edaDeLosAbuelos","DiaDelAbuelo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-08-28T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166530432025976832","replied_to_tweet_id":1.166529627e+18,"replied_to_user_id":201988637.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pilicleta Hola. Contacto por DM. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Contacto por DM Saludos","hashtags":[],"mentions":["Pilicleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-28T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166426288976015363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No permitiremos que se ataque con injurias a personas, instituciones u organizaciones.\n\nPresent\u00e9 mi queja ante la Contralor\u00eda Interna y el Comit\u00e9 de \u00c9tica de la @Mx_Diputados ; y una denuncia formal ante la @FGRMexico , por falsedades en mi contra. https:\/\/t.co\/YrptkywHlw https:\/\/t.co\/OA9p2io8Jm","tweet_lang":"es","text_es":"No permitiremos que se ataque con injurias a personas instituciones u organizaciones\n\nPresent\u00e9 mi queja ante la Contralor\u00eda Interna y el Comit\u00e9 de \u00c9tica de la   y una denuncia formal ante la   por falsedades en mi contra  httpstcoOA9p2io8Jm","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","FGRMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YrptkywHlw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-27T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166406357525905408","replied_to_tweet_id":1.166405853e+18,"replied_to_user_id":199835464.0,"reply_text":"","tweet_text":"@apodacar84 @Mx_Diputados @MarivelSolisB @CanalCongreso \u00a1Muchas gracias! \ud83d\udc4b","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00a1Muchas gracias ","hashtags":[],"mentions":["apodacar84","Mx_Diputados","MarivelSolisB","CanalCongreso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4b"],"tweet_date":"2019-08-27T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166013497077112832","replied_to_tweet_id":1.165998434e+18,"replied_to_user_id":9.827890144e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ClauLR_oficial @Ernestodalessio @andactores @DiputadosMorena @MORENA @Mx_Diputados \u00a1Muchas gracias! \ud83d\ude4f\ud83c\udf89","tweet_lang":"es","text_es":"ClauLRoficial      \u00a1Muchas gracias ","hashtags":[],"mentions":["Ernestodalessio","andactores","DiputadosMorena","MORENA","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2019-08-26T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166013047540015105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Un gran abrazo para las colegas actrices y actores! \ud83e\udd17\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\u00a1Muchas felicidades! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  #D\u00edaInternacionalDeLasActricesYActores #D\u00edaInternacionalDelActor","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Un gran abrazo para las colegas actrices y actores \n\n\u00a1Muchas felicidades    ","hashtags":["D\u00edaInternacionalDeLasActricesYActores","D\u00edaInternacionalDelActor"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-08-26T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1165006308338221058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1La verdad y la honestidad se defienden con los hechos, valores y la ley. \nBajo ning\u00fan pretexto debemos aceptar ni acostumbranos a que se use la calumnia y la difamaci\u00f3n para da\u00f1ar la reputaci\u00f3n de personas, instituciones y organizaciones.  https:\/\/t.co\/nE8YnBK4uk https:\/\/t.co\/9XRpFyYmOd","tweet_lang":"es","text_es":"La verdad y la honestidad se defienden con los hechos valores y la ley \nBajo ning\u00fan pretexto debemos aceptar ni acostumbranos a que se use la calumnia y la difamaci\u00f3n para da\u00f1ar la reputaci\u00f3n de personas instituciones y organizaciones   httpstco9XRpFyYmOd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nE8YnBK4uk"],"tweet_emoticons":["\u26a1"],"tweet_date":"2019-08-23T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1164890827660746752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que es evidente es que en lugar de estar al pendiente del evento, estuviste al pendiente de lo que Yo estaba haciendo, por lo que agradezco y valoro que mi presencia y mis actos hayan captado m\u00e1s tu atenci\u00f3n que los propios premios. Interesante https:\/\/t.co\/TdXxT7qS4P","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que es evidente es que en lugar de estar al pendiente del evento estuviste al pendiente de lo que Yo estaba haciendo por lo que agradezco y valoro que mi presencia y mis actos hayan captado m\u00e1s tu atenci\u00f3n que los propios premios Interesante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TdXxT7qS4P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-23T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1164380559390445568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco tus comentarios y apoyo. Por m\u00e1s que intenten desestimar mi trabajo no podr\u00e1n  hacer que claudique. S\u00ed hay gente buena en pol\u00edtica, y no tengo duda que lograremos un cambio https:\/\/t.co\/UOuPqCCzuv","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco tus comentarios y apoyo Por m\u00e1s que intenten desestimar mi trabajo no podr\u00e1n  hacer que claudique S\u00ed hay gente buena en pol\u00edtica y no tengo duda que lograremos un cambio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UOuPqCCzuv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-22T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1164373708556898304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La secretaria de Cultura, @alefrausto , inform\u00f3 a los legisladores el estado que guarda el sector cultural en el pa\u00eds, al comparecer ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados .\n\nAqu\u00ed la rese\u00f1a: https:\/\/t.co\/kXmHdo4sp7 https:\/\/t.co\/tREfydXAOX","tweet_lang":"es","text_es":"La secretaria de Cultura   inform\u00f3 a los legisladores el estado que guarda el sector cultural en el pa\u00eds al comparecer ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  \n\nAqu\u00ed la rese\u00f1a  httpstcotREfydXAOX","hashtags":[],"mentions":["alefrausto","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kXmHdo4sp7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-22T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1164293449849409536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Damos la bienvenida a la subsecretaria, @labespalova , quien por instrucciones de la secretaria de Cultura, @alefrausto , fungir\u00e1 como enlace legislativo ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados . #ComparecenciaCultura","tweet_lang":"es","text_es":"Damos la bienvenida a la subsecretaria   quien por instrucciones de la secretaria de Cultura   fungir\u00e1 como enlace legislativo ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la   ","hashtags":["ComparecenciaCultura"],"mentions":["labespalova","alefrausto","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-21T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1164288188405432320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco a la secretaria de Cultura, @alefrausto , su participaci\u00f3n en la comparecencia ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  @Mx_Diputados .\nEl di\u00e1logo respetuoso, al interior y entre los Poderes de la Uni\u00f3n, fortalece el desarrollo del pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco a la secretaria de Cultura   su participaci\u00f3n en la comparecencia ante la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la   \nEl di\u00e1logo respetuoso al interior y entre los Poderes de la Uni\u00f3n fortalece el desarrollo del pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["alefrausto","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-08-21T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435236197626953730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LauraBarreraF: #Septiembre mes de la concientizaci\u00f3n del #C\u00e1ncerInfantil \ud83c\udf97 Lo reiteramos, su lucha es nuestra lucha!! \ud83d\udc9b https:\/\/t.co\/ja\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   mes de la concientizaci\u00f3n del   Lo reiteramos su lucha es nuestra lucha  httpstcoja\u2026","hashtags":["Septiembre","C\u00e1ncerInfantil"],"mentions":["LauraBarreraF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9b","\ud83c\udf97"],"tweet_date":"2021-09-07T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434909006536056838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LuisCardenasMx: #EntrevistaMVS | #AlAire por el 102.5 FM, @MVStvOficial y https:\/\/t.co\/umX8q8nivF: Irving Regino (@IrvingRegino), Aboga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     por el 1025 FM  y  Irving Regino  Aboga\u2026","hashtags":["EntrevistaMVS","AlAire"],"mentions":["LuisCardenasMx","MVStvOficial","IrvingRegino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/umX8q8nivF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434908986982162439","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LuisCardenasMx: \"Acudir\u00e1 hoy a la @FGRMexico por la denuncia que interpuso H\u00e9ctor Parra y su abogado. La situaci\u00f3n es b\u00e1sicamente poner\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acudir\u00e1 hoy a la  por la denuncia que interpuso H\u00e9ctor Parra y su abogado La situaci\u00f3n es b\u00e1sicamente poner\u2026","hashtags":[],"mentions":["LuisCardenasMx","FGRMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433613927691161610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: Josefina V\u00e1zquez Mota, X\u00f3chitl G\u00e1lvez, entre otras integrantes afirman que Sergio Mayer no utiliz\u00f3 su cargo para meter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Josefina V\u00e1zquez Mota X\u00f3chitl G\u00e1lvez entre otras integrantes afirman que Sergio Mayer no utiliz\u00f3 su cargo para meter\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433607764140560388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @minervahdezmx: Los derechos de la infancia y su protecci\u00f3n debe ser prioridad para el Estado Mexicano. No podemos aspirar a un pa\u00eds mej\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los derechos de la infancia y su protecci\u00f3n debe ser prioridad para el Estado Mexicano No podemos aspirar a un pa\u00eds mej\u2026","hashtags":[],"mentions":["minervahdezmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433607022826516497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @letroblesrosa: \u203c\ufe0fEXTRA\u203c\ufe0f \u201c\u00bfEst\u00e1 de acuerdo en que (nombre) siga en la Presidencia de la Rep\u00fablica hasta que termine su periodo?\u201d, propo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u203c\ufe0fEXTRA\u203c\ufe0f \u201c\u00bfEst\u00e1 de acuerdo en que nombre siga en la Presidencia de la Rep\u00fablica hasta que termine su periodo\u201d propo\u2026","hashtags":[],"mentions":["letroblesrosa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-03T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433487206413393928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @senadomexicano: \ud83d\udd34 Conferencia de la senadora @JosefinaVM, del 2 de septiembre de 2021. https:\/\/t.co\/9lM0SmSwWx","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Conferencia de la senadora  del 2 de septiembre de 2021 ","hashtags":[],"mentions":["senadomexicano","JosefinaVM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9lM0SmSwWx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431720246872842247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @QueImportaTV: #LoM\u00e1sVisto @SergioMayerb  est\u00e1 listo para seguir en la pol\u00edtica   \n\n#Qu\u00e9Importa por  @ImagenTVMex https:\/\/t.co\/op8V3Ey9n5","tweet_lang":"es","text_es":"RT     est\u00e1 listo para seguir en la pol\u00edtica   \n\n por   httpstcoop8V3Ey9n5","hashtags":["LoM\u00e1sVisto","Qu\u00e9Importa"],"mentions":["QueImportaTV","SergioMayerb","ImagenTVMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431375135827759105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaniMeraz: No manchen, esa se\u00f1ora huy\u00f3 cuando nos quedamos encerrados por una protesta, as\u00ed la recordar\u00e9.\nEl voluntarioso @SergioMayerb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No manchen esa se\u00f1ora huy\u00f3 cuando nos quedamos encerrados por una protesta as\u00ed la recordar\u00e9\nEl voluntarioso \u2026","hashtags":[],"mentions":["FaniMeraz","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430510199207518215","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AristeguiOnline: M\u00e9xico recibe a primeras afganas refugiadas; 'bienvenidas, esta es su casa': Ebrard | Video\nhttps:\/\/t.co\/BaU00Njz5G ht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico recibe a primeras afganas refugiadas bienvenidas esta es su casa Ebrard  Video\n ht\u2026","hashtags":[],"mentions":["AristeguiOnline"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BaU00Njz5G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428864535415427076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hojaderutamexic: Presentan el cuadernillo \u201cLas NI\u00d1AS tenemos DERECHOS\u201d @juarezvero @DiputadosPRD64 @Mx_Diputados https:\/\/t.co\/jXMtttFpW\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Presentan el cuadernillo \u201cLas NI\u00d1AS tenemos DERECHOS\u201d  DiputadosPRD64 MxDiputados httpstcojXMtttFpW\u2026","hashtags":[],"mentions":["hojaderutamexic","juarezvero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425289086374453255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CCNews__: \u00bfTe imaginas a Sergio Mayer como jefe de gobierno de la #CDMX? Pues podr\u00eda ser una realidad \ud83d\udc40 https:\/\/t.co\/26GXWH7FDA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfTe imaginas a Sergio Mayer como jefe de gobierno de la  Pues podr\u00eda ser una realidad  httpstco26GXWH7FDA","hashtags":["CDMX"],"mentions":["CCNews__"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-08-11T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423466475529154561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VSBenMVS: #EstamosContigo @SergioMayerb y @vsanchezbanos en @MVSNoticias 102.5FM\ud83d\udcfb y https:\/\/t.co\/oHZTmnymEH\ud83d\udcbb\n\nProducci\u00f3n\ud83c\udfac: @JLBAZALDUA\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    y  en  1025FM y \n\nProducci\u00f3n \u2026","hashtags":["EstamosContigo"],"mentions":["VSBenMVS","SergioMayerb","vsanchezbanos","MVSNoticias","JLBAZALDUA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oHZTmnymEH"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb","\ud83c\udfac","\ud83d\udcbb"],"tweet_date":"2021-08-06T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1409635216633647105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SLVillavicencio: Subsecretario @HLGatell le recuerdo que la #Salud es un derecho constitucional y es exigible. Sus palabras nos ofenden\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Subsecretario  le recuerdo que la  es un derecho constitucional y es exigible Sus palabras nos ofenden\u2026","hashtags":["Salud"],"mentions":["SLVillavicencio","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-28T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1383971716649553922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DIFCDMX: \ud83d\udea8 INFORMACI\u00d3N IMPORTANTE \ud83d\udea8 https:\/\/t.co\/4J5LYrPCxo","tweet_lang":"es","text_es":"RT   INFORMACI\u00d3N IMPORTANTE  httpstco4J5LYrPCxo","hashtags":[],"mentions":["DIFCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-04-19T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1383557145224830980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HSI_Mexico: Com de Salud @Mx_Diputados @Miroslava_SG @NachoMierV por favor aprueben Ley para prohibir las pruebas cosm\u00e9ticas en animale\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Com de Salud    por favor aprueben Ley para prohibir las pruebas cosm\u00e9ticas en animale\u2026","hashtags":[],"mentions":["HSI_Mexico","Mx_Diputados","Miroslava_SG","NachoMierV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-17T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1382054728163598339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlbertoEsteva: @SergioMayerb @SCT_mx @SENEAM_mx Importante dar a conocer a vecinos @AlcaldiaAO  q SCT tiene toda la informaci\u00f3n y amabl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Importante dar a conocer a vecinos   q SCT tiene toda la informaci\u00f3n y amabl\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlbertoEsteva","SergioMayerb","SCT_mx","SENEAM_mx","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-13T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1376214751756320770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: Un bellos lugar para visitar esta Semana Santa  https:\/\/t.co\/fz102zmzxU","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un bellos lugar para visitar esta Semana Santa  ","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fz102zmzxU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-28T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1373822859810865155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EscalandoV: Hoy el Dip. @SergioMayerb estuvo presente en las #EscalerasEl\u00e9ctricas de @AlcaldiaAO. \nUn sistema de movilidad \u00fanico en su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el Dip  estuvo presente en las  de  \nUn sistema de movilidad \u00fanico en su\u2026","hashtags":["EscalerasEl\u00e9ctricas"],"mentions":["EscalandoV","SergioMayerb","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-22T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1370808468005912576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: Ni las amenazas, ni los insultos, ni las agresiones evitar\u00e1n que haga mi trabajo. Repito: mi compromiso es con las y los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ni las amenazas ni los insultos ni las agresiones evitar\u00e1n que haga mi trabajo Repito mi compromiso es con las y los\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-13T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1370215274700488707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: Lamentable e irresponsable culpar a los medios por errores personales y del mal manejo de  de la pandemia @HLGatell , tus\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lamentable e irresponsable culpar a los medios por errores personales y del mal manejo de  de la pandemia   tus\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-12T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1368383874028482562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carlossalomon: Que dif\u00edcil es defender lo que antes se combat\u00eda!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que dif\u00edcil es defender lo que antes se combat\u00eda","hashtags":[],"mentions":["carlossalomon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-07T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1366380552144777224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claudiashein: Para el primer semestre de 2022, tendremos operando en la @CdeAbastoCDMX la central fotovoltaica m\u00e1s grande de cualquier\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para el primer semestre de 2022 tendremos operando en la  la central fotovoltaica m\u00e1s grande de cualquier\u2026","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein","CdeAbastoCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-01T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365826685837443072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: Las ganancias del consumo digital se concentran en los dispositivos tecnol\u00f3gicos, que son atractivos porque pueden almacenar y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las ganancias del consumo digital se concentran en los dispositivos tecnol\u00f3gicos que son atractivos porque pueden almacenar y\u2026","hashtags":[],"mentions":["CALC_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365823787627925506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: HILO:\n\nLa remuneraci\u00f3n compensatoria por #CopiaPrivada permitir\u00e1 que exista un equilibrado beneficio entre dispositivos y cont\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  HILO\n\nLa remuneraci\u00f3n compensatoria por  permitir\u00e1 que exista un equilibrado beneficio entre dispositivos y cont\u2026","hashtags":["CopiaPrivada"],"mentions":["CALC_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1365821863725850632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: Finalmente este lunes reabrir\u00e1n los cines, teatros y museos en #cdmx Apoyemos la cultura, ahora depende de nosotros react\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Finalmente este lunes reabrir\u00e1n los cines teatros y museos en  Apoyemos la cultura ahora depende de nosotros react\u2026","hashtags":["cdmx"],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-28T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1361763541456363523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlcaldiaAO: En coordinaci\u00f3n con @SSaludCdMx, ponemos a disposici\u00f3n de habitantes de @AlcaldiaAO, recarga de tanques de ox\u00edgeno en el Ce\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En coordinaci\u00f3n con  ponemos a disposici\u00f3n de habitantes de  recarga de tanques de ox\u00edgeno en el Ce\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiaAO","SSaludCdMx","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-16T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1361016009558122497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlcaldiaAO: #GobiernoAO en conjunto con #Polic\u00eda\u00danicaAO realizaron un recorrido en San \u00c1ngel, como el Bazar Artesanal Tenanitla y el me\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en conjunto con  realizaron un recorrido en San \u00c1ngel como el Bazar Artesanal Tenanitla y el me\u2026","hashtags":["GobiernoAO","Polic\u00eda\u00danicaAO"],"mentions":["AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-14T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1360701204884561925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlbertoEsteva: \u2066@AlcaldiaAO\u2069 #Timoteo ; \u201cEl Vigilante\u201d Ciudadano del Mundo , fue adoptado por vecinos de Jardines del Pedregal ! Su pri\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u2066\u2069   \u201cEl Vigilante\u201d Ciudadano del Mundo  fue adoptado por vecinos de Jardines del Pedregal  Su pri\u2026","hashtags":["Timoteo"],"mentions":["AlbertoEsteva","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-02-13T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1354567627738243072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SNietoCastillo: La UIF de @Hacienda_Mexico aclara que no tiene representantes o delegados que realicen gestiones ante gobiernos, empres\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La UIF de  aclara que no tiene representantes o delegados que realicen gestiones ante gobiernos empres\u2026","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo","Hacienda_Mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-27T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1352099980165656579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ContrerenseOrg: Entrevista en vivo hoy a las 3pm por una de nuestras p\u00e1ginas  de facebook ----&gt; Contrerense - Magdalena Contreras al d\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entrevista en vivo hoy a las 3pm por una de nuestras p\u00e1ginas  de facebook gt Contrerense  Magdalena Contreras al d\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["ContrerenseOrg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-21T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1346216677558657028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @politicomx: #PMXTV | Tras el fallecimiento de Armando Manzanero, @SergioMayerb presentar\u00e1 una iniciativa para que el compositor figure\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Tras el fallecimiento de Armando Manzanero  presentar\u00e1 una iniciativa para que el compositor figure\u2026","hashtags":["PMXTV"],"mentions":["politicomx","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-04T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1345137042469097474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EvitaDiaz: Te cuento que @SergioMayerb presentar\u00e1 una iniciativa para que el nombre del maestro Armando Manzanero aparezca en la C\u00e1mara\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Te cuento que  presentar\u00e1 una iniciativa para que el nombre del maestro Armando Manzanero aparezca en la C\u00e1mara\u2026","hashtags":[],"mentions":["EvitaDiaz","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-01T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344788468484997124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ExpresionNoroes: #HOMENAJE\nComo un reconocimiento a su aporte en pro de la cultura, a trav\u00e9s de sus canciones, el legislador Sergio May\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nComo un reconocimiento a su aporte en pro de la cultura a trav\u00e9s de sus canciones el legislador Sergio May\u2026","hashtags":["HOMENAJE"],"mentions":["ExpresionNoroes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-01-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344788066171543557","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: #Tetelpan es uno de los barrios m\u00e1s conocidos de #\u00c1lvaroObreg\u00f3n, rec\u00f3rrelo junto a @SergioMayerb hoy en #PuroBarrio co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   es uno de los barrios m\u00e1s conocidos de  rec\u00f3rrelo junto a  hoy en  co\u2026","hashtags":["Tetelpan","\u00c1lvaroObreg\u00f3n","PuroBarrio"],"mentions":["heraldodemexico","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344785561945575424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @noroestemx: #HOMENAJE\nComo un reconocimiento a su aporte en pro de la cultura, a trav\u00e9s de sus canciones, el legislador Sergio Mayer pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nComo un reconocimiento a su aporte en pro de la cultura a trav\u00e9s de sus canciones el legislador Sergio Mayer pr\u2026","hashtags":["HOMENAJE"],"mentions":["noroestemx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-31T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344765080995565568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ELDEBATE: El presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura, @SergioMayerb, presentar\u00e1 una iniciativa para incluir al cantautor en el Muro del Ho\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura  presentar\u00e1 una iniciativa para incluir al cantautor en el Muro del Ho\u2026","hashtags":[],"mentions":["ELDEBATE","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-31T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344661851301416960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Milenio: \u25b6 Armando Manzanero podr\u00eda estar en el muro de honor en San L\u00e1zaro, as\u00ed lo postula el presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y C\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Armando Manzanero podr\u00eda estar en el muro de honor en San L\u00e1zaro as\u00ed lo postula el presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y C\u2026","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6"],"tweet_date":"2020-12-31T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344661054115241984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeriodicoZocalo: Sergio Mayer espera que el dictamen se apruebe por el pleno de la C\u00e1mara Baja en el pr\u00f3ximo Periodo Ordinario de Sesio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sergio Mayer espera que el dictamen se apruebe por el pleno de la C\u00e1mara Baja en el pr\u00f3ximo Periodo Ordinario de Sesio\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeriodicoZocalo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-31T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344445339122737155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @adn40: El presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de @Mx_Diputados, @SergioMayerb presentar\u00e1 la iniciativa e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de   presentar\u00e1 la iniciativa e\u2026","hashtags":[],"mentions":["adn40","Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-31T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344445276950556673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EjeCentral: El diputado @SergioMayerb resalt\u00f3 el aporte a la cultura y la defensa de los derechos de autor del artista yucateco, quien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado  resalt\u00f3 el aporte a la cultura y la defensa de los derechos de autor del artista yucateco quien\u2026","hashtags":[],"mentions":["EjeCentral","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-31T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344371282998128640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Univ_espect: Armando Manzanero figurar\u00eda en el Muro de Honor de la C\u00e1mara de Diputados https:\/\/t.co\/74xZ06I4FU https:\/\/t.co\/Y83nPkwVGV","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Armando Manzanero figurar\u00eda en el Muro de Honor de la C\u00e1mara de Diputados  httpstcoY83nPkwVGV","hashtags":[],"mentions":["Univ_espect"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/74xZ06I4FU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344369122184978432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: .@SergioMayerb considera que el artista yucateco luch\u00f3 siempre por la cultura y los derechos de autor https:\/\/t.co\/bHf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   considera que el artista yucateco luch\u00f3 siempre por la cultura y los derechos de autor httpstcobHf\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344369086537605120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @politicomx: Tras el fallecimiento de Armando Manzanero, @SergioMayerb presentar\u00e1 una iniciativa para que el compositor figure en el Mur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tras el fallecimiento de Armando Manzanero  presentar\u00e1 una iniciativa para que el compositor figure en el Mur\u2026","hashtags":[],"mentions":["politicomx","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344368481907695621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @diario24horas: Sergio Mayer dijo que Armando Manzanero fue un mexicano ejemplar y dej\u00f3 una gran herencia cultural, por lo que propondr\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sergio Mayer dijo que Armando Manzanero fue un mexicano ejemplar y dej\u00f3 una gran herencia cultural por lo que propondr\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["diario24horas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-30T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344104717157363714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cultura_mx: La Secretar\u00eda de Cultura lamenta la muerte de la primera actriz Josefina Ech\u00e1nove, quien particip\u00f3 en m\u00e1s de treinta pel\u00edcu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Secretar\u00eda de Cultura lamenta la muerte de la primera actriz Josefina Ech\u00e1nove quien particip\u00f3 en m\u00e1s de treinta pel\u00edcu\u2026","hashtags":[],"mentions":["cultura_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-30T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1344050887090704386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades @isla_vapor , gran proyecto cultural!\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f  \n\nRT @lasillarota \"Isla de vapor\", una revista cultural para ni\u00f1as https:\/\/t.co\/pbdnTwghsn #cultura #Ni\u00f1as","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades   gran proyecto l  \n\nRT  Isla de vapor una revista l para ni\u00f1as   ","hashtags":["cultura","Ni\u00f1as"],"mentions":["isla_vapor","lasillarota"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pbdnTwghsn"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2020-12-29T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343991922382299136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1975 muri\u00f3 Francisco D\u00edaz de Le\u00f3n, considerado precursor del grabado en M\u00e9xico. En @revista_unam, \u00e9l te trasl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1975 muri\u00f3 Francisco D\u00edaz de Le\u00f3n considerado precursor del grabado en M\u00e9xico En  \u00e9l te trasl\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX","revista_unam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-29T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343989524347691009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NoticiaCongreso: \ud83c\udfa5El diputado @SergioMayerb pide a la poblaci\u00f3n no relajarse en esta \u00e9poca navide\u00f1a en donde adem\u00e1s por el fr\u00edo se mult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado  pide a la poblaci\u00f3n no relajarse en esta \u00e9poca navide\u00f1a en donde adem\u00e1s por el fr\u00edo se mult\u2026","hashtags":[],"mentions":["NoticiaCongreso","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa5"],"tweet_date":"2020-12-29T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343950066537664514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tvunam: \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8 Uno de los grandes exponentes del muralismo mexicano, David Alfaro Siqueiros fue reconocido con el Premio Nacional de Bell\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8 Uno de los grandes exponentes del muralismo mexicano David Alfaro Siqueiros fue reconocido con el Premio Nacional de Bell\u2026","hashtags":[],"mentions":["tvunam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc68\ud83c\udffd\u200d\ud83c\udfa8","xp"],"tweet_date":"2020-12-29T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343934479602245632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaRazon_mx: Defensor de los derechos y hasta chef, sus otros fuertes\n\n#ArmandoManzanero exigi\u00f3 la protecci\u00f3n de obras intelectuales, lu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Defensor de los derechos y hasta chef sus otros fuertes\n\n exigi\u00f3 la protecci\u00f3n de obras intelectuales lu\u2026","hashtags":["ArmandoManzanero"],"mentions":["LaRazon_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-29T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343929982054227968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elsolde_mexico: .@SergioMayerb, Comisionado de Cultura de la C\u00e1mara de Diputados, adelant\u00f3 que hab\u00eda estado en mesas de trabajo con \u00e9l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Comisionado de Cultura de la C\u00e1mara de Diputados adelant\u00f3 que hab\u00eda estado en mesas de trabajo con \u00e9l\u2026","hashtags":[],"mentions":["elsolde_mexico","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-29T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343757767107112960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tanialibertad01: ESTA TARDE VI LLOVER https:\/\/t.co\/rUGbBSj7FS","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ESTA TARDE VI LLOVER httpstcorUGbBSj7FS","hashtags":[],"mentions":["tanialibertad01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-29T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1343756633873272833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AidaCuevas: #EstaTardeViLlover \ud83d\udc94 #ArmandoManzanero https:\/\/t.co\/PKhZoBjjKh","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["EstaTardeViLlover","ArmandoManzanero"],"mentions":["AidaCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc94"],"tweet_date":"2020-12-29T03:00:00","geolocation":null,"":"RT @AidaCuevas: #EstaTardeViLlover  #ArmandoManzanero https:\/\/t.co\/PKhZoBjjKh"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1342871682919366656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Gaceta_UNAM: El Centro de Documentaci\u00f3n del MUAC resguarda un acervo de 56 archivos y colecciones documentales que han contribuido a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Centro de Documentaci\u00f3n del MUAC resguarda un acervo de 56 archivos y colecciones documentales que han contribuido a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["Gaceta_UNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-26T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1342265115320713216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anotartemx: Artistas y diputados trabajar\u00e1n juntos https:\/\/t.co\/08EzIDMhpa #M\u00e9xico @SergioMayerb #Cultura @Mx_Diputados","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Artistas y diputados trabajar\u00e1n juntos     ","hashtags":["M\u00e9xico","Cultura"],"mentions":["anotartemx","SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/08EzIDMhpa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-25T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1342191340344508416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Univ_Cultura: El diputado Sergio Mayer hizo un llamado a la unidad; creadores y artistas aceptaron https:\/\/t.co\/dTAT1lOYSz https:\/\/t.co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado Sergio Mayer hizo un llamado a la unidad creadores y artistas aceptaron  httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["Univ_Cultura"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dTAT1lOYSz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341933010577465344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda, que preside el dip. @SergioMayerb, analiza 36 iniciativas para reformar las Leye\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda que preside el dip  analiza 36 iniciativas para reformar las Leye\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-24T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341867257039872003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_Mexico: En la lista se encuentran Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a, quien ha mantenido constantes peleas en el recinto legislativo; Enri\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la lista se encuentran Gerardo Fern\u00e1ndez Noro\u00f1a quien ha mantenido constantes peleas en el recinto legislativo Enri\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_Mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-23T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341844948216373249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: El dip. @SergioMayerb, presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda, inform\u00f3 que trabaja con colectivos cultural\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El dip  presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda inform\u00f3 que trabaja con colectivos cultural\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-23T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341844075612401667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ContraReplicaMX: El diputado federal y presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Cinematograf\u00eda \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f, @SergioMayerb manifest\u00f3 su dispos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado federal y presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Cinematograf\u00eda \ud83d\udcfd\ufe0f\ud83c\udf9e\ufe0f  manifest\u00f3 su dispos\u2026","hashtags":[],"mentions":["ContraReplicaMX","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf9e\ufe0f","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83d\udcfd\ufe0f"],"tweet_date":"2020-12-23T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341756216033374214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ContraReplicaMX: \ud83d\udccc #ENPORTADA\n\ufffc\n\ud83d\udd36 LLEGA HOY PRIMER LOTE Y EL 24 INICIA VACUNACI\u00d3N COVID\n\ud83d\udd37 CONTAGIADOS POR COVID-19 DEBEN TRAMITAR INCAP\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \n\ufffc\n LLEGA HOY PRIMER LOTE Y EL 24 INICIA VACUNACI\u00d3N COVID\n CONTAGIADOS POR COVID19 DEBEN TRAMITAR INCAP\u2026","hashtags":["ENPORTADA"],"mentions":["ContraReplicaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd37","\ud83d\udd36","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2020-12-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341575727402147840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RutaElectoralmx: CDMX || Anuncia @SergioMayerb presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados iniciativa par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CDMX  Anuncia  presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  iniciativa par\u2026","hashtags":[],"mentions":["RutaElectoralmx","SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-23T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341530863608205312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CinetecaMexico: La Muestra del @CCCMexico contin\u00faa a trav\u00e9s de @filminlatino \u00a1Suscr\u00edbete y disfruta de manera gratuita de diversas prop\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Muestra del  contin\u00faa a trav\u00e9s de  \u00a1Suscr\u00edbete y disfruta de manera gratuita de diversas prop\u2026","hashtags":[],"mentions":["CinetecaMexico","CCCMexico","filminlatino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-23T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341508012066955265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Univ_espect: Sergio Mayer anuncia iniciativa para nueva Ley de cine https:\/\/t.co\/cbhUDbACww https:\/\/t.co\/lGAhdBDXh2","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sergio Mayer anuncia iniciativa para nueva Ley de cine  httpstcolGAhdBDXh2","hashtags":[],"mentions":["Univ_espect"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cbhUDbACww"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341507588727459841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EugenioDerbez: Es un albergue de perros. La mayor\u00eda de ellos fueron un regalo navide\u00f1o y terminaron abandonados cuando la persona que l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es un albergue de perros La mayor\u00eda de ellos fueron un regalo navide\u00f1o y terminaron abandonados cuando la persona que l\u2026","hashtags":[],"mentions":["EugenioDerbez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341484596366626816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claudiashein: Hoy anunciamos 4 apoyos emergentes que permitir\u00e1n aligerar la carga del cierre de distintos negocios en la Ciudad:\n\nCr\u00e9di\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy anunciamos 4 apoyos emergentes que permitir\u00e1n aligerar la carga del cierre de distintos negocios en la Ciudad\n\nCr\u00e9di\u2026","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341479749995163649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ConsejoCLAE: Agradecemos las gestiones e inter\u00e9s mostrado en atender al sector Art\u00edstico y Cultural. Esperamos continuar el pr\u00f3ximo a\u00f1o\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos las gestiones e inter\u00e9s mostrado en atender al sector Art\u00edstico y Cultural Esperamos continuar el pr\u00f3ximo a\u00f1o\u2026","hashtags":[],"mentions":["ConsejoCLAE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341411375256616961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: Recuerda que hasta el 15 de enero de 2021 podr\u00e1s consultar los conversatorios pregrabados con las realizadoras de las pe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Recuerda que hasta el 15 de enero de 2021 podr\u00e1s consultar los conversatorios pregrabados con las realizadoras de las pe\u2026","hashtags":[],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341054928886894600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy se celebra el D\u00eda Nacional de la Cultura Maya. \u00bfSabes c\u00f3mo conceb\u00edan el tiempo los antiguos mayas? Desc\u00fabrelo en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   se celebra el D\u00eda Nacional de la Cultura Maya \u00bfSabes c\u00f3mo conceb\u00edan el tiempo los antiguos mayas Desc\u00fabrelo en\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-21T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341046675331231745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaraPaola1: #UnDiaComoHoy 1965 muere el escultor mexicano Ignacio As\u00fansolo. Muchas de sus obras est\u00e1n en plazas p\u00fablicas #CDMX. Uno, es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   1965 muere el escultor mexicano Ignacio As\u00fansolo Muchas de sus obras est\u00e1n en plazas p\u00fablicas  Uno es\u2026","hashtags":["UnDiaComoHoy","CDMX"],"mentions":["LaraPaola1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-21T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1340690828914790402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NachoMierV: El Grupo Parlamentario @DiputadosMorena est\u00e1 de luto, nuestro compa\u00f1ero Diputado, el maestro Delfino L\u00f3pez Aparicio, lament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Grupo Parlamentario  est\u00e1 de luto nuestro compa\u00f1ero Diputado el maestro Delfino L\u00f3pez Aparicio lament\u2026","hashtags":[],"mentions":["NachoMierV","DiputadosMorena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-20T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1340009587970355202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Nuestra Ciudad y el @Edomex volvemos a #Sem\u00e1foroRojo \ud83d\udea6\ud83d\udd34; anunciamos la suspensi\u00f3n de actividades no esenciales a partir de ma\u00f1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestra Ciudad y el  volvemos a   anunciamos la suspensi\u00f3n de actividades no esenciales a partir de ma\u00f1\u2026","hashtags":["Sem\u00e1foroRojo"],"mentions":["GobCDMX","Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea6","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-12-18T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1339636464586534913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claudiashein: #EnVivo \ud83d\udd34\ud83d\udcf9 Es urgente acatar m\u00e1s medidas sanitarias. Qu\u00e9date en casa, no fiestas y no posadas.\n\nhttps:\/\/t.co\/UxjcHyCRjU","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Es urgente acatar m\u00e1s medidas sanitarias Qu\u00e9date en casa no fiestas y no posadas\n\n","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UxjcHyCRjU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-12-17T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338938254758981632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lasillarota: #Naci\u00f3n Durante la tercera reuni\u00f3n de trabajo con directores y productores de cine de todo el pa\u00eds, Sergio Mayer asegur\u00f3 q\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Durante la tercera reuni\u00f3n de trabajo con directores y productores de cine de todo el pa\u00eds Sergio Mayer asegur\u00f3 q\u2026","hashtags":["Naci\u00f3n"],"mentions":["lasillarota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-15T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338653020943507457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lasillarota: #Naci\u00f3n | Durante la tercera reuni\u00f3n de trabajo con directores y productores de cine de todo el pa\u00eds, Sergio Mayer asegur\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Durante la tercera reuni\u00f3n de trabajo con directores y productores de cine de todo el pa\u00eds Sergio Mayer asegur\u00f3\u2026","hashtags":["Naci\u00f3n"],"mentions":["lasillarota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-15T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338529571034046464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: \ud83c\udfb6 \u00bfQui\u00e9n es el que anda ah\u00ed? \ud83c\udfb6\nEs Cri-Cri \ud83e\udd97\ud83c\udfa4, \u00a1el grillito cantor que salta de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n! Francisco Gabilondo S\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfQui\u00e9n es el que anda ah\u00ed \nEs CriCri  \u00a1el grillito cantor que salta de generaci\u00f3n en generaci\u00f3n Francisco Gabilondo S\u2026","hashtags":[],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6","\ud83e\udd97","\ud83c\udfa4"],"tweet_date":"2020-12-14T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338520402964996099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: #HeraldoTelevisi\u00f3n | Sergio Mayer Sin Restricciones https:\/\/t.co\/OiEfl6evnQ","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Sergio Mayer Sin Restricciones ","hashtags":["HeraldoTelevisi\u00f3n"],"mentions":["heraldodemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OiEfl6evnQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-14T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338155734417149954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @teatrounam: \ud83d\udd25 \u00a1Se te avis\u00f3!\n\nHoy cierre de convocatoria CONCURSO DE CR\u00cdTICA TEATRAL CRITIC\u00d3N\n\nTienes hasta las 23:59 para registrar tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1Se te avis\u00f3\n\nHoy cierre de convocatoria CONCURSO DE CR\u00cdTICA TEATRAL CRITIC\u00d3N\n\nTienes hasta las 2359 para registrar tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["teatrounam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2020-12-13T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338155263908478977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @literaturainba: El @bellasartesinba y la @literaturainba lamentan el sensible deceso del poeta, narrador y periodista chiapaneco \u00d3scar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  y la  lamentan el sensible deceso del poeta narrador y periodista chiapaneco \u00d3scar\u2026","hashtags":[],"mentions":["literaturainba","bellasartesinba","literaturainba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-13T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338140074953814020","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claudiashein: Estamos en alerta en emergencia por COVID-19. Est\u00e1n subiendo aceleradamente las hospitalizaciones. Es URGENTE que tod@s s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estamos en alerta en emergencia por COVID19 Est\u00e1n subiendo aceleradamente las hospitalizaciones Es URGENTE que tods s\u2026","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1338137672083189762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carlossalomon: @HLGatell siempre encuentra respuestas nuevas a viejos problemas, \u00bfc\u00f3mo se llama eso? Ser mentiroso e irresponsable.","tweet_lang":"es","text_es":"RT   siempre encuentra respuestas nuevas a viejos problemas \u00bfc\u00f3mo se llama eso Ser mentiroso e irresponsable","hashtags":[],"mentions":["carlossalomon","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-13T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1337425198069452800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: \u00abEstoy y estuve en muchos ojos. Yo s\u00f3lo soy memoria y la memoria que de m\u00ed se tenga\u00bb.\n#UnD\u00edaComoHoy de 1916, naci\u00f3 la escritor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00abEstoy y estuve en muchos ojos Yo s\u00f3lo soy memoria y la memoria que de m\u00ed se tenga\u00bb\n de 1916 naci\u00f3 la escritor\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-11T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1337090705529970689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: En los conversatorios con las realizadoras de las pel\u00edculas participantes de la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En los conversatorios con las realizadoras de las pel\u00edculas participantes de la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336834280530567170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Tovarichmx: Agradezco a @JulietaMRabago @SergioMayerB @villavicencio18 @LoreAlfaroG #ComisionCulturaDiputados X la gesti\u00f3n conjunta con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradezco a  SergioMayerB  LoreAlfaroG ComisionCulturaDiputados X la gesti\u00f3n conjunta con\u2026","hashtags":[],"mentions":["Tovarichmx","JulietaMRabago","SergioMayerb","villavicencio18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336832974839558144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ConsejoCLAE: Agradecemos el incansable trabajo de Dips @JulietaMRabago @SergioMayerB @villavicencio18 @LoreAlfaroG   #ComisionCulturaDi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos el incansable trabajo de Dips  SergioMayerB  LoreAlfaroG   ComisionCulturaDi\u2026","hashtags":[],"mentions":["ConsejoCLAE","JulietaMRabago","SergioMayerb","villavicencio18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336831428328378368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LauraBeristain: Siempre mi gratitud compa\u00f1ero @SergioMayerb, Diputado Federal y Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Siempre mi gratitud compa\u00f1ero  Diputado Federal y Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda e\u2026","hashtags":[],"mentions":["LauraBeristain","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-10T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336802431657795584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaveChildrenMx: Gracias @MarthaGlzAgs @lopezrayonclau @SergioMayerb @CitlallyMac por este gran paso hacia la prohibici\u00f3n del castigo f\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias     por este gran paso hacia la prohibici\u00f3n del castigo f\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["SaveChildrenMx","MarthaGlzAgs","lopezrayonclau","SergioMayerb","CitlallyMac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-09T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336710292923961344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @danzatlan: Una combinaci\u00f3n de danza y comedia. \u00bfHas visto el ballet de Don Quijote?  #Ballet #Danzatl\u00e1n\nhttps:\/\/t.co\/4OtxdgUPG7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una combinaci\u00f3n de danza y comedia \u00bfHas visto el ballet de Don Quijote   \n","hashtags":["Ballet","Danzatl\u00e1n"],"mentions":["danzatlan"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4OtxdgUPG7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-09T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336394610495660032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CanalCongreso: \ud83d\udd34#EnVivo El Pleno de la C\u00e1mara de Diputados guarda un minuto de silencio en memoria de Jaime Camil Garza, quien falleci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El Pleno de la C\u00e1mara de Diputados guarda un minuto de silencio en memoria de Jaime Camil Garza quien falleci\u00f3\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["CanalCongreso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-12-08T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336376284700700672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: Una tierna despedida para su abuelo por parte de la familia de @SergioMayerb \ud83d\ude14  https:\/\/t.co\/CPJOQs0Mgk","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una tierna despedida para su abuelo por parte de la familia de    ","hashtags":[],"mentions":["heraldodemexico","SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CPJOQs0Mgk"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2020-12-08T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336334911855161346","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @museoAmodernoMX: Un d\u00eda como hoy pero de 1886 nace el pintor y muralista Diego Rivera. Cu\u00e9ntanos, \u00bfcu\u00e1l de sus obras es tu favorita?\nRe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un d\u00eda como hoy pero de 1886 nace el pintor y muralista Diego Rivera Cu\u00e9ntanos \u00bfcu\u00e1l de sus obras es tu favorita\nRe\u2026","hashtags":[],"mentions":["museoAmodernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-08T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336333254593445893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: #ArchivoFilmotecaUNAM\nHoy recordamos al gran cineasta Manuel Gonz\u00e1lez Casanova, quien naci\u00f3 el 8 de diciembre de 1934.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nHoy recordamos al gran cineasta Manuel Gonz\u00e1lez Casanova quien naci\u00f3 el 8 de diciembre de 1934\u2026","hashtags":["ArchivoFilmotecaUNAM"],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-08T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1336303296156459017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: A la muerte del inolvidable Jaime Camil Garza. Por @LauPerezCisnero https:\/\/t.co\/zyGtxs5YFY","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A la muerte del inolvidable Jaime Camil Garza Por  httpstcozyGtxs5YFY","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga","LauPerezCisnero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-08T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1335972858338545664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: \ud83c\udfb6 Somos novios\npues los dos sentimos mutuo amor profundo \ud83c\udfb6\n#UnD\u00edaComoHoy de 1935 naci\u00f3 el compositor mexicano Armando Manzaner\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Somos novios\npues los dos sentimos mutuo amor profundo \n de 1935 naci\u00f3 el compositor mexicano Armando Manzaner\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6"],"tweet_date":"2020-12-07T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334899131446419458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: Este fin de semana realiza un recorrido virtual por nuestro #MUVAC y conoce la gran colecci\u00f3n de aparatos cinematogr\u00e1fic\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este fin de semana realiza un recorrido virtual por nuestro  y conoce la gran colecci\u00f3n de aparatos cinematogr\u00e1fic\u2026","hashtags":["MUVAC"],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-04T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334642624767123458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: \u00bfImaginas a @SergioMayerb y a @TapiaFernanda juntos? en #PuroBarrio fue posible luego de visitar un #BancodeAlimentos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfImaginas a  y a  juntos en  fue posible luego de visitar un \u2026","hashtags":["PuroBarrio","BancodeAlimentos"],"mentions":["heraldodemexico","SergioMayerb","TapiaFernanda"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-04T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334531813117718536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CinefolioCDMX: \u00a1Forma parte del Editat\u00f3n 2020 &lt;M\u00fasica y Cine&gt; de la mano de @Wikimedia_mx y del @encinemudo! \ud83c\udfa5\ud83c\udfb6 Una gran oportunidad pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Forma parte del Editat\u00f3n 2020 ltM\u00fasica y Cinegt de la mano de  y del   Una gran oportunidad pa\u2026","hashtags":[],"mentions":["CinefolioCDMX","Wikimedia_mx","encinemudo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6","\ud83c\udfa5"],"tweet_date":"2020-12-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334531706641145859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1979 fue inaugurada la Biblioteca Nacional de M\u00e9xico en el #CCU, un #ServicioNacional de #OrgulloUNAM. \n#Pont\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1979 fue inaugurada la Biblioteca Nacional de M\u00e9xico en el  un  de  \nPont\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy","CCU","ServicioNacional","OrgulloUNAM"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334487482382086157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EMSRE2019: Les invito a leer mi art\u00edculo de hoy. \u2066@SRE_mx\u2069  \u2066@m_ebrard\u2069 \u2066\u2066@r_velascoa\u2069 \u2066@Amargoanimal\u2069 \u2066@ReTorrMe\u2069 \u2066@DiplomaciacMX\u2069  ht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les invito a leer mi art\u00edculo de hoy \u2066\u2069  \u2066\u2069 \u2066\u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069  ht\u2026","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019","SRE_mx","m_ebrard","r_velascoa","Amargoanimal","ReTorrMe","DiplomaciacMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-03T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334280139572645888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @smsrestriccion: !Muchisimas Felicidades amigo @eltridemexico !\ud83e\udd73 Larga vida al absoluto \"Rey del Rock Mexicano\" \ud83d\udc51 #AlexLora \nhttps:\/\/t.c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Muchisimas Felicidades amigo   Larga vida al absoluto Rey del Rock Mexicano   \nhttpstc\u2026","hashtags":["AlexLora"],"mentions":["smsrestriccion","eltridemexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc51","\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2020-12-03T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1334196261268975619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: En el marco del @FICUNAM 2021, la @UNAM_MX, a trav\u00e9s de @CulturaUNAM, @UNAM_FCPyS, @enacunam, @FilmotecaUNAM y @Literatu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el marco del  2021 la  a trav\u00e9s de     y Literatu\u2026","hashtags":[],"mentions":["FilmotecaUNAM","FICUNAM","UNAM_MX","CulturaUNAM","UNAM_FCPyS","enacunam","FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-02T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333977629716860930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CCCMexico: Muestra CCC 2020\nConsulta el programa completo: https:\/\/t.co\/1XAyZZcevV\nDisfr\u00fatala del 3 de diciembre al 3 de enero de maner\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Muestra CCC 2020\nConsulta el programa completo \nDisfr\u00fatala del 3 de diciembre al 3 de enero de maner\u2026","hashtags":[],"mentions":["CCCMexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XAyZZcevV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-02T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333555861504057350","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @diario24horas: El diputado Sergio Mayer asever\u00f3 que es necesario apoyar a casi cinco millones 600 mil personas que no tienen prestacion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado Sergio Mayer asever\u00f3 que es necesario apoyar a casi cinco millones 600 mil personas que no tienen prestacion\u2026","hashtags":[],"mentions":["diario24horas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-01T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333543311437606914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados  Es urgente reactivar al sector artesanal para evitar que desaparezca: diputado Sergio Mayer Bret\u00f3n #cultura @map_mexico #museos #MAP https:\/\/t.co\/PVgMjtkRMl https:\/\/t.co\/TkTPd4UESE","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Es urgente reactivar al sector artesanal para evitar que desaparezca diputado Sergio Mayer Bret\u00f3n      httpstcoTkTPd4UESE","hashtags":["cultura","museos","MAP"],"mentions":["Mx_Diputados","map_mexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PVgMjtkRMl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333542716999929856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @enfasisnoticias: #Congreso | @SergioMayerb  asever\u00f3 que es necesario apoyar a casi cinco millones 600 mil personas que no tienen presta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      asever\u00f3 que es necesario apoyar a casi cinco millones 600 mil personas que no tienen presta\u2026","hashtags":["Congreso"],"mentions":["enfasisnoticias","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333539864516710403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RutaElectoralmx: CDMX || Destaca @SergioMayerb presidente de la Com. de Cultura y Cinematograf\u00eda en @Mx_Diputados que es urgente reacti\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CDMX  Destaca  presidente de la Com de Cultura y Cinematograf\u00eda en  que es urgente reacti\u2026","hashtags":[],"mentions":["RutaElectoralmx","SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333538172538675203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EMSRE2019: La Nueva Diplomacia Cultural de M\u00e9xico avanza gracias a nuestros Embajadores y C\u00f3nsules \u2066@SRE_mx\u2069 \u2066@m_ebrard\u2069 \u2066@JulianVentur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Nueva Diplomacia Cultural de M\u00e9xico avanza gracias a nuestros Embajadores y C\u00f3nsules \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066JulianVentur\u2026","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019","SRE_mx","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-30T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333461345623281666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: EN VIVO Conferencia del diputado Sergio Mayer . Acciones en apoyo a la cultura. https:\/\/t.co\/Ng6epvh6Na","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EN VIVO Conferencia del diputado Sergio Mayer  Acciones en apoyo a la cultura ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ng6epvh6Na"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-30T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1333428265713889280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1906 naci\u00f3 el escritor oaxaque\u00f1o Andr\u00e9s Henestrosa \u270d\ufe0f , quien dedic\u00f3 su vida al estudio y el desarrollo de la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1906 naci\u00f3 el escritor oaxaque\u00f1o Andr\u00e9s Henestrosa \u270d\ufe0f  quien dedic\u00f3 su vida al estudio y el desarrollo de la\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-30T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332895974398840832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: \u00a1Felicidades a las y los artistas, int\u00e9rpretes o ejecutantes! #D\u00edaNacionaldelArtistaInt\u00e9rpreteoEjecutante\n\nEs para mi un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Felicidades a las y los artistas int\u00e9rpretes o ejecutantes \n\nEs para mi un\u2026","hashtags":["D\u00edaNacionaldelArtistaInt\u00e9rpreteoEjecutante"],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-29T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332318376518160384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ACulturatv: Tenemos pases para #EnLaSoledadDeLosCamposDeAlgod\u00f3n De Bernard-Marie Kolt\u00e9s Dir David Olgu\u00edn\nElenco:\u00a0@ArreoloEnrique y @Lua\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tenemos pases para  De BernardMarie Kolt\u00e9s Dir David Olgu\u00edn\nElenco\u00a0 y Lua\u2026","hashtags":["EnLaSoledadDeLosCamposDeAlgod\u00f3n"],"mentions":["ACulturatv","ArreoloEnrique"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-27T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332044814272094214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aled_lopez1: La industria a deteriorado el valor del compositor, cada vez es menos el reconocimiento que recibimos, al igual que muchos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La industria a deteriorado el valor del compositor cada vez es menos el reconocimiento que recibimos al igual que muchos\u2026","hashtags":[],"mentions":["aled_lopez1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1332044648727130115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RegaladoCarmina: Les comparto esta foto con nuestro Diputado @SergioMayerb, mi amigo, presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematogr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto esta foto con nuestro Diputado  mi amigo presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematogr\u2026","hashtags":[],"mentions":["RegaladoCarmina","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-26T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331955605381259264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EMSRE2019: El tiempo nuevo de M\u00e9xico: mi art\u00edculo de hoy. \u2066@SRE_mx\u2069 \u2066@m_ebrard\u2069 \u2066@DiplomaciacMX\u2069  https:\/\/t.co\/lvCr6mUhgp","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El tiempo nuevo de M\u00e9xico mi art\u00edculo de hoy \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069  ","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019","SRE_mx","m_ebrard","DiplomaciacMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lvCr6mUhgp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-26T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331764452010692610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: . @CanalCongreso Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de @Mx_Diputados, presidida por Diputado @SergioMayerb, en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de  presidida por Diputado  en\u2026","hashtags":[],"mentions":["CALC_MX","CanalCongreso","Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-26T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331764377121402880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PrensaDipMorena: \ud83d\udcfd\ufe0f#Video Intervenci\u00f3n desde curul del Dip. @SergioMayerb  para felicitar a la Comisi\u00f3n de Igualdad de G\u00e9nero y a la Di\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udcfd\ufe0f Intervenci\u00f3n desde curul del Dip   para felicitar a la Comisi\u00f3n de Igualdad de G\u00e9nero y a la Di\u2026","hashtags":["Video"],"mentions":["PrensaDipMorena","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfd\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-26T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331597649435389952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ONUMujeresMX: El 25 de noviembre es el D\u00eda Internacional para la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer y el \ud83c\udf0e se vuelve naranja \ud83e\udde1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 25 de noviembre es el D\u00eda Internacional para la Eliminaci\u00f3n de la Violencia contra la Mujer y el  se vuelve naranja \u2026","hashtags":[],"mentions":["ONUMujeresMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udde1","\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2020-11-25T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331319991174631425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: EN VIVO \/ Sesi\u00f3n Ordinaria del 24 de noviembre 2020 https:\/\/t.co\/WFtyEFIjUm","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EN VIVO  Sesi\u00f3n Ordinaria del 24 de noviembre 2020 ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WFtyEFIjUm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331262489057693698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FICM: Vencer la exclusi\u00f3n, decidir contar sus historias y convertirse en cineastas.\n\n\u00a1Sigue la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vencer la exclusi\u00f3n decidir contar sus historias y convertirse en cineastas\n\n\u00a1Sigue la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FICM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331262369964699649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @redmuseosINBAL: Conmemoramos el aniversario luctuoso del pintor, dibujante, colorista y muralista, Diego Rivera. Un referente imprescin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Conmemoramos el aniversario luctuoso del pintor dibujante colorista y muralista Diego Rivera Un referente imprescin\u2026","hashtags":[],"mentions":["redmuseosINBAL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331261068610588675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UltimaHoracom: La Sala Constitucional de la Corte rechaz\u00f3 la acci\u00f3n de inconstitucionalidad contra el pago de derechos de autor por cop\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Sala Constitucional de la Corte rechaz\u00f3 la acci\u00f3n de inconstitucionalidad contra el pago de derechos de autor por cop\u2026","hashtags":[],"mentions":["UltimaHoracom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1331089112435204097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aled_lopez1: El diputado @SergioMayerb Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda est\u00e1 luchando por defender la #CopiaPrivad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El diputado  Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda est\u00e1 luchando por defender la CopiaPrivad\u2026","hashtags":[],"mentions":["aled_lopez1","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-24T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330997105507364874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aled_lopez1: Gracias al diputado @SergioMayerb por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n para apoyar a todos los autores #CopiaPrivada","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias al diputado  por su esfuerzo y dedicaci\u00f3n para apoyar a todos los autores ","hashtags":["CopiaPrivada"],"mentions":["aled_lopez1","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-23T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330941275730796546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @qtf: Sergio Mayer @SergioMayerb, presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados; Federico Gonz\u00e1lez Lun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sergio Mayer  presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados Federico Gonz\u00e1lez Lun\u2026","hashtags":[],"mentions":["qtf","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-23T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330885602716348416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1883 naci\u00f3 Jos\u00e9 Clemente Orozco \ud83c\udfa8, maestro muralista mexicano. Seguro has visto sus obras que decoran @SanIld\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1883 naci\u00f3 Jos\u00e9 Clemente Orozco  maestro muralista mexicano Seguro has visto sus obras que decoran SanIld\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa8"],"tweet_date":"2020-11-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330879088651886596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: Sergio Mayer Sin Restricciones https:\/\/t.co\/gavsZJkAzP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sergio Mayer Sin Restricciones ","hashtags":[],"mentions":["heraldodemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gavsZJkAzP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-23T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330878942010609667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CristianCastro: Apoyamos a @sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","hashtags":[],"mentions":["CristianCastro","SergioMayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-23T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1330520894335299584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cenartmx: \ud83c\udf89\ud83c\udfb6 Hoy celebramos el D\u00eda Internacional del M\u00fasico y la M\u00fasica. Gracias a quienes a trav\u00e9s de su m\u00fasica nos han transportado a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Hoy celebramos el D\u00eda Internacional del M\u00fasico y la M\u00fasica Gracias a quienes a trav\u00e9s de su m\u00fasica nos han transportado a\u2026","hashtags":[],"mentions":["cenartmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2020-11-22T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329987119805329409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: @cultura_mx Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de @Mx_Diputados, presidida por Diputado @SergioMayerb, en la a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de  presidida por Diputado  en la a\u2026","hashtags":[],"mentions":["CALC_MX","cultura_mx","Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-21T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329884491553394690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: . @IndautorMexico Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de @Mx_Diputados, presidida por Diputado @SergioMayerb, e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Apoyamos a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de  presidida por Diputado  e\u2026","hashtags":[],"mentions":["CALC_MX","IndautorMexico","Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329884431851597824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ANDIMexico: @ANDIMexico reconoce el arduo trabajo de nuestro socio y amigo el  diputado @SergioMayerb y de la #ComisionDeCulturaYCinema\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   reconoce el arduo trabajo de nuestro socio y amigo el  diputado  y de la ComisionDeCulturaYCinema\u2026","hashtags":[],"mentions":["ANDIMexico","ANDIMexico","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329800924974477316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CanalCongreso: \ud83d\uddd3\ufe0fHoy conmemoramos uno de los momentos m\u00e1s trascendentes de nuestro pa\u00eds, un hecho que sent\u00f3 las bases de nuestra libert\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\uddd3\ufe0fHoy conmemoramos uno de los momentos m\u00e1s trascendentes de nuestro pa\u00eds un hecho que sent\u00f3 las bases de nuestra libert\u2026","hashtags":[],"mentions":["CanalCongreso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-20T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329798135875506182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jlcaballeroleal: La desinformaci\u00f3n provoca confusi\u00f3n entre los consumidores. La iniciativa de Copia Privada no tiene como destinatarios\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La desinformaci\u00f3n provoca confusi\u00f3n entre los consumidores La iniciativa de Copia Privada no tiene como destinatarios\u2026","hashtags":[],"mentions":["jlcaballeroleal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329789997617123333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JESUSMONARREZB: @SergioMayerb Mi reconocimiento y mi felicitaci\u00f3n por tu apoyo para que la copia privada finalmente sea una realidad en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Mi reconocimiento y mi felicitaci\u00f3n por tu apoyo para que la copia privada finalmente sea una realidad en\u2026","hashtags":[],"mentions":["JESUSMONARREZB","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329789867056902144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CALC_MX: Los usuarios de la red son tanto creadores como consumidores, y su diversidad requiere ser protegida. El equilibrio adecuado e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los usuarios de la red son tanto creadores como consumidores y su diversidad requiere ser protegida El equilibrio adecuado e\u2026","hashtags":[],"mentions":["CALC_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329658999793442816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: Con motivo del #SegundoInforme de Gobierno, la titular de @cultura_mx, @alefrausto, compareci\u00f3 ante las comisiones unidas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con motivo del  de Gobierno la titular de   compareci\u00f3 ante las comisiones unidas\u2026","hashtags":["SegundoInforme"],"mentions":["Mx_Diputados","cultura_mx","alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329645294926110720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Somexfon_SGC: Agradecemos a @SergioMayerB y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del Dictamen a favor de la remu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agradecemos a SergioMayerB y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del Dictamen a favor de la remu\u2026","hashtags":[],"mentions":["Somexfon_SGC","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329599122748399623","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MemoMendezGuiu: Apoyamos a @sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","hashtags":[],"mentions":["MemoMendezGuiu","SergioMayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-20T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329547433718681601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ABP_MX: El gremio de los m\u00fasicos est\u00e1 muy agradecido con @SergioMayerb y lo apoyamos por la aprobaci\u00f3n del dictamen de remuneraci\u00f3n com\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gremio de los m\u00fasicos est\u00e1 muy agradecido con  y lo apoyamos por la aprobaci\u00f3n del dictamen de remuneraci\u00f3n com\u2026","hashtags":[],"mentions":["ABP_MX","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329539636234907648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @syntekoficial: Apoyamos a @SergioMayerb y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a  y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remun\u2026","hashtags":[],"mentions":["syntekoficial","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329515206624546817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdgarOceransky: Reconozco ampliamente el trabajo del Diputado @SergioMayerb y el de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Reconozco ampliamente el trabajo del Diputado  y el de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mar\u2026","hashtags":[],"mentions":["EdgarOceransky","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329502128004534273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: RT @Mx_Diputados Necesario, fortalecer andamiaje legislativo en materia cultural: diputado Mayer Bret\u00f3n\n\n\u2714\ufe0fComparece secr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  RT  Necesario fortalecer andamiaje legislativo en materia cultural diputado Mayer Bret\u00f3n\n\n\u2714\ufe0fComparece secr\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-19T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329501595575476225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SACM_Oficial: Apoyamos a @SergioMayerb y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados por la aprobaci\u00f3n del dictamen e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a  y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  por la aprobaci\u00f3n del dictamen e\u2026","hashtags":[],"mentions":["SACM_Oficial","SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329500658693775363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SAMOALLSTAR: Apoyamos a @SergioMayerb y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remuner\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a  y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remuner\u2026","hashtags":[],"mentions":["SAMOALLSTAR","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329498484366569472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anayacar: Apoyamos a @sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remuneraci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos a sergiomayer y a la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda por la aprobaci\u00f3n del dictamen en favor de la remuneraci\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["anayacar","SergioMayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-19T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329279540615647232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados Necesario, fortalecer andamiaje legislativo en materia cultural: diputado Mayer Bret\u00f3n\n\n\u2714\ufe0fComparece secretaria de #Cultura federal ante comisiones unidas de la C\u00e1mara de Diputados.   https:\/\/t.co\/DlY79uEKd8 https:\/\/t.co\/aj4ENYPCGr","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Necesario fortalecer andamiaje legislativo en materia cultural diputado Mayer Bret\u00f3n\n\n\u2714\ufe0fComparece secretaria de  federal ante comisiones unidas de la C\u00e1mara de Diputados    httpstcoaj4ENYPCGr","hashtags":["Cultura"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DlY79uEKd8"],"tweet_emoticons":["\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-19T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329186358884245504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CanalCongreso: \ud83d\udd34#EnVivo Ante Comisiones Unidas de la C\u00e1mara de Diputados comparece @alefrausto, titular de @cultura_mx\n \n@SergioMayerb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ante Comisiones Unidas de la C\u00e1mara de Diputados comparece  titular de \n \n\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["CanalCongreso","alefrausto","cultura_mx","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-18T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329099701208158208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: Sigue en vivo la comparecencia, ante comisiones, de la titular de @cultura_mx, Alejandra Frausto Guerrero (@alefrausto),\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sigue en vivo la comparecencia ante comisiones de la titular de  Alejandra Frausto Guerrero \u2026","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","cultura_mx","alefrausto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-18T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328862272094154752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CFilmaCDMX: Director de CFilma @guillermo_sp en reuni\u00f3n con vecinos de Chimalistac San \u00c1ngel, con presencia del dip @SergioMayerb, @Gob\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Director de CFilma  en reuni\u00f3n con vecinos de Chimalistac San \u00c1ngel con presencia del dip  Gob\u2026","hashtags":[],"mentions":["CFilmaCDMX","guillermo_sp","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328861615769477125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PatyOrtegaN: Nuestro trabajo sigue, hoy nos reunimos de manera virtual los miembros de la comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestro trabajo sigue hoy nos reunimos de manera virtual los miembros de la comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la M\u2026","hashtags":[],"mentions":["PatyOrtegaN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-18T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328750092434726913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EMSRE2019: La UNESCO tendr\u00e1 un espacio clave sobre migraci\u00f3n e integraci\u00f3n cultural en el Instituto Digital C\u00e9sar Ch\u00e1vez para el Espa\u00f1o\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La UNESCO tendr\u00e1 un espacio clave sobre migraci\u00f3n e integraci\u00f3n cultural en el Instituto Digital C\u00e9sar Ch\u00e1vez para el Espa\u00f1o\u2026","hashtags":[],"mentions":["EMSRE2019"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-17T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328711173500522502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1905 naci\u00f3 el escritor y dramaturgo Rodolfo Usigli, considerado el padre del teatro mexicano moderno. Explora\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1905 naci\u00f3 el escritor y dramaturgo Rodolfo Usigli considerado el padre del teatro mexicano moderno Explora\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-17T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328188255423098882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @heraldodemexico: Este domingo @SergioMayerb tiene un invitado muy especial, el mism\u00edsimo Sabo Romo (@SaboRomo), y viene #SinRestriccion\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este domingo  tiene un invitado muy especial el mism\u00edsimo Sabo Romo  y viene SinRestriccion\u2026","hashtags":[],"mentions":["heraldodemexico","SergioMayerb","SaboRomo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-16T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328066509319643137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @smsrestriccion: Dominamos el contenido nocturno. Siempre con los mejores \u00bfCu\u00e1l es el cantante que m\u00e1s te prende? \ud83c\udfb6\ud83d\udc4a#SinRestricciones @S\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dominamos el contenido nocturno Siempre con los mejores \u00bfCu\u00e1l es el cantante que m\u00e1s te prende  S\u2026","hashtags":["SinRestricciones"],"mentions":["smsrestriccion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfb6","\ud83d\udc4a"],"tweet_date":"2020-11-15T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328054574691790849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNESCOMexico: Xantolo, la fiesta de #D\u00edadeMuertos\ud83d\udc80 en San Luis Potos\u00ed, es la oportunidad para sumergirse entre los colores y sabores de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Xantolo la fiesta de  en San Luis Potos\u00ed es la oportunidad para sumergirse entre los colores y sabores de\u2026","hashtags":["D\u00edadeMuertos"],"mentions":["UNESCOMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc80"],"tweet_date":"2020-11-15T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1328033264792166400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1776 naci\u00f3 el escritor mexicano Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez de Lizardi \u270d\ufe0f, autor de \"\"El Periquillo Sarniento\"\" \ud83d\udcd6,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1776 naci\u00f3 el escritor mexicano Jos\u00e9 Joaqu\u00edn Fern\u00e1ndez de Lizardi \u270d\ufe0f autor de El Periquillo Sarniento \u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcd6","\u270d\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-15T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327991587125796867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @smsrestriccion: \ud83d\udd34 \u00a1GRAN NOCHE! \n!DOMINGO LAS 10:00PM! \nNos acompa\u00f1ara @SaboRomo hablaremos de su musica y grandes nuevas para ti !No te\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1GRAN NOCHE \nDOMINGO LAS 1000PM \nNos acompa\u00f1ara  hablaremos de su musica y grandes nuevas para ti No te\u2026","hashtags":[],"mentions":["smsrestriccion","SaboRomo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-15T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327641958907584513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: Este fin de semana disfruta en @MemoricaMexico nuestro ciclo Cine de la Revoluci\u00f3n, con cintas que se realizaron en el m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este fin de semana disfruta en  nuestro ciclo Cine de la Revoluci\u00f3n con cintas que se realizaron en el m\u2026","hashtags":[],"mentions":["FilmotecaUNAM","MemoricaMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-14T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327486238237061121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: \u00a1Feliz cumplea\u00f1os Presidente @lopezobrador_ ! \nMis mejores deseos de que disfrute de un gran d\u00eda. \u00a1Mucha salud y \u00e9xito, h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Feliz cumplea\u00f1os Presidente   \nMis mejores deseos de que disfrute de un gran d\u00eda \u00a1Mucha salud y \u00e9xito h\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-14T06:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327330453548896256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claudiashein: #EnVivo \ud83d\udd34\ud83d\udcf9 De todos depende no regresar al Semaforo Rojo. Todos conocemos las medidas sanitarias. No es tiempo de grandes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    De todos depende no regresar al Semaforo Rojo Todos conocemos las medidas sanitarias No es tiempo de grandes\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-13T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327329203931504642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cnc_sndtsc: La Coordinaci\u00f3n Nacional Colegiada, expresa su agradecimiento a los esfuerzos del Diputado @SergioMayerb, sin embargo, \u00a1la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Coordinaci\u00f3n Nacional Colegiada expresa su agradecimiento a los esfuerzos del Diputado  sin embargo \u00a1la\u2026","hashtags":[],"mentions":["cnc_sndtsc","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-13T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327318748483776513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MIGUEL_SALVADOR: Estimado @SergioMayerb  agradezco su valiosa gesti\u00f3n, el d\u00eda ayer qued\u00f3 cubierto el pendiente con @LibreriasEducal. #c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estimado   agradezco su valiosa gesti\u00f3n el d\u00eda ayer qued\u00f3 cubierto el pendiente con  c\u2026","hashtags":[],"mentions":["MIGUEL_SALVADOR","SergioMayerb","LibreriasEducal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327114088414064640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CANIEMoficial: Compartimos el mensaje del Dip. @SergioMayerb, presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Dip\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Compartimos el mensaje del Dip  presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Dip\u2026","hashtags":[],"mentions":["CANIEMoficial","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-13T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327011314242293760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivonnemelgar: En tribuna @Mx_Diputados @SergioMayerb pide a sus compa\u00f1eros de Morena cumplir con lo prometido cuando desaparecieron los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En tribuna   pide a sus compa\u00f1eros de Morena cumplir con lo prometido cuando desaparecieron los\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivonnemelgar","Mx_Diputados","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327008353931964416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mx_Diputados: Sesi\u00f3n ordinaria (11\/11\/20) https:\/\/t.co\/4Q1hz0OSvj","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sesi\u00f3n ordinaria 111120 ","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4Q1hz0OSvj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1327000776636469248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @iceddgo: Titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso Federal,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso Federal\u2026","hashtags":[],"mentions":["iceddgo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326958080190537733","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy de 1871 naci\u00f3 el pintor Alfredo Ramos Mart\u00ednez, considerado un  precursor del arte moderno en M\u00e9xico. \u201cMatrimoni\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de 1871 naci\u00f3 el pintor Alfredo Ramos Mart\u00ednez considerado un  precursor del arte moderno en M\u00e9xico \u201cMatrimoni\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326905500898881539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UNAM_MX: #UnD\u00edaComoHoy se celebra el D\u00eda Nacional del Libro \ud83d\udcd6\ud83d\udcda. La fecha coincide con el natalicio de una gran poeta, dramaturga, relig\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   se celebra el D\u00eda Nacional del Libro  La fecha coincide con el natalicio de una gran poeta dramaturga relig\u2026","hashtags":["UnD\u00edaComoHoy"],"mentions":["UNAM_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcda","\ud83d\udcd6"],"tweet_date":"2020-11-12T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326711655770763270","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FMusicaMorelia: @SergioMayerb, presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados, sabe que con m\u00fasica la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de Diputados sabe que con m\u00fasica la\u2026","hashtags":[],"mentions":["FMusicaMorelia","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-12T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326362449939927040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @reformacultura: Titulares de Cultura de 17 estados del Pa\u00eds pidieron al diputado Sergio Mayer redistribuir los recursos del proyecto Ch\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Titulares de Cultura de 17 estados del Pa\u00eds pidieron al diputado Sergio Mayer redistribuir los recursos del proyecto Ch\u2026","hashtags":[],"mentions":["reformacultura"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326362354653798402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CulturaMural: Titulares de Cultura de 17 estados del Pa\u00eds pidieron al diputado Sergio Mayer redistribuir los recursos del proyecto Chap\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Titulares de Cultura de 17 estados del Pa\u00eds pidieron al diputado Sergio Mayer redistribuir los recursos del proyecto Chap\u2026","hashtags":[],"mentions":["CulturaMural"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326325549233532929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CamarenaObeso: Junto con mis colegas titulares de organismos estatales de cultura, tuvimos oportunidad de dialogar con @SergioMayerb pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Junto con mis colegas titulares de organismos estatales de cultura tuvimos oportunidad de dialogar con  pa\u2026","hashtags":[],"mentions":["CamarenaObeso","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326309956296040448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @iceddgo: Hoy, los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congreso\u2026","hashtags":[],"mentions":["iceddgo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326308041944231936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Erica_Millet: Hoy, los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvimos reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Cong\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvimos reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Cong\u2026","hashtags":[],"mentions":["Erica_Millet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326307973090734085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Conchalanda: Hoy dialogamos 17 titulares de cultura del pa\u00eds con @SergioMayerb sobre la distribuci\u00f3n equitativa de los recursos para la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy dialogamos 17 titulares de cultura del pa\u00eds con  sobre la distribuci\u00f3n equitativa de los recursos para la\u2026","hashtags":[],"mentions":["Conchalanda","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326307903624650760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CulturaTam: Hoy, los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy los titulares de cultura de 17 estados del pa\u00eds tuvieron reuni\u00f3n con el Presidente de la Comisi\u00f3n de Cultura del Congr\u2026","hashtags":[],"mentions":["CulturaTam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326307854706487296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sandraluz_gg: Hoy, me un\u00ed a reuni\u00f3n con titulares de cultura de 17 estados presidida por el Presidente de la Comisi\u00f3n de #Cultura del C\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy me un\u00ed a reuni\u00f3n con titulares de cultura de 17 estados presidida por el Presidente de la Comisi\u00f3n de  del C\u2026","hashtags":["Cultura"],"mentions":["sandraluz_gg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-11T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326199100690341888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FICM: El FICM presenta la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas 2020, una selecci\u00f3n de pel\u00edculas de realizadoras contempor\u00e1neas prov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  presenta la Muestra de Cineastas Ind\u00edgenas Mexicanas 2020 una selecci\u00f3n de pel\u00edculas de realizadoras contempor\u00e1neas prov\u2026","hashtags":[],"mentions":["FICM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-10T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1326199003214721027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @museofranzmayer: \u00bfQu\u00e9 tal una cita con Durero, Rembrandt y Brueghel en el Franz?\n\nDisfruta de un museo seguro hoy de entrada libre al F\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 tal una cita con Durero Rembrandt y Brueghel en el Franz\n\nDisfruta de un museo seguro hoy de entrada libre al F\u2026","hashtags":[],"mentions":["museofranzmayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-10T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325863779947732993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CineastasNL: Desde #RENACE, respaldamos la opini\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda respecto al proyecto de presupuesto de eg\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde  respaldamos la opini\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda respecto al proyecto de presupuesto de eg\u2026","hashtags":["RENACE"],"mentions":["CineastasNL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-09T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325857469269209088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RENACECine: Desde #RENACE, manifestamos el respaldo a la opini\u00f3n presentada por la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT Cine Desde  manifestamos el respaldo a la opini\u00f3n presentada por la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la C\u00e1mara de\u2026","hashtags":["RENACE"],"mentions":["RENACECine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-09T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325854625648488452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AcademiaCineMx: \u00a1No a la precarizaci\u00f3n de la cultura! \n\nDesplegado: https:\/\/t.co\/3mxrmZLUMb\n@SergioMayerb https:\/\/t.co\/mcpUJfemyy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1No a la precarizaci\u00f3n de la cultura \n\nDesplegado \n httpstcomcpUJfemyy","hashtags":[],"mentions":["AcademiaCineMx","SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3mxrmZLUMb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-09T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325815795105067010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dgcpopulares: #BuenosD\u00edas \u2600\ufe0f https:\/\/t.co\/weNdE6wHQY","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["BuenosD\u00edas"],"mentions":["dgcpopulares"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2600\ufe0f"],"tweet_date":"2020-11-09T15:00:00","geolocation":null,"":"RT @dgcpopulares: #BuenosD\u00edas  https:\/\/t.co\/weNdE6wHQY"}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325815486320418817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @museofranzmayer: Entre los objetos m\u00e1s fascinantes de las expresiones culturales realizadas por el ser humano se encuentran las m\u00e1scara\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre los objetos m\u00e1s fascinantes de las expresiones culturales realizadas por el ser humano se encuentran las m\u00e1scara\u2026","hashtags":[],"mentions":["museofranzmayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-09T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1325442674514681858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @smsrestriccion: \ud83d\udd34 \u00a1GRAN NOCHE! \n!HOY A LAS 10:00PM! El gran @syntekoficial en vivo en #SinRestricciones! \ud83d\ude0e\ud83c\udfa4\ud83c\udfb5\n@SergioMayerb https:\/\/t.co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1GRAN NOCHE \nHOY A LAS 1000PM El gran  en vivo en  \n httpstco\u2026","hashtags":["SinRestricciones"],"mentions":["smsrestriccion","syntekoficial","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e","\ud83c\udfa4","\ud83c\udfb5","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-08T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324718092702855168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anotartemx: La @UNAM_MX apoya proyectos editoriales; \n@SergioMayerb propone reajustar presupuesto 2021 para #Cultura en @Mx_Diputados;\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  apoya proyectos editoriales \n propone reajustar presupuesto 2021 para  en \u2026","hashtags":["Cultura"],"mentions":["anotartemx","UNAM_MX","SergioMayerb","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-06T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324706858033139713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CineCon_: Presentes con el tema del cine en el @OCACYucatanMx , gracias @SergioMayerb y el tiempo de sesi\u00f3n. https:\/\/t.co\/cdme2bEmsV","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Presentes con el tema del cine en el   gracias  y el tiempo de sesi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["CineCon_","OCACYucatanMx","SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cdme2bEmsV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-06T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324706793805778944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RENACECine: Desde #RENACE, apoyamos la opini\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda respecto al proyecto de presupuesto de egreso\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT Cine Desde  apoyamos la opini\u00f3n de la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda respecto al proyecto de presupuesto de egreso\u2026","hashtags":["RENACE"],"mentions":["RENACECine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-06T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324539321597284355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NoraCarrillo4: La gobernanza, adem\u00e1s de ser un indicador clave para el desarrollo de un pa\u00eds permite  la protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La gobernanza adem\u00e1s de ser un indicador clave para el desarrollo de un pa\u00eds permite  la protecci\u00f3n y promoci\u00f3n de los\u2026","hashtags":[],"mentions":["NoraCarrillo4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-06T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324441213068595202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @smsrestriccion: #EnSinRestricciones \n\ud83d\udd34Live | !El gran @syntekoficial haciendo su prueba de sonido! \u270c @SergioMayerb #SinRestricciones ht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nLive  El gran  haciendo su prueba de sonido    ht\u2026","hashtags":["EnSinRestricciones","SinRestricciones"],"mentions":["smsrestriccion","syntekoficial","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2020-11-05T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324340024847073280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abrilalzaga: Nuestros diputados est\u00e1n discutiendo el presupuesto. @SergioMayerb explica aqu\u00ed la propuesta de la Comisi\u00f3n de Cultura. \nD\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestros diputados est\u00e1n discutiendo el presupuesto  explica aqu\u00ed la propuesta de la Comisi\u00f3n de Cultura \nD\u2026","hashtags":[],"mentions":["abrilalzaga","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-05T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324193046351761414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N22Digital: \u00bfQu\u00e9 suceder\u00e1 con el presupuesto para la cultura en el 2021? Esta noche en #Debate22, @Kimarmengol conversa con el Diputado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 suceder\u00e1 con el presupuesto para la cultura en el 2021 Esta noche en  Kimarmengol conversa con el Diputado\u2026","hashtags":["Debate22"],"mentions":["N22Digital","KimArmengol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-05T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324178715920769024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Canal22: El presupuesto destinado para Cultura en 2021 es 3.46% mayor al de 2020; sin embargo, cuando se hace un desglose, la mayor\u00eda d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presupuesto destinado para Cultura en 2021 es 346 mayor al de 2020 sin embargo cuando se hace un desglose la mayor\u00eda d\u2026","hashtags":[],"mentions":["Canal22"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-05T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323757117233311755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilmotecaUNAM: #ArchivoFilmotecaUNAM\nEl 3 de noviembre de 1973 muri\u00f3 el actor mexicano Arturo de C\u00f3rdova.\n\nActu\u00f3 en importantes pel\u00edcul\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nEl 3 de noviembre de 1973 muri\u00f3 el actor mexicano Arturo de C\u00f3rdova\n\nActu\u00f3 en importantes pel\u00edcul\u2026","hashtags":["ArchivoFilmotecaUNAM"],"mentions":["FilmotecaUNAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-03T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323738101588627461","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inah_academicos: Los sindicatos que conformamos la #USINAH, junto con la @CCCdiputadosMX, @SergioMayerB, y dem\u00e1s asociaciones, logramos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los sindicatos que conformamos la  junto con la  SergioMayerB y dem\u00e1s asociaciones logramos\u2026","hashtags":["USINAH"],"mentions":["inah_academicos","CCCdiputadosMX","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-03T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323698652339195906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pildorin: @SantuarioCamino de mi querida @ToniCamil necesita ayuda. Por favor los que quieran y puedan, a donar..Ella se dedica a resca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   de mi querida  necesita ayuda Por favor los que quieran y puedan a donarElla se dedica a resca\u2026","hashtags":[],"mentions":["pildorin","SantuarioCamino","ToniCamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-03T19:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323625288861974528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CatedraBergman: El jueves de #CineEnCasaBu\u00f1uel, @NoHernndez7 @Monidelcarmen\ny @L_Carreras conversar\u00e1n sobre racismo y representaci\u00f3n en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El jueves de   \ny  conversar\u00e1n sobre racismo y representaci\u00f3n en\u2026","hashtags":["CineEnCasaBu\u00f1uel"],"mentions":["CatedraBergman","NoHernndez7","Monidelcarmen","L_Carreras"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-03T14:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323616633647177729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elsolde_mexico: Falleci\u00f3 de un ataque\nel diputado #SergioMayer [@SergioMayerb],\nmas no fue del coraz\u00f3n,\ncomo se hubiera pensado,\nm\u00e1s bi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Falleci\u00f3 de un ataque\nel diputado  b\nmas no fue del coraz\u00f3n\ncomo se hubiera pensado\nm\u00e1s bi\u2026","hashtags":["SergioMayer"],"mentions":["elsolde_mexico","SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-03T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1323364652164800513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SUGEYABREGO: Gracias @SergioMayerb por tu incansable labor . https:\/\/t.co\/KeJ2yFilQo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias  por tu incansable labor  ","hashtags":[],"mentions":["SUGEYABREGO","SergioMayerb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KeJ2yFilQo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408891689998163973","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aclaramos que no es por \u00f3rdenes del Gob de la cdmx. Es en solidaridad y buscando siempre el bienestar de nuestro elenco y del p\u00fablico, nosotros tomamos la decisi\u00f3n de aplazar un par de semanas para evita alg\u00fan rebrotes. Nos vemos pronto https:\/\/t.co\/LEOIZXPv5G","tweet_lang":"es","text_es":"Aclaramos que no es por \u00f3rdenes del Gob de la cdmx Es en solidaridad y buscando siempre el bienestar de nuestro elenco y del p\u00fablico nosotros tomamos la decisi\u00f3n de aplazar un par de semanas para evita alg\u00fan rebrotes Nos vemos pronto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LEOIZXPv5G"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-06-26T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1379831857601245184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy conmemoramos el d\u00eda mundial la salud. Con la pandemia por Covid-19 aprendimos a estar conscientes de la importancia que tiene prevenir enfermedades, as\u00ed como el autocuidado. https:\/\/t.co\/JCmy87fPFI","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy conmemoramos el d\u00eda mundial la salud Con la pandemia por Covid19 aprendimos a estar conscientes de la importancia que tiene prevenir enfermedades as\u00ed como el autocuidado httpstcoJCmy87fPFI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-04-07T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1377247944580202499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Dra. @Claudiashein por tu  nominaci\u00f3n al premio de la Alcaldesa Mundial (World Mayor Prize) 2021 que este a\u00f1o distinguir\u00e1 al mejor gobernador por su liderazgo en la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en materia de protecci\u00f3n y seguridad durante la pandemia.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Dra  por tu  nominaci\u00f3n al premio de la Alcaldesa Mundial World Mayor Prize 2021 que este a\u00f1o distinguir\u00e1 al mejor gobernador por su liderazgo en la implementaci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas en materia de protecci\u00f3n y seguridad durante la pandemia","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-31T13:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1372998892384555013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A un a\u00f1o del fallecimiento de la primer v\u00edctima por COVID-19 en nuestro pa\u00eds, ayer inscrib\u00ed un punto de acuerdo en \u2066@Mx_Diputados\u2069  solicitando se llame a comparecer al encargado de la pandemia en M\u00e9xico. \u2066@HLGatell\u2069 . Mi compromiso es con M\u00e9xico https:\/\/t.co\/zQ0SRvgITS","tweet_lang":"es","text_es":"A un a\u00f1o del fallecimiento de la primer v\u00edctima por COVID19 en nuestro pa\u00eds ayer inscrib\u00ed un punto de acuerdo en \u2066\u2069  solicitando se llame a comparecer al encargado de la pandemia en M\u00e9xico \u2066\u2069  Mi compromiso es con M\u00e9xico httpstcozQ0SRvgITS","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-19T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1370048320303927300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamentable e irresponsable culpar a los medios por errores personales y del mal manejo de  de la pandemia @HLGatell , tus justificaciones dejan mucho que desear. Propondr\u00e9  una comparecencia en @Mx_Diputados","tweet_lang":"es","text_es":"Lamentable e irresponsable culpar a los medios por errores personales y del mal manejo de  de la pandemia   tus justificaciones dejan mucho que desear Propondr\u00e9  una comparecencia en ","hashtags":[],"mentions":["HLGatell","Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-03-11T16:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1324517106948460545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #cultura es un pilar del desarrollo econ\u00f3mico y social del pa\u00eds, por ello es importante avanzar en la descentralizaci\u00f3n de los recursos para el sector en el presupuesto 2021, y garantizar que \u00e9stos lleguen a todas las entidades de la Rep\u00fablica. https:\/\/t.co\/LKb8Rex6o7 https:\/\/t.co\/MrwhoqBSxy","tweet_lang":"es","text_es":"La  es un pilar del desarrollo econ\u00f3mico y social del pa\u00eds por ello es importante avanzar en la descentralizaci\u00f3n de los recursos para el sector en el presupuesto 2021 y garantizar que \u00e9stos lleguen a todas las entidades de la Rep\u00fablica  httpstcoMrwhoqBSxy","hashtags":["cultura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LKb8Rex6o7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-11-06T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1319655610426732545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi respeto, afecto y reconocimiento a las y los m\u00e9dicos por su gran labor, especialmente en esta pandemia. #DiaDelMedico","tweet_lang":"es","text_es":"Mi respeto afecto y reconocimiento a las y los m\u00e9dicos por su gran labor especialmente en esta pandemia ","hashtags":["DiaDelMedico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-10-23T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1313968102728704002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26ab\ufe0fD\u00eda triste: falleci\u00f3 el doctor Mario Molina, cient\u00edfico mexicano destacad\u00edsimo en el mundo, Premio Nobel de Qu\u00edmica 1995, ejemplar persona y gran ser humano.\nMis sentidas condolencias y solidaridad con su familia, amigas, amigos y sus colegas de la academia y la ciencia. #QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0fD\u00eda triste falleci\u00f3 el doctor Mario Molina cient\u00edfico mexicano destacad\u00edsimo en el mundo Premio Nobel de Qu\u00edmica 1995 ejemplar persona y gran ser humano\nMis sentidas condolencias y solidaridad con su familia amigas amigos y sus colegas de la academia y la ciencia ","hashtags":["QEPD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26ab"],"tweet_date":"2020-10-07T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1295453736735854595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En unos minutos, entrevista con el @heraldodemexico , sigue #EnVivo la transmisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP https:\/\/t.co\/JfJg0vmLoX","tweet_lang":"es","text_es":"En unos minutos entrevista con el   sigue  la transmisi\u00f3n  httpstcoJfJg0vmLoX","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["heraldodemexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1T03GCMoMP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-08-17T20:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1288977645800169473","replied_to_tweet_id":1.288977644e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"El doctor @SNietoCastillo refiri\u00f3 que \"el combate a las empresas fachada es una prioridad para el empresariado mexicano y tambi\u00e9n lo es para el Gobierno Federal, porque son un mecanismo de competencia desleal que no podemos tolerar bajo ninguna circunstancia.\" https:\/\/t.co\/D8U6A95m7t","tweet_lang":"es","text_es":"El doctor  refiri\u00f3 que el combate a las empresas fachada es una prioridad para el empresariado mexicano y tambi\u00e9n lo es para el Gobierno Federal porque son un mecanismo de competencia desleal que no podemos tolerar bajo ninguna circunstancia httpstcoD8U6A95m7t","hashtags":[],"mentions":["SNietoCastillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-30T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1286339062274695168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En reuni\u00f3n para fortalecer la comunidad danc\u00edstica, hoy estamos trabajando con artistas, agrupaciones de danza y espacios esc\u00e9nicos independientes de diversos estados de la Rep\u00fablica y la Coordinaci\u00f3n Nacional de Danza de @bellasartesinba \nGracias doctora @LucinaJimenez #Cultura https:\/\/t.co\/rbuU3WKN9j","tweet_lang":"es","text_es":"En reuni\u00f3n para fortalecer la comunidad danc\u00edstica hoy estamos trabajando con artistas agrupaciones de danza y espacios esc\u00e9nicos independientes de diversos estados de la Rep\u00fablica y la Coordinaci\u00f3n Nacional de Danza de  \nGracias doctora   httpstcorbuU3WKN9j","hashtags":["Cultura"],"mentions":["bellasartesinba","LucinaJimenez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-23T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1283923189706493954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Estado debe ser garante, a trav\u00e9s de leyes y pol\u00edticas p\u00fablicas, del derecho a la vivienda, no se puede trasladar esta obligaci\u00f3n a los particulares. #CDMX @Congreso_CdMex https:\/\/t.co\/MNB7DzCxg1","tweet_lang":"es","text_es":"El Estado debe ser garante a trav\u00e9s de leyes y pol\u00edticas p\u00fablicas del derecho a la vivienda no se puede trasladar esta obligaci\u00f3n a los particulares   ","hashtags":["CDMX"],"mentions":["Congreso_CdMex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MNB7DzCxg1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-07-17T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1276893598257209344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco al Colegio de Defensa Nacional la invitaci\u00f3n para articular, junto con la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la @Mx_Diputados, programas pedag\u00f3gicos de Cultura de Paz en el fortalecimiento de la Seguridad Nacional. @SEDENAmx https:\/\/t.co\/OgIsGaoUN3","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco al Colegio de Defensa Nacional la invitaci\u00f3n para articular junto con la Comisi\u00f3n de Cultura y Cinematograf\u00eda de la  programas pedag\u00f3gicos de Cultura de Paz en el fortalecimiento de la Seguridad Nacional  httpstcoOgIsGaoUN3","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados","SEDENAmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-06-27T15:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1274481678078152705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NO defiendo a Chumel, defiendo su derecho a expresarse. Art\u00edculo 19; Todo individuo tiene derecho a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n; incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones, y el de difundirlas, sin limitaci\u00f3n de fronteras, por cualquier medio de expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/pYVHcTSL7U","tweet_lang":"es","text_es":"NO defiendo a Chumel defiendo su derecho a expresarse Art\u00edculo 19 Todo individuo tiene derecho a la libertad de opini\u00f3n y de expresi\u00f3n incluye el de no ser molestado a causa de sus opiniones y el de difundirlas sin limitaci\u00f3n de fronteras por cualquier medio de expresi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pYVHcTSL7U"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-06-20T23:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1263259221765881857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PorSiNoLoViste  #Video completo del Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor: La Copia Privada\u201d.  #GraciasXTuCreaci\u00f3n https:\/\/t.co\/Wf8HwwhoSt","tweet_lang":"es","text_es":"   completo del Conversatorio \u201cRetribuci\u00f3n a la Creatividad y Derechos de Autor La Copia Privada\u201d   ","hashtags":["PorSiNoLoViste","Video","GraciasXTuCreaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wf8HwwhoSt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-05-21T00:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1245824231159615488","replied_to_tweet_id":1.245824229e+18,"replied_to_user_id":107833844.0,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias, en especial, a @LopezCasarinJ por sus gestiones en el @ConsulMexSdi y al c\u00f3nsul @carlos_glezgtez , por todas sus atenciones para que mi hija Antonia est\u00e9 de regreso en casa, igual que numerosos connacionales que han logrado retornar al pa\u00eds frente a la pandemia #Covid_19","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias en especial a  por sus gestiones en el  y al c\u00f3nsul   por todas sus atenciones para que mi hija Antonia est\u00e9 de regreso en casa igual que numerosos connacionales que han logrado retornar al pa\u00eds frente a la pandemia ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":["LopezCasarinJ","ConsulMexSdi","carlos_glezgtez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-02T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1243037999128076291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es tiempo generar empat\u00eda entre las y los mexicanos con apoyos y solidaridad para enfrentar unidos la pandemia. \nLa prioridad es la salud de todas las familias mexicanas, y con estas acciones saldremos adelante juntos. Bien por @Hacienda_Mexico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #COVID19 https:\/\/t.co\/qyRlNORQDz","tweet_lang":"es","text_es":"Es tiempo generar empat\u00eda entre las y los mexicanos con apoyos y solidaridad para enfrentar unidos la pandemia \nLa prioridad es la salud de todas las familias mexicanas y con estas acciones saldremos adelante juntos Bien por  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["Hacienda_Mexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qyRlNORQDz"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2020-03-26T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1241574532437225473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimadas mexicanas y mexicanos y Sr. Presidente @lopezobrador_ : https:\/\/t.co\/8Krag0lkBr\n\n#Coronavirus #M\u00e9xico","tweet_lang":"es","text_es":"Estimadas mexicanas y mexicanos y Sr Presidente   \n\n ","hashtags":["Coronavirus","M\u00e9xico"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8Krag0lkBr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-03-22T04:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1238929978596757506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fEsteban Moctezuma, titular de la @SEP_mx , anuncia que se adelantan las vacaciones de Semana Santa. El \u00faltimo d\u00eda de clases ser\u00e1 el 20 de marzo y el regreso a las escuelas el 20 de abril. #coronavirus #COVID\u30fc19 #Ni\u00f1as #Ni\u00f1os #educaci\u00f3n https:\/\/t.co\/44M7vJnspQ","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fEsteban Moctezuma titular de la   anuncia que se adelantan las vacaciones de Semana Santa El \u00faltimo d\u00eda de clases ser\u00e1 el 20 de marzo y el regreso a las escuelas el 20 de abril      ","hashtags":["coronavirus","COVID\u30fc19","Ni\u00f1as","Ni\u00f1os","educaci\u00f3n"],"mentions":["SEP_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/44M7vJnspQ"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-03-14T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1238638071563853834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fSigue la actualizaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n del #Coronavirus .\nAtiende las medidas preventivas e indicaciones para evitar contagios. #Covid_19 https:\/\/t.co\/oZXxKpI7pY","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fSigue la actualizaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n del  \nAtiende las medidas preventivas e indicaciones para evitar contagios  ","hashtags":["Coronavirus","Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oZXxKpI7pY"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-03-14T01:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1238514436308193282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a1\ufe0fInf\u00f3rmate sobre el #Coronavirus #COVID19. \n\n\ud83d\udc49Visita el sitio: https:\/\/t.co\/932s2RuEev o llama al 800-0044-800 \ud83d\udcf2.\n \nPrevenir y hacer frente a la pandemia es tarea de todas y todos. Sigue las actualizaciones e indicaciones de la @SSalud_mx .  #Covid_19 #Salud https:\/\/t.co\/00oudTfww9","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0fInf\u00f3rmate sobre el   \n\nVisita el sitio  o llama al 8000044800 \n \nPrevenir y hacer frente a la pandemia es tarea de todas y todos Sigue las actualizaciones e indicaciones de la Smx     httpstco00oudTfww9","hashtags":["Coronavirus","COVID19","Covid_19","Salud"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/932s2RuEev"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udc49","\u26a1"],"tweet_date":"2020-03-13T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1237919893460332544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fEs importante mantenerse informados sobre el #Coronavirus . Sigamos los reportes y atendamos las medidas preventivas e indicaciones de la @SSalud_mx . #CODVID19 https:\/\/t.co\/Ebt9Jtow0q","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fEs importante mantenerse informados sobre el   Sigamos los reportes y atendamos las medidas preventivas e indicaciones de la    ","hashtags":["Coronavirus","CODVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ebt9Jtow0q"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2020-03-12T02:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1237444217145876483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este momento, la comisi\u00f3n de cultura y cinematograf\u00eda, inaugura la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica: \"Concurso de fotograf\u00eda de la reserva de la bi\u00f3sfera Tehuac\u00e1n-Cuicuatlan\"\nDip. @veronicasobrado &amp; Dip. Sergio Mayer. #M\u00e9xicoEsCultura https:\/\/t.co\/3G7KSklf2t","tweet_lang":"es","text_es":"En este momento la comisi\u00f3n de cultura y cinematograf\u00eda inaugura la exposici\u00f3n fotogr\u00e1fica Concurso de fotograf\u00eda de la reserva de la bi\u00f3sfera Tehuac\u00e1nCuicuatlan\nDip  amp Dip Sergio Mayer  httpstco3G7KSklf2t","hashtags":["M\u00e9xicoEsCultura"],"mentions":["veronicasobrado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-03-10T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1233510284825894913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mucha atenci\u00f3n con la informaci\u00f3n que compartimos, seamos responsables y no sembremos discordia, ni miedo en la sociedad.\nRevisa esta informaci\u00f3n sobre el Coronavirus. \ud83e\uddd0 #M\u00e9xico #Coronavirus https:\/\/t.co\/l8UPfCmYId","tweet_lang":"es","text_es":"Mucha atenci\u00f3n con la informaci\u00f3n que compartimos seamos responsables y no sembremos discordia ni miedo en la sociedad\nRevisa esta informaci\u00f3n sobre el     httpstcol8UPfCmYId","hashtags":["M\u00e9xico","Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd0"],"tweet_date":"2020-02-28T22:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1202331892944642048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco al Instituto Nacional de Pediatr\u00eda y a @Tu_IMSS , su apoyo a los ni\u00f1os Emili Dennisse Flores Hern\u00e1ndez y Emiliano Santiago Espa\u00f1a Reyna.\nMi reconocimiento al Dr. Alejandro Serrano Sierra, Dir Gral. del INP; gracias por su empat\u00eda y solidaridad para atender estos casos.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco al Instituto Nacional de Pediatr\u00eda y a   su apoyo a los ni\u00f1os Emili Dennisse Flores Hern\u00e1ndez y Emiliano Santiago Espa\u00f1a Reyna\nMi reconocimiento al Dr Alejandro Serrano Sierra Dir Gral del INP gracias por su empat\u00eda y solidaridad para atender estos casos","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-12-04T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1192660971132772358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy anunciamos en la @Mx_Diputados la Carrera Amor y Fuerza LN #CDMX , a beneficio del tratamiento del S\u00edndrome Lesch Nyhan y para ayudar a concientizar sobre esta enfermedad.\n\n\u00a1Inscr\u00edbete y apoya una buena causa!\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/f3EVSPSGlq @amoryfuerzaln \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/0G4eigIx9J","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy anunciamos en la  la Carrera Amor y Fuerza LN   a beneficio del tratamiento del S\u00edndrome Lesch Nyhan y para ayudar a concientizar sobre esta enfermedad\n\n\u00a1Inscr\u00edbete y apoya una buena causa  \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f httpstco0G4eigIx9J","hashtags":["CDMX"],"mentions":["Mx_Diputados","amoryfuerzaln"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f3EVSPSGlq"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f","\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2019-11-08T05:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1187568459149905920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n oportuna del c\u00e1ncer de mama es indispensable para ganar la lucha contra esta enfermedad. En la @Mx_Diputados realizamos el #List\u00f3nRosaDiputadxs para concientizar al respecto. https:\/\/t.co\/MjcfL9TM9t","tweet_lang":"es","text_es":"La prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n oportuna del c\u00e1ncer de mama es indispensable para ganar la lucha contra esta enfermedad En la  realizamos el  para concientizar al respecto httpstcoMjcfL9TM9t","hashtags":["List\u00f3nRosaDiputadxs"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-25T03:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184573731915653120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la @Mx_Diputados realizamos hoy el Foro \"Pol\u00edticas Etno Socio Culturales en la Educaci\u00f3n Superior, para el Bienestar en M\u00e9xico\". \n\n#VIDEO Aqu\u00ed la transmisi\u00f3n del evento: https:\/\/t.co\/JxVZuwxLNd  #PorSiTeLoPerdiste \n@UAZ_Oficial @ANUIES @SEP_mx @UNAM_MX @Yo_SoyUAM @IBERO_mx https:\/\/t.co\/tXSvExKeFj","tweet_lang":"es","text_es":"En la  realizamos hoy el Foro Pol\u00edticas Etno Socio Culturales en la Educaci\u00f3n Superior para el Bienestar en M\u00e9xico \n\n Aqu\u00ed la transmisi\u00f3n del evento    \n      httpstcotXSvExKeFj","hashtags":["VIDEO","PorSiTeLoPerdiste"],"mentions":["Mx_Diputados","UAZ_Oficial","ANUIES","SEP_mx","UNAM_MX","Yo_SoyUAM","IBERO_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JxVZuwxLNd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-10-16T21:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1184150230536740864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El c\u00e1ncer de mama es la segunda causa de muerte de mujeres en M\u00e9xico; anualmente se detectan +23 mil nuevos casos de este padecimiento, urgen acciones de prevenci\u00f3n. \n\nFelicito a @Rocio_BarreraB por la exposici\u00f3n \u201cA todos nos puede pasar\u201d, que ayuda a prevenir esta enfermedad. https:\/\/t.co\/7UxTRqOGft","tweet_lang":"es","text_es":"El c\u00e1ncer de mama es la segunda causa de muerte de mujeres en M\u00e9xico anualmente se detectan 23 mil nuevos casos de este padecimiento urgen acciones de prevenci\u00f3n \n\nFelicito a  por la exposici\u00f3n \u201cA todos nos puede pasar\u201d que ayuda a prevenir esta enfermedad httpstco7UxTRqOGft","hashtags":[],"mentions":["Rocio_BarreraB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2019-10-15T17:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1177278391239811073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfac\u00a1Felicidades @fer_valadez por haber ganado el \ud83c\udfc6Premio de la Industria #CineenConstrucci\u00f3n 36 del @sansebastianfes, con #SinSe\u00f1asParticulares !\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/djMpMN1ZAn https:\/\/t.co\/jC8wAohMbg","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades  por haber ganado el Premio de la Industria  36 del  con    ","hashtags":["CineenConstrucci\u00f3n","SinSe\u00f1asParticulares"],"mentions":["fer_valadez","sansebastianfes"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/djMpMN1ZAn","https:\/\/t.co\/jC8wAohMbg"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfc6","\ud83c\udfac","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2019-09-26T18:00:00","geolocation":null,"":null}
{"poi_name":"SergioMayerb","poi_id":107833844,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1166372195309936641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo Estamos en el Primer Foro Latinoamericano de Trabajadores Cient\u00edficos, organizado por la Comisi\u00f3n de Ciencia, Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n de la @Mx_Diputados , que preside mi compa\u00f1era @MarivelSolisB .\n\n\ud83d\udcfdSigue la transmisi\u00f3n por @CanalCongreso \n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/4SV3ZbMSO0","tweet_lang":"es","text_es":" Estamos en el Primer Foro Latinoamericano de Trabajadores Cient\u00edficos organizado por la Comisi\u00f3n de Ciencia Tecnolog\u00eda e Innovaci\u00f3n de la   que preside mi compa\u00f1era  \n\nSigue la transmisi\u00f3n por  \n ","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["Mx_Diputados","MarivelSolisB","CanalCongreso"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4SV3ZbMSO0"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udcfd"],"tweet_date":"2019-08-27T15:00:00","geolocation":null,"":null}
