{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419681726230458373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Ren\u00e9 @JuarezCisneros,destacado pol\u00edtico y servidor p\u00fablico que dedic\u00f3 su vida al bienestar de Guerrero y de M\u00e9xico. Mis condolencias para sus familiares y amigos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Ren\u00e9 destacado pol\u00edtico y servidor p\u00fablico que dedic\u00f3 su vida al bienestar de Guerrero y de M\u00e9xico Mis condolencias para sus familiares y amigos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["JuarezCisneros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1372216010242027520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Sylvia S\u00e1nchez Estrada, esposa de @MFBeltrones y madre de @sylbeltrones. A ambos les expreso mi solidaridad y condolencias, as\u00ed como para sus seres queridos. Descanse en Paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Sylvia S\u00e1nchez Estrada esposa de  y madre de  A ambos les expreso mi solidaridad y condolencias as\u00ed como para sus seres queridos Descanse en Paz","hashtags":[],"mentions":["MFBeltrones","sylbeltrones"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-03-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1353524785532203011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento que el Presidente @lopezobrador_ est\u00e9 contagiado de COVID-19.  Le deseo una pronta y  satisfactoria recuperaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento que el Presidente  est\u00e9 contagiado de COVID19  Le deseo una pronta y  satisfactoria recuperaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-01-25T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1341398757250920450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Bustillos, periodista y director de Impacto, con quien tuve el gusto de forjar una s\u00f3lida amistad, caracterizada por la franqueza y la confianza. Mis condolencias para su familia, amigos y colaboradores en este dif\u00edcil momento.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Juan Bustillos periodista y director de Impacto con quien tuve el gusto de forjar una s\u00f3lida amistad caracterizada por la franqueza y la confianza Mis condolencias para su familia amigos y colaboradores en este dif\u00edcil momento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-12-22T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1339636372273950720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia Coello Garrido, por el sensible fallecimiento de Don Fernando Coello Pedrero, abuelo de mi querido amigo  @VelascoM_. Mi solidaridad con familiares y amigos. Que descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia Coello Garrido por el sensible fallecimiento de Don Fernando Coello Pedrero abuelo de mi querido amigo   Mi solidaridad con familiares y amigos Que descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["VelascoM_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-12-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1329156247204061184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso mis sentidas condolencias al Presidente Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_ y a su familia, por el fallecimiento de la Profesora Candelaria Beatriz L\u00f3pez Obrador.  Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso mis sentidas condolencias al Presidente Andr\u00e9s Manuel  y a su familia por el fallecimiento de la Profesora Candelaria Beatriz L\u00f3pez Obrador  Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2020-11-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1250416024123367430","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias por el fallecimiento del Lic. Ignacio Pichardo Pagaza, Exgobernador del Estado de M\u00e9xico; hombre honorable y destacado pol\u00edtico Mexiquense con una gran trayectoria dentro del servicio P\u00fablico. Abrazo solidario a su familia y amigos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias por el fallecimiento del Lic Ignacio Pichardo Pagaza Exgobernador del Estado de M\u00e9xico hombre honorable y destacado pol\u00edtico Mexiquense con una gran trayectoria dentro del servicio P\u00fablico Abrazo solidario a su familia y amigos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-15T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1245457105861001217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo y excolaborador, Gerardo Ruiz Esparza, gran ser humano y servidor p\u00fablico de excelencia; responsable de importantes proyectos de infraestructura en todo M\u00e9xico. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same y abrazo solidario a su familia y amigos. QEPD","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de mi amigo y excolaborador Gerardo Ruiz Esparza gran ser humano y servidor p\u00fablico de excelencia responsable de importantes proyectos de infraestructura en todo M\u00e9xico Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same y abrazo solidario a su familia y amigos QEPD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2020-04-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1141022312747143168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rechazo categ\u00f3ricamente las falsas imputaciones en mi contra, publicadas esta ma\u00f1ana en distintos medios y atribuidas a un supuesto informante. No es la primera vez que se pretende inculparme de mala fe y sin fundamento alguno. Por supuesto, mienten.","tweet_lang":"es","text_es":"Rechazo categ\u00f3ricamente las falsas imputaciones en mi contra publicadas esta ma\u00f1ana en distintos medios y atribuidas a un supuesto informante No es la primera vez que se pretende inculparme de mala fe y sin fundamento alguno Por supuesto mienten","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-06-18T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1122227679757991936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno tuvo una valiosa trayectoria de servicio a M\u00e9xico desde distintos \u00e1mbitos de la vida p\u00fablica. Env\u00edo mi sentido p\u00e9same a sus familiares y amigos. Descanse en paz @MMorenoU","tweet_lang":"es","text_es":"Mar\u00eda de los \u00c1ngeles Moreno tuvo una valiosa trayectoria de servicio a M\u00e9xico desde distintos \u00e1mbitos de la vida p\u00fablica Env\u00edo mi sentido p\u00e9same a sus familiares y amigos Descanse en paz ","hashtags":[],"mentions":["MMorenoU"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-04-27T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1097517254147682305","replied_to_tweet_id":1.097517246e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Tuve la oportunidad de conversar con @ricardomraphael para precisarle este tema. Agradezco que haya publicado una aclaraci\u00f3n: https:\/\/t.co\/D4JinHA4ia","tweet_lang":"es","text_es":"Tuve la oportunidad de conversar con  para precisarle este tema Agradezco que haya publicado una aclaraci\u00f3n httpstcoD4JinHA4ia","hashtags":[],"mentions":["ricardomraphael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-02-18T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1097517245880688640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante las versiones que circulan sobre mi pa\u00eds de residencia, aclaro: es absolutamente falso que yo haya comprado o rentado una propiedad en Madrid. Mi familia y yo vivimos en M\u00e9xico. No tengo contemplado mudarme a Espa\u00f1a ni a ning\u00fan otro pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante las versiones que circulan sobre mi pa\u00eds de residencia aclaro es absolutamente falso que yo haya comprado o rentado una propiedad en Madrid Mi familia y yo vivimos en M\u00e9xico No tengo contemplado mudarme a Espa\u00f1a ni a ning\u00fan otro pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-02-18T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1083437327064559616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el deceso de Don Alfredo del Mazo Gonz\u00e1lez, hombre de larga trayectoria en el servicio p\u00fablico y un gran amigo. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su esposa e hijos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el deceso de Don Alfredo del Mazo Gonz\u00e1lez hombre de larga trayectoria en el servicio p\u00fablico y un gran amigo Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su esposa e hijos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2019-01-10T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1077345877239291904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el deceso de la Gobernadora, Martha Erika Alonso, y de su esposo, el Senador Rafael Moreno Valle, a quienes conoc\u00ed y de quienes pude constatar su entrega por un mejor M\u00e9xico. Mi solidaridad con sus padres, familiares y seres queridos. Que descansen en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el deceso de la Gobernadora Martha Erika Alonso y de su esposo el Senador Rafael Moreno Valle a quienes conoc\u00ed y de quienes pude constatar su entrega por un mejor M\u00e9xico Mi solidaridad con sus padres familiares y seres queridos Que descansen en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-12-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1068521924538458114","replied_to_tweet_id":1.068521922e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Con el #TMEC, \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico, \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Estados Unidos y \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 trabajar\u00e1n unidos por el bienestar y la prosperidad de cada una de sus sociedades, y est\u00e1n listos para iniciar una nueva etapa en su historia compartida.","tweet_lang":"es","text_es":"Con el  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Estados Unidos y \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 trabajar\u00e1n unidos por el bienestar y la prosperidad de cada una de sus sociedades y est\u00e1n listos para iniciar una nueva etapa en su historia compartida","hashtags":["TMEC"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2018-11-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1068521922030317571","replied_to_tweet_id":1.068521916e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"El #TMEC es el primer tratado comercial con elementos para atender el impacto social del comercio internacional:\n\u2713 Facilita la participaci\u00f3n de m\u00e1s sectores de la econom\u00eda;\n\u2713 Ampl\u00eda la protecci\u00f3n de derechos de los trabajadores; y\n\u2713 Fortalece el cuidado del medio ambiente.","tweet_lang":"es","text_es":"El  es el primer tratado comercial con elementos para atender el impacto social del comercio internacional\n\u2713 Facilita la participaci\u00f3n de m\u00e1s sectores de la econom\u00eda\n\u2713 Ampl\u00eda la protecci\u00f3n de derechos de los trabajadores y\n\u2713 Fortalece el cuidado del medio ambiente","hashtags":["TMEC"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1068521916040794112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En mi \u00faltimo d\u00eda como Presidente, me siento muy honrado de haber participado en la firma del nuevo Tratado Comercial entre M\u00e9xico, Estados Unidos y Canad\u00e1. Este d\u00eda concluye un largo proceso de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n que consolidar\u00e1 la integraci\u00f3n econ\u00f3mica de Am\u00e9rica del Norte. https:\/\/t.co\/bzys5eiVNf","tweet_lang":"es","text_es":"En mi \u00faltimo d\u00eda como Presidente me siento muy honrado de haber participado en la firma del nuevo Tratado Comercial entre M\u00e9xico Estados Unidos y Canad\u00e1 Este d\u00eda concluye un largo proceso de di\u00e1logo y negociaci\u00f3n que consolidar\u00e1 la integraci\u00f3n econ\u00f3mica de Am\u00e9rica del Norte httpstcobzys5eiVNf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1068157637429219328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las responsabilidades son pasajeras, el amor por nuestro pa\u00eds es permanente. \u00a1Gracias, M\u00e9xico! https:\/\/t.co\/MUxSFjxwZE","tweet_lang":"es","text_es":"Las responsabilidades son pasajeras el amor por nuestro pa\u00eds es permanente \u00a1Gracias M\u00e9xico httpstcoMUxSFjxwZE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-29T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1067947612064497665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En estos seis a\u00f1os, he constatado el compromiso, lealtad, disciplina y vocaci\u00f3n de servicio que caracterizan a las y los integrantes del Estado Mayor Presidencial, a quienes expreso mi m\u00e1s profundo agradecimiento y reconocimiento. https:\/\/t.co\/s5xyyhpAaO","tweet_lang":"es","text_es":"En estos seis a\u00f1os he constatado el compromiso lealtad disciplina y vocaci\u00f3n de servicio que caracterizan a las y los integrantes del Estado Mayor Presidencial a quienes expreso mi m\u00e1s profundo agradecimiento y reconocimiento httpstcos5xyyhpAaO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-11-29T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1067268672077484032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para el Presidente de la @CNDH, Luis Ra\u00fal Gonz\u00e1lez P\u00e9rez, por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre, Do\u00f1a Mar\u00eda Concepci\u00f3n P\u00e9rez. Mi solidaridad para toda su familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same para el Presidente de la  Luis Ra\u00fal Gonz\u00e1lez P\u00e9rez por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre Do\u00f1a Mar\u00eda Concepci\u00f3n P\u00e9rez Mi solidaridad para toda su familia","hashtags":[],"mentions":["CNDH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-27T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1067161539898032128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de Carlos Alberto Bonnin Erales, Comisionado del @INAImexico. Env\u00edo mis condolencias a sus seres queridos y colaboradores. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de Carlos Alberto Bonnin Erales Comisionado del  Env\u00edo mis condolencias a sus seres queridos y colaboradores Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["INAImexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-26T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1065413559369183232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace poco m\u00e1s de 6 a\u00f1os, en la campa\u00f1a por la Presidencia, recorr\u00ed todo el pa\u00eds y firm\u00e9 266 compromisos a favor de las familias mexicanas; hemos cumplido 97%. Esto no hubiera sido posible sin el profesionalismo de los servidores p\u00fablicos y la confianza de la sociedad mexicana. https:\/\/t.co\/VlzHEKKtex","tweet_lang":"es","text_es":"Hace poco m\u00e1s de 6 a\u00f1os en la campa\u00f1a por la Presidencia recorr\u00ed todo el pa\u00eds y firm\u00e9 266 compromisos a favor de las familias mexicanas hemos cumplido 97 Esto no hubiera sido posible sin el profesionalismo de los servidores p\u00fablicos y la confianza de la sociedad mexicana httpstcoVlzHEKKtex","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-22T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1065350759087108096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En 2012, me compromet\u00ed a ampliar el Sistema del Tren El\u00e9ctrico en la Zona Metropolitana de Guadalajara. Hoy, iniciamos las pruebas operativas totales de la L\u00ednea 3 del Tren Ligero: sus 21.5 km casi duplican la longitud de las dos l\u00edneas previas juntas. https:\/\/t.co\/tZcjjoZr6h","tweet_lang":"es","text_es":"En 2012 me compromet\u00ed a ampliar el Sistema del Tren El\u00e9ctrico en la Zona Metropolitana de Guadalajara Hoy iniciamos las pruebas operativas totales de la L\u00ednea 3 del Tren Ligero sus 215 km casi duplican la longitud de las dos l\u00edneas previas juntas httpstcotZcjjoZr6h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1064044231474302977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @Abraham_Ancer por su gran triunfo en el #AusOpenGolf. Eres un orgullo del golf mexicano; pasaron muchos a\u00f1os para que un mexicano contara con un campeonato de esta categor\u00eda. Gran triunfo para todo @Mexico.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  por su gran triunfo en el  Eres un orgullo del golf mexicano pasaron muchos a\u00f1os para que un mexicano contara con un campeonato de esta categor\u00eda Gran triunfo para todo Mexico","hashtags":["AusOpenGolf"],"mentions":["Abraham_Ancer","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-18T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1062775838154899457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fernando del Paso enriqueci\u00f3 el patrimonio cultural de M\u00e9xico. Su obra es un invaluable legado para las letras en espa\u00f1ol. Mi m\u00e1s profundo p\u00e9same a su familia, a sus amigos y a la comunidad cultural que lo reconoce como uno de los grandes creadores del pa\u00eds. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Fernando del Paso enriqueci\u00f3 el patrimonio cultural de M\u00e9xico Su obra es un invaluable legado para las letras en espa\u00f1ol Mi m\u00e1s profundo p\u00e9same a su familia a sus amigos y a la comunidad cultural que lo reconoce como uno de los grandes creadores del pa\u00eds Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-14T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1062483168169611265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estamos cerrando el sexenio con dos cifras in\u00e9ditas. Por primera vez en su historia, M\u00e9xico rebasar\u00e1 200 mil MDD de Inversi\u00f3n Extranjera Directa en una administraci\u00f3n federal. Y tambi\u00e9n, por primera vez en un sexenio, alcanzamos 4 millones de nuevos empleos formales. https:\/\/t.co\/B8UOf2EAim","tweet_lang":"es","text_es":"Estamos cerrando el sexenio con dos cifras in\u00e9ditas Por primera vez en su historia M\u00e9xico rebasar\u00e1 200 mil MDD de Inversi\u00f3n Extranjera Directa en una administraci\u00f3n federal Y tambi\u00e9n por primera vez en un sexenio alcanzamos 4 millones de nuevos empleos formales httpstcoB8UOf2EAim","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-13T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1061688658376384513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @GabyLopezGOLF, destacada golfista mexicana, por ganar el torneo #BlueBayLPGA en China. Con este gran triunfo, Gaby es la segunda mexicana en conquistar un t\u00edtulo de la @LPGA, el m\u00e1ximo circuito de golf profesional. #OrgulloMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  destacada golfista mexicana por ganar el torneo  en China Con este gran triunfo Gaby es la segunda mexicana en conquistar un t\u00edtulo de la  el m\u00e1ximo circuito de golf profesional ","hashtags":["BlueBayLPGA","OrgulloMexicano"],"mentions":["GabyLopezGOLF","LPGA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-11T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1061046057327607808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de la profesora Do\u00f1a Rosa Mar\u00eda Quiroz Mendoza. Mi solidaridad y condolencias para C\u00e9sar Camacho Quiroz @CCQ_Mx y su familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de la profesora Do\u00f1a Rosa Mar\u00eda Quiroz Mendoza Mi solidaridad y condolencias para C\u00e9sar Camacho Quiroz  y su familia","hashtags":[],"mentions":["CCQ_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-10T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1060686115173150720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, @Tu_IMSS, el Seguro Social de los mexicanos, es m\u00e1s eficiente y moderno; m\u00e1s fuerte y s\u00f3lido; m\u00e1s cercano y confiable. Mi reconocimiento y gratitud a todo el equipo de esta gran instituci\u00f3n por hacerlo posible. https:\/\/t.co\/8K9ejzCMWW","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy  el Seguro Social de los mexicanos es m\u00e1s eficiente y moderno m\u00e1s fuerte y s\u00f3lido m\u00e1s cercano y confiable Mi reconocimiento y gratitud a todo el equipo de esta gran instituci\u00f3n por hacerlo posible httpstco8K9ejzCMWW","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-11-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1056674515269251072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A nombre del pueblo y del Gobierno de M\u00e9xico felicito a @jairbolsonaro por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica Federativa del Brasil, en una ejemplar jornada que refleja la fortaleza democr\u00e1tica de ese pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"A nombre del pueblo y del Gobierno de M\u00e9xico felicito a  por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica Federativa del Brasil en una ejemplar jornada que refleja la fortaleza democr\u00e1tica de ese pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["jairbolsonaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-28T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1055915931791175680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El plan aplicar\u00e1 en los estados de Chiapas y Oaxaca para aquellos que hayan solicitado su ingreso o refugio con el @INAMI_mx. \nM\u00e9xico quiere proteger y apoyar a los migrantes. Para hacerlo, es necesario que regularicen su estancia en el pa\u00eds y cumplan con nuestras leyes.","tweet_lang":"es","text_es":"El plan aplicar\u00e1 en los estados de Chiapas y Oaxaca para aquellos que hayan solicitado su ingreso o refugio con el  \nM\u00e9xico quiere proteger y apoyar a los migrantes Para hacerlo es necesario que regularicen su estancia en el pa\u00eds y cumplan con nuestras leyes","hashtags":[],"mentions":["INAMI_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-26T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1055915565670293504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy lanzamos el plan #Est\u00e1sEnTuCasa para los migrantes centroamericanos que ya se encuentran en M\u00e9xico. El plan da acceso a programas de empleo temporal, adem\u00e1s de atenci\u00f3n m\u00e9dica y escuelas para los menores de edad. https:\/\/t.co\/9GHq3GNNxb","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy lanzamos el plan  para los migrantes centroamericanos que ya se encuentran en M\u00e9xico El plan da acceso a programas de empleo temporal adem\u00e1s de atenci\u00f3n m\u00e9dica y escuelas para los menores de edad httpstco9GHq3GNNxb","hashtags":["Est\u00e1sEnTuCasa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-26T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1054813795158114304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud, cuyo trabajo diario es invaluable para el pa\u00eds. Gracias por su compromiso, entrega, vocaci\u00f3n y calidez en el cuidado de la poblaci\u00f3n. #D\u00edaDelM\u00e9dico","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a las mujeres y hombres profesionales de la salud cuyo trabajo diario es invaluable para el pa\u00eds Gracias por su compromiso entrega vocaci\u00f3n y calidez en el cuidado de la poblaci\u00f3n ","hashtags":["D\u00edaDelM\u00e9dico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-23T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1054465579082493957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante el impacto en territorio nacional del hurac\u00e1n #Willa y la tormenta tropical #Vicente, he instruido al titular de @PcSegob instalar el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias y tomar las medidas de prevenci\u00f3n necesarias, para salvaguardar a la poblaci\u00f3n de los estados afectados.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante el impacto en territorio nacional del hurac\u00e1n  y la tormenta tropical  he instruido al titular de PcSegob instalar el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias y tomar las medidas de prevenci\u00f3n necesarias para salvaguardar a la poblaci\u00f3n de los estados afectados","hashtags":["Willa","Vicente"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1053487710244102144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":182416570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SEGOB_mx y @SRE_mx tienen la indicaci\u00f3n de mantener el di\u00e1logo con la #CaravanaMigrante, a fin de garantizar condiciones de seguridad y de una migraci\u00f3n ordenada, respetuosa del marco legal y de los derechos humanos.","tweet_lang":"es","text_es":" y  tienen la indicaci\u00f3n de mantener el di\u00e1logo con la  a fin de garantizar condiciones de seguridad y de una migraci\u00f3n ordenada respetuosa del marco legal y de los derechos humanos","hashtags":["CaravanaMigrante"],"mentions":["SEGOB_mx","SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-20T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1053487512125992960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comparto el posicionamiento del Gobierno de la Rep\u00fablica en torno a la #CaravanaMigrante. https:\/\/t.co\/NvHPglBPi4","tweet_lang":"es","text_es":"Comparto el posicionamiento del Gobierno de la Rep\u00fablica en torno a la  httpstcoNvHPglBPi4","hashtags":["CaravanaMigrante"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-20T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1046974585122508800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @cuauhtemocb10 y @MauVila, quienes hoy rindieron protesta como gobernadores de Morelos y Yucat\u00e1n. Les deseo \u00e9xito en el inicio de sus administraciones, por el bienestar y desarrollo de sus entidades.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  y  quienes hoy rindieron protesta como gobernadores de Morelos y Yucat\u00e1n Les deseo \u00e9xito en el inicio de sus administraciones por el bienestar y desarrollo de sus entidades","hashtags":[],"mentions":["cuauhtemocb10","MauVila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-02T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1046891679318306816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El nuevo acuerdo comercial entre M\u00e9xico, Canad\u00e1 y Estados Unidos abrir\u00e1 nuevas oportunidades de desarrollo y har\u00e1 de Am\u00e9rica del Norte una regi\u00f3n m\u00e1s competitiva, fuerte y pr\u00f3spera. https:\/\/t.co\/zxmJBBUIAP","tweet_lang":"es","text_es":"El nuevo acuerdo comercial entre M\u00e9xico Canad\u00e1 y Estados Unidos abrir\u00e1 nuevas oportunidades de desarrollo y har\u00e1 de Am\u00e9rica del Norte una regi\u00f3n m\u00e1s competitiva fuerte y pr\u00f3spera httpstcozxmJBBUIAP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1046804138162638848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta ma\u00f1ana, convers\u00e9 con el Presidente @realDonaldTrump y el PM @JustinTrudeau, con motivo del nuevo acuerdo comercial alcanzado por nuestros pa\u00edses. Coincidimos en que el nuevo tratado consolidar\u00e1 a la regi\u00f3n como una de las m\u00e1s competitivas del mundo https:\/\/t.co\/ZAg7WlU1k2","tweet_lang":"es","text_es":"Esta ma\u00f1ana convers\u00e9 con el Presidente  y el PM  con motivo del nuevo acuerdo comercial alcanzado por nuestros pa\u00edses Coincidimos en que el nuevo tratado consolidar\u00e1 a la regi\u00f3n como una de las m\u00e1s competitivas del mundo ","hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump","JustinTrudeau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZAg7WlU1k2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-01T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1046746631104647169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La modernizaci\u00f3n del acuerdo comercial entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico, \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EU concluye 13 meses de negociaciones y logra lo que nos propusimos al inicio: un acuerdo ganar-ganar-ganar.","tweet_lang":"es","text_es":"La modernizaci\u00f3n del acuerdo comercial entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfdM\u00e9xico \ud83c\udde8\ud83c\udde6Canad\u00e1 y \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8EU concluye 13 meses de negociaciones y logra lo que nos propusimos al inicio un acuerdo ganarganarganar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2018-10-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1044919543980679171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A cuatro a\u00f1os de los muy lamentables sucesos ocurridos en Iguala, Guerrero, el Gobierno de la Rep\u00fablica est\u00e1 comprometido con la justicia y con los familiares de las v\u00edctimas.","tweet_lang":"es","text_es":"A cuatro a\u00f1os de los muy lamentables sucesos ocurridos en Iguala Guerrero el Gobierno de la Rep\u00fablica est\u00e1 comprometido con la justicia y con los familiares de las v\u00edctimas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-26T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1044771903439859712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Igualmente, estimado @JustinTrudeau. Siempre es un gusto trabajar juntos a favor de la relaci\u00f3n entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico y \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Canad\u00e1. https:\/\/t.co\/O4jHIaXbor","tweet_lang":"es","text_es":"Igualmente estimado  Siempre es un gusto trabajar juntos a favor de la relaci\u00f3n entre \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd M\u00e9xico y \ud83c\udde8\ud83c\udde6 Canad\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":["JustinTrudeau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O4jHIaXbor"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-09-26T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1044072611024646144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He dado indicaciones a @PcSegob de coordinarse con el gobierno estatal de Michoac\u00e1n para atender el desbordamiento del r\u00edo Cutio, en el municipio de Perib\u00e1n. Elementos de @SEDENAmx ya se encuentran apoyando a la poblaci\u00f3n afectada.","tweet_lang":"es","text_es":"He dado indicaciones a PcSegob de coordinarse con el gobierno estatal de Michoac\u00e1n para atender el desbordamiento del r\u00edo Cutio en el municipio de Perib\u00e1n Elementos de  ya se encuentran apoyando a la poblaci\u00f3n afectada","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-24T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043241000645218304","replied_to_tweet_id":1.043240999e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas ocasionada por estos fen\u00f3menos climatol\u00f3gicos.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas ocasionada por estos fen\u00f3menos climatol\u00f3gicos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043240999244378112","replied_to_tweet_id":1.043240998e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Personal de @PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx @PoliciaFedMx, @SCT_mx, @conagua_mx y @CFEmx se encuentra desplegado para atender a las personas y restablecer los servicios a la brevedad.","tweet_lang":"es","text_es":"Personal de PcSegob   PoliciaFedMx   y  se encuentra desplegado para atender a las personas y restablecer los servicios a la brevedad","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx","SEMAR_mx","SCT_mx","conagua_mx","CFEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043240998048915456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En coordinaci\u00f3n con los gobiernos estatales, el @gobmx contin\u00faa apoyando a la poblaci\u00f3n afectada por las fuertes lluvias en Sinaloa y Sonora.","tweet_lang":"es","text_es":"En coordinaci\u00f3n con los gobiernos estatales el  contin\u00faa apoyando a la poblaci\u00f3n afectada por las fuertes lluvias en Sinaloa y Sonora","hashtags":[],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043173937037815808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el sensible fallecimiento del Presidente de Vietnam, Tran Dai Quang, a quien tuve el honor de conocer personalmente. Mis condolencias y solidaridad con el pueblo vietnamita. https:\/\/t.co\/PQ3EjFMfzK","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el sensible fallecimiento del Presidente de Vietnam Tran Dai Quang a quien tuve el honor de conocer personalmente Mis condolencias y solidaridad con el pueblo vietnamita httpstcoPQ3EjFMfzK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1042889615433232384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a Bertha Navarro y a Ignacio L\u00f3pez Tarso, galardonados por sus extraordinarias aportaciones al cine nacional y, con ello, al patrimonio y a la vitalidad cultural de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/JcCm3tmdUo","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a Bertha Navarro y a Ignacio L\u00f3pez Tarso galardonados por sus extraordinarias aportaciones al cine nacional y con ello al patrimonio y a la vitalidad cultural de M\u00e9xico httpstcoJcCm3tmdUo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-20T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1042889530381139970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El arte cinematogr\u00e1fico ha sido espejo social, memoria visual y fuente de inspiraci\u00f3n para M\u00e9xico. Hoy entregamos, por primera vez, el Premio Luz de Plata, un reconocimiento del Estado mexicano a los creadores de nuestro cine. https:\/\/t.co\/M6MtkWFe8P","tweet_lang":"es","text_es":"El arte cinematogr\u00e1fico ha sido espejo social memoria visual y fuente de inspiraci\u00f3n para M\u00e9xico Hoy entregamos por primera vez el Premio Luz de Plata un reconocimiento del Estado mexicano a los creadores de nuestro cine httpstcoM6MtkWFe8P","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-20T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1042486146884763649","replied_to_tweet_id":1.042486139e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los eventos de septiembre pasado nos mostraron que juntos somos capaces de superar cualquier adversidad. Mi reconocimiento y gratitud a las Fuerzas Armadas, servidores p\u00fablicos y a la sociedad civil que lograron mantener a M\u00e9xico de pie. #FuerzaM\u00e9xico","tweet_lang":"es","text_es":"Los eventos de septiembre pasado nos mostraron que juntos somos capaces de superar cualquier adversidad Mi reconocimiento y gratitud a las Fuerzas Armadas servidores p\u00fablicos y a la sociedad civil que lograron mantener a M\u00e9xico de pie ","hashtags":["FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-19T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1042486138596810752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy #19DeSeptiembre recordamos con respeto a quienes perdieron la vida en los sismos que cimbraron al pa\u00eds en 1985 y 2017 #19S. https:\/\/t.co\/Jykl61SnSM","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy  recordamos con respeto a quienes perdieron la vida en los sismos que cimbraron al pa\u00eds en 1985 y 2017  httpstcoJykl61SnSM","hashtags":["19DeSeptiembre","19S"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-19T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1042476113832755200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar preparados ante una emergencia es la mejor forma de prevenir desastres; participemos en el #MacroSimulacro2018 de las 13:16:40 hrs. de hoy y ayudemos a evitar dolorosas p\u00e9rdidas en el futuro. #FuerzaM\u00e9xico #19s","tweet_lang":"es","text_es":"Estar preparados ante una emergencia es la mejor forma de prevenir desastres participemos en el  de las 131640 hrs de hoy y ayudemos a evitar dolorosas p\u00e9rdidas en el futuro  ","hashtags":["MacroSimulacro2018","FuerzaM\u00e9xico","19s"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-19T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1041203849720029184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En esta celebraci\u00f3n de nuestra Independencia, nos une el orgullo de pertenecer a una patria generosa, solidaria y diversa. Recordemos que s\u00f3lo unidos podemos construir un pa\u00eds justo y pr\u00f3spero. #VivaM\u00e9xico https:\/\/t.co\/JwGMEFEmTD","tweet_lang":"es","text_es":"En esta celebraci\u00f3n de nuestra Independencia nos une el orgullo de pertenecer a una patria generosa solidaria y diversa Recordemos que s\u00f3lo unidos podemos construir un pa\u00eds justo y pr\u00f3spero  httpstcoJwGMEFEmTD","hashtags":["VivaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-16T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1038952580104118272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mucho la irreparable p\u00e9rdida de Mar\u00eda Virginia Hern\u00e1ndez de S\u00e1nchez, madre del Coordinador General de Comunicaci\u00f3n Social y Vocero del @GobMX. Recibe mi solidaridad y condolencias @ESanchezHdz, para ti y tu familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mucho la irreparable p\u00e9rdida de Mar\u00eda Virginia Hern\u00e1ndez de S\u00e1nchez madre del Coordinador General de Comunicaci\u00f3n Social y Vocero del GobMX Recibe mi solidaridad y condolencias  para ti y tu familia","hashtags":[],"mentions":["gobmx","ESanchezHdz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1038910148461309952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la comunidad jud\u00eda, que hoy comienza a celebrar Rosh Hashan\u00e1. Que este 5779 traiga para todos bienestar, prosperidad y objetivos cumplidos. Shan\u00e1 Tov\u00e1.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la comunidad jud\u00eda que hoy comienza a celebrar Rosh Hashan\u00e1 Que este 5779 traiga para todos bienestar prosperidad y objetivos cumplidos Shan\u00e1 Tov\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-09T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1037737820851339264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nadie dijo que ser presidente era una tarea f\u00e1cil. Un pa\u00eds no se construye en 6 a\u00f1os. Me siento satisfecho de haber contribuido a que M\u00e9xico siga hacia adelante. Me entregu\u00e9 en cuerpo y alma a servir a la naci\u00f3n y siempre estar\u00e9 agradecido con todos los mexicanos. https:\/\/t.co\/IjSKdidtw4","tweet_lang":"es","text_es":"Nadie dijo que ser presidente era una tarea f\u00e1cil Un pa\u00eds no se construye en 6 a\u00f1os Me siento satisfecho de haber contribuido a que M\u00e9xico siga hacia adelante Me entregu\u00e9 en cuerpo y alma a servir a la naci\u00f3n y siempre estar\u00e9 agradecido con todos los mexicanos httpstcoIjSKdidtw4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-06T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1037324468950056960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 logramos para M\u00e9xico en estos 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 pa\u00eds estamos dejando? https:\/\/t.co\/Syx6NuVuEN","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 logramos para M\u00e9xico en estos 6 a\u00f1os \u00bfQu\u00e9 pa\u00eds estamos dejando httpstcoSyx6NuVuEN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-05T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1037124305568587776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de Jap\u00f3n @JapanGov, por la lamentable p\u00e9rdida de vidas ocasionada por el tif\u00f3n Jebi. Les reiteramos nuestra solidaridad y amistad.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de Jap\u00f3n  por la lamentable p\u00e9rdida de vidas ocasionada por el tif\u00f3n Jebi Les reiteramos nuestra solidaridad y amistad","hashtags":[],"mentions":["JapanGov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-09-05T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036962089334714368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Encarar las emergencias que vive una naci\u00f3n, siempre ser\u00e1 un gran reto. https:\/\/t.co\/Cd5SYNClew","tweet_lang":"es","text_es":"Encarar las emergencias que vive una naci\u00f3n siempre ser\u00e1 un gran reto httpstcoCd5SYNClew","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-04T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036812841527980033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante los desaf\u00edos externos, este Gobierno ha trabajado en defensa de la soberan\u00eda, la seguridad y el desarrollo de nuestro pa\u00eds. M\u00e9xico con Responsabilidad Global. https:\/\/t.co\/cTDHzeDK8D","tweet_lang":"es","text_es":"Ante los desaf\u00edos externos este Gobierno ha trabajado en defensa de la soberan\u00eda la seguridad y el desarrollo de nuestro pa\u00eds M\u00e9xico con Responsabilidad Global ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cTDHzeDK8D"],"tweet_emoticons":["8D"],"tweet_date":"2018-09-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036811678338437120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A la siguiente administraci\u00f3n le entregaremos un pa\u00eds con importantes fortalezas econ\u00f3micas. Somos un pa\u00eds mejor del que \u00e9ramos hace seis a\u00f1os. M\u00e9xico Pr\u00f3spero. https:\/\/t.co\/NKB3EW1tW9","tweet_lang":"es","text_es":"A la siguiente administraci\u00f3n le entregaremos un pa\u00eds con importantes fortalezas econ\u00f3micas Somos un pa\u00eds mejor del que \u00e9ramos hace seis a\u00f1os M\u00e9xico Pr\u00f3spero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NKB3EW1tW9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036810458286751744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No tengo duda: sembramos la semilla del cambio m\u00e1s importante de la educaci\u00f3n p\u00fablica en M\u00e9xico de los \u00faltimos 60 a\u00f1os. M\u00e9xico con Educaci\u00f3n de Calidad. https:\/\/t.co\/BkTsWcuX3S","tweet_lang":"es","text_es":"No tengo duda sembramos la semilla del cambio m\u00e1s importante de la educaci\u00f3n p\u00fablica en M\u00e9xico de los \u00faltimos 60 a\u00f1os M\u00e9xico con Educaci\u00f3n de Calidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BkTsWcuX3S"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036809217154248704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de dos millones de mexicanos salieron de la pobreza extrema y el porcentaje de la poblaci\u00f3n con carencias sociales se encuentra en sus m\u00ednimos hist\u00f3ricos. Estos son los logros para alcanzar un M\u00e9xico Incluyente: https:\/\/t.co\/Ea7Bk3dG1R","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de dos millones de mexicanos salieron de la pobreza extrema y el porcentaje de la poblaci\u00f3n con carencias sociales se encuentra en sus m\u00ednimos hist\u00f3ricos Estos son los logros para alcanzar un M\u00e9xico Incluyente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ea7Bk3dG1R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036807284947607553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00f3lo en un pa\u00eds con instituciones s\u00f3lidas e \u00edntegras, puede haber paz y bienestar para todos. Les comparto los avances y los retos que a\u00fan persisten para lograr un M\u00e9xico en Paz: https:\/\/t.co\/AJ0IDIRXFP","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00f3lo en un pa\u00eds con instituciones s\u00f3lidas e \u00edntegras puede haber paz y bienestar para todos Les comparto los avances y los retos que a\u00fan persisten para lograr un M\u00e9xico en Paz ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AJ0IDIRXFP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036599694674325506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sin duda, este ha sido el sexenio del empleo. Ninguna administraci\u00f3n hab\u00eda logrado esta cifra: pr\u00e1cticamente 4 millones de empleos. https:\/\/t.co\/QGxBuETF14","tweet_lang":"es","text_es":"Sin duda este ha sido el sexenio del empleo Ninguna administraci\u00f3n hab\u00eda logrado esta cifra pr\u00e1cticamente 4 millones de empleos httpstcoQGxBuETF14","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036237429785559040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Liberar el precio de la gasolina, \u00bfpor qu\u00e9 tom\u00e9 esa decisi\u00f3n? Hab\u00eda que pensar en el futuro de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/ihwnPinXQw","tweet_lang":"es","text_es":"Liberar el precio de la gasolina \u00bfpor qu\u00e9 tom\u00e9 esa decisi\u00f3n Hab\u00eda que pensar en el futuro de M\u00e9xico httpstcoihwnPinXQw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-02T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036029291237199872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En cumplimiento de lo establecido en el art\u00edculo 69 de la Constituci\u00f3n, el Secretario @navarreteprida entreg\u00f3 formalmente el #6toInforme de Gobierno al H. Congreso de la Uni\u00f3n. Aqu\u00ed puedes consultarlo en l\u00ednea: https:\/\/t.co\/pLSa9tLBZ0","tweet_lang":"es","text_es":"En cumplimiento de lo establecido en el art\u00edculo 69 de la Constituci\u00f3n el Secretario  entreg\u00f3 formalmente el  de Gobierno al H Congreso de la Uni\u00f3n Aqu\u00ed puedes consultarlo en l\u00ednea ","hashtags":["6toInforme"],"mentions":["navarreteprida"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pLSa9tLBZ0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1035984455003975682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este #6toInforme te invito a que conozcas lo que hemos logrado juntos en los \u00faltimos a\u00f1os para cada estado de la Rep\u00fablica. Los avances y resultados que nos permiten mirar con optimismo el futuro de nuestro pa\u00eds: https:\/\/t.co\/UGz48vDb92 https:\/\/t.co\/aT6oPOLpJc","tweet_lang":"es","text_es":"En este  te invito a que conozcas lo que hemos logrado juntos en los \u00faltimos a\u00f1os para cada estado de la Rep\u00fablica Los avances y resultados que nos permiten mirar con optimismo el futuro de nuestro pa\u00eds  httpstcoaT6oPOLpJc","hashtags":["6toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UGz48vDb92"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1035874919039389696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas? Gracias a ellas, nuestro pa\u00eds se ha consolidado como una potencia, porque sin duda, ese es el destino de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/PXnkyrqCy4","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 beneficios trajeron el resto de las Reformas aprobadas Gracias a ellas nuestro pa\u00eds se ha consolidado como una potencia porque sin duda ese es el destino de M\u00e9xico httpstcoPXnkyrqCy4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1035512528879513603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El tema de la Casa Blanca impact\u00f3 negativamente en la credibilidad de la Instituci\u00f3n Presidencial, y lo lamento. En todo momento, el quehacer de este Gobierno ha sido enriquecido por la cr\u00edtica y siempre hemos respetado la libertad de expresi\u00f3n. https:\/\/t.co\/7fuszoYMkx","tweet_lang":"es","text_es":"El tema de la Casa Blanca impact\u00f3 negativamente en la credibilidad de la Instituci\u00f3n Presidencial y lo lamento En todo momento el quehacer de este Gobierno ha sido enriquecido por la cr\u00edtica y siempre hemos respetado la libertad de expresi\u00f3n httpstco7fuszoYMkx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-08-31T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1035150142351888389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupci\u00f3n? Con cambios estructurales: el Sistema Nacional de Transparencia y el Sistema Nacional Anticorrupci\u00f3n. https:\/\/t.co\/8ZGj72jDrs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfC\u00f3mo atender la exigencia de la sociedad mexicana de combatir la corrupci\u00f3n Con cambios estructurales el Sistema Nacional de Transparencia y el Sistema Nacional Anticorrupci\u00f3n httpstco8ZGj72jDrs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-30T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034977876926517249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En una conversaci\u00f3n con Carlos Mar\u00edn, habl\u00e9 sobre mi experiencia durante estos casi seis a\u00f1os de gobierno. En este enlace pueden ver la primera parte de la entrevista y los invito a ver las dos siguientes por @mileniotv: https:\/\/t.co\/OgqursfBR2","tweet_lang":"es","text_es":"En una conversaci\u00f3n con Carlos Mar\u00edn habl\u00e9 sobre mi experiencia durante estos casi seis a\u00f1os de gobierno En este enlace pueden ver la primera parte de la entrevista y los invito a ver las dos siguientes por  ","hashtags":[],"mentions":["mileniotv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OgqursfBR2"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-08-30T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034787752670384129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El caso Ayotzinapa y lo que a\u00fan le debemos a los mexicanos. https:\/\/t.co\/ayFmtbYL3c","tweet_lang":"es","text_es":"El caso Ayotzinapa y lo que a\u00fan le debemos a los mexicanos httpstcoayFmtbYL3c","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-29T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034425369036836865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLa visita de Trump a M\u00e9xico? Un encuentro apresurado que a la postre dej\u00f3 algo positivo: dej\u00f3 abierta la puerta para tener un di\u00e1logo abierto con el Gobierno de Estados Unidos. Ah\u00ed est\u00e1n hoy los resultados. Se trata de que con el #TLCAN ganemos todos. https:\/\/t.co\/27s9WfqKrj","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLa visita de Trump a M\u00e9xico Un encuentro apresurado que a la postre dej\u00f3 algo positivo dej\u00f3 abierta la puerta para tener un di\u00e1logo abierto con el Gobierno de Estados Unidos Ah\u00ed est\u00e1n hoy los resultados Se trata de que con el  ganemos todos httpstco27s9WfqKrj","hashtags":["TLCAN"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-28T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034104379572289536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He hablado con el Presidente @realDonaldTrump. M\u00e9xico y Estados Unidos han alcanzado un entendimiento comercial. Deseamos la reincorporaci\u00f3n de Canad\u00e1 a las pl\u00e1ticas para lograr una exitosa negociaci\u00f3n trilateral del TLCAN esta misma semana.","tweet_lang":"es","text_es":"He hablado con el Presidente  M\u00e9xico y Estados Unidos han alcanzado un entendimiento comercial Deseamos la reincorporaci\u00f3n de Canad\u00e1 a las pl\u00e1ticas para lograr una exitosa negociaci\u00f3n trilateral del TLCAN esta misma semana","hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-27T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034092643632869376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En breve hablar\u00e9 con el Presidente @realDonaldTrump sobre los \u00faltimos avances a nivel bilateral de la negociaci\u00f3n del TLCAN, con lo que Canad\u00e1 podr\u00eda reincorporarse a las pl\u00e1ticas.","tweet_lang":"es","text_es":"En breve hablar\u00e9 con el Presidente  sobre los \u00faltimos avances a nivel bilateral de la negociaci\u00f3n del TLCAN con lo que Canad\u00e1 podr\u00eda reincorporarse a las pl\u00e1ticas","hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-27T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034089218220249088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Habl\u00e9 con el Primer Ministro de Canad\u00e1, @JustinTrudeau, sobre el estado de las negociaciones del TLCAN y el avance entre M\u00e9xico y EUA. Le expres\u00e9 la importancia de su reincorporaci\u00f3n al proceso, con la finalidad de concluir una negociaci\u00f3n trilateral esta misma semana.","tweet_lang":"es","text_es":"Habl\u00e9 con el Primer Ministro de Canad\u00e1  sobre el estado de las negociaciones del TLCAN y el avance entre M\u00e9xico y EUA Le expres\u00e9 la importancia de su reincorporaci\u00f3n al proceso con la finalidad de concluir una negociaci\u00f3n trilateral esta misma semana","hashtags":[],"mentions":["JustinTrudeau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-08-27T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034062986300674051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He sido congruente entre lo que ofrec\u00ed a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 a\u00f1os. M\u00e9xico necesitaba ofrecer mayor calidad educativa a ni\u00f1os y j\u00f3venes; y demandaba una Reforma Energ\u00e9tica en la que el Estado no perdiera soberan\u00eda sobre sus recursos energ\u00e9ticos. https:\/\/t.co\/SWspiSEE6n","tweet_lang":"es","text_es":"He sido congruente entre lo que ofrec\u00ed a los mexicanos y lo que materializamos a lo largo de 6 a\u00f1os M\u00e9xico necesitaba ofrecer mayor calidad educativa a ni\u00f1os y j\u00f3venes y demandaba una Reforma Energ\u00e9tica en la que el Estado no perdiera soberan\u00eda sobre sus recursos energ\u00e9ticos httpstcoSWspiSEE6n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-27T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1033700593439633409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1bamos hace 6 a\u00f1os? \u00bfQu\u00e9 nos imped\u00eda crecer? M\u00e9xico demandaba cambios estructurales, por eso conformamos en Pacto por M\u00e9xico. 14 Reformas que han sentado las bases para que nuestro pa\u00eds genere mayores oportunidades para los mexicanos. https:\/\/t.co\/wbDYIRhgCi","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEn d\u00f3nde est\u00e1bamos hace 6 a\u00f1os \u00bfQu\u00e9 nos imped\u00eda crecer M\u00e9xico demandaba cambios estructurales por eso conformamos en Pacto por M\u00e9xico 14 Reformas que han sentado las bases para que nuestro pa\u00eds genere mayores oportunidades para los mexicanos httpstcowbDYIRhgCi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-26T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1033338210141622272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dirigir\u00e9 a ustedes los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno. \u00bfQu\u00e9 momentos marcaron mi administraci\u00f3n? \u00bfA qu\u00e9 retos nos enfrentamos? Me voy con la satisfacci\u00f3n de que el M\u00e9xico que entregamos hoy, es mejor que el de hace 6 a\u00f1os.\u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/kCZrTeyTuY","tweet_lang":"es","text_es":"Me dirigir\u00e9 a ustedes los pr\u00f3ximos 12 d\u00edas para compartirles mi experiencia al frente de este Gobierno \u00bfQu\u00e9 momentos marcaron mi administraci\u00f3n \u00bfA qu\u00e9 retos nos enfrentamos Me voy con la satisfacci\u00f3n de que el M\u00e9xico que entregamos hoy es mejor que el de hace 6 a\u00f1os\u00a1Gracias httpstcokCZrTeyTuY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-08-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1033066105689059328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es mi entrevista con @pacoresendiz de @El_Universal_Mx, en la que hago un recuento de mi gesti\u00f3n: https:\/\/t.co\/KW3gFfxMjD","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es mi entrevista con  de  en la que hago un recuento de mi gesti\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["pacoresendiz","El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KW3gFfxMjD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-24T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1033049024700411905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto la entrevista que me realiz\u00f3 @rosaelvira10 de @LaJornada, en donde destaco los principales retos y logros de mi mandato: https:\/\/t.co\/c28Z2Mz0Ct","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto la entrevista que me realiz\u00f3  de  en donde destaco los principales retos y logros de mi mandato ","hashtags":[],"mentions":["rosaelvira10","LaJornada"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c28Z2Mz0Ct"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-24T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1032695490373009408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Convers\u00e9 con @CiroGomezL sobre mi experiencia encabezando el @gobmx, incluyendo los avances obtenidos y los desaf\u00edos que enfrentamos: https:\/\/t.co\/RLXlQx71Wd y https:\/\/t.co\/81sDzgvlKH.","tweet_lang":"es","text_es":"Convers\u00e9 con  sobre mi experiencia encabezando el  incluyendo los avances obtenidos y los desaf\u00edos que enfrentamos  y ","hashtags":[],"mentions":["CiroGomezL","gobmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RLXlQx71Wd","https:\/\/t.co\/81sDzgvlKH"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-08-23T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1032693629641342977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer, en entrevista con @Javier_Alatorre, hice un balance de mi responsabilidad al frente del @gobmx durante estos casi seis a\u00f1os: https:\/\/t.co\/ux22FkQUK7","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer en entrevista con  hice un balance de mi responsabilidad al frente del  durante estos casi seis a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":["Javier_Alatorre","gobmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ux22FkQUK7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-23T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1032296495880388609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto la entrevista que me hizo @DeniseMaerker, en la que presento un balance de mi gesti\u00f3n al frente del @gobmx: https:\/\/t.co\/p42adzb5W1","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto la entrevista que me hizo  en la que presento un balance de mi gesti\u00f3n al frente del  ","hashtags":[],"mentions":["DeniseMaerker","gobmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p42adzb5W1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-22T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1031726134906433536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy @Notimex celebra sus primeros 50 a\u00f1os. \u00a1Felicidades a todo el equipo de esta importante agencia period\u00edstica! Con su labor profesional y comprometida con la informaci\u00f3n enriquecen diariamente la vida p\u00fablica de M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy  celebra sus primeros 50 a\u00f1os \u00a1Felicidades a todo el equipo de esta importante agencia period\u00edstica Con su labor profesional y comprometida con la informaci\u00f3n enriquecen diariamente la vida p\u00fablica de M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-21T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1031706563646345217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En reuni\u00f3n con el Presidente Electo @lopezobrador_ y su futuro Gabinete, hoy iniciamos la transici\u00f3n. Reitero el compromiso del @gobmx para que este proceso sea ordenado y que la pr\u00f3xima administraci\u00f3n cuente con la informaci\u00f3n necesaria para su toma de decisiones. https:\/\/t.co\/v2FfC53TwR","tweet_lang":"es","text_es":"En reuni\u00f3n con el Presidente Electo  y su futuro Gabinete hoy iniciamos la transici\u00f3n Reitero el compromiso del  para que este proceso sea ordenado y que la pr\u00f3xima administraci\u00f3n cuente con la informaci\u00f3n necesaria para su toma de decisiones httpstcov2FfC53TwR","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1031590290669199360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este inicio de ciclo escolar, deseo a las y los estudiantes, as\u00ed como a sus profesores, \u00e9xito en las aulas. En el @gobmx trabajamos para que reciban una educaci\u00f3n de calidad, con todas las herramientas para un gran futuro #RegresoAClases \ud83d\udcda\u270f\ufe0f.","tweet_lang":"es","text_es":"En este inicio de ciclo escolar deseo a las y los estudiantes as\u00ed como a sus profesores \u00e9xito en las aulas En el  trabajamos para que reciban una educaci\u00f3n de calidad con todas las herramientas para un gran futuro  \u270f\ufe0f","hashtags":["RegresoAClases"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcda","\u270f\ufe0f"],"tweet_date":"2018-08-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1030867501599481856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico lamenta el sensible fallecimiento de Kofi Annan, ex Secretario General de la ONU y Premio Nobel de la Paz 2001. Gran l\u00edder y extraordinario ser humano. Sus aportaciones a favor de la paz y los derechos humanos son su legado.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico lamenta el sensible fallecimiento de Kofi Annan ex Secretario General de la ONU y Premio Nobel de la Paz 2001 Gran l\u00edder y extraordinario ser humano Sus aportaciones a favor de la paz y los derechos humanos son su legado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-18T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1029900919331155969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @MaritoAbdo por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica del Paraguay. Le deseo el mayor de los \u00e9xitos en su gesti\u00f3n y reitero el compromiso de M\u00e9xico de seguir estrechando los v\u00ednculos de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica del Paraguay Le deseo el mayor de los \u00e9xitos en su gesti\u00f3n y reitero el compromiso de M\u00e9xico de seguir estrechando los v\u00ednculos de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":["MaritoAbdo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1028771614324715520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cada vez m\u00e1s mexicanos disfrutan los beneficios de un empleo formal. Durante julio, @Tu_IMSS registr\u00f3 54 mil 669 nuevos puestos de trabajo. As\u00ed, en esta administraci\u00f3n, hemos creado pr\u00e1cticamente 3.7 millones de empleos; esto es m\u00e1s que en los dos sexenios anteriores juntos.","tweet_lang":"es","text_es":"Cada vez m\u00e1s mexicanos disfrutan los beneficios de un empleo formal Durante julio  registr\u00f3 54 mil 669 nuevos puestos de trabajo As\u00ed en esta administraci\u00f3n hemos creado pr\u00e1cticamente 37 millones de empleos esto es m\u00e1s que en los dos sexenios anteriores juntos","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-12T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1028015044834025473","replied_to_tweet_id":1.028015043e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Es un orgullo que una latinoamericana con la capacidad de @mbachelet ocupe esa importante responsabilidad. Cuenta con el respaldo de M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Es un orgullo que una latinoamericana con la capacidad de  ocupe esa importante responsabilidad Cuenta con el respaldo de M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["mbachelet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1028015043328323587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a Michelle Bachelet @mbachelet, quien ha sido confirmada hoy por la Asamblea General de la ONU como Alta Comisionada de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a Michelle Bachelet  quien ha sido confirmada hoy por la Asamblea General de la ONU como Alta Comisionada de las Naciones Unidas para los Derechos Humanos","hashtags":[],"mentions":["mbachelet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1027706107211309056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me reun\u00ed con el Presidente Electo @lopezobrador_, a quien le reiter\u00e9 la disposici\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica de apoyarlo y colaborar para una transici\u00f3n eficiente y eficaz en beneficio de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/1a3XzYz1F4","tweet_lang":"es","text_es":"Me reun\u00ed con el Presidente Electo  a quien le reiter\u00e9 la disposici\u00f3n del Gobierno de la Rep\u00fablica de apoyarlo y colaborar para una transici\u00f3n eficiente y eficaz en beneficio de M\u00e9xico httpstco1a3XzYz1F4","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-10T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1026952311049007105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a @IvanDuque por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia. Los lazos entre nuestros pa\u00edses son s\u00f3lidos y hemos logrado que nuestra relaci\u00f3n estrat\u00e9gica se traduzca en beneficios concretos para nuestros pueblos.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a  por su investidura como nuevo Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia Los lazos entre nuestros pa\u00edses son s\u00f3lidos y hemos logrado que nuestra relaci\u00f3n estrat\u00e9gica se traduzca en beneficios concretos para nuestros pueblos","hashtags":[],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-07T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1025529031003762688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con 341 preseas (132 de oro, 118 de plata y 91 de bronce), M\u00e9xico concluy\u00f3 su participaci\u00f3n en @Bquilla2018 como l\u00edder del medallero. Muchas felicidades a las y los deportistas de nuestra delegaci\u00f3n, son #OrgulloMexicano. https:\/\/t.co\/6LzZ9lbMMJ","tweet_lang":"es","text_es":"Con 341 preseas 132 de oro 118 de plata y 91 de bronce M\u00e9xico concluy\u00f3 su participaci\u00f3n en  como l\u00edder del medallero Muchas felicidades a las y los deportistas de nuestra delegaci\u00f3n son  ","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":["Bquilla2018"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6LzZ9lbMMJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-04T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1024487347251896320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La tripulaci\u00f3n y pasajeros del avi\u00f3n accidentado en Durango ya se encuentran localizados y reciben atenci\u00f3n m\u00e9dica; al momento, afortunadamente no hay reporte de v\u00edctimas fatales. Toda mi solidaridad y deseos de pronta recuperaci\u00f3n para los heridos.","tweet_lang":"es","text_es":"La tripulaci\u00f3n y pasajeros del avi\u00f3n accidentado en Durango ya se encuentran localizados y reciben atenci\u00f3n m\u00e9dica al momento afortunadamente no hay reporte de v\u00edctimas fatales Toda mi solidaridad y deseos de pronta recuperaci\u00f3n para los heridos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-01T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1024413180561219584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He instruido a la @SEDENAmx, @PcSegob y @SCT_mx para que colaboren en la atenci\u00f3n del percance a\u00e9reo ocurrido en Durango. Hago votos para que la tripulaci\u00f3n y la totalidad de pasajeros se encuentren bien.","tweet_lang":"es","text_es":"He instruido a la  PcSegob y  para que colaboren en la atenci\u00f3n del percance a\u00e9reo ocurrido en Durango Hago votos para que la tripulaci\u00f3n y la totalidad de pasajeros se encuentren bien","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx","SCT_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-31T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1024127042952945665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con m\u00e1s de 200 preseas, M\u00e9xico se mantiene a la cabeza del medallero de @Bquilla2018. Las y los deportistas mexicanos siguen poniendo el nombre de nuestro pa\u00eds en lo m\u00e1s alto, superando ya las 100 medallas de oro. \u00a1Felicidades! #M\u00e9xicoEst\u00e1ConTodo","tweet_lang":"es","text_es":"Con m\u00e1s de 200 preseas M\u00e9xico se mantiene a la cabeza del medallero de  Las y los deportistas mexicanos siguen poniendo el nombre de nuestro pa\u00eds en lo m\u00e1s alto superando ya las 100 medallas de oro \u00a1Felicidades ","hashtags":["M\u00e9xicoEst\u00e1ConTodo"],"mentions":["Bquilla2018"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-31T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1022580186582147072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento la p\u00e9rdida de Marie Jo, compa\u00f1era entra\u00f1able de Octavio Paz e integrante importante de la comunidad cultural de M\u00e9xico. Mis condolencias a sus familiares y amigos.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento la p\u00e9rdida de Marie Jo compa\u00f1era entra\u00f1able de Octavio Paz e integrante importante de la comunidad cultural de M\u00e9xico Mis condolencias a sus familiares y amigos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-26T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1022125534954676224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La nueva @BIVAMX es la segunda bolsa de valores en M\u00e9xico. Estoy seguro que contribuir\u00e1 a la competencia en el sector y al desempe\u00f1o de la econom\u00eda del pa\u00eds. \nMuchas felicidades a sus fundadores y equipo.","tweet_lang":"es","text_es":"La nueva  es la segunda bolsa de valores en M\u00e9xico Estoy seguro que contribuir\u00e1 a la competencia en el sector y al desempe\u00f1o de la econom\u00eda del pa\u00eds \nMuchas felicidades a sus fundadores y equipo","hashtags":[],"mentions":["BIVAMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1022119418854293505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inici\u00f3 operaciones @BIVAMX, la nueva Bolsa Institucional de Valores que es resultado de la #ReformaFinanciera. Con tecnolog\u00eda de punta, este Mercado de Valores apoyar\u00e1 a las empresas y emprendedores mexicanos para que puedan crecer y desarrollarse.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inici\u00f3 operaciones  la nueva Bolsa Institucional de Valores que es resultado de la  Con tecnolog\u00eda de punta este Mercado de Valores apoyar\u00e1 a las empresas y emprendedores mexicanos para que puedan crecer y desarrollarse","hashtags":["ReformaFinanciera"],"mentions":["BIVAMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021921862358626305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los Juegos Centroamericanos y del Caribe @Bquilla2018, la Delegaci\u00f3n Mexicana ya super\u00f3 las 100 preseas y se ubica en el primer lugar del medallero. Muchas felicidades a todas y todos nuestros medallistas. Sigan cosechando triunfos. #M\u00e9xicoEst\u00e1ConTodo.","tweet_lang":"es","text_es":"En los Juegos Centroamericanos y del Caribe  la Delegaci\u00f3n Mexicana ya super\u00f3 las 100 preseas y se ubica en el primer lugar del medallero Muchas felicidades a todas y todos nuestros medallistas Sigan cosechando triunfos ","hashtags":["M\u00e9xicoEst\u00e1ConTodo"],"mentions":["Bquilla2018"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021909147640647683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradecemos la participaci\u00f3n de nuestros amigos y pa\u00edses aliados en la #XIIICumbreAP @A_delPacifico y @mercosur. Alcanzamos acuerdos hist\u00f3ricos; seguiremos trabajando en la #Visi\u00f3n2030 y el Plan de Acci\u00f3n de Puerto Vallarta en beneficio de nuestros ciudadanos.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradecemos la participaci\u00f3n de nuestros amigos y pa\u00edses aliados en la   y  Alcanzamos acuerdos hist\u00f3ricos seguiremos trabajando en la  y el Plan de Acci\u00f3n de Puerto Vallarta en beneficio de nuestros ciudadanos","hashtags":["XIIICumbreAP","Visi\u00f3n2030"],"mentions":["A_delPacifico","mercosur"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-25T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021839269931958273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el encuentro entre la @A_delPacifico y @mercosur acordamos \u201cEl Plan de Acci\u00f3n de Puerto Vallarta\u201d para profundizar la integraci\u00f3n entre ambos mecanismos, facilitar el comercio de bienes y servicios, promover la internacionalizaci\u00f3n de las MIPYMES y la movilidad de personas. https:\/\/t.co\/5OZOKfg35d","tweet_lang":"es","text_es":"En el encuentro entre la  y  acordamos \u201cEl Plan de Acci\u00f3n de Puerto Vallarta\u201d para profundizar la integraci\u00f3n entre ambos mecanismos facilitar el comercio de bienes y servicios promover la internacionalizaci\u00f3n de las MIPYMES y la movilidad de personas httpstco5OZOKfg35d","hashtags":[],"mentions":["A_delPacifico","mercosur"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-24T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021788238573457411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la #XIIICumbreAP @A_delPacifico, convers\u00e9 con el Presidente de Chile @sebastianpinera sobre la importancia de continuar intensificando el intercambio comercial, con el fin de impulsar un mayor crecimiento, desarrollo y competitividad de nuestras econom\u00edas. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/pkOoppQ9kk","tweet_lang":"es","text_es":"En la   convers\u00e9 con el Presidente de Chile  sobre la importancia de continuar intensificando el intercambio comercial con el fin de impulsar un mayor crecimiento desarrollo y competitividad de nuestras econom\u00edas \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd httpstcopkOoppQ9kk","hashtags":["XIIICumbreAP"],"mentions":["A_delPacifico","sebastianpinera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2018-07-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021578135626829829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la #XIIICumbreAP, me reun\u00ed con el Presidente de Brasil @MichelTemer. Reiteramos nuestros compromisos pol\u00edticos, econ\u00f3micos y de cooperaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses, y atestiguamos la firma del Acuerdo de Cooperaci\u00f3n de Asistencia Administrativa sobre Asuntos Aduaneros. \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/XITfNB0GsL","tweet_lang":"es","text_es":"En la  me reun\u00ed con el Presidente de Brasil  Reiteramos nuestros compromisos pol\u00edticos econ\u00f3micos y de cooperaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses y atestiguamos la firma del Acuerdo de Cooperaci\u00f3n de Asistencia Administrativa sobre Asuntos Aduaneros \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd httpstcoXITfNB0GsL","hashtags":["XIIICumbreAP"],"mentions":["MichelTemer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2018-07-24T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021528470252339200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @A_delPacifico tiene un enorme potencial en Am\u00e9rica Latina y el mundo, por eso, vamos a establecer el rumbo de nuestra visi\u00f3n a mediano y largo plazo con la #Vision2030 donde buscamos lograr una alianza m\u00e1s integrada, conectada, m\u00e1s global y m\u00e1s ciudadana.","tweet_lang":"es","text_es":"La  tiene un enorme potencial en Am\u00e9rica Latina y el mundo por eso vamos a establecer el rumbo de nuestra visi\u00f3n a mediano y largo plazo con la  donde buscamos lograr una alianza m\u00e1s integrada conectada m\u00e1s global y m\u00e1s ciudadana","hashtags":["Vision2030"],"mentions":["A_delPacifico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-23T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021528200629899265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A 7 a\u00f1os de su creaci\u00f3n, la @A_delPacifico ha liberalizado 96% del comercio entre Chile, Colombia, Per\u00fa y M\u00e9xico, ha incentivado la inversi\u00f3n local y extranjera, la creaci\u00f3n de infraestructura y empleos de calidad, adem\u00e1s de promover movilidad de personas sin requisito de visa.","tweet_lang":"es","text_es":"A 7 a\u00f1os de su creaci\u00f3n la  ha liberalizado 96 del comercio entre Chile Colombia Per\u00fa y M\u00e9xico ha incentivado la inversi\u00f3n local y extranjera la creaci\u00f3n de infraestructura y empleos de calidad adem\u00e1s de promover movilidad de personas sin requisito de visa","hashtags":[],"mentions":["A_delPacifico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-23T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021527860815822849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inicia la #XIIICumbreAP en Puerto Vallarta, Jalisco; la @A_delPacifico se ha consolidado como una plataforma de integraci\u00f3n moderna, eficaz y flexible entre Chile, Colombia, Per\u00fa y M\u00e9xico. \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inicia la  en Puerto Vallarta Jalisco la  se ha consolidado como una plataforma de integraci\u00f3n moderna eficaz y flexible entre Chile Colombia Per\u00fa y M\u00e9xico \ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["XIIICumbreAP"],"mentions":["A_delPacifico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2018-07-23T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1018235683368865792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con triunfos hist\u00f3ricos para el deporte mexicano, Alegna Gonz\u00e1lez y Roberto Vilches pusieron el nombre de M\u00e9xico en lo m\u00e1s alto del podio, en el Mundial de Atletismo Sub 20 en Finlandia. Sus logros son un orgullo para @Mexico. \u00a1Felicidades!","tweet_lang":"es","text_es":"Con triunfos hist\u00f3ricos para el deporte mexicano Alegna Gonz\u00e1lez y Roberto Vilches pusieron el nombre de M\u00e9xico en lo m\u00e1s alto del podio en el Mundial de Atletismo Sub 20 en Finlandia Sus logros son un orgullo para Mexico \u00a1Felicidades","hashtags":[],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-14T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1018187057410158592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es un honor haber corrido junto al Estado Mayor Presidencial, durante estos seis a\u00f1os, en la Carrera Molino del Rey. \u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/T78cbOwQZ9","tweet_lang":"es","text_es":"Es un honor haber corrido junto al Estado Mayor Presidencial durante estos seis a\u00f1os en la Carrera Molino del Rey \u00a1Gracias httpstcoT78cbOwQZ9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1017918173977276417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los 90 a\u00f1os de la @PoliciaFedMx, reconozco la labor de las mujeres y hombres de esta importante instituci\u00f3n, que con entrega y lealtad cumplen la elevada misi\u00f3n de proteger y servir a la ciudadan\u00eda. #PF90Aniversario","tweet_lang":"es","text_es":"En los 90 a\u00f1os de la PoliciaFedMx reconozco la labor de las mujeres y hombres de esta importante instituci\u00f3n que con entrega y lealtad cumplen la elevada misi\u00f3n de proteger y servir a la ciudadan\u00eda ","hashtags":["PF90Aniversario"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1017522622286868480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Ismael Hern\u00e1ndez Santill\u00e1n. Expreso mis condolencias al Senador y Dirigente Nacional de la CNC, Ismael @hernandezderas, y a toda su familia por esta irreparable p\u00e9rdida.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Ismael Hern\u00e1ndez Santill\u00e1n Expreso mis condolencias al Senador y Dirigente Nacional de la CNC Ismael  y a toda su familia por esta irreparable p\u00e9rdida","hashtags":[],"mentions":["hernandezderas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-07-12T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1016488628090912769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1El futbol nos une a todos! Con una \u201ccascarita\u201d en la frontera con #EEUU, el @gobmx promueve la red de 50 consulados al servicio de nuestros compatriotas. Gracias a las figuras nacionales y extranjeras que apoyan este esfuerzo. #AcercateatuConsulado o llama al 1 855 4636 395. https:\/\/t.co\/kdwhDSGNCM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1El futbol nos une a todos Con una \u201ccascarita\u201d en la frontera con  el  promueve la red de 50 consulados al servicio de nuestros compatriotas Gracias a las figuras nacionales y extranjeras que apoyan este esfuerzo  o llama al 1 855 4636 395 httpstcokdwhDSGNCM","hashtags":["EEUU","AcercateatuConsulado"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1014997469535526912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy convers\u00e9 con @JoseAMeadeK. Celebro su convicci\u00f3n democr\u00e1tica. Coincidimos en que, en unidad, los mexicanos hemos construido un pa\u00eds m\u00e1s fuerte y con m\u00e1s oportunidades para todos. Le agradec\u00ed su colaboraci\u00f3n en mi administraci\u00f3n; s\u00e9 que seguir\u00e1 trabajando por un M\u00e9xico mejor. https:\/\/t.co\/wrDOZVl14j","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy convers\u00e9 con  Celebro su convicci\u00f3n democr\u00e1tica Coincidimos en que en unidad los mexicanos hemos construido un pa\u00eds m\u00e1s fuerte y con m\u00e1s oportunidades para todos Le agradec\u00ed su colaboraci\u00f3n en mi administraci\u00f3n s\u00e9 que seguir\u00e1 trabajando por un M\u00e9xico mejor httpstcowrDOZVl14j","hashtags":[],"mentions":["JoseAMeadeK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-05T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1014933424392605696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas en la explosi\u00f3n ocurrida en #Tultepec. Env\u00edo mis condolencias a las familias de los fallecidos y deseo pronta recuperaci\u00f3n a quienes resultaron lesionados. @PcSegob y @SEDENAmx apoyan al @edomex en la atenci\u00f3n de la emergencia.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente la p\u00e9rdida de vidas en la explosi\u00f3n ocurrida en  Env\u00edo mis condolencias a las familias de los fallecidos y deseo pronta recuperaci\u00f3n a quienes resultaron lesionados PcSegob y  apoyan al edomex en la atenci\u00f3n de la emergencia","hashtags":["Tultepec"],"mentions":["SEDENAmx","Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-07-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1014276003923808256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 3 de julio de 1955, las mujeres votaron por primera vez en M\u00e9xico. Hoy, los datos preliminares del @INEMexico anticipan otro gran paso a favor de la igualdad: la conformaci\u00f3n paritaria de la LXIV Legislatura del Congreso de la Uni\u00f3n. Se trata de un avance que debemos celebrar. https:\/\/t.co\/4H0n9EvJa8","tweet_lang":"es","text_es":"El 3 de julio de 1955 las mujeres votaron por primera vez en M\u00e9xico Hoy los datos preliminares del  anticipan otro gran paso a favor de la igualdad la conformaci\u00f3n paritaria de la LXIV Legislatura del Congreso de la Uni\u00f3n Se trata de un avance que debemos celebrar httpstco4H0n9EvJa8","hashtags":[],"mentions":["INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-03T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1013821267961524225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @UNESCO reconoci\u00f3 a la Reserva de la Biosfera Tehuac\u00e1n-Cuicatl\u00e1n como Patrimonio Mundial. Con casi 500 mil ha, es el 4to sitio inscrito durante esta administraci\u00f3n. As\u00ed, @Mexico se consolida como el pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina con mayor n\u00famero de sitios Patrimonio de la Humanidad. https:\/\/t.co\/m8gn1hCsXS","tweet_lang":"es","text_es":"La  reconoci\u00f3 a la Reserva de la Biosfera Tehuac\u00e1nCuicatl\u00e1n como Patrimonio Mundial Con casi 500 mil ha es el 4to sitio inscrito durante esta administraci\u00f3n As\u00ed Mexico se consolida como el pa\u00eds de Am\u00e9rica Latina con mayor n\u00famero de sitios Patrimonio de la Humanidad httpstcom8gn1hCsXS","hashtags":[],"mentions":["UNESCO","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-02T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1013815113625698304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Bien jugado, @miseleccionmx! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd Reconocemos su entrega y desempe\u00f1o en la Copa del Mundo #Rusia2018. Gracias por dejar todo en la cancha. @Mexico unido siempre con ustedes.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Bien jugado  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Reconocemos su entrega y desempe\u00f1o en la Copa del Mundo  Gracias por dejar todo en la cancha Mexico unido siempre con ustedes","hashtags":["Rusia2018"],"mentions":["miseleccionmx","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd"],"tweet_date":"2018-07-02T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1013634409377886209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a Andr\u00e9s Manuel @lopezobrador_. Le deseo \u00e9xito en beneficio de M\u00e9xico. \u00c9l y su equipo contar\u00e1n con el apoyo del @gobmx para realizar una transici\u00f3n ordenada y eficiente. Una vez m\u00e1s, se acredita la solidez de nuestras instituciones y de nuestra democracia. https:\/\/t.co\/1Ne9RMiace","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a Andr\u00e9s Manuel  Le deseo \u00e9xito en beneficio de M\u00e9xico \u00c9l y su equipo contar\u00e1n con el apoyo del  para realizar una transici\u00f3n ordenada y eficiente Una vez m\u00e1s se acredita la solidez de nuestras instituciones y de nuestra democracia httpstco1Ne9RMiace","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-02T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1012153614343856129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El pr\u00f3ximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia: elegir a nuestros gobernantes. Hagamos del 1 de julio una verdadera fiesta democr\u00e1tica. https:\/\/t.co\/PQ4tPBQG5w","tweet_lang":"es","text_es":"El pr\u00f3ximo domingo los mexicanos ejerceremos uno de los derechos fundamentales de la democracia elegir a nuestros gobernantes Hagamos del 1 de julio una verdadera fiesta democr\u00e1tica httpstcoPQ4tPBQG5w","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1012011419896832000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @miseleccionmx por una emocionante primera fase. Ahora, a ver hacia delante: ya estamos en octavos de final. Nuestro apoyo total para seguir triunfando. Unidos, a los mexicanos #NadaNosDetiene \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias  por una emocionante primera fase Ahora a ver hacia delante ya estamos en octavos de final Nuestro apoyo total para seguir triunfando Unidos a los mexicanos  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["NadaNosDetiene"],"mentions":["miseleccionmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2018-06-27T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1010566463692763136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Bravo, @miseleccionmx! \u00a1Qu\u00e9 nivel! Este Mundial haremos historia. Gracias por esta alegr\u00eda. Sigamos demostrando que a los mexicanos, cuando estamos unidos, #NadaNosDetiene \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Bravo  \u00a1Qu\u00e9 nivel Este Mundial haremos historia Gracias por esta alegr\u00eda Sigamos demostrando que a los mexicanos cuando estamos unidos  \ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["NadaNosDetiene"],"mentions":["miseleccionmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2018-06-23T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1010282901223636992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @Canal22 se ha consolidado como un espacio de difusi\u00f3n cultural plural y diverso, que contribuye a la formaci\u00f3n del pensamiento cr\u00edtico y la libertad de expresi\u00f3n. Felicidades a todo su equipo por estos primeros 25 a\u00f1os. #XXVAniversarioC22","tweet_lang":"es","text_es":"El  se ha consolidado como un espacio de difusi\u00f3n cultural plural y diverso que contribuye a la formaci\u00f3n del pensamiento cr\u00edtico y la libertad de expresi\u00f3n Felicidades a todo su equipo por estos primeros 25 a\u00f1os ","hashtags":["XXVAniversarioC22"],"mentions":["Canal22"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-06-22T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1009285513164050432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a @rest_Quintonil y @pujolrestaurant, por alcanzar los lugares 11 y 13 de @TheWorlds50Best. Con su talento, @javallejo, @alefloresn y @enriqueolvera hacen que la gastronom\u00eda de @Mexico siga destacando en el mundo.  #OrgulloMexicano\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a  y  por alcanzar los lugares 11 y 13 de  Con su talento  alefloresn y  hacen que la gastronom\u00eda de Mexico siga destacando en el mundo  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":["rest_Quintonil","pujolrestaurant","TheWorlds50Best","javallejo","AleFloresN","enriqueolvera","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-06-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1008532551680626688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Seguimos con las buenas noticias! Muchas felicidades a nuestra selecci\u00f3n mexicana de nataci\u00f3n art\u00edstica por sus 7 medallas de oro en la Serie Mundial de Grecia. \u00a1Enhorabuena! #OrgulloMexicano \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/10mrloAxnA","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Seguimos con las buenas noticias Muchas felicidades a nuestra selecci\u00f3n mexicana de nataci\u00f3n art\u00edstica por sus 7 medallas de oro en la Serie Mundial de Grecia \u00a1Enhorabuena  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/10mrloAxnA"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-06-18T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1008483408362733570","replied_to_tweet_id":1.008483407e+18,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Con el nuevo Gobierno de Colombia, M\u00e9xico continuar\u00e1 profundizando su relaci\u00f3n estrat\u00e9gica, los intercambios econ\u00f3micos y la cooperaci\u00f3n para el desarrollo.","tweet_lang":"es","text_es":"Con el nuevo Gobierno de Colombia M\u00e9xico continuar\u00e1 profundizando su relaci\u00f3n estrat\u00e9gica los intercambios econ\u00f3micos y la cooperaci\u00f3n para el desarrollo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-17T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1008483406810963968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A nombre del pueblo y Gobierno de M\u00e9xico felicito a @IvanDuque por su elecci\u00f3n como Presidente de Colombia en una ejemplar jornada, expresi\u00f3n de la s\u00f3lida democracia de ese pa\u00eds amigo.","tweet_lang":"es","text_es":"A nombre del pueblo y Gobierno de M\u00e9xico felicito a  por su elecci\u00f3n como Presidente de Colombia en una ejemplar jornada expresi\u00f3n de la s\u00f3lida democracia de ese pa\u00eds amigo","hashtags":[],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-06-17T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1008392143033925632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Confirmado: M\u00e9xico compite y gana frente a los mejores del mundo. \u00a1Muchas Felicidades a @miseleccionmx! \u00a1Gran partido!\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\u26bd\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Confirmado M\u00e9xico compite y gana frente a los mejores del mundo \u00a1Muchas Felicidades a  \u00a1Gran partido\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["miseleccionmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd","\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2018-06-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1007427145088491520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el futbol y en todos los \u00e1mbitos, la presente generaci\u00f3n de mexicanos est\u00e1 lista para competir con los mejores. Debemos sentirnos orgullosos de d\u00f3nde venimos, tener confianza de lo que somos y ver con entusiasmo nuestro futuro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @record_mexico: \n\nhttps:\/\/t.co\/bo0xLF1MbJ","tweet_lang":"es","text_es":"En el futbol y en todos los \u00e1mbitos la presente generaci\u00f3n de mexicanos est\u00e1 lista para competir con los mejores Debemos sentirnos orgullosos de d\u00f3nde venimos tener confianza de lo que somos y ver con entusiasmo nuestro futuro \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  \n\n","hashtags":[],"mentions":["record_mexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bo0xLF1MbJ"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-06-15T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1007269411835674625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tenemos puesta en ustedes la esperanza de que el nombre de @mexico habr\u00e1 de lucir y habr\u00e1 de brillar. Confiamos plenamente en ustedes. \u00a1Mucho \u00e9xito a @miseleccionmx en #Rusia2018! #VamosM\u00e9xico #MEX https:\/\/t.co\/ljktKSbr4A","tweet_lang":"es","text_es":"Tenemos puesta en ustedes la esperanza de que el nombre de  habr\u00e1 de lucir y habr\u00e1 de brillar Confiamos plenamente en ustedes \u00a1Mucho \u00e9xito a  en    httpstcoljktKSbr4A","hashtags":["Rusia2018","VamosM\u00e9xico","MEX"],"mentions":["mexico","miseleccionmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1006994816008257537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lorena Ram\u00edrez, quien logr\u00f3 el tercer lugar en el ultramarat\u00f3n europeo de Tenerife, es un orgullo para todos los mexicanos. Tu ejemplo, fortaleza y perseverancia nos inspiran. \u00a1Felicidades por este triunfo! #OrgulloMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Lorena Ram\u00edrez quien logr\u00f3 el tercer lugar en el ultramarat\u00f3n europeo de Tenerife es un orgullo para todos los mexicanos Tu ejemplo fortaleza y perseverancia nos inspiran \u00a1Felicidades por este triunfo ","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-13T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1006873420393431041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"We did it! North America will host 2026 #WorldCup #United2026 #Unidos2026  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\u26bd\ufe0f https:\/\/t.co\/lHglkLCnvF","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":["WorldCup","United2026","Unidos2026"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2018-06-13T12:00:00","geolocation":null,"text_en":"We did it! North America will host","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1006871053430239232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Ganamos! Norteam\u00e9rica ser\u00e1 sede del #Mundial2026 #Unidos2026 #United2026 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u26bd\ufe0f https:\/\/t.co\/pcEMAwD5Hw","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Ganamos Norteam\u00e9rica ser\u00e1 sede del    \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde8\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \ufe0f httpstcopcEMAwD5Hw","hashtags":["Mundial2026","Unidos2026","United2026"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2018-06-13T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1005223469028597760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos, refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos. https:\/\/t.co\/TenleuhUX7","tweet_lang":"es","text_es":"En el  refrendamos nuestro compromiso con la salud de los ecosistemas marinos httpstcoTenleuhUX7","hashtags":["D\u00edaMundialDeLosOc\u00e9anos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-08T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1004905110093299712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los #80A\u00f1osPemex, con orgullo, podemos decir que juntos hemos logrado engrandecer a esta empresa pilar del desarrollo de M\u00e9xico. Felicidades a las y los trabajadores de @Pemex, por su papel central en la transformaci\u00f3n del pa\u00eds y de la industria petrolera nacional. https:\/\/t.co\/7E2oHadDXr","tweet_lang":"es","text_es":"En los  con orgullo podemos decir que juntos hemos logrado engrandecer a esta empresa pilar del desarrollo de M\u00e9xico Felicidades a las y los trabajadores de  por su papel central en la transformaci\u00f3n del pa\u00eds y de la industria petrolera nacional ","hashtags":["80A\u00f1osPemex"],"mentions":["Pemex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7E2oHadDXr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1004214061129592833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@IsaacHdezF se convirti\u00f3 hoy en el primer mexicano en recibir el Prix Benois de la Danse, uno de los m\u00e1ximos galardones de la danza internacional. \u00a1Muchas felicidades por este importante reconocimiento a tu talento y trayectoria, Isaac! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/FzC2LlIx7Y","tweet_lang":"es","text_es":" se convirti\u00f3 hoy en el primer mexicano en recibir el Prix Benois de la Danse uno de los m\u00e1ximos galardones de la danza internacional \u00a1Muchas felicidades por este importante reconocimiento a tu talento y trayectoria Isaac \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd httpstcoFzC2LlIx7Y","hashtags":[],"mentions":["IsaacHdezF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-06-06T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1004123596107608065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, en el #D\u00edaMundialDelMedioAmbiente, reforzamos la protecci\u00f3n de nuestros bosques y selvas con la promulgaci\u00f3n de la #LeyDeDesarrolloForestalSustentable. https:\/\/t.co\/cPWY7teVUf","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en el  reforzamos la protecci\u00f3n de nuestros bosques y selvas con la promulgaci\u00f3n de la  httpstcocPWY7teVUf","hashtags":["D\u00edaMundialDelMedioAmbiente","LeyDeDesarrolloForestalSustentable"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-05T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1003446775678562305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asimismo, la @SRE_mx ha activado los protocolos de atenci\u00f3n y protecci\u00f3n de los mexicanos en Guatemala. https:\/\/t.co\/fKAeilQH9a","tweet_lang":"es","text_es":"Asimismo la  ha activado los protocolos de atenci\u00f3n y protecci\u00f3n de los mexicanos en Guatemala ","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fKAeilQH9a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-04T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1003446373277024256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toda nuestra solidaridad y apoyo al presidente @jimmymoralesgt y al pueblo guatemalteco por la p\u00e9rdida de vidas humanas tras la erupci\u00f3n del Volc\u00e1n de Fuego. A trav\u00e9s de @PcSegob, hemos ofrecido asistencia para enfrentar esta contingencia.","tweet_lang":"es","text_es":"Toda nuestra solidaridad y apoyo al presidente  y al pueblo guatemalteco por la p\u00e9rdida de vidas humanas tras la erupci\u00f3n del Volc\u00e1n de Fuego A trav\u00e9s de PcSegob hemos ofrecido asistencia para enfrentar esta contingencia","hashtags":[],"mentions":["jimmymoralesgt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-04T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1002999896796889089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En nombre del pueblo y del gobierno de M\u00e9xico, felicito a Pedro @sanchezcastejon por su investidura como nuevo Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. Le refrendo el compromiso de continuar trabajando para ampliar y fortalecer la relaci\u00f3n entra\u00f1able entre nuestros pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"En nombre del pueblo y del gobierno de M\u00e9xico felicito a Pedro  por su investidura como nuevo Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a Le refrendo el compromiso de continuar trabajando para ampliar y fortalecer la relaci\u00f3n entra\u00f1able entre nuestros pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":["sanchezcastejon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-02T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1002678211208245248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaDeLaMarina reconocemos la disciplina, entrega y servicio a M\u00e9xico de los hombres y mujeres que desde los mares contribuyen al desarrollo del pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"En el  reconocemos la disciplina entrega y servicio a M\u00e9xico de los hombres y mujeres que desde los mares contribuyen al desarrollo del pa\u00eds","hashtags":["D\u00edaDeLaMarina"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-01T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1001636541469409280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presidente @realDonaldTrump: NO. M\u00e9xico NUNCA pagar\u00e1 por un muro. Ni ahora, ni nunca. \n\nAtentamente, M\u00e9xico (todos nosotros).","tweet_lang":"es","text_es":"Presidente  NO M\u00e9xico NUNCA pagar\u00e1 por un muro Ni ahora ni nunca \n\nAtentamente M\u00e9xico todos nosotros","hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-30T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1001635649550663680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"President @realDonaldTrump: NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. \n\nSincerely, Mexico (all of us).","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-30T01:00:00","geolocation":null,"text_en":"President : NO. Mexico will NEVER pay for a wall. Not now, not ever. Sincerely, Mexico (all of us).","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1001548202707841024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy #D\u00edaInternacionalDelPersonalDePaz, reconocemos a todas las mujeres y hombres que participan en las #OMP de @ONU_es. Desde que M\u00e9xico reanud\u00f3 su participaci\u00f3n en 2015, 70 elementos de @SEDENAmx, @SEMAR_mx y @PoliciaFedMx han apoyado a la paz y seguridad internacionales #PK70 https:\/\/t.co\/4VeHSp9xWO","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy  reconocemos a todas las mujeres y hombres que participan en las  de  Desde que M\u00e9xico reanud\u00f3 su participaci\u00f3n en 2015 70 elementos de   y PoliciaFedMx han apoyado a la paz y seguridad internacionales  httpstco4VeHSp9xWO","hashtags":["D\u00edaInternacionalDelPersonalDePaz","OMP","PK70"],"mentions":["ONU_es","SEDENAmx","SEMAR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1001273433756389376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este jueves ser\u00e1 el abanderamiento de @miseleccionmx rumbo a #Rusia2018. Encuentra aqu\u00ed la convocatoria para poder asistir: https:\/\/t.co\/fzXri3Grfx https:\/\/t.co\/CHC2d6DiHF","tweet_lang":"es","text_es":"Este jueves ser\u00e1 el abanderamiento de  rumbo a  Encuentra aqu\u00ed la convocatoria para poder asistir  ","hashtags":["Rusia2018"],"mentions":["miseleccionmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fzXri3Grfx","https:\/\/t.co\/CHC2d6DiHF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-29T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1000129562393632768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A nombre del Gobierno y pueblo de @Mexico, felicito a Mia Mottley por su hist\u00f3rica elecci\u00f3n como Primera Ministra de #Barbados. Le expreso nuestra disposici\u00f3n para seguir fortaleciendo los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"A nombre del Gobierno y pueblo de Mexico felicito a Mia Mottley por su hist\u00f3rica elecci\u00f3n como Primera Ministra de  Le expreso nuestra disposici\u00f3n para seguir fortaleciendo los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses","hashtags":["Barbados"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-05-25T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"997626321684447232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso mis sinceras condolencias a los familiares y amigos de los ciudadanos mexicanos que lamentablemente fallecieron en el  accidente a\u00e9reo ocurrido en Cuba. \nEl Gobierno de M\u00e9xico, a trav\u00e9s de la @SRE_mx, proporcionar\u00e1 toda la asistencia y apoyo que requieran.","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso mis sinceras condolencias a los familiares y amigos de los ciudadanos mexicanos que lamentablemente fallecieron en el  accidente a\u00e9reo ocurrido en Cuba \nEl Gobierno de M\u00e9xico a trav\u00e9s de la  proporcionar\u00e1 toda la asistencia y apoyo que requieran","hashtags":[],"mentions":["SRE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-05-19T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"997576492778377216","replied_to_tweet_id":9.975764918e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"La @EmbaMexCuba da seguimiento puntual a este hecho y ha ofrecido a las autoridades cubanas asistencia t\u00e9cnica para la investigaci\u00f3n y atenci\u00f3n del incidente.","tweet_lang":"es","text_es":"La  da seguimiento puntual a este hecho y ha ofrecido a las autoridades cubanas asistencia t\u00e9cnica para la investigaci\u00f3n y atenci\u00f3n del incidente","hashtags":[],"mentions":["EmbaMexCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-18T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"997576491767480322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de #Cuba por el terrible accidente a\u00e9reo ocurrido el d\u00eda de hoy en La Habana. Nuestra solidaridad con los familiares de todas las v\u00edctimas que lamentablemente perdieron la vida.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico expresa sus m\u00e1s sinceras condolencias al pueblo y gobierno de  por el terrible accidente a\u00e9reo ocurrido el d\u00eda de hoy en La Habana Nuestra solidaridad con los familiares de todas las v\u00edctimas que lamentablemente perdieron la vida","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-05-18T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"996774570336993281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego del #sismo de magnitud 5.2 en Guerrero, hasta el momento @PcSegob contin\u00faa sin reporte de afectaciones a la poblaci\u00f3n o a la infraestructura. Mi reconocimiento a la ciudadan\u00eda que atendi\u00f3 los protocolos de protecci\u00f3n civil.","tweet_lang":"es","text_es":"Luego del  de magnitud 52 en Guerrero hasta el momento PcSegob contin\u00faa sin reporte de afectaciones a la poblaci\u00f3n o a la infraestructura Mi reconocimiento a la ciudadan\u00eda que atendi\u00f3 los protocolos de protecci\u00f3n civil","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-16T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"996463348223852544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el @GobMx trabajamos para dignificar la labor docente y garantizar una educaci\u00f3n de calidad. Los avances logrados con la #ReformaEducativa nos permitir\u00e1n combatir la desigualdad y la exclusi\u00f3n social, brindando la mejor preparaci\u00f3n posible a la ni\u00f1ez y juventud de M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"En el GobMx trabajamos para dignificar la labor docente y garantizar una educaci\u00f3n de calidad Los avances logrados con la  nos permitir\u00e1n combatir la desigualdad y la exclusi\u00f3n social brindando la mejor preparaci\u00f3n posible a la ni\u00f1ez y juventud de M\u00e9xico","hashtags":["ReformaEducativa"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"996463168783204352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaDelMaestro, reconozco y felicito a las y los docentes de M\u00e9xico, que con su esfuerzo y vocaci\u00f3n forman un mejor pa\u00eds. Gracias por su compromiso con la educaci\u00f3n de quienes son nuestro presente y futuro. Con mi mayor respeto y admiraci\u00f3n, reciban un fuerte abrazo. https:\/\/t.co\/Fo8scGTYUP","tweet_lang":"es","text_es":"En el  reconozco y felicito a las y los docentes de M\u00e9xico que con su esfuerzo y vocaci\u00f3n forman un mejor pa\u00eds Gracias por su compromiso con la educaci\u00f3n de quienes son nuestro presente y futuro Con mi mayor respeto y admiraci\u00f3n reciban un fuerte abrazo httpstcoFo8scGTYUP","hashtags":["D\u00edaDelMaestro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"995838718836490241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a @CharlynCorral, primera mexicana en lograr el #Pichichi de la @LigaIberdrola. Es un logro hist\u00f3rico que enaltece al deporte nacional y nos llena de orgullo.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a  primera mexicana en lograr el  de la  Es un logro hist\u00f3rico que enaltece al deporte nacional y nos llena de orgullo","hashtags":["Pichichi"],"mentions":["CharlynCorral","LigaIberdrola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-14T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"994633303910105088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizD\u00edaDeLasMadres a todas las mam\u00e1s de M\u00e9xico, que con su ejemplo, cuidados y amor nos hacen mejores personas. Espero que disfruten mucho este d\u00eda en compa\u00f1\u00eda de sus hijas e hijos y de toda la familia. Les mando un abrazo afectuoso.","tweet_lang":"es","text_es":" a todas las mam\u00e1s de M\u00e9xico que con su ejemplo cuidados y amor nos hacen mejores personas Espero que disfruten mucho este d\u00eda en compa\u00f1\u00eda de sus hijas e hijos y de toda la familia Les mando un abrazo afectuoso","hashtags":["FelizD\u00edaDeLasMadres"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-10T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"994327404876201984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento los hechos ocurridos en Coyuca de Catal\u00e1n, Guerrero, en los que fallecieron y resultaron heridos miembros del Ej\u00e9rcito Mexicano. Deseo pronta recuperaci\u00f3n a los lesionados y expreso mis condolencias a las familias de quienes perdieron la vida en cumplimiento de su deber.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento los hechos ocurridos en Coyuca de Catal\u00e1n Guerrero en los que fallecieron y resultaron heridos miembros del Ej\u00e9rcito Mexicano Deseo pronta recuperaci\u00f3n a los lesionados y expreso mis condolencias a las familias de quienes perdieron la vida en cumplimiento de su deber","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-05-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"994079936385376256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e9xico felicita a @CarlosAlvQ, quien asume el cargo como Presidente de la Rep\u00fablica de Costa Rica. Le deseamos \u00e9xito en su gesti\u00f3n y refrendamos nuestro inter\u00e9s en seguir estrechando los lazos de amistad entre nuestros pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":" felicita a  quien asume el cargo como Presidente de la Rep\u00fablica de Costa Rica Le deseamos \u00e9xito en su gesti\u00f3n y refrendamos nuestro inter\u00e9s en seguir estrechando los lazos de amistad entre nuestros pa\u00edses","hashtags":["M\u00e9xico"],"mentions":["CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-09T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"993540284142284801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias a los familiares y colaboradores del Dr. Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez. Ser\u00e1 recordado como un gran m\u00e9dico pediatra, cient\u00edfico, intelectual y servidor p\u00fablico, que trabaj\u00f3 arduamente en beneficio de la salud de las y los mexicanos. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias a los familiares y colaboradores del Dr Jes\u00fas Kumate Rodr\u00edguez Ser\u00e1 recordado como un gran m\u00e9dico pediatra cient\u00edfico intelectual y servidor p\u00fablico que trabaj\u00f3 arduamente en beneficio de la salud de las y los mexicanos Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-07T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992981143476584448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a Alegna Aryday Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz por su medalla de oro en la Copa Mundial de #Taicang. Gracias por seguir poniendo el nombre de M\u00e9xico en lo m\u00e1s alto de esta competencia. #OrgulloMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a Alegna Aryday Gonz\u00e1lez Mu\u00f1oz por su medalla de oro en la Copa Mundial de  Gracias por seguir poniendo el nombre de M\u00e9xico en lo m\u00e1s alto de esta competencia ","hashtags":["Taicang","OrgulloMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-06T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992820896745144320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con su excelencia y perseverancia, @_LupitaGlez nuevamente nos llena de orgullo como mexicanos. Muchas felicidades por tu gran triunfo en la Copa Mundial de Marcha de #Taicang, China. https:\/\/t.co\/RU6tP2P0zQ","tweet_lang":"es","text_es":"Con su excelencia y perseverancia  nuevamente nos llena de orgullo como mexicanos Muchas felicidades por tu gran triunfo en la Copa Mundial de Marcha de  China httpstcoRU6tP2P0zQ","hashtags":["Taicang"],"mentions":["_LupitaGlez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992820313460064257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este #5deMayo honramos a quienes con orgullo, coraje y dignidad defendieron la soberan\u00eda nacional, demostrando lo que podemos lograr trabajando con unidad y compromiso con la patria. https:\/\/t.co\/6WCMR1FWjF","tweet_lang":"es","text_es":"Este  honramos a quienes con orgullo coraje y dignidad defendieron la soberan\u00eda nacional demostrando lo que podemos lograr trabajando con unidad y compromiso con la patria httpstco6WCMR1FWjF","hashtags":["5deMayo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-05T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992126053064720384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades a todas y todos los trabajadores de la construcci\u00f3n! En su d\u00eda, los mexicanos reconocemos su talento, creatividad y esfuerzo incansable para edificar un mejor pa\u00eds\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. El fruto de su labor es s\u00edmbolo de desarrollo y modernidad.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas felicidades a todas y todos los trabajadores de la construcci\u00f3n En su d\u00eda los mexicanos reconocemos su talento creatividad y esfuerzo incansable para edificar un mejor pa\u00eds\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd El fruto de su labor es s\u00edmbolo de desarrollo y modernidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-05-03T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992098990375108608","replied_to_tweet_id":9.920989884e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Di indicaciones a @CONADIS_MX, @CONAPRED e @INDAABIN de actualizar las normas para que los inmuebles del @gobmx cumplan con est\u00e1ndares universales de accesibilidad y a la @SFP_mx para que el Registro \u00danico de Servidores P\u00fablicos detalle necesidades de compa\u00f1eros con discapacidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Di indicaciones a   e  de actualizar las normas para que los inmuebles del  cumplan con est\u00e1ndares universales de accesibilidad y a la  para que el Registro \u00danico de Servidores P\u00fablicos detalle necesidades de compa\u00f1eros con discapacidad","hashtags":[],"mentions":["CONADIS_MX","CONAPRED","INDAABIN","gobmx","SFP_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-03T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992098988366102534","replied_to_tweet_id":9.920989872e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Es importante que todas las personas con discapacidad puedan vivir de forma independiente y participar plenamente en todos los aspectos de la vida. Por ello promovemos su acceso a espacios f\u00edsicos, transporte, informaci\u00f3n y tecnolog\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"Es importante que todas las personas con discapacidad puedan vivir de forma independiente y participar plenamente en todos los aspectos de la vida Por ello promovemos su acceso a espacios f\u00edsicos transporte informaci\u00f3n y tecnolog\u00edas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-03T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"992098987221008386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el 10\u00b0 Aniversario de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad de la @ONU_es, reconozco la labor de las organizaciones internacionales y de la sociedad civil para promover los derechos de las personas con discapacidad.","tweet_lang":"es","text_es":"En el 10\u00b0 Aniversario de la Convenci\u00f3n sobre los Derechos de las Personas con Discapacidad de la  reconozco la labor de las organizaciones internacionales y de la sociedad civil para promover los derechos de las personas con discapacidad","hashtags":[],"mentions":["ONU_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-03T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"991891573574066179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy entregu\u00e9 el #Cr\u00e9dito10Millones del @Infonavit a Jorge Eduardo. Su historia es muestra del c\u00edrculo virtuoso entre empleo formal y los beneficios de la seguridad social para las familias mexicanas. \u00a1Muchas felicidades por su casa nueva! https:\/\/t.co\/V9aHSdRCS7","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy entregu\u00e9 el  del  a Jorge Eduardo Su historia es muestra del c\u00edrculo virtuoso entre empleo formal y los beneficios de la seguridad social para las familias mexicanas \u00a1Muchas felicidades por su casa nueva httpstcoV9aHSdRCS7","hashtags":["Cr\u00e9dito10Millones"],"mentions":["Infonavit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-03T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"991102654678880257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"@karlajoguar \u00c1mame tambi\u00e9n en @Twitter \u2764\ufe0f.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00c1mame tambi\u00e9n en  \u2764\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["karlajoguar","Twitter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2018-05-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"991040291279855616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como Presidente, he tenido la oportunidad de conocer a muchas ni\u00f1as y ni\u00f1os mexicanos. En el @gobmx trabajamos diariamente para garantizar los derechos de la ni\u00f1ez y que tengan una vida plena de felicidad. \u00a1Feliz #D\u00edaDeLaNi\u00f1ayElNi\u00f1o! https:\/\/t.co\/F3SuFVbns8","tweet_lang":"es","text_es":"Como Presidente he tenido la oportunidad de conocer a muchas ni\u00f1as y ni\u00f1os mexicanos En el  trabajamos diariamente para garantizar los derechos de la ni\u00f1ez y que tengan una vida plena de felicidad \u00a1Feliz  httpstcoF3SuFVbns8","hashtags":["D\u00edaDeLaNi\u00f1ayElNi\u00f1o"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-30T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"990320336116813824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico celebra #7A\u00f1osAP. La #AlianzaDelPac\u00edfico es ejemplo de integraci\u00f3n, visi\u00f3n compartida y espacio constructivo en beneficio de nuestros pa\u00edses. #ElPoderDeLaIntegraci\u00f3n @A_delPacifico https:\/\/t.co\/J7OCzD4IuA","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico celebra  La  es ejemplo de integraci\u00f3n visi\u00f3n compartida y espacio constructivo en beneficio de nuestros pa\u00edses   ","hashtags":["7A\u00f1osAP","AlianzaDelPac\u00edfico","ElPoderDeLaIntegraci\u00f3n"],"mentions":["A_delPacifico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J7OCzD4IuA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-28T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"990043853662011393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Externo mis condolencias a la familia del ex Presidente de Guatemala \u00c1lvaro Arz\u00fa, por su lamentable fallecimiento. Como Presidente y Alcalde de la Ciudad de Guatemala, impuls\u00f3 la relaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses, fomentando cercan\u00eda y afecto entre los pueblos de Guatemala y M\u00e9xico https:\/\/t.co\/tlUb0qFodi","tweet_lang":"es","text_es":"Externo mis condolencias a la familia del ex Presidente de Guatemala \u00c1lvaro Arz\u00fa por su lamentable fallecimiento Como Presidente y Alcalde de la Ciudad de Guatemala impuls\u00f3 la relaci\u00f3n entre ambos pa\u00edses fomentando cercan\u00eda y afecto entre los pueblos de Guatemala y M\u00e9xico httpstcotlUb0qFodi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"989663465894592513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Podemos tener diferencias pero el f\u00fatbol nos une. Juntos apoyamos la candidatura de M\u00e9xico, Canad\u00e1 y EUA como sede de la Copa Mundial 2026. @realDonaldTrump @JustinTrudeau. https:\/\/t.co\/Sr0bLAJvy2","tweet_lang":"es","text_es":"Podemos tener diferencias pero el f\u00fatbol nos une Juntos apoyamos la candidatura de M\u00e9xico Canad\u00e1 y EUA como sede de la Copa Mundial 2026   ","hashtags":[],"mentions":["realDonaldTrump","JustinTrudeau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sr0bLAJvy2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-27T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988962150323400705","replied_to_tweet_id":9.889621487e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"El #CPTPP es un Acuerdo estrat\u00e9gico para nuestro pa\u00eds, ya que al entrar en vigor, permitir\u00e1 que los productores mexicanos tengan acceso a un mercado de m\u00e1s de 370 millones de consumidores potenciales. #TPP11","tweet_lang":"es","text_es":"El  es un Acuerdo estrat\u00e9gico para nuestro pa\u00eds ya que al entrar en vigor permitir\u00e1 que los productores mexicanos tengan acceso a un mercado de m\u00e1s de 370 millones de consumidores potenciales ","hashtags":["CPTPP","TPP11"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988962148729720833","replied_to_tweet_id":9.88962147e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Con este Acuerdo de nueva generaci\u00f3n, M\u00e9xico diversifica sus relaciones econ\u00f3micas con el mundo y demuestra su compromiso con la apertura y el libre comercio. #CPTPP #TPP11","tweet_lang":"es","text_es":"Con este Acuerdo de nueva generaci\u00f3n M\u00e9xico diversifica sus relaciones econ\u00f3micas con el mundo y demuestra su compromiso con la apertura y el libre comercio  ","hashtags":["CPTPP","TPP11"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988962146984787968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco al @senadomexicano por ratificar el Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico que fortalecer\u00e1 el intercambio comercial y econ\u00f3mico de M\u00e9xico con una de las regiones m\u00e1s din\u00e1micas del mundo.  #CPTPP  #TPP11","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco al  por ratificar el Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico que fortalecer\u00e1 el intercambio comercial y econ\u00f3mico de M\u00e9xico con una de las regiones m\u00e1s din\u00e1micas del mundo    ","hashtags":["CPTPP","TPP11"],"mentions":["senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988945986356686853","replied_to_tweet_id":9.889459844e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"El Gabinete de Seguridad del @GobMX seguir\u00e1 apoyando a la @FiscaliaJal para que haya justicia y estos hechos aberrantes no queden impunes.","tweet_lang":"es","text_es":"El Gabinete de Seguridad del GobMX seguir\u00e1 apoyando a la  para que haya justicia y estos hechos aberrantes no queden impunes","hashtags":[],"mentions":["gobmx","FiscaliaJal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988945984448335872","replied_to_tweet_id":9.889459819e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Las autoridades de los tres \u00f3rdenes de gobierno debemos combatir al crimen con eficacia para responder a la leg\u00edtima exigencia de la sociedad mexicana de vivir en paz y tranquilidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Las autoridades de los tres \u00f3rdenes de gobierno debemos combatir al crimen con eficacia para responder a la leg\u00edtima exigencia de la sociedad mexicana de vivir en paz y tranquilidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988945981852004352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El atroz homicidio de Javier, Daniel y Marco nos lastima e indigna a todos los mexicanos. Mis sentidas condolencias y solidaridad a sus familiares, amigos y compa\u00f1eros por tan terrible e irreparable p\u00e9rdida.","tweet_lang":"es","text_es":"El atroz homicidio de Javier Daniel y Marco nos lastima e indigna a todos los mexicanos Mis sentidas condolencias y solidaridad a sus familiares amigos y compa\u00f1eros por tan terrible e irreparable p\u00e9rdida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988572370368651264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico expresa su solidaridad y condolencias al pueblo y gobierno de Canad\u00e1, as\u00ed como a los familiares de las personas que resultaron heridas o perdieron la vida hoy, en Toronto.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico expresa su solidaridad y condolencias al pueblo y gobierno de Canad\u00e1 as\u00ed como a los familiares de las personas que resultaron heridas o perdieron la vida hoy en Toronto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-04-24T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988568277260550144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En nombre de los mexicanos, agradezco a la Canciller Angela #Merkel por considerar a M\u00e9xico como invitado de honor a la @hannover_messe, un extraordinario foro industrial y tecnol\u00f3gico. Somos el primer pa\u00eds latinoamericano que recibe esta gran distinci\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea#TheXMarksTheSpot https:\/\/t.co\/72ewi9oGyd","tweet_lang":"es","text_es":"En nombre de los mexicanos agradezco a la Canciller Angela  por considerar a M\u00e9xico como invitado de honor a la  un extraordinario foro industrial y tecnol\u00f3gico Somos el primer pa\u00eds latinoamericano que recibe esta gran distinci\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\udde9\ud83c\uddea httpstco72ewi9oGyd","hashtags":["Merkel","TheXMarksTheSpot"],"mentions":["hannover_messe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde9\ud83c\uddea","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-04-24T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988442150831456256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e9xico felicita a @MaritoAbdo por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica de #Paraguay y refrenda sus lazos de amistad con el pueblo paraguayo.","tweet_lang":"es","text_es":" felicita a  por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica de  y refrenda sus lazos de amistad con el pueblo paraguayo","hashtags":["M\u00e9xico","Paraguay"],"mentions":["MaritoAbdo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-23T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988442036448587776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Celebramos la ejemplar jornada electoral realizada en #Paraguay, reflejo de la fortaleza democr\u00e1tica de su sociedad.","tweet_lang":"es","text_es":"Celebramos la ejemplar jornada electoral realizada en  reflejo de la fortaleza democr\u00e1tica de su sociedad","hashtags":["Paraguay"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-23T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988150322609754115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaDeLaTierra reflexionemos sobre la importancia de cuidar nuestro planeta. Protejamos nuestras especies, mares y bosques. Contribuyamos todos con este esfuerzo.","tweet_lang":"es","text_es":"En el  reflexionemos sobre la importancia de cuidar nuestro planeta Protejamos nuestras especies mares y bosques Contribuyamos todos con este esfuerzo","hashtags":["D\u00edaDeLaTierra"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"987768865659727876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La modernizaci\u00f3n de este instrumento ampl\u00eda nuestros mercados y nos consolida como socios prioritarios de uno de los bloques econ\u00f3micos m\u00e1s relevantes del mundo #TLCUEM.","tweet_lang":"es","text_es":"La modernizaci\u00f3n de este instrumento ampl\u00eda nuestros mercados y nos consolida como socios prioritarios de uno de los bloques econ\u00f3micos m\u00e1s relevantes del mundo ","hashtags":["TLCUEM"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-21T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"987768696348266496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He sido informado por el Secretario de Econom\u00eda @ildefonsogv que el d\u00eda de hoy, en Bruselas, llegamos a un acuerdo en principio en la negociaci\u00f3n del Tratado de Libre Comercio Uni\u00f3n Europea-M\u00e9xico #TLCUEM.","tweet_lang":"es","text_es":"He sido informado por el Secretario de Econom\u00eda  que el d\u00eda de hoy en Bruselas llegamos a un acuerdo en principio en la negociaci\u00f3n del Tratado de Libre Comercio Uni\u00f3n EuropeaM\u00e9xico ","hashtags":["TLCUEM"],"mentions":["ildefonsogv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-21T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"987534154593058818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el marco del #PremioNacionalDeDeportes2017, reconocimos la destacada trayectoria de @DanielAceves84, @FelipeElTibio y El Santo. Les comparto algunos de los momentos m\u00e1s emotivos de sus carreras. https:\/\/t.co\/ngAE0n9Cat","tweet_lang":"es","text_es":"En el marco del  reconocimos la destacada trayectoria de  FelipeElTibio y El Santo Les comparto algunos de los momentos m\u00e1s emotivos de sus carreras httpstcongAE0n9Cat","hashtags":["PremioNacionalDeDeportes2017"],"mentions":["DanielAceves84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"986982470468845568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con las #EleccionesGenerales se escribe una nueva p\u00e1gina en la historia de #Cuba. Los mejores deseos de \u00e9xito a la @AsambleaCuba y al Presidente Miguel D\u00edaz-Canel en su nueva gesti\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Con las  se escribe una nueva p\u00e1gina en la historia de  Los mejores deseos de \u00e9xito a la Asamblea y al Presidente Miguel D\u00edazCanel en su nueva gesti\u00f3n","hashtags":["EleccionesGenerales","Cuba"],"mentions":["AsambleaCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-19T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"986982189018460160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@Mexico felicita a Miguel D\u00edaz-Canel por su elecci\u00f3n como Presidente del Consejo de Estado y de Ministros de #Cuba 2018-2023.","tweet_lang":"es","text_es":"Mexico felicita a Miguel D\u00edazCanel por su elecci\u00f3n como Presidente del Consejo de Estado y de Ministros de  20182023","hashtags":["Cuba"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-19T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"984556765944594432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sergio Pitol aport\u00f3 talento, imaginaci\u00f3n y creatividad a M\u00e9xico. Su obra forma parte del gran legado cultural que nuestro pa\u00eds comparte con el mundo. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y a la comunidad cultural. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Sergio Pitol aport\u00f3 talento imaginaci\u00f3n y creatividad a M\u00e9xico Su obra forma parte del gran legado cultural que nuestro pa\u00eds comparte con el mundo Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a su familia y a la comunidad cultural Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-12T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"984474653283450881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La visita de @erna_solberg a M\u00e9xico nos permitir\u00e1 abrir nuevos espacios de di\u00e1logo e impulsar una cooperaci\u00f3n m\u00e1s profunda hacia el futuro.","tweet_lang":"es","text_es":"La visita de  a M\u00e9xico nos permitir\u00e1 abrir nuevos espacios de di\u00e1logo e impulsar una cooperaci\u00f3n m\u00e1s profunda hacia el futuro","hashtags":[],"mentions":["erna_solberg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"984474234104832001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es un honor dar la bienvenida a la Primera Ministra de Noruega, @erna_solberg, quien realiza su primera visita oficial a M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Es un honor dar la bienvenida a la Primera Ministra de Noruega  quien realiza su primera visita oficial a M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":["erna_solberg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"982033569995358209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Something that brings together and unites absolutely all Mexicans is our certainty that nothing and no one stands above the dignity of Mexico. https:\/\/t.co\/4eZIIUjM9a","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":"Something that brings together and unites absolutely all Mexicans is our certainty that nothing and no one stands above the dignity of Mexico.","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"981992980490862592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay algo que a todos, absolutamente a todos los mexicanos, nos une y nos convoca: la certeza de que nada, ni nadie, est\u00e1 por encima de la dignidad de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/3FxfbAF4zl","tweet_lang":"es","text_es":"Hay algo que a todos absolutamente a todos los mexicanos nos une y nos convoca la certeza de que nada ni nadie est\u00e1 por encima de la dignidad de M\u00e9xico httpstco3FxfbAF4zl","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"980656995760979968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el nuevo gobierno de @CarlosAlvQ, M\u00e9xico continuar\u00e1 estrechando los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n que nos unen con #CostaRica, en el marco de nuestro Acuerdo de Asociaci\u00f3n Estrat\u00e9gica.","tweet_lang":"es","text_es":"Con el nuevo gobierno de  M\u00e9xico continuar\u00e1 estrechando los lazos de amistad y cooperaci\u00f3n que nos unen con  en el marco de nuestro Acuerdo de Asociaci\u00f3n Estrat\u00e9gica","hashtags":["CostaRica"],"mentions":["CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-02T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"980656787849281536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tras una jornada electoral ejemplar, reflejo de la madurez democr\u00e1tica del pueblo tico y de sus instituciones, felicito a @CarlosAlvQ por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica de #CostaRica.","tweet_lang":"es","text_es":"Tras una jornada electoral ejemplar reflejo de la madurez democr\u00e1tica del pueblo tico y de sus instituciones felicito a  por su elecci\u00f3n como Presidente de la Rep\u00fablica de ","hashtags":["CostaRica"],"mentions":["CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-02T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"978812238529220608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En su preparaci\u00f3n #RumboARusia, mucho \u00e9xito a @miseleccionmx en el partido contra @HNS_CFF \ud83c\udded\ud83c\uddf7 #SoyM\u00e9xico #VamosM\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","tweet_lang":"es","text_es":"En su preparaci\u00f3n  mucho \u00e9xito a  en el partido contra  \ud83c\udded\ud83c\uddf7   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["RumboARusia","SoyM\u00e9xico","VamosM\u00e9xico"],"mentions":["miseleccionmx","HNS_CFF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\ud83c\udded\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2018-03-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"977366141940121600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace unas semanas, el Presidente de Islandia y yo intercambiamos camisetas de nuestros equipos. Que sea un gran amistoso entre @miseleccionmx y @footballiceland. #MEXvsISL #VamosConTodo #RumboARusia https:\/\/t.co\/aYem9lWaOv","tweet_lang":"es","text_es":"Hace unas semanas el Presidente de Islandia y yo intercambiamos camisetas de nuestros equipos Que sea un gran amistoso entre  y     httpstcoaYem9lWaOv","hashtags":["MEXvsISL","VamosConTodo","RumboARusia"],"mentions":["miseleccionmx","footballiceland"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-24T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"977290318243598342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico reconoce la fortaleza del marco institucional del Per\u00fa que asegur\u00f3 una transici\u00f3n con apego a la legalidad, y le desea \u00e9xito al Presidente Constitucional  @MartinVizcarraC en su administraci\u00f3n que hoy comienza. Reitero la profunda amistad que une a mexicanos y peruanos.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico reconoce la fortaleza del marco institucional del Per\u00fa que asegur\u00f3 una transici\u00f3n con apego a la legalidad y le desea \u00e9xito al Presidente Constitucional   en su administraci\u00f3n que hoy comienza Reitero la profunda amistad que une a mexicanos y peruanos","hashtags":[],"mentions":["MartinVizcarraC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-23T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"976991489959047168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Mi reconocimiento al Congreso de la Uni\u00f3n por hacerlo posible! @Mx_Diputados @senadomexicano #ServicioExteriorMexicano.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Mi reconocimiento al Congreso de la Uni\u00f3n por hacerlo posible   ","hashtags":["ServicioExteriorMexicano"],"mentions":["Mx_Diputados","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"976991123221680128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a su aprobaci\u00f3n, se concreta mi compromiso de fortalecer la diplomacia mexicana con mejores condiciones de desarrollo profesional y de retiro para los miembros del #SEM.","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a su aprobaci\u00f3n se concreta mi compromiso de fortalecer la diplomacia mexicana con mejores condiciones de desarrollo profesional y de retiro para los miembros del ","hashtags":["SEM"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"976990976651792384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la reformas a la Ley del #ServicioExteriorMexicano sus miembros tendr\u00e1n mejores condiciones para ejecutar una pol\u00edtica exterior m\u00e1s activa y eficaz, que defienda y haga valer los intereses de nuestro pa\u00eds en el exterior.","tweet_lang":"es","text_es":"Con la reformas a la Ley del  sus miembros tendr\u00e1n mejores condiciones para ejecutar una pol\u00edtica exterior m\u00e1s activa y eficaz que defienda y haga valer los intereses de nuestro pa\u00eds en el exterior","hashtags":["ServicioExteriorMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"976658635173462016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @ONU_es design\u00f3 el 21 de marzo #D\u00edaMundialdelS\u00edndromedeDown, para concientizar sobre las valiosas contribuciones de las personas con discapacidad intelectual. Trabajemos para que este reconocimiento no se limite al #DMSD18, y est\u00e9 vigente todos los d\u00edas del a\u00f1o. https:\/\/t.co\/KesHszgG0H","tweet_lang":"es","text_es":"La  design\u00f3 el 21 de marzo  para concientizar sobre las valiosas contribuciones de las personas con discapacidad intelectual Trabajemos para que este reconocimiento no se limite al  y est\u00e9 vigente todos los d\u00edas del a\u00f1o httpstcoKesHszgG0H","hashtags":["D\u00edaMundialdelS\u00edndromedeDown","DMSD18"],"mentions":["ONU_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"974718441092460549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el 71 aniversario de su creaci\u00f3n, expreso mi reconocimiento al personal del Cuerpo de Guardias Presidenciales, por su compromiso y lealtad en el desempe\u00f1o de su trabajo diario.","tweet_lang":"es","text_es":"En el 71 aniversario de su creaci\u00f3n expreso mi reconocimiento al personal del Cuerpo de Guardias Presidenciales por su compromiso y lealtad en el desempe\u00f1o de su trabajo diario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-03-16T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"974514213912641537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco a la C\u00e1mara de @Mx_Diputados por su responsabilidad democr\u00e1tica y compromiso con las instituciones, al alcanzar los consensos necesarios para que M\u00e9xico hoy cuente con Auditor Superior de la Federaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco a la C\u00e1mara de  por su responsabilidad democr\u00e1tica y compromiso con las instituciones al alcanzar los consensos necesarios para que M\u00e9xico hoy cuente con Auditor Superior de la Federaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"971955356812242944","replied_to_tweet_id":9.719546948e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"De ser aprobado por el @senadomexicano, el #CPTPP tambi\u00e9n profundizar\u00e1 nuestro acceso al mercado de Jap\u00f3n y consolidar\u00e1 preferencias comerciales con Canad\u00e1, Chile y Per\u00fa.","tweet_lang":"es","text_es":"De ser aprobado por el  el  tambi\u00e9n profundizar\u00e1 nuestro acceso al mercado de Jap\u00f3n y consolidar\u00e1 preferencias comerciales con Canad\u00e1 Chile y Per\u00fa","hashtags":["CPTPP"],"mentions":["senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"971955111747440640","replied_to_tweet_id":9.719546948e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"El #CPTPP diversificar\u00e1 nuestras relaciones econ\u00f3micas con el mundo, al permitirnos comercializar productos mexicanos en 6 nuevos mercados: Australia, Brunei Darussalam, Malasia, Nueva Zelandia, Singapur y Vietnam. #M\u00e9xicoCPTPP #TPP11","tweet_lang":"es","text_es":"El  diversificar\u00e1 nuestras relaciones econ\u00f3micas con el mundo al permitirnos comercializar productos mexicanos en 6 nuevos mercados Australia Brunei Darussalam Malasia Nueva Zelandia Singapur y Vietnam M\u00e9xico ","hashtags":["CPTPP","M\u00e9xicoCPTPP","TPP11"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"971954694804324352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico celebra la firma del Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico #CPTPP y refrenda su compromiso con el libre comercio y la integraci\u00f3n econ\u00f3mica con Asia-Pac\u00edfico.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico celebra la firma del Tratado Integral y Progresista de Asociaci\u00f3n Transpac\u00edfico  y refrenda su compromiso con el libre comercio y la integraci\u00f3n econ\u00f3mica con AsiaPac\u00edfico","hashtags":["CPTPP"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"971830211221377026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a todas las mexicanas que diariamente contribuyen a que tengamos un pa\u00eds mejor #D\u00edaInternacionalDeLaMujer.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a todas las mexicanas que diariamente contribuyen a que tengamos un pa\u00eds mejor ","hashtags":["D\u00edaInternacionalDeLaMujer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"971829722454876161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaInternacionalDeLaMujer, reconocemos la lucha hist\u00f3rica por la igualdad de derechos y oportunidades. A pesar de los avances, debemos seguir derribando obst\u00e1culos para lograr un @Mexico en el que todas y todos puedan cumplir sus anhelos.","tweet_lang":"es","text_es":"En el  reconocemos la lucha hist\u00f3rica por la igualdad de derechos y oportunidades A pesar de los avances debemos seguir derribando obst\u00e1culos para lograr un Mexico en el que todas y todos puedan cumplir sus anhelos","hashtags":["D\u00edaInternacionalDeLaMujer"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-08T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"969362949092515840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco a los legisladores del Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar la Ley para Regular las Instituciones de Tecnolog\u00eda Financiera. La #LeyFintech representa un avance en la modernizaci\u00f3n del sistema financiero mexicano y da certeza a un innovador segmento de nuestra econom\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco a los legisladores del Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar la Ley para Regular las Instituciones de Tecnolog\u00eda Financiera La  representa un avance en la modernizaci\u00f3n del sistema financiero mexicano y da certeza a un innovador segmento de nuestra econom\u00eda","hashtags":["LeyFintech"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-03-02T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965737899487477760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por su brillante historia de hero\u00edsmo, su inquebrantable lealtad institucional y, sobre todo, su permanente vocaci\u00f3n de servicio a M\u00e9xico, hoy reconocemos a las mujeres y hombres que integran al Ej\u00e9rcito Mexicano y les expresamos nuestra mayor gratitud. #D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Por su brillante historia de hero\u00edsmo su inquebrantable lealtad institucional y sobre todo su permanente vocaci\u00f3n de servicio a M\u00e9xico hoy reconocemos a las mujeres y hombres que integran al Ej\u00e9rcito Mexicano y les expresamos nuestra mayor gratitud ","hashtags":["D\u00edaDelEj\u00e9rcitoMexicano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-02-20T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965632767945035777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MiBandera https:\/\/t.co\/ozLLHTHeEW","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["MiBandera"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-19T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"#MiBandera https:\/\/t.co\/ozLLHTHeEW"}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965485254789160961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por sismo de magnitud preliminar de 6, @PcSegob activ\u00f3 sus protocolos y est\u00e1 en contacto con autoridades locales.","tweet_lang":"es","text_es":"Por sismo de magnitud preliminar de 6 PcSegob activ\u00f3 sus protocolos y est\u00e1 en contacto con autoridades locales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-19T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965453269437788160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Gobierno de la Rep\u00fablica condena el asesinato de los agentes de la @PGR_AIC que desaparecieron el 5 de febrero. Mi solidaridad con sus familiares y compa\u00f1eros. La @PGR_mx trabaja para llevar ante la justicia a los responsables.","tweet_lang":"es","text_es":"El Gobierno de la Rep\u00fablica condena el asesinato de los agentes de la  que desaparecieron el 5 de febrero Mi solidaridad con sus familiares y compa\u00f1eros La  trabaja para llevar ante la justicia a los responsables","hashtags":[],"mentions":["PGR_AIC","PGR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-19T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965311325525098496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante m\u00e1s de 5 a\u00f1os, he contado con el apoyo y protecci\u00f3n del Estado Mayor Presidencial en el ejercicio de mi responsabilidad institucional con M\u00e9xico. Mi gratitud y reconocimiento a sus integrantes. #D\u00edaDelEstadoMayorPresidencial https:\/\/t.co\/HiaHIamEFo","tweet_lang":"es","text_es":"Durante m\u00e1s de 5 a\u00f1os he contado con el apoyo y protecci\u00f3n del Estado Mayor Presidencial en el ejercicio de mi responsabilidad institucional con M\u00e9xico Mi gratitud y reconocimiento a sus integrantes  httpstcoHiaHIamEFo","hashtags":["D\u00edaDelEstadoMayorPresidencial"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"964737737176768512","replied_to_tweet_id":9.647375788e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"El Secretario @navarreteprida, el Gobernador @alejandromurat y la tripulaci\u00f3n se encuentran bien. Lamentablemente, varias personas en tierra perdieron la vida y otras resultaron heridas. Mis condolencias para sus familiares y mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n a los lesionados.","tweet_lang":"es","text_es":"El Secretario  el Gobernador  y la tripulaci\u00f3n se encuentran bien Lamentablemente varias personas en tierra perdieron la vida y otras resultaron heridas Mis condolencias para sus familiares y mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n a los lesionados","hashtags":[],"mentions":["navarreteprida","alejandromurat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-17T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"964737578774626306","replied_to_tweet_id":9.647374416e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin embargo, el helic\u00f3ptero en el que viajaba el Titular de @SEGOB_mx, para evaluar la zona afectada de Oaxaca, sufri\u00f3 un accidente al aterrizar.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin embargo el helic\u00f3ptero en el que viajaba el Titular de  para evaluar la zona afectada de Oaxaca sufri\u00f3 un accidente al aterrizar","hashtags":[],"mentions":["SEGOB_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-17T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"964737441558020097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta el momento, el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias no tiene reporte de personas fallecidas por el sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta el momento el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias no tiene reporte de personas fallecidas por el sismo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-17T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"964658353652682752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trat\u00e1ndose de un sismo de m\u00e1s de 7 grados, por protocolo se instala el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias en el Centro Nacional de Prevenci\u00f3n de Desastres. Desde ah\u00ed @PcSegob estar\u00e1 informando.","tweet_lang":"es","text_es":"Trat\u00e1ndose de un sismo de m\u00e1s de 7 grados por protocolo se instala el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias en el Centro Nacional de Prevenci\u00f3n de Desastres Desde ah\u00ed PcSegob estar\u00e1 informando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-17T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"964648236379029504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por sismo de magnitud preliminar de 7, a 8 km al Noreste de Pinotepa Nacional, Oaxaca, se han activado protocolos de @PcSegob.","tweet_lang":"es","text_es":"Por sismo de magnitud preliminar de 7 a 8 km al Noreste de Pinotepa Nacional Oaxaca se han activado protocolos de PcSegob","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-17T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"963954033366093824","replied_to_tweet_id":9.639540322e+17,"replied_to_user_id":2897441.0,"reply_text":"","tweet_text":"Env\u00edo mis m\u00e1s sinceras condolencias a la familia de quien perdi\u00f3 la vida en este incidente y deseo una pronta recuperaci\u00f3n a los heridos.","tweet_lang":"es","text_es":"Env\u00edo mis m\u00e1s sinceras condolencias a la familia de quien perdi\u00f3 la vida en este incidente y deseo una pronta recuperaci\u00f3n a los heridos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"963954032179056640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el accidente en carretera que sufrieron Mar\u00eda de Jes\u00fas Patricio Mart\u00ednez y sus acompa\u00f1antes, en Baja California Sur. La @SEMAR_mx se encuentra apoyando para brindar atenci\u00f3n m\u00e9dica y transporte terrestre y a\u00e9reo a los lesionados.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el accidente en carretera que sufrieron Mar\u00eda de Jes\u00fas Patricio Mart\u00ednez y sus acompa\u00f1antes en Baja California Sur La  se encuentra apoyando para brindar atenci\u00f3n m\u00e9dica y transporte terrestre y a\u00e9reo a los lesionados","hashtags":[],"mentions":["SEMAR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"962733229278035968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi mayor reconocimiento tambi\u00e9n a las mujeres mexicanas que aportan a la Ciencia y que son orgullo de todo el pa\u00eds #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia","tweet_lang":"es","text_es":"Mi mayor reconocimiento tambi\u00e9n a las mujeres mexicanas que aportan a la Ciencia y que son orgullo de todo el pa\u00eds ","hashtags":["D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-11T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"962732695947173889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia, Carolina, futura experta en Bacteriolog\u00eda, nos comparte su experiencia en el Programa \u201cMujeres en STEM, Futuras L\u00edderes\u201d. Esta iniciativa impulsa su talento en la ciencia, la tecnolog\u00eda, la ingenier\u00eda y las matem\u00e1ticas. https:\/\/t.co\/5HphSiB2jY","tweet_lang":"es","text_es":"En el  Carolina futura experta en Bacteriolog\u00eda nos comparte su experiencia en el Programa \u201cMujeres en STEM Futuras L\u00edderes\u201d Esta iniciativa impulsa su talento en la ciencia la tecnolog\u00eda la ingenier\u00eda y las matem\u00e1ticas httpstco5HphSiB2jY","hashtags":["D\u00edaInternacionaldelaMujerylaNi\u00f1aenlaCiencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-02-11T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"959983728394039296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a los hermanos Echeverr\u00eda por el triunfo del auto mexicano Vuhl, en la @RaceOfChampions 2018 de Riad, Arabia Saudita. #OrgulloMexicano.","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a los hermanos Echeverr\u00eda por el triunfo del auto mexicano Vuhl en la  2018 de Riad Arabia Saudita ","hashtags":["OrgulloMexicano"],"mentions":["RaceOfChampions"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-04T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"959614537967136768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya se est\u00e1 terminando el #D\u00edaDeLaCandelaria y Antonio Garc\u00eda, @CarlosLaraM81, @CeciTellez, @Dan_Venegas, @dimediaz, @enriquereporte, @MaruRFormula, @MelinaOchoaN y @Vicente_Galvez se hicieron rosca con los tamales. https:\/\/t.co\/zsQmhxVgbx","tweet_lang":"es","text_es":"Ya se est\u00e1 terminando el  y Antonio Garc\u00eda        y  se hicieron rosca con los tamales httpstcozsQmhxVgbx","hashtags":["D\u00edaDeLaCandelaria"],"mentions":["CarlosLaraM81","CeciTellez","Dan_Venegas","dimediaz","enriquereporte","MaruRFormula","MelinaOchoaN","Vicente_Galvez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-03T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"958381397084839937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a @ManceraMiguelMX, Jefe de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico, por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre, Do\u00f1a Raquel Espinosa. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi m\u00e1s sincero p\u00e9same a  Jefe de Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico por el sensible fallecimiento de su se\u00f1ora madre Do\u00f1a Raquel Espinosa Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["ManceraMiguelMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-30T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"957367103815847937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra solidaridad con el gobierno del Presidente @JuanManSantos y los familiares de las v\u00edctimas del atentado en la estaci\u00f3n de Polic\u00eda San Jos\u00e9 de #Barranquilla Colombia. Nuestras condolencias a los familiares de las v\u00edctimas, y una pronta recuperaci\u00f3n a los heridos.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra solidaridad con el gobierno del Presidente  y los familiares de las v\u00edctimas del atentado en la estaci\u00f3n de Polic\u00eda San Jos\u00e9 de  Colombia Nuestras condolencias a los familiares de las v\u00edctimas y una pronta recuperaci\u00f3n a los heridos","hashtags":["Barranquilla"],"mentions":["JuanManSantos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-27T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"957365874763161600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Gobierno de M\u00e9xico expresa su solidaridad con el pueblo y Gobierno de Ecuador por el atentado registrado en #SanLorenzo Esmeraldas. M\u00e9xico condena en\u00e9rgicamente este tipo de actos y rechaza todo tipo de violencia. Deseamos pronta recuperaci\u00f3n a las v\u00edctimas.","tweet_lang":"es","text_es":"El Gobierno de M\u00e9xico expresa su solidaridad con el pueblo y Gobierno de Ecuador por el atentado registrado en  Esmeraldas M\u00e9xico condena en\u00e9rgicamente este tipo de actos y rechaza todo tipo de violencia Deseamos pronta recuperaci\u00f3n a las v\u00edctimas","hashtags":["SanLorenzo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-01-27T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"954458443603173378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis felicitaciones y mi mayor reconocimiento a todo el gran equipo de @Tu_IMSS, invaluable instituci\u00f3n nacional que hoy cumple sus primeros 75 a\u00f1os al servicio de los mexicanos. https:\/\/t.co\/8SZEErGUyE","tweet_lang":"es","text_es":"Mis felicitaciones y mi mayor reconocimiento a todo el gran equipo de  invaluable instituci\u00f3n nacional que hoy cumple sus primeros 75 a\u00f1os al servicio de los mexicanos ","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8SZEErGUyE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"954393473393745921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.9, ocurrido al norte de Loreto, BCS, @PcSegob y autoridades locales de protecci\u00f3n civil activaron protocolos de revisi\u00f3n. Al momento, no hay reporte de personas afectadas o de da\u00f1os materiales.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante el sismo de magnitud preliminar de 59 ocurrido al norte de Loreto BCS PcSegob y autoridades locales de protecci\u00f3n civil activaron protocolos de revisi\u00f3n Al momento no hay reporte de personas afectadas o de da\u00f1os materiales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-19T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"954059057618472963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de varias personas en Ecatepec, por el descarrilamiento de vagones de tren. Mis condolencias para sus familias. Las autoridades de la @SCT_mx se encuentran en el sitio y se instalar\u00e1 una comisi\u00f3n investigadora, para determinar las causas de lo ocurrido.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de varias personas en Ecatepec por el descarrilamiento de vagones de tren Mis condolencias para sus familias Las autoridades de la  se encuentran en el sitio y se instalar\u00e1 una comisi\u00f3n investigadora para determinar las causas de lo ocurrido","hashtags":[],"mentions":["SCT_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-18T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"952298718971158528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, el @DIF_NMX cumple 41 a\u00f1os de promover el bienestar de las familias mexicanas. Mi reconocimiento a esta querida y noble instituci\u00f3n, que todos los d\u00edas trabaja para respaldar a quienes viven en condiciones de vulnerabilidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy el  cumple 41 a\u00f1os de promover el bienestar de las familias mexicanas Mi reconocimiento a esta querida y noble instituci\u00f3n que todos los d\u00edas trabaja para respaldar a quienes viven en condiciones de vulnerabilidad","hashtags":[],"mentions":["DIF_NMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"950562784860762112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy convencido de que 2018 ser\u00e1 un gran a\u00f1o para M\u00e9xico. En los pr\u00f3ximos meses, redoblaremos esfuerzos y continuaremos impulsando la transformaci\u00f3n del pa\u00eds, que juntos iniciamos hace 5 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/85ZpSUdd0N","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy convencido de que 2018 ser\u00e1 un gran a\u00f1o para M\u00e9xico En los pr\u00f3ximos meses redoblaremos esfuerzos y continuaremos impulsando la transformaci\u00f3n del pa\u00eds que juntos iniciamos hace 5 a\u00f1os httpstco85ZpSUdd0N","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-09T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"950098281048154112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias a Joaqu\u00edn @lopezdoriga y a su familia por el sensible fallecimiento de su hermana Mar\u00eda Cristina. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias a Joaqu\u00edn  y a su familia por el sensible fallecimiento de su hermana Mar\u00eda Cristina Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-07T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"947694126182449153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde el Gobierno de la Rep\u00fablica seguiremos trabajando para que, en el a\u00f1o que inicia, cada mexicana y mexicano pueda desarrollar su talento, mejorar su calidad de vida y lograr sus objetivos. \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo!","tweet_lang":"es","text_es":"Desde el Gobierno de la Rep\u00fablica seguiremos trabajando para que en el a\u00f1o que inicia cada mexicana y mexicano pueda desarrollar su talento mejorar su calidad de vida y lograr sus objetivos \u00a1Feliz A\u00f1o Nuevo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-01T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"947693968577372160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todas las familias mexicanas les deseo que 2018 sea un a\u00f1o pleno de salud, trabajo y felicidad. Aprovechemos esta nueva oportunidad para alcanzar nuestras metas.","tweet_lang":"es","text_es":"A todas las familias mexicanas les deseo que 2018 sea un a\u00f1o pleno de salud trabajo y felicidad Aprovechemos esta nueva oportunidad para alcanzar nuestras metas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-01T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"947534919168794624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El futuro de M\u00e9xico tiene que ser m\u00e1s grande que nuestra historia. \u00a1Que 2018 sea un a\u00f1o extraordinario para todos los mexicanos! https:\/\/t.co\/LIeayCAg3f","tweet_lang":"es","text_es":"El futuro de M\u00e9xico tiene que ser m\u00e1s grande que nuestra historia \u00a1Que 2018 sea un a\u00f1o extraordinario para todos los mexicanos httpstcoLIeayCAg3f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-31T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"945395781111971840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante el sismo de magnitud preliminar de 5.0, se activaron los protocolos. @PcSegob me informa que su duraci\u00f3n fue muy breve y se sinti\u00f3 principalmente en Guerrero y en algunas partes de la CDMX. Hasta el momento, no se tiene reporte de da\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante el sismo de magnitud preliminar de 50 se activaron los protocolos PcSegob me informa que su duraci\u00f3n fue muy breve y se sinti\u00f3 principalmente en Guerrero y en algunas partes de la CDMX Hasta el momento no se tiene reporte de da\u00f1os","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"945130008955236352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deseo que los hogares de M\u00e9xico vivan estas fechas tan especiales con paz, unidad y armon\u00eda. \u00a1Feliz Navidad a todas las familias mexicanas!","tweet_lang":"es","text_es":"Deseo que los hogares de M\u00e9xico vivan estas fechas tan especiales con paz unidad y armon\u00eda \u00a1Feliz Navidad a todas las familias mexicanas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-25T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"943695368318889984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias para @MaElenaMorera y familia, por el lamentable fallecimiento de su hijo Pedro Jos\u00e9 Galindo Morera. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias para  y familia por el lamentable fallecimiento de su hijo Pedro Jos\u00e9 Galindo Morera Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["MaElenaMorera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"942551290416107520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Gobierno de M\u00e9xico felicita a @sebastianpinera por su triunfo en las elecciones presidenciales celebradas en Chile. Le reiteramos nuestro deseo de fortalecer la excelente relaci\u00f3n de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"El Gobierno de M\u00e9xico felicita a  por su triunfo en las elecciones presidenciales celebradas en Chile Le reiteramos nuestro deseo de fortalecer la excelente relaci\u00f3n de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":["sebastianpinera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-18T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"942270404634189826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Presidente de Honduras, @JuanOrlandoH, por el lamentable fallecimiento de su hermana Hilda, a consecuencia de un tr\u00e1gico accidente a\u00e9reo. Nuestra solidaridad con los familiares de todas las v\u00edctimas que tambi\u00e9n perdieron la vida.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Presidente de Honduras  por el lamentable fallecimiento de su hermana Hilda a consecuencia de un tr\u00e1gico accidente a\u00e9reo Nuestra solidaridad con los familiares de todas las v\u00edctimas que tambi\u00e9n perdieron la vida","hashtags":[],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-17T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"941096493783666688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco al Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar las reformas a la Ley de Planeaci\u00f3n, que fortalecen al Sistema Nacional de Planeaci\u00f3n Democr\u00e1tica e incorporan la visi\u00f3n de la #Agenda2030 para el #DesarrolloSostenible.","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco al Congreso de la Uni\u00f3n por aprobar las reformas a la Ley de Planeaci\u00f3n que fortalecen al Sistema Nacional de Planeaci\u00f3n Democr\u00e1tica e incorporan la visi\u00f3n de la  para el ","hashtags":["Agenda2030","DesarrolloSostenible"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"940062730815340545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a @TigresOficial y su afici\u00f3n por lograr el triunfo en la #GranFinalRegia y conquistar el campeonato #Apertura2017 de la @LIGABancomerMX.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a  y su afici\u00f3n por lograr el triunfo en la  y conquistar el campeonato  de la ","hashtags":["GranFinalRegia","Apertura2017"],"mentions":["TigresOficial","LIGABancomerMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-11T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"939281847548121088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @mexicogp nuevamente es reconocido como el Mejor Evento del A\u00f1o de F1. Es la primera vez que una sede consigue esta distinci\u00f3n 3 a\u00f1os consecutivos. Muchas gracias a los organizadores y a la afici\u00f3n mexicana. En la gran fiesta del automovilismo, M\u00e9xico demostr\u00f3 que est\u00e1 de pie https:\/\/t.co\/i6W5itleOQ","tweet_lang":"es","text_es":"El  nuevamente es reconocido como el Mejor Evento del A\u00f1o de F1 Es la primera vez que una sede consigue esta distinci\u00f3n 3 a\u00f1os consecutivos Muchas gracias a los organizadores y a la afici\u00f3n mexicana En la gran fiesta del automovilismo M\u00e9xico demostr\u00f3 que est\u00e1 de pie httpstcoi6W5itleOQ","hashtags":[],"mentions":["mexicogp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"939280890697433089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante las bajas temperaturas en distintas regiones del pa\u00eds, sigue los pron\u00f3sticos del clima de @conagua_mx y atiende las recomendaciones de @SSalud_MX y @PCSegob para cuidar tu salud y la de tus seres queridos.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante las bajas temperaturas en distintas regiones del pa\u00eds sigue los pron\u00f3sticos del clima de  y atiende las recomendaciones de SSaludMX y PCSegob para cuidar tu salud y la de tus seres queridos","hashtags":[],"mentions":["conagua_mx","SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"939013427116118016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento al @senadomexicano por aprobar el ingreso de M\u00e9xico a la Agencia Internacional de Energ\u00eda. Ser parte de la @IEA abre nuevas oportunidades de cooperaci\u00f3n internacional para modernizar y fortalecer nuestro sector energ\u00e9tico.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento al  por aprobar el ingreso de M\u00e9xico a la Agencia Internacional de Energ\u00eda Ser parte de la  abre nuevas oportunidades de cooperaci\u00f3n internacional para modernizar y fortalecer nuestro sector energ\u00e9tico","hashtags":[],"mentions":["senadomexicano","IEA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-08T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"938512654896951298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a la Dra. Julia Carabias, eminente acad\u00e9mica, funcionaria y activista, comprometida con el medio ambiente y con el pa\u00eds, a quien el @senadomexicano galardon\u00f3 con la Medalla Belisario Dom\u00ednguez, por contribuir a la ciencia y a la defensa del patrimonio natural de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/v5YndhMmeE","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a la Dra Julia Carabias eminente acad\u00e9mica funcionaria y activista comprometida con el medio ambiente y con el pa\u00eds a quien el  galardon\u00f3 con la Medalla Belisario Dom\u00ednguez por contribuir a la ciencia y a la defensa del patrimonio natural de M\u00e9xico httpstcov5YndhMmeE","hashtags":[],"mentions":["senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-06T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"938239261748293633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante noviembre, se crearon 132 mil 317 nuevos puestos de trabajo. Con este aumento, en 5 a\u00f1os de la actual administraci\u00f3n, se han creado pr\u00e1cticamente 3.5 millones de empleos formales. Esta cifra equivale a los empleos creados en los 2 sexenios anteriores juntos: https:\/\/t.co\/3GKaJyvJ7D","tweet_lang":"es","text_es":"Durante noviembre se crearon 132 mil 317 nuevos puestos de trabajo Con este aumento en 5 a\u00f1os de la actual administraci\u00f3n se han creado pr\u00e1cticamente 35 millones de empleos formales Esta cifra equivale a los empleos creados en los 2 sexenios anteriores juntos httpstco3GKaJyvJ7D","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-06T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"937790930769375233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llevamos #5A\u00f1osTransformandoMx. Les comparto algunos indicadores de lo que juntos hemos logrado durante esta administraci\u00f3n https:\/\/t.co\/tcZlscBqnJ","tweet_lang":"es","text_es":"Llevamos  Les comparto algunos indicadores de lo que juntos hemos logrado durante esta administraci\u00f3n ","hashtags":["5A\u00f1osTransformandoMx"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tcZlscBqnJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-04T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936737491188666368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Iniciamos el 6\u00b0 a\u00f1o de gobierno, orgullosos de lo alcanzado y conscientes de los retos por delante. Seguiremos trabajando sin descanso por un mejor pa\u00eds. #5A\u00f1osTransformandoMx","tweet_lang":"es","text_es":"Iniciamos el 6\u00b0 a\u00f1o de gobierno orgullosos de lo alcanzado y conscientes de los retos por delante Seguiremos trabajando sin descanso por un mejor pa\u00eds ","hashtags":["5A\u00f1osTransformandoMx"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936737324066418688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento y gratitud a todos mis compa\u00f1eros servidores p\u00fablicos, por su profesionalismo, entrega y compromiso. #5A\u00f1osTransformandoMx https:\/\/t.co\/NecQTOFk4i","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento y gratitud a todos mis compa\u00f1eros servidores p\u00fablicos por su profesionalismo entrega y compromiso  httpstcoNecQTOFk4i","hashtags":["5A\u00f1osTransformandoMx"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936736627795230720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es un honor trabajar todos los d\u00edas para servir a M\u00e9xico. Ahora, lo m\u00e1s importante es consolidar los avances que juntos hemos logrado. #5A\u00f1osTransformandoMx https:\/\/t.co\/cBWIv2Dph7","tweet_lang":"es","text_es":"Es un honor trabajar todos los d\u00edas para servir a M\u00e9xico Ahora lo m\u00e1s importante es consolidar los avances que juntos hemos logrado  httpstcocBWIv2Dph7","hashtags":["5A\u00f1osTransformandoMx"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936646306499411969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito y le deseo \u00e9xito a @mrikelme, quien hoy rindi\u00f3 protesta como Gobernador Constitucional de Coahuila. El @gobmx apoyar\u00e1 a su administraci\u00f3n. Vamos a mantener la coordinaci\u00f3n para servir de manera eficiente a todos los coahuilenses.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito y le deseo \u00e9xito a  quien hoy rindi\u00f3 protesta como Gobernador Constitucional de Coahuila El  apoyar\u00e1 a su administraci\u00f3n Vamos a mantener la coordinaci\u00f3n para servir de manera eficiente a todos los coahuilenses","hashtags":[],"mentions":["mrikelme","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-01T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936428696218378240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Gobernador de Hidalgo @omarfayad y a toda su familia, por el lamentable fallecimiento de su se\u00f1ora madre, Mar\u00eda Fe Meneses. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sentidas condolencias al Gobernador de Hidalgo  y a toda su familia por el lamentable fallecimiento de su se\u00f1ora madre Mar\u00eda Fe Meneses Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":["omarfayad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-01T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"936130823174045696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento de Mar\u00eda Ang\u00e9lica Luna Parra, compa\u00f1era servidora p\u00fablica, comprometida con las mejores causas de la sociedad, como la igualdad, la inclusi\u00f3n y el empoderamiento de las mujeres. Mis m\u00e1s sentidas condolencias a sus familiares y seres queridos.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento de Mar\u00eda Ang\u00e9lica Luna Parra compa\u00f1era servidora p\u00fablica comprometida con las mejores causas de la sociedad como la igualdad la inclusi\u00f3n y el empoderamiento de las mujeres Mis m\u00e1s sentidas condolencias a sus familiares y seres queridos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-30T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"935933316850765825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Celebro la aprobaci\u00f3n un\u00e1nime del Tratado sobre la Prohibici\u00f3n de las #ArmasNucleares por el @senadomexicano. Con esta decisi\u00f3n, M\u00e9xico reafirma su vocaci\u00f3n en favor del #DesarmeNuclear.","tweet_lang":"es","text_es":"Celebro la aprobaci\u00f3n un\u00e1nime del Tratado sobre la Prohibici\u00f3n de las  por el  Con esta decisi\u00f3n M\u00e9xico reafirma su vocaci\u00f3n en favor del ","hashtags":["ArmasNucleares","DesarmeNuclear"],"mentions":["senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-29T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"934482294718447617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Gobierno de M\u00e9xico lamenta profundamente el fallecimiento de la Embajadora Rosario Green, primera Canciller de M\u00e9xico, luchadora incansable por la paz. Vanguardista en la protecci\u00f3n de los Derechos Humanos, especialmente de los derechos de la mujer. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"El Gobierno de M\u00e9xico lamenta profundamente el fallecimiento de la Embajadora Rosario Green primera Canciller de M\u00e9xico luchadora incansable por la paz Vanguardista en la protecci\u00f3n de los Derechos Humanos especialmente de los derechos de la mujer Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-25T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"934466589751001088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a @ChivasFemenil, por su hist\u00f3rico triunfo en la final y convertirse en las primeras campeonas de la @LigaMXFemenil.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a  por su hist\u00f3rico triunfo en la final y convertirse en las primeras campeonas de la ","hashtags":[],"mentions":["ChivasFemenil","LigaMXFemenil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-25T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"934218187624689664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el Decreto del Parque Nacional Revillagigedo, el @gobmx reafirma su compromiso con la conservaci\u00f3n del patrimonio de @Mexico y el mundo. https:\/\/t.co\/RNfTruK6XM","tweet_lang":"es","text_es":"Con el Decreto del Parque Nacional Revillagigedo el  reafirma su compromiso con la conservaci\u00f3n del patrimonio de Mexico y el mundo httpstcoRNfTruK6XM","hashtags":[],"mentions":["gobmx","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-25T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"933131848611348480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @gobmx respalda la valiosa labor de los ombudsman del pa\u00eds. La @PGR_mx apoyar\u00e1 a la @PGJEBCS en la investigaci\u00f3n del condenable ataque a Silvestre de la Toba Camacho, Presidente de la CEDH de BCS, y a su familia. Mis condolencias para sus seres queridos.","tweet_lang":"es","text_es":"El  respalda la valiosa labor de los ombudsman del pa\u00eds La  apoyar\u00e1 a la  en la investigaci\u00f3n del condenable ataque a Silvestre de la Toba Camacho Presidente de la CEDH de BCS y a su familia Mis condolencias para sus seres queridos","hashtags":[],"mentions":["gobmx","PGR_mx","PGJEBCS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-22T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"933121963026931713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias @RichardBranson. M\u00e9xico sabe la importancia de los oc\u00e9anos y los servicios ambientales que ofrecen. Asumimos la responsabilidad de protegerlos.","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias RichardBranson M\u00e9xico sabe la importancia de los oc\u00e9anos y los servicios ambientales que ofrecen Asumimos la responsabilidad de protegerlos","hashtags":[],"mentions":["richardbranson"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-22T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"933096095151898624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El fortalecimiento del empleo ha sido una prioridad en esta administraci\u00f3n. Les comparto algunos datos que hemos logrado juntos como pa\u00eds. https:\/\/t.co\/358uBRSNfE","tweet_lang":"es","text_es":"El fortalecimiento del empleo ha sido una prioridad en esta administraci\u00f3n Les comparto algunos datos que hemos logrado juntos como pa\u00eds httpstco358uBRSNfE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-21T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"933095610281893890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Celebro que hoy la @CONASAMI acord\u00f3 un importante aumento al salario m\u00ednimo de 2018. En esta administraci\u00f3n, el salario m\u00ednimo se ha recuperado 20% en t\u00e9rminos reales. https:\/\/t.co\/MpKBU7tmLL","tweet_lang":"es","text_es":"Celebro que hoy la CONASAMI acord\u00f3 un importante aumento al salario m\u00ednimo de 2018 En esta administraci\u00f3n el salario m\u00ednimo se ha recuperado 20 en t\u00e9rminos reales httpstcoMpKBU7tmLL","hashtags":[],"mentions":["conasami"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-21T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"932408142930907136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento y condeno los hechos en los que perdi\u00f3 la vida Adolfo Lagos Espinosa. Expreso mis condolencias a sus familiares. La @PGR_mx coadyuvar\u00e1 con la @FiscaliaEdomex para la investigaci\u00f3n y detenci\u00f3n de los responsables.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento y condeno los hechos en los que perdi\u00f3 la vida Adolfo Lagos Espinosa Expreso mis condolencias a sus familiares La  coadyuvar\u00e1 con la  para la investigaci\u00f3n y detenci\u00f3n de los responsables","hashtags":[],"mentions":["PGR_mx","FiscaliaEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-11-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930901318042046464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y lo m\u00e1s importante: detr\u00e1s de estas cifras positivas, hay millones de historias de \u00e9xito y familias que ahora cuentan con los beneficios de la seguridad social que brinda @Tu_IMSS.","tweet_lang":"es","text_es":"Y lo m\u00e1s importante detr\u00e1s de estas cifras positivas hay millones de historias de \u00e9xito y familias que ahora cuentan con los beneficios de la seguridad social que brinda ","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930901150253142017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3) La creaci\u00f3n de 3 millones 328 mil 738 empleos generados en lo que va de la administraci\u00f3n. Esta cifra duplica los empleos creados en el mismo periodo de cualquier sexenio anterior.","tweet_lang":"es","text_es":"3 La creaci\u00f3n de 3 millones 328 mil 738 empleos generados en lo que va de la administraci\u00f3n Esta cifra duplica los empleos creados en el mismo periodo de cualquier sexenio anterior","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930900992626917378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"2) La creaci\u00f3n de m\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos formales en los primeros 10 meses de un a\u00f1o: 1 mill\u00f3n 7 mil 50. Es la cifra m\u00e1s alta para un per\u00edodo similar.","tweet_lang":"es","text_es":"2 La creaci\u00f3n de m\u00e1s de un mill\u00f3n de empleos formales en los primeros 10 meses de un a\u00f1o 1 mill\u00f3n 7 mil 50 Es la cifra m\u00e1s alta para un per\u00edodo similar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930900857570385920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1) La mayor generaci\u00f3n de empleos en un mes: 194 mil 758 nuevos puestos de trabajo asegurados en @Tu_IMSS.","tweet_lang":"es","text_es":"1 La mayor generaci\u00f3n de empleos en un mes 194 mil 758 nuevos puestos de trabajo asegurados en ","hashtags":[],"mentions":["Tu_IMSS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930900659599233025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la #108AsambleaIMSS inform\u00e9 que en octubre M\u00e9xico alcanz\u00f3 un triple r\u00e9cord de empleo: https:\/\/t.co\/91spvopqWu","tweet_lang":"es","text_es":"En la  inform\u00e9 que en octubre M\u00e9xico alcanz\u00f3 un triple r\u00e9cord de empleo httpstco91spvopqWu","hashtags":["108AsambleaIMSS"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-15T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930105364548345856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con los gobiernos de Ir\u00e1n e Iraq y con los familiares de las v\u00edctimas del terremoto de 7.3 grados, que azot\u00f3 la frontera entre ambos pa\u00edses.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con los gobiernos de Ir\u00e1n e Iraq y con los familiares de las v\u00edctimas del terremoto de 73 grados que azot\u00f3 la frontera entre ambos pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-13T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"929018425975832576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi reconocimiento a las y los @Mx_Diputados por aprobar el Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2018, un presupuesto responsable #PEF2018.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi reconocimiento a las y los  por aprobar el Presupuesto de Egresos de la Federaci\u00f3n 2018 un presupuesto responsable ","hashtags":["PEF2018"],"mentions":["Mx_Diputados"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-10T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"928503336533454848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso mi firme condena a la ejecuci\u00f3n del mexicano Rub\u00e9n C\u00e1rdenas Ram\u00edrez en Texas, que viola decisi\u00f3n de la Corte Internacional de Justicia. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los deudos.","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso mi firme condena a la ejecuci\u00f3n del mexicano Rub\u00e9n C\u00e1rdenas Ram\u00edrez en Texas que viola decisi\u00f3n de la Corte Internacional de Justicia Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a los deudos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-11-09T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"927337757092995073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el tr\u00e1gico incidente ocurrido en una iglesia en Sutherland Springs, Texas. Nuestra solidaridad y condolencias a todos los afectados.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el tr\u00e1gico incidente ocurrido en una iglesia en Sutherland Springs Texas Nuestra solidaridad y condolencias a todos los afectados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-06T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"925516003697573888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@ConsulMexNuy se mantiene en contacto con autoridades y atento a posibles mexicanos afectados por incidente en #Manhattan","tweet_lang":"es","text_es":" se mantiene en contacto con autoridades y atento a posibles mexicanos afectados por incidente en ","hashtags":["Manhattan"],"mentions":["ConsulMexNuy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"925515858423640064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento los tr\u00e1gicos acontecimientos registrados esta tarde en #NuevaYork.  @Mexico expresa su solidaridad con el pueblo de #EUA.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento los tr\u00e1gicos acontecimientos registrados esta tarde en   Mexico expresa su solidaridad con el pueblo de ","hashtags":["NuevaYork","EUA"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-11-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924720809842798594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi agradecimiento y mayor reconocimiento al esfuerzo de voluntarios que lo hicieron posible #D\u00edaDeMuertos","tweet_lang":"es","text_es":"Mi agradecimiento y mayor reconocimiento al esfuerzo de voluntarios que lo hicieron posible ","hashtags":["D\u00edaDeMuertos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924720499300581376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Desfile de #D\u00edadeMuertos fue un \u00e9xito por segundo a\u00f1o consecutivo. \u00a1Este es el M\u00e9xico que honra a sus muertos y celebra la vida! https:\/\/t.co\/bEwh6Eb5lW","tweet_lang":"es","text_es":"El Desfile de  fue un \u00e9xito por segundo a\u00f1o consecutivo \u00a1Este es el M\u00e9xico que honra a sus muertos y celebra la vida httpstcobEwh6Eb5lW","hashtags":["D\u00edadeMuertos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924371376437374976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si no est\u00e1s en la #CDMX sigue el desfile de #D\u00edaDeMuertos 16hrs en @CanalOnceTV. Reconoceremos a los rescatistas de los sismos del 7S y 19S.","tweet_lang":"es","text_es":"Si no est\u00e1s en la  sigue el desfile de  16hrs en  Reconoceremos a los rescatistas de los sismos del 7S y 19S","hashtags":["CDMX","D\u00edaDeMuertos"],"mentions":["CanalOnceTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-28T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924039456067407872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico no reconocer\u00e1 la declaraci\u00f3n unilateral de independencia de Catalu\u00f1a. Hacemos votos por una soluci\u00f3n pol\u00edtica y pac\u00edfica.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico no reconocer\u00e1 la declaraci\u00f3n unilateral de independencia de Catalu\u00f1a Hacemos votos por una soluci\u00f3n pol\u00edtica y pac\u00edfica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-27T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923974050275299328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por tercer a\u00f1o, se celebra en nuestro pa\u00eds la #F1esta m\u00e1s grande del automovilismo. Arranca el Gran Premio de @Mexico @mexicogp.","tweet_lang":"es","text_es":"Por tercer a\u00f1o se celebra en nuestro pa\u00eds la  m\u00e1s grande del automovilismo Arranca el Gran Premio de Mexico gp","hashtags":["F1esta"],"mentions":["mexico","mexicogp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-27T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923973811338469376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias al esfuerzo y trabajo de todos, @Mexico est\u00e1 de pie, listo para dar la bienvenida a la comunidad de la #F\u00f3rmula1 #FuerzaM\u00e9x1co","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias al esfuerzo y trabajo de todos Mexico est\u00e1 de pie listo para dar la bienvenida a la comunidad de la  ","hashtags":["F\u00f3rmula1","FuerzaM\u00e9x1co"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-27T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923779185436270592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reconozco la labor de la C\u00e1mara de @Mx_Diputados y del @senadomexicano en la aprobaci\u00f3n de la #LeyDeIngresos.","tweet_lang":"es","text_es":"Reconozco la labor de la C\u00e1mara de  y del  en la aprobaci\u00f3n de la ","hashtags":["LeyDeIngresos"],"mentions":["Mx_Diputados","senadomexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-27T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923286221798834176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy seguro de que bajo el liderazgo del Presidente Xi, China seguir\u00e1 por el camino de la prosperidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy seguro de que bajo el liderazgo del Presidente Xi China seguir\u00e1 por el camino de la prosperidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923286095999074304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito al Presidente Xi Jinping por su reelecci\u00f3n como Secretario General del Partido Comunista Chino.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito al Presidente Xi Jinping por su reelecci\u00f3n como Secretario General del Partido Comunista Chino","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-25T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"923273978776612864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La riqueza gastron\u00f3mica de M\u00e9xico reconocida en el mundo. Felicito a los 13 restaurantes mexicanos en #LatAm50Best: https:\/\/t.co\/HTCUWUhxfD","tweet_lang":"es","text_es":"La riqueza gastron\u00f3mica de M\u00e9xico reconocida en el mundo Felicito a los 13 restaurantes mexicanos en  ","hashtags":["LatAm50Best"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HTCUWUhxfD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-25T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"922851609620529153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias Presidenta @mbachelet. M\u00e9xico se suma al esfuerzo de otros pa\u00edses, como Chile, para proteger la biodiversidad de nuestros mares.","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias Presidenta  M\u00e9xico se suma al esfuerzo de otros pa\u00edses como Chile para proteger la biodiversidad de nuestros mares","hashtags":[],"mentions":["mbachelet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"920067175385153536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por primera vez se crean m\u00e1s de 3 millones de empleos formales en un sexenio: https:\/\/t.co\/ySePrGEJiK https:\/\/t.co\/ApgDfxu3Ts","tweet_lang":"es","text_es":"Por primera vez se crean m\u00e1s de 3 millones de empleos formales en un sexenio  httpstcoApgDfxu3Ts","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ySePrGEJiK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-16T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"920066192882069504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En esta administraci\u00f3n, juntos hemos alcanzado una cifra hist\u00f3rica en generaci\u00f3n de empleos: se han creado m\u00e1s de 3 millones de trabajos.","tweet_lang":"es","text_es":"En esta administraci\u00f3n juntos hemos alcanzado una cifra hist\u00f3rica en generaci\u00f3n de empleos se han creado m\u00e1s de 3 millones de trabajos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-16T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"919638022861111298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Roberto Plasencia Salda\u00f1a, notable empresario que trabaj\u00f3 por y para M\u00e9xico. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento profundamente el fallecimiento de Don Roberto Plasencia Salda\u00f1a notable empresario que trabaj\u00f3 por y para M\u00e9xico Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"918932463463800832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico reconoce y siempre estar\u00e1 agradecido con los h\u00e9roes que arriesgaron su vida para ayudar a otros en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles. https:\/\/t.co\/s5coQVicpE","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico reconoce y siempre estar\u00e1 agradecido con los h\u00e9roes que arriesgaron su vida para ayudar a otros en los momentos m\u00e1s dif\u00edciles httpstcos5coQVicpE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-13T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"918556160269193216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bienvenidos a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd @JustinTrudeau y Primera Dama Sophie. Conf\u00edo que esta importante visita reforzar\u00e1 la amistad entre M\u00e9xico y Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6","tweet_lang":"es","text_es":"Bienvenidos a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  y Primera Dama Sophie Conf\u00edo que esta importante visita reforzar\u00e1 la amistad entre M\u00e9xico y Canad\u00e1\ud83c\udde8\ud83c\udde6","hashtags":[],"mentions":["JustinTrudeau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2017-10-12T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"916495365947383808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Igualmente, deseo una pronta y total recuperaci\u00f3n a los elementos que resultaron heridos en ambos incidentes.","tweet_lang":"es","text_es":"Igualmente deseo una pronta y total recuperaci\u00f3n a los elementos que resultaron heridos en ambos incidentes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-07T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"916495279569870848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis condolencias para los familiares de los elementos de la @SEDENAmx que fallecieron en los accidentes ocurridos en Durango y Michoac\u00e1n.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis condolencias para los familiares de los elementos de la  que fallecieron en los accidentes ocurridos en Durango y Michoac\u00e1n","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-07T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914958794018476032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con esta entrega, arrancamos formalmente la etapa de reconstrucci\u00f3n de viviendas  y reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Oaxaca.","tweet_lang":"es","text_es":"Con esta entrega arrancamos formalmente la etapa de reconstrucci\u00f3n de viviendas  y reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica en Oaxaca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-02T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914958330942164994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Ixtaltepec, Oaxaca, iniciamos la entrega de apoyos para quienes tuvieron da\u00f1os parciales o totales en su vivienda por el sismo del 07\/09. https:\/\/t.co\/rtw8MeiIDJ","tweet_lang":"es","text_es":"En Ixtaltepec Oaxaca iniciamos la entrega de apoyos para quienes tuvieron da\u00f1os parciales o totales en su vivienda por el sismo del 0709 httpstcortw8MeiIDJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-02T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914849525159706624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro Consulado en Las Vegas est\u00e1 en contacto con las autoridades locales y pendiente para apoyar a posibles mexicanos afectados.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro Consulado en Las Vegas est\u00e1 en contacto con las autoridades locales y pendiente para apoyar a posibles mexicanos afectados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914849320163172352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expreso nuestras m\u00e1s sentidas condolencias con el pueblo de Estados Unidos por los terribles sucesos ocurridos esta madrugada.","tweet_lang":"es","text_es":"Expreso nuestras m\u00e1s sentidas condolencias con el pueblo de Estados Unidos por los terribles sucesos ocurridos esta madrugada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-10-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914849177879715840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico condena y lamenta el tr\u00e1gico tiroteo en Las Vegas. Nuestra solidaridad y pensamientos est\u00e1n con las v\u00edctimas y sus familias.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico condena y lamenta el tr\u00e1gico tiroteo en Las Vegas Nuestra solidaridad y pensamientos est\u00e1n con las v\u00edctimas y sus familias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-02T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914206734545174528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Taxco, #GRO, supervis\u00e9 la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el sismo y las acciones para recuperar el patrimonio cultural da\u00f1ado. https:\/\/t.co\/CrGK7QJelD","tweet_lang":"es","text_es":"En Taxco  supervis\u00e9 la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el sismo y las acciones para recuperar el patrimonio cultural da\u00f1ado httpstcoCrGK7QJelD","hashtags":["GRO"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-30T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"913247326327541760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"90 mil Funcionarios Federales han trabajado al lado de brigadistas y voluntarios de la Sociedad Civil para superar la adversidad. \u00a1Gracias! https:\/\/t.co\/NSH7jq6vGN","tweet_lang":"es","text_es":"90 mil Funcionarios Federales han trabajado al lado de brigadistas y voluntarios de la Sociedad Civil para superar la adversidad \u00a1Gracias httpstcoNSH7jq6vGN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-28T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"913223814754037761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestros paisanos demuestran siempre su solidaridad y cari\u00f1o por @Mexico. Gracias por su apoyo. Su presencia se siente. #FuerzaM\u00e9xico https:\/\/t.co\/Lm8kTqXRCW","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestros paisanos demuestran siempre su solidaridad y cari\u00f1o por Mexico Gracias por su apoyo Su presencia se siente  httpstcoLm8kTqXRCW","hashtags":["FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"913223184564064256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En nombre de @Mexico agradezco la iniciativa de los mexicanos en EEUU, siempre dispuestos a apoyar a su pa\u00eds y a su gente #FuerzaMexico. https:\/\/t.co\/cJRmguC5Kr","tweet_lang":"es","text_es":"En nombre de Mexico agradezco la iniciativa de los mexicanos en EEUU siempre dispuestos a apoyar a su pa\u00eds y a su gente  httpstcocJRmguC5Kr","hashtags":["FuerzaMexico"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-28T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"912858676930666497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A las 9:00 pm enviar\u00e9 un mensaje para toda la poblaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds. Los invito a seguirlo en https:\/\/t.co\/KxdqEHUV59.","tweet_lang":"es","text_es":"A las 900 pm enviar\u00e9 un mensaje para toda la poblaci\u00f3n de nuestro pa\u00eds Los invito a seguirlo en ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KxdqEHUV59"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-27T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"912766204372119552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en Tlayacapan, Morelos, para escuchar a su poblaci\u00f3n y supervisar la atenci\u00f3n por las afectaciones del #sismo del 19\/09.","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en Tlayacapan Morelos para escuchar a su poblaci\u00f3n y supervisar la atenci\u00f3n por las afectaciones del  del 1909","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-26T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"912447202492108800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sostuve una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n en el C5 con el Jefe de Gobierno de la #CDMX @ManceraMiguelMX https:\/\/t.co\/TOukeJiJ34","tweet_lang":"es","text_es":"Sostuve una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n en el C5 con el Jefe de Gobierno de la   httpstcoTOukeJiJ34","hashtags":["CDMX"],"mentions":["ManceraMiguelMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-25T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"912054174333861888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en Joquicingo, en el Estado de M\u00e9xico. Tendremos una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n de da\u00f1os por el sismo del 19\/09 en esta entidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en Joquicingo en el Estado de M\u00e9xico Tendremos una reuni\u00f3n de evaluaci\u00f3n de da\u00f1os por el sismo del 1909 en esta entidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-24T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911675047558889472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegando a Chiapas, donde recorrer\u00e9 el municipio de Jiquipilas, para evaluar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n por el sismo del 07\/09.","tweet_lang":"es","text_es":"Llegando a Chiapas donde recorrer\u00e9 el municipio de Jiquipilas para evaluar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n por el sismo del 0709","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911616267894718464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al momento, no se reportan da\u00f1os mayores en m\u00e1s municipios del Istmo en #Oax. Un abrazo a su poblaci\u00f3n que de nuevo vivi\u00f3 momentos dif\u00edciles","tweet_lang":"es","text_es":"Al momento no se reportan da\u00f1os mayores en m\u00e1s municipios del Istmo en  Un abrazo a su poblaci\u00f3n que de nuevo vivi\u00f3 momentos dif\u00edciles","hashtags":["Oax"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911608959454240775","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al momento, las mayores afectaciones son el puente de Ixtaltepec, que deber\u00e1 reconstruirse, y estructuras con da\u00f1os previos que colapsaron.","tweet_lang":"es","text_es":"Al momento las mayores afectaciones son el puente de Ixtaltepec que deber\u00e1 reconstruirse y estructuras con da\u00f1os previos que colapsaron","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911608757993455616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@SEDENAmx, @SEMAR_MX, @PoliciaFedMX y brigadas de salud recorren Juchit\u00e1n para atender necesidades de la poblaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" SEMARMX PoliciaFedMX y brigadas de salud recorren Juchit\u00e1n para atender necesidades de la poblaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx","SEMAR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911608426634948608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Personal del @GobMX desplegado en Oaxaca realiza labores de evaluaci\u00f3n y atenci\u00f3n por sismos.","tweet_lang":"es","text_es":"Personal del GobMX desplegado en Oaxaca realiza labores de evaluaci\u00f3n y atenci\u00f3n por sismos","hashtags":[],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911608248909701120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mediante @PcSegob, estamos en coordinaci\u00f3n con autoridades de las entidades donde se sintieron los sismos de esta ma\u00f1ana.","tweet_lang":"es","text_es":"Mediante PcSegob estamos en coordinaci\u00f3n con autoridades de las entidades donde se sintieron los sismos de esta ma\u00f1ana","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911437506746261504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n expreso mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n para los funcionarios y socorristas lesionados en el mismo accidente a\u00e9reo.","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n expreso mis deseos de pronta recuperaci\u00f3n para los funcionarios y socorristas lesionados en el mismo accidente a\u00e9reo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-09-23T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911437332925911040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis condolencias para la familia del servidor p\u00fablico de @PGR_mx fallecido en labores de apoyo por el sismo en Oaxaca.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis condolencias para la familia del servidor p\u00fablico de  fallecido en labores de apoyo por el sismo en Oaxaca","hashtags":[],"mentions":["PGR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-23T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911315068725481472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al concluir el censo de da\u00f1os por  sismo 07\/09, ya estamos en la demolici\u00f3n de viviendas inservibles y remoci\u00f3n de escombros en #CHIS y #OAX","tweet_lang":"es","text_es":"Al concluir el censo de da\u00f1os por  sismo 0709 ya estamos en la demolici\u00f3n de viviendas inservibles y remoci\u00f3n de escombros en  y ","hashtags":["CHIS","OAX"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-22T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"911306760769687564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegando al municipio de Santiago Niltepec, Oaxaca, para verificar los avances en la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n y en la remoci\u00f3n de escombros.","tweet_lang":"es","text_es":"Llegando al municipio de Santiago Niltepec Oaxaca para verificar los avances en la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n y en la remoci\u00f3n de escombros","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-22T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910976359710720005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El rescate y atenci\u00f3n de personas heridas por el sismo contin\u00faan siendo la mayor prioridad para todas las autoridades.","tweet_lang":"es","text_es":"El rescate y atenci\u00f3n de personas heridas por el sismo contin\u00faan siendo la mayor prioridad para todas las autoridades","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910976221051269125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que no haya duda: las labores de b\u00fasqueda y rescate de personas en inmuebles colapsados siguen y seguir\u00e1n adelante en la CDMX.","tweet_lang":"es","text_es":"Que no haya duda las labores de b\u00fasqueda y rescate de personas en inmuebles colapsados siguen y seguir\u00e1n adelante en la CDMX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910931211861807104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en Chiautla de Tapia, Puebla, para escuchar a su poblaci\u00f3n, evaluar da\u00f1os y coordinar acciones de atenci\u00f3n por el #sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en Chiautla de Tapia Puebla para escuchar a su poblaci\u00f3n evaluar da\u00f1os y coordinar acciones de atenci\u00f3n por el ","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-21T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910568267902676992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en Jojutla, Morelos, para recorrer zona afectada por el sismo, estar con su gente y coordinar acciones con el gobierno estatal.","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en Jojutla Morelos para recorrer zona afectada por el sismo estar con su gente y coordinar acciones con el gobierno estatal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910566210768478208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para facilitar movilidad de la CDMX, las siguientes autopistas no cobrar\u00e1n peaje #sismo: https:\/\/t.co\/ay7xAcWDdJ","tweet_lang":"es","text_es":"Para facilitar movilidad de la CDMX las siguientes autopistas no cobrar\u00e1n peaje  httpstcoay7xAcWDdJ","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910555841245220867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En nombre de @Mexico agradezco, con profunda emoci\u00f3n, las muestras de solidaridad y apoyo de pa\u00edses amigos #FuerzaM\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"En nombre de Mexico agradezco con profunda emoci\u00f3n las muestras de solidaridad y apoyo de pa\u00edses amigos ","hashtags":["FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":["mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910554285024219137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La fortaleza, la decisi\u00f3n y la solidaridad de los mexicanos ante este desastre nos permitir\u00e1 salir adelante #FuerzaM\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"La fortaleza la decisi\u00f3n y la solidaridad de los mexicanos ante este desastre nos permitir\u00e1 salir adelante ","hashtags":["FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910553589512151041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi gratitud y reconocimiento a los miles de voluntarios y servidores p\u00fablicos que participan en las labores de rescate.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi gratitud y reconocimiento a los miles de voluntarios y servidores p\u00fablicos que participan en las labores de rescate","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910553401557008385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La prioridad sigue siendo rescatar a las personas en estructuras colapsadas y atender a los heridos. Cada minuto cuenta para salvar vidas.","tweet_lang":"es","text_es":"La prioridad sigue siendo rescatar a las personas en estructuras colapsadas y atender a los heridos Cada minuto cuenta para salvar vidas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910238979114524673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n he indicado que los servicios de emergencia del IMSS e ISSSTE est\u00e9n abiertos a toda la poblaci\u00f3n. #Sismo","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n he indicado que los servicios de emergencia del IMSS e ISSSTE est\u00e9n abiertos a toda la poblaci\u00f3n ","hashtags":["Sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910230350546251776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aterrizando en la Base A\u00e9rea de Santa Luc\u00eda. Har\u00e9 un sobrevuelo sobre la CDMX y tendr\u00e9 una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n en Los Pinos.","tweet_lang":"es","text_es":"Aterrizando en la Base A\u00e9rea de Santa Luc\u00eda Har\u00e9 un sobrevuelo sobre la CDMX y tendr\u00e9 una reuni\u00f3n de coordinaci\u00f3n en Los Pinos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910229557684396032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante evitar circular por calles y avenidas para permitir el paso a los veh\u00edculos de emergencia.","tweet_lang":"es","text_es":"Importante evitar circular por calles y avenidas para permitir el paso a los veh\u00edculos de emergencia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910229375886532609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Antes de regresar a su vivienda o edificio, revisen si presentan da\u00f1os, desconecten la luz y cierren el gas.","tweet_lang":"es","text_es":"Antes de regresar a su vivienda o edificio revisen si presentan da\u00f1os desconecten la luz y cierren el gas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910214515828109313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He convocado al Comit\u00e9 Nacional de Emergencias para evaluar la situaci\u00f3n y coordinar acciones. El PlanMX ha sido activado.","tweet_lang":"es","text_es":"He convocado al Comit\u00e9 Nacional de Emergencias para evaluar la situaci\u00f3n y coordinar acciones El PlanMX ha sido activado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910212001208643587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En vuelo a Oaxaca. Regreso de inmediato a la Ciudad de M\u00e9xico para atender la situaci\u00f3n por sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"En vuelo a Oaxaca Regreso de inmediato a la Ciudad de M\u00e9xico para atender la situaci\u00f3n por sismo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"909651851280130048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento el fallecimiento del Dr. Ren\u00e9 Drucker, destacado investigador que dedic\u00f3 su vida a divulgar y fortalecer la ciencia en M\u00e9xico.","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento el fallecimiento del Dr Ren\u00e9 Drucker destacado investigador que dedic\u00f3 su vida a divulgar y fortalecer la ciencia en M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-18T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908916824552730624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron Patria y Libertad! \u00a1Viva la Independencia Nacional! \u00a1Viva la solidaridad de los mexicanos! \u00a1Viva M\u00e9xico!","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vivan los h\u00e9roes que nos dieron Patria y Libertad \u00a1Viva la Independencia Nacional \u00a1Viva la solidaridad de los mexicanos \u00a1Viva M\u00e9xico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908916690137812992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La grandeza de M\u00e9xico est\u00e1 en el trabajo y el esfuerzo diario de nuestra gente. Est\u00e1 presente en la unidad y solidaridad de los mexicanos.","tweet_lang":"es","text_es":"La grandeza de M\u00e9xico est\u00e1 en el trabajo y el esfuerzo diario de nuestra gente Est\u00e1 presente en la unidad y solidaridad de los mexicanos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908916181402341376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy las voces y los corazones de tod@s l@s mexican@s se unen en un solo grito de amor y orgullo por nuestro pa\u00eds: #VivaM\u00e9xico https:\/\/t.co\/UlxixGdBDE","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy las voces y los corazones de tods ls mexicans se unen en un solo grito de amor y orgullo por nuestro pa\u00eds  httpstcoUlxixGdBDE","hashtags":["VivaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-16T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908788627802431490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le deseo mucho \u00e9xito a @alfredodelmazo como Gobernador del Estado de M\u00e9xico. Cuenta con mi apoyo para dar resultados a los mexiquenses.","tweet_lang":"es","text_es":"Le deseo mucho \u00e9xito a  como Gobernador del Estado de M\u00e9xico Cuenta con mi apoyo para dar resultados a los mexiquenses","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-15T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908388180444954624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El hurac\u00e1n #Max est\u00e1 generando fuertes lluvias en #Col #Gro #Mich y #Oax. Sigue recomendaciones de @PCSegob @Conagua_clima y PC de tu estado","tweet_lang":"es","text_es":"El hurac\u00e1n  est\u00e1 generando fuertes lluvias en    y  Sigue recomendaciones de PCSegob Conaguaclima y PC de tu estado","hashtags":["Max","Col","Gro","Mich","Oax"],"mentions":["conagua_clima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908113548903038976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora me encuentro en Tehuantepec, Oaxaca, donde recorrer\u00e9 el \u00e1rea con mayores da\u00f1os por el sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora me encuentro en Tehuantepec Oaxaca donde recorrer\u00e9 el \u00e1rea con mayores da\u00f1os por el sismo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"908079688945303552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en Santa Mar\u00eda Xadani, Oaxaca, para supervisar los avances en la atenci\u00f3n de las personas afectadas por el sismo. https:\/\/t.co\/T7ZGtfyCkF","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en Santa Mar\u00eda Xadani Oaxaca para supervisar los avances en la atenci\u00f3n de las personas afectadas por el sismo httpstcoT7ZGtfyCkF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-13T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"907382786205634562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los objetivos: asegurar suministro de v\u00edveres y atenci\u00f3n m\u00e9dica; levantar un censo de da\u00f1os y, con base en \u00e9l, iniciar la reconstrucci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Los objetivos asegurar suministro de v\u00edveres y atenci\u00f3n m\u00e9dica levantar un censo de da\u00f1os y con base en \u00e9l iniciar la reconstrucci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-11T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"907382692249047040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Chiapa de Corzo, sostengo una reuni\u00f3n para evaluar da\u00f1os por el sismo y reforzar las acciones del @GobMX en Chiapas y Oaxaca. https:\/\/t.co\/TRyjOpCia9","tweet_lang":"es","text_es":"En Chiapa de Corzo sostengo una reuni\u00f3n para evaluar da\u00f1os por el sismo y reforzar las acciones del GobMX en Chiapas y Oaxaca httpstcoTRyjOpCia9","hashtags":[],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-11T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"907382537370181633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Realic\u00e9 una gira de trabajo por Tonal\u00e1, Chiapas, para supervisar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el #sismo. #FuerzaM\u00e9xico https:\/\/t.co\/Sl7tkXZSpy","tweet_lang":"es","text_es":"Realic\u00e9 una gira de trabajo por Tonal\u00e1 Chiapas para supervisar la atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n afectada por el   httpstcoSl7tkXZSpy","hashtags":["sismo","FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-11T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906941976309665792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra solidaridad con la poblaci\u00f3n de Florida por el paso del hurac\u00e1n #Irma. Deseamos que est\u00e9n a salvo y pronto regrese la normalidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra solidaridad con la poblaci\u00f3n de Florida por el paso del hurac\u00e1n  Deseamos que est\u00e9n a salvo y pronto regrese la normalidad","hashtags":["Irma"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-10T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906687780067127296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante que la poblaci\u00f3n en zonas de riesgo est\u00e9 atenta a los avisos de Protecci\u00f3n Civil y atienda las recomendaciones para su resguardo.","tweet_lang":"es","text_es":"Importante que la poblaci\u00f3n en zonas de riesgo est\u00e9 atenta a los avisos de Protecci\u00f3n Civil y atienda las recomendaciones para su resguardo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906687563460726785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fuertes lluvias en #Ver podr\u00edan causar el desbordamiento de r\u00edos, afectando municipios de Jamapa, Medell\u00edn, Boca del R\u00edo y Veracruz.","tweet_lang":"es","text_es":"Fuertes lluvias en  podr\u00edan causar el desbordamiento de r\u00edos afectando municipios de Jamapa Medell\u00edn Boca del R\u00edo y acruz","hashtags":["Ver"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906614836276187137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En todo el pa\u00eds, la @CFEmx ha restablecido el servicio a m\u00e1s de 99% de los clientes afectados por el #sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"En todo el pa\u00eds la  ha restablecido el servicio a m\u00e1s de 99 de los clientes afectados por el ","hashtags":["sismo"],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906614306921500674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Juchit\u00e1n, Oaxaca, se ha restablecido la energ\u00eda el\u00e9ctrica de los 7 pozos de agua.","tweet_lang":"es","text_es":"En Juchit\u00e1n Oaxaca se ha restablecido la energ\u00eda el\u00e9ctrica de los 7 pozos de agua","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906614044521648129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contin\u00faa la atenci\u00f3n a las comunidades afectadas. Toneladas de alimentos y miles de litros de agua se est\u00e1n distribuyendo.","tweet_lang":"es","text_es":"Contin\u00faa la atenci\u00f3n a las comunidades afectadas Toneladas de alimentos y miles de litros de agua se est\u00e1n distribuyendo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906613880037703680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se han registrado m\u00e1s de 770 r\u00e9plicas despu\u00e9s del #sismo principal.","tweet_lang":"es","text_es":"Se han registrado m\u00e1s de 770 r\u00e9plicas despu\u00e9s del  principal","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906613633182035969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamentablemente 65 personas fallecieron por el sismo. En su memoria y en solidaridad con sus familias, decret\u00e9 3 d\u00edas de duelo nacional. https:\/\/t.co\/6gYTgOp5QA","tweet_lang":"es","text_es":"Lamentablemente 65 personas fallecieron por el sismo En su memoria y en solidaridad con sus familias decret\u00e9 3 d\u00edas de duelo nacional httpstco6gYTgOp5QA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906611359005245440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @CFEmx report\u00f3 afectaciones a casi 88 mil clientes de Hgo, Pue y Ver; el 75% ya cuenta con su servicio restablecido.","tweet_lang":"es","text_es":"La  report\u00f3 afectaciones a casi 88 mil clientes de Hgo Pue y Ver el 75 ya cuenta con su servicio restablecido","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906611232161062912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Pue y Ver, m\u00e1s de 3,300 personas acudieron a refugios temporales; el regreso a su hogar depende de las afectaciones a su vivienda.","tweet_lang":"es","text_es":"En Pue y Ver m\u00e1s de 3300 personas acudieron a refugios temporales el regreso a su hogar depende de las afectaciones a su vivienda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906611023653867521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El hurac\u00e1n #Katia se debilit\u00f3 y degrad\u00f3 al tocar tierra. Lamentablemente 2 personas perdieron la vida. Mis condolencias para sus familias.","tweet_lang":"es","text_es":"El hurac\u00e1n  se debilit\u00f3 y degrad\u00f3 al tocar tierra Lamentablemente 2 personas perdieron la vida Mis condolencias para sus familias","hashtags":["Katia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906438391847198721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico expresa su invariable respaldo y solidaridad con el pueblo de Cuba que en estos momentos enfrenta la fuerza del hurac\u00e1n #Irma.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico expresa su invariable respaldo y solidaridad con el pueblo de Cuba que en estos momentos enfrenta la fuerza del hurac\u00e1n ","hashtags":["Irma"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-09-09T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906304892637028352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La poblaci\u00f3n de Hidalgo, Puebla y Veracruz debe extremar precauciones por fuertes lluvias.","tweet_lang":"es","text_es":"La poblaci\u00f3n de Hidalgo Puebla y Veracruz debe extremar precauciones por fuertes lluvias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906304404109664256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mientras se atiende a la poblaci\u00f3n afectada por el #sismo, est\u00e1n en marcha las acciones preventivas ante el hurac\u00e1n #Katia, categor\u00eda 2.","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras se atiende a la poblaci\u00f3n afectada por el  est\u00e1n en marcha las acciones preventivas ante el hurac\u00e1n  categor\u00eda 2","hashtags":["sismo","Katia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906290839235723264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La fuerza de la naturaleza puede ser devastadora,pero la fuerza de la unidad y la solidaridad de los mexicanos es mucho mayor. #FuerzaM\u00e9xico https:\/\/t.co\/OVYfdgWKav","tweet_lang":"es","text_es":"La fuerza de la naturaleza puede ser devastadorapero la fuerza de la unidad y la solidaridad de los mexicanos es mucho mayor  httpstcoOVYfdgWKav","hashtags":["FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906276727470473216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La prioridad en Juchit\u00e1n es restablecer el abasto de agua y alimentos, as\u00ed como la atenci\u00f3n m\u00e9dica de las personas afectadas.","tweet_lang":"es","text_es":"La prioridad en Juchit\u00e1n es restablecer el abasto de agua y alimentos as\u00ed como la atenci\u00f3n m\u00e9dica de las personas afectadas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906276585728118784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las dependencias del @GobMX estar\u00e1n trabajando con la comunidad para asegurar una adecuada atenci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Las dependencias del GobMX estar\u00e1n trabajando con la comunidad para asegurar una adecuada atenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906193368039882752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En nombre de los mexicanos, agradezco las muestras de solidaridad y apoyo que hemos recibido por parte de l\u00edderes y naciones amigas.","tweet_lang":"es","text_es":"En nombre de los mexicanos agradezco las muestras de solidaridad y apoyo que hemos recibido por parte de l\u00edderes y naciones amigas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906193105853980673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Transportaci\u00f3n masiva, incluyendo aeropuertos y puertos, funciona con normalidad; se hacen recorridos de evaluaci\u00f3n en la red carretera.","tweet_lang":"es","text_es":"Transportaci\u00f3n masiva incluyendo aeropuertos y puertos funciona con normalidad se hacen recorridos de evaluaci\u00f3n en la red carretera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906192982327431169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @CFEmx reporta 1.85 millones de clientes afectados y 90% de avance en el restablecimiento (1.66 millones).","tweet_lang":"es","text_es":"La  reporta 185 millones de clientes afectados y 90 de avance en el restablecimiento 166 millones","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906192839817576448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@PcSegob, @SEDENAmx, @SEMAR_mx, @PoliciaFedMx y todas las dependencias del @GobMX realizan acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"PcSegob   PoliciaFedMx y todas las dependencias del GobMX realizan acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SEDENAmx","SEMAR_mx","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906192651564621824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Chiapas y Oaxaca son los estados m\u00e1s afectados. Hasta el momento se han registrado m\u00e1s de 260 r\u00e9plicas, la m\u00e1s intensa de 6.1 grados.","tweet_lang":"es","text_es":"Chiapas y Oaxaca son los estados m\u00e1s afectados Hasta el momento se han registrado m\u00e1s de 260 r\u00e9plicas la m\u00e1s intensa de 61 grados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906192438141665280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De acuerdo con el \u00faltimo reporte, lamentablemente m\u00e1s de 30 personas perdieron la vida y m\u00e1s de 200 resultaron heridas en el #Sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"De acuerdo con el \u00faltimo reporte lamentablemente m\u00e1s de 30 personas perdieron la vida y m\u00e1s de 200 resultaron heridas en el ","hashtags":["Sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906080589673005056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Comit\u00e9 Nacional de Emergencias seguir\u00e1 activo para evaluar afectaciones y coordinar acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"El Comit\u00e9 Nacional de Emergencias seguir\u00e1 activo para evaluar afectaciones y coordinar acciones de atenci\u00f3n a la poblaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906080459599347712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante estar pendientes a las indicaciones de @PcSegob y alertas ante la posible r\u00e9plica del #sismo en las pr\u00f3ximas 24 horas.","tweet_lang":"es","text_es":"Importante estar pendientes a las indicaciones de PcSegob y alertas ante la posible r\u00e9plica del  en las pr\u00f3ximas 24 horas","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906080284042518528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se recomienda a la poblaci\u00f3n revisar instalaciones de gas y el estado de paredes y columnas. Reporten cualquier afectaci\u00f3n a la autoridad","tweet_lang":"es","text_es":"Se recomienda a la poblaci\u00f3n revisar instalaciones de gas y el estado de paredes y columnas Reporten cualquier afectaci\u00f3n a la autoridad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906080013539311616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A las 3 am, la @CFEmx report\u00f3 1.85 millones de usuarios afectados; 1.38 millones ya recuperaron el servicio, el 74%.","tweet_lang":"es","text_es":"A las 3 am la  report\u00f3 185 millones de usuarios afectados 138 millones ya recuperaron el servicio el 74","hashtags":[],"mentions":["CFEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906079685804785665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana se suspenden clases en CDMX, Chis, Edomex, Gro, Hgo, Mor, Oax, Pue, Tab, Tlax y Ver para verificar la infraestructura educativa.","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana se suspenden clases en CDMX Chis Edomex Gro Hgo Mor Oax Pue Tab Tlax y Ver para verificar la infraestructura educativa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906079379335340032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desafortunadamente, se tiene reporte de personas fallecidas. Mis m\u00e1s sentidas condolencias para sus familiares.","tweet_lang":"es","text_es":"Desafortunadamente se tiene reporte de personas fallecidas Mis m\u00e1s sentidas condolencias para sus familiares","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906079206987194368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n, el #sismo tuvo una magnitud de 8.2 grados, es el m\u00e1s intenso en casi un siglo","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan la \u00faltima actualizaci\u00f3n el  tuvo una magnitud de 82 grados es el m\u00e1s intenso en casi un siglo","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T09:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906037322881261573","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dirijo al Centro Nacional de Prevenci\u00f3n de Desastres para una evaluaci\u00f3n general de los efectos del #sismo en el territorio nacional","tweet_lang":"es","text_es":"Me dirijo al Centro Nacional de Prevenci\u00f3n de Desastres para una evaluaci\u00f3n general de los efectos del  en el territorio nacional","hashtags":["sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906029074576883714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las dependencias del @GobMX tienen indicaciones de reunirse de inmediato, para monitorear, evaluar y tomar acciones por #sismo.","tweet_lang":"es","text_es":"Las dependencias del GobMX tienen indicaciones de reunirse de inmediato para monitorear evaluar y tomar acciones por ","hashtags":["sismo"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T06:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906024410041036801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se encuentran activos los protocolos de Protecci\u00f3n Civil, incluyendo el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias, ante sismo de 8.0 de intensidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Se encuentran activos los protocolos de Protecci\u00f3n Civil incluyendo el Comit\u00e9 Nacional de Emergencias ante sismo de 80 de intensidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905589602659876864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tabasco es cuna de la Cultura Olmeca. Aqu\u00ed, donde crecen las ceibas, su gente es honesta y trabajadora: https:\/\/t.co\/1cpTmT2Ri2 https:\/\/t.co\/aDyjSJocjY","tweet_lang":"es","text_es":"Tabasco es cuna de la Cultura Olmeca Aqu\u00ed donde crecen las ceibas su gente es honesta y trabajadora  httpstcoaDyjSJocjY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1cpTmT2Ri2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-07T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905581392918061056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Sonora, la tierra de la \u201cDanza del Venado\u201d, estamos construyendo infraestructura de vanguardia para su gente: https:\/\/t.co\/Yu5M0GEq6a https:\/\/t.co\/7EDzPGrM0x","tweet_lang":"es","text_es":"En Sonora la tierra de la \u201cDanza del Venado\u201d estamos construyendo infraestructura de vanguardia para su gente  httpstco7EDzPGrM0x","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Yu5M0GEq6a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-07T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905573832676696064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las mujeres y hombres de San Luis Potos\u00ed trabajan duro, haciendo de su estado, uno de gran vocaci\u00f3n productiva: https:\/\/t.co\/rUZvjADLgU https:\/\/t.co\/cUKunxGjNU","tweet_lang":"es","text_es":"Las mujeres y hombres de San Luis Potos\u00ed trabajan duro haciendo de su estado uno de gran vocaci\u00f3n productiva  httpstcocUKunxGjNU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rUZvjADLgU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-07T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905566298041495552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es en la maravillosa tierra de Sinaloa, y en sus 600km de costa, en donde suena la tambora y se rompen las olas: https:\/\/t.co\/7VJkkHRGpd https:\/\/t.co\/VjgBXfTchb","tweet_lang":"es","text_es":"Es en la maravillosa tierra de Sinaloa y en sus 600km de costa en donde suena la tambora y se rompen las olas  httpstcoVjgBXfTchb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7VJkkHRGpd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905551454915530752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quer\u00e9taro: tierra de historia, motor de crecimiento e innovaci\u00f3n. Una regi\u00f3n con calidad de vida para su gente https:\/\/t.co\/q6cnjkHuHC https:\/\/t.co\/LKshpuwYjU","tweet_lang":"es","text_es":"Quer\u00e9taro tierra de historia motor de crecimiento e innovaci\u00f3n Una regi\u00f3n con calidad de vida para su gente  httpstcoLKshpuwYjU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q6cnjkHuHC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905544983637221376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pido a la poblaci\u00f3n de #Hgo, #Oax, #Pue, #SLP, #Tamps, #Tlax y #Ver mantenerse informada y atender las recomendaciones de @PcSegob.","tweet_lang":"es","text_es":"Pido a la poblaci\u00f3n de       y  mantenerse informada y atender las recomendaciones de PcSegob","hashtags":["Hgo","Oax","Pue","SLP","Tamps","Tlax","Ver"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905544831925067776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He dado indicaciones para activar el #PlanMX ante el hurac\u00e1n #Katia. El objetivo: coordinar las acciones preventivas del @GobMX.","tweet_lang":"es","text_es":"He dado indicaciones para activar el  ante el hurac\u00e1n  El objetivo coordinar las acciones preventivas del GobMX","hashtags":["PlanMX","Katia"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905226553616809984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy Puebla est\u00e1 escribiendo un nuevo cap\u00edtulo de crecimiento, transformaci\u00f3n y modernidad https:\/\/t.co\/Cp7YQunE0d https:\/\/t.co\/tzkhr1bnNp","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy Puebla est\u00e1 escribiendo un nuevo cap\u00edtulo de crecimiento transformaci\u00f3n y modernidad  httpstcotzkhr1bnNp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Cp7YQunE0d"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905219027345195008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los mexicanos estamos muy orgullosos y agradecidos con nuestras Fuerzas Armadas. Conoce algunas de sus historias: https:\/\/t.co\/iTew267ARU https:\/\/t.co\/fanpDK56Xn","tweet_lang":"es","text_es":"Los mexicanos estamos muy orgullosos y agradecidos con nuestras Fuerzas Armadas Conoce algunas de sus historias  httpstcofanpDK56Xn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iTew267ARU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905211458773893120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con un extraordinario patrimonio hist\u00f3rico, cultural y natural, Oaxaca es un estado diverso lleno de magia y encanto https:\/\/t.co\/A3ueWIQDes https:\/\/t.co\/c5HZfabhyJ","tweet_lang":"es","text_es":"Con un extraordinario patrimonio hist\u00f3rico cultural y natural Oaxaca es un estado diverso lleno de magia y encanto  httpstcoc5HZfabhyJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A3ueWIQDes"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905196362744045568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuevo Le\u00f3n es sin\u00f3nimo de innovaci\u00f3n y prosperidad. Con el esfuerzo de su gente, se consolida como motor de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/DC2SMz40PX https:\/\/t.co\/Ib9nZzSBdS","tweet_lang":"es","text_es":"Nuevo Le\u00f3n es sin\u00f3nimo de innovaci\u00f3n y prosperidad Con el esfuerzo de su gente se consolida como motor de M\u00e9xico  httpstcoIb9nZzSBdS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DC2SMz40PX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905173700835553280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nayarit, lugar en el que se entrelazan culturas ancestrales y la vocaci\u00f3n de trabajo de todos sus habitantes https:\/\/t.co\/IR5jOzQBG2 https:\/\/t.co\/FMsflNntBk","tweet_lang":"es","text_es":"Nayarit lugar en el que se entrelazan culturas ancestrales y la vocaci\u00f3n de trabajo de todos sus habitantes  httpstcoFMsflNntBk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IR5jOzQBG2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905170085299363840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reitero mi reconocimiento, admiraci\u00f3n y solidaridad a los j\u00f3venes DACA que contribuyen al desarrollo del pa\u00eds al que llegaron en su infancia","tweet_lang":"es","text_es":"Reitero mi reconocimiento admiraci\u00f3n y solidaridad a los j\u00f3venes DACA que contribuyen al desarrollo del pa\u00eds al que llegaron en su infancia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905169923478917120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico recibir\u00e1 con brazos abiertos a los j\u00f3venes que regresen. El @GobMX les ofrecer\u00e1 el mayor apoyo para integrarse plenamente al pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico recibir\u00e1 con brazos abiertos a los j\u00f3venes que regresen El GobMX les ofrecer\u00e1 el mayor apoyo para integrarse plenamente al pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905169759255199744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra embajada y red consular redoblar\u00e1n esfuerzos para garantizar la protecci\u00f3n y asistencia consular y legal a los j\u00f3venes afectados.","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra embajada y red consular redoblar\u00e1n esfuerzos para garantizar la protecci\u00f3n y asistencia consular y legal a los j\u00f3venes afectados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905169624689385472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @GobMX promover\u00e1 ante los Poderes de los EEUU una pronta soluci\u00f3n permanente que brinde certidumbre jur\u00eddica a los j\u00f3venes #DACA.","tweet_lang":"es","text_es":"El GobMX promover\u00e1 ante los Poderes de los EEUU una pronta soluci\u00f3n permanente que brinde certidumbre jur\u00eddica a los j\u00f3venes ","hashtags":["DACA"],"mentions":["gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905169444720087040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta medida afecta a miles de j\u00f3venes nacidos en M\u00e9xico y que viven en los EEUU desde ni\u00f1os. Estamos a su lado.","tweet_lang":"es","text_es":"Esta medida afecta a miles de j\u00f3venes nacidos en M\u00e9xico y que viven en los EEUU desde ni\u00f1os Estamos a su lado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905169279074484224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico lamenta profundamente la cancelaci\u00f3n del Programa de Acci\u00f3n Diferida para los Llegados en la Infancia #DACA.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico lamenta profundamente la cancelaci\u00f3n del Programa de Acci\u00f3n Diferida para los Llegados en la Infancia ","hashtags":["DACA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905113056312561665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajamos para fortalecer las capacidades operativas y t\u00e1cticas de nuestras Fuerzas Armadas #5toInforme https:\/\/t.co\/SHwMb67bFc","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajamos para fortalecer las capacidades operativas y t\u00e1cticas de nuestras Fuerzas Armadas  httpstcoSHwMb67bFc","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905052927638700033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En los \u00faltimos 5 a\u00f1os hemos hecho inversiones hist\u00f3ricas en equipamiento y capacitaci\u00f3n de nuestros soldados, pilotos y marinos #5toInforme. https:\/\/t.co\/k1XQooUnMY","tweet_lang":"es","text_es":"En los \u00faltimos 5 a\u00f1os hemos hecho inversiones hist\u00f3ricas en equipamiento y capacitaci\u00f3n de nuestros soldados pilotos y marinos  httpstcok1XQooUnMY","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904899112260141056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Morelos posee grandes atractivos culturales y tur\u00edsticos, que hacen de este estado, uno de los m\u00e1s visitados: https:\/\/t.co\/fK7BPZv3bn https:\/\/t.co\/ve6BeFYdfM","tweet_lang":"es","text_es":"Morelos posee grandes atractivos culturales y tur\u00edsticos que hacen de este estado uno de los m\u00e1s visitados  httpstcove6BeFYdfM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fK7BPZv3bn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904879682163585025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Michoac\u00e1n es una tierra maravillosa, donde tradici\u00f3n y modernidad avanzan de la mano de la gente trabajadora https:\/\/t.co\/tVHhtYUObg https:\/\/t.co\/kMTCctmXjJ","tweet_lang":"es","text_es":"Michoac\u00e1n es una tierra maravillosa donde tradici\u00f3n y modernidad avanzan de la mano de la gente trabajadora  httpstcokMTCctmXjJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tVHhtYUObg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904864170625032192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Estado de M\u00e9xico representa una tierra de oportunidades que la hacen la segunda econom\u00eda m\u00e1s grande del pa\u00eds https:\/\/t.co\/IxDRD5trbf https:\/\/t.co\/lQXOxuqdoV","tweet_lang":"es","text_es":"El Estado de M\u00e9xico representa una tierra de oportunidades que la hacen la segunda econom\u00eda m\u00e1s grande del pa\u00eds  httpstcolQXOxuqdoV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IxDRD5trbf"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2017-09-05T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904858994484822016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hemos ampliado la Pensi\u00f3n para Adultos Mayores, hoy cinco millones y medio de adultos mayores ya la reciben https:\/\/t.co\/iTew267ARU https:\/\/t.co\/Hk16GSXvWI","tweet_lang":"es","text_es":"Hemos ampliado la Pensi\u00f3n para Adultos Mayores hoy cinco millones y medio de adultos mayores ya la reciben  httpstcoHk16GSXvWI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iTew267ARU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904856620286435328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jalisco, tierra del mariachi y del agave azul, es uno de los estados que m\u00e1s ha contribuido a la identidad de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/CNWEE3aJRn https:\/\/t.co\/hmjJ7Qdvj7","tweet_lang":"es","text_es":"Jalisco tierra del mariachi y del agave azul es uno de los estados que m\u00e1s ha contribuido a la identidad de M\u00e9xico  httpstcohmjJ7Qdvj7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CNWEE3aJRn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-05T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904750676768464896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el Seguro de Vida para Jefas de Familia, m\u00e1s de 6 millones de mam\u00e1s saben que sus hijos estar\u00e1n protegidos si ellas llegaran a faltar. https:\/\/t.co\/QOuEDnTG9y","tweet_lang":"es","text_es":"Con el Seguro de Vida para Jefas de Familia m\u00e1s de 6 millones de mam\u00e1s saben que sus hijos estar\u00e1n protegidos si ellas llegaran a faltar httpstcoQOuEDnTG9y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-04T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904690541446676480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hemos puesto en marcha un red de m\u00e1s de 5 mil comedores comunitarios, en donde diariamente se sirven un mill\u00f3n de comidas #5toInforme. https:\/\/t.co\/OSsbNcDkqG","tweet_lang":"es","text_es":"Hemos puesto en marcha un red de m\u00e1s de 5 mil comedores comunitarios en donde diariamente se sirven un mill\u00f3n de comidas  httpstcoOSsbNcDkqG","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-04T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904509322822017024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Hidalgo es un estado de riqueza cultural, tur\u00edstica y deportiva. Referente en la formaci\u00f3n de j\u00f3venes futbolistas. https:\/\/t.co\/S8q5E8Bfmo https:\/\/t.co\/PxvKgAFPH1","tweet_lang":"es","text_es":" es un estado de riqueza cultural tur\u00edstica y deportiva Referente en la formaci\u00f3n de j\u00f3venes futbolistas  httpstcoPxvKgAFPH1","hashtags":["Hidalgo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S8q5E8Bfmo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-04T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904494234534797312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Guerrero es orgullo, tradici\u00f3n y belleza natural; es adem\u00e1s, capital del turismo de M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/P4j33pBO4z https:\/\/t.co\/IUFxnHSIkE","tweet_lang":"es","text_es":" es orgullo tradici\u00f3n y belleza natural es adem\u00e1s capital del turismo de M\u00e9xico   httpstcoIUFxnHSIkE","hashtags":["Guerrero"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P4j33pBO4z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-04T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904479126014140416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En #Guanajuato la historia, cultura y tradici\u00f3n se mezclan con el crecimiento econ\u00f3mico y el desarrollo industrial. https:\/\/t.co\/mUkeghtRQy https:\/\/t.co\/gyzaTSc8c2","tweet_lang":"es","text_es":"En  la historia cultura y tradici\u00f3n se mezclan con el crecimiento econ\u00f3mico y el desarrollo industrial  httpstcogyzaTSc8c2","hashtags":["Guanajuato"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mUkeghtRQy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904471593258123265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Durango, tierra de mujeres y hombres trabajadores que saben c\u00f3mo vencer las adversidades y construir nuevos caminos https:\/\/t.co\/b4WW8Ti6tk https:\/\/t.co\/MPGaRrmHR9","tweet_lang":"es","text_es":" tierra de mujeres y hombres trabajadores que saben c\u00f3mo vencer las adversidades y construir nuevos caminos  httpstcoMPGaRrmHR9","hashtags":["Durango"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b4WW8Ti6tk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904464054462275584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por su diversidad, la energ\u00eda de su gente y sus inagotables oportunidades, la #CDMX es la ciudad que lo tiene todo. https:\/\/t.co\/pusvh84bvJ https:\/\/t.co\/u2iV0LcBVn","tweet_lang":"es","text_es":"Por su diversidad la energ\u00eda de su gente y sus inagotables oportunidades la  es la ciudad que lo tiene todo  httpstcou2iV0LcBVn","hashtags":["CDMX"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pusvh84bvJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904388549276925952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Construimos 400 mil nuevos cuartos, muchos de ellos #CuartosRosas, para que las ni\u00f1as y adolescentes tengan privacidad #5toInforme: https:\/\/t.co\/15j4a32U81","tweet_lang":"es","text_es":"Construimos 400 mil nuevos cuartos muchos de ellos  para que las ni\u00f1as y adolescentes tengan privacidad  httpstco15j4a32U81","hashtags":["CuartosRosas","5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904328152842813440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En 5 a\u00f1os, 4 millones de familias han podido comprar o remodelar su casa. \u00a1Lo bueno cuenta, y queremos que siga contando! #5toInforme https:\/\/t.co\/CmuskaaiYK","tweet_lang":"es","text_es":"En 5 a\u00f1os 4 millones de familias han podido comprar o remodelar su casa \u00a1Lo bueno cuenta y queremos que siga contando  httpstcoCmuskaaiYK","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904207351653076992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En esta administraci\u00f3n, el @Infonavit y el @FOVISSSTEmx han entregado la cuarta parte del total de los cr\u00e9ditos otorgados desde su creaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/D5EBr087cn","tweet_lang":"es","text_es":"En esta administraci\u00f3n el  y el  han entregado la cuarta parte del total de los cr\u00e9ditos otorgados desde su creaci\u00f3n httpstcoD5EBr087cn","hashtags":[],"mentions":["Infonavit","FOVISSSTEmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T05:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904146939263934464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En #Chihuahua, de gente valiente, noble y leal, trabajamos para lograr mayor bienestar y generar m\u00e1s oportunidades: https:\/\/t.co\/Z8fv0UzDWQ https:\/\/t.co\/s5Ip495iZz","tweet_lang":"es","text_es":"En  de gente valiente noble y leal trabajamos para lograr mayor bienestar y generar m\u00e1s oportunidades  httpstcos5Ip495iZz","hashtags":["Chihuahua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8fv0UzDWQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904131851463168000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En #Chiapas unimos esfuerzos para hacer frente a la pobreza, generar empleos y mayor bienestar a sus habitantes: https:\/\/t.co\/x0eCbDSs4R https:\/\/t.co\/J2h1CSyj6V","tweet_lang":"es","text_es":"En  unimos esfuerzos para hacer frente a la pobreza generar empleos y mayor bienestar a sus habitantes  httpstcoJ2h1CSyj6V","hashtags":["Chiapas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x0eCbDSs4R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-03T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904116748395307008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Colima es un estado de costumbres y tradici\u00f3n, con mujeres y hombres que se esfuerzan para conquistar sus sue\u00f1os. https:\/\/t.co\/mgd6V1pOeD https:\/\/t.co\/aFxl50DGcw","tweet_lang":"es","text_es":" es un estado de costumbres y tradici\u00f3n con mujeres y hombres que se esfuerzan para conquistar sus sue\u00f1os  httpstcoaFxl50DGcw","hashtags":["Colima"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mgd6V1pOeD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904109184483942400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coahuila es un estado grande en todo sentido, que aprovecha las ventajas de su ubicaci\u00f3n y vocaci\u00f3n productiva https:\/\/t.co\/8IsR9MC96y https:\/\/t.co\/cTZSK0byAz","tweet_lang":"es","text_es":" es un estado grande en todo sentido que aprovecha las ventajas de su ubicaci\u00f3n y vocaci\u00f3n productiva  httpstcocTZSK0byAz","hashtags":["Coahuila"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8IsR9MC96y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904101634883559424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las joyas hist\u00f3ricas y maravillas arqueol\u00f3gicas de Campeche, lo convierten en un estado inigualable. https:\/\/t.co\/oWjcwsZGT0 https:\/\/t.co\/Jy4So557xJ","tweet_lang":"es","text_es":"Las joyas hist\u00f3ricas y maravillas arqueol\u00f3gicas de Campeche lo convierten en un estado inigualable  httpstcoJy4So557xJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oWjcwsZGT0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"903965758480191488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Empresas mexicanas y extranjeras hoy encuentran en M\u00e9xico un lugar seguro para invertir, crecer y generar empleos #5toInforme https:\/\/t.co\/9kTkxJFo7y","tweet_lang":"es","text_es":"Empresas mexicanas y extranjeras hoy encuentran en M\u00e9xico un lugar seguro para invertir crecer y generar empleos  httpstco9kTkxJFo7y","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-02T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043241526346665991","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSalud_mx: El @DIF_NMX abri\u00f3 un #CentroDeAcopio en sus oficinas centrales en la #CDMX, para ayudar a la poblaci\u00f3n damnificada de #Sinal\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  abri\u00f3 un  en sus oficinas centrales en la  para ayudar a la poblaci\u00f3n damnificada de Sinal\u2026","hashtags":["CentroDeAcopio","CDMX"],"mentions":["SSalud_mx","DIF_NMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1043241084573241344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sinaloagobmx: \u00bfEres de los afectados por inundaciones en los 11 municipios declarados como zona de emergencia en #Sinaloa? Esta informa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfEres de los afectados por inundaciones en los 11 municipios declarados como zona de emergencia en  Esta informa\u2026","hashtags":["Sinaloa"],"mentions":["sinaloagobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034876081520574464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: El presidente @epn con @lopezdoriga en @Radio_Formula #LopezDoriga #Joaquin https:\/\/t.co\/bXBenD81zt","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente epn con  en    ","hashtags":["LopezDoriga","Joaquin"],"mentions":["lopezdoriga","EPN","lopezdoriga","Radio_Formula"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bXBenD81zt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-29T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1034876042832297984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Usted puede seguir en esta liga https:\/\/t.co\/cGKJRasooF el noticiario de @lopezdoriga en @Radio_Formula y #TeleFormiula #L\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Usted puede seguir en esta liga  el noticiario de  en  y  L\u2026","hashtags":["TeleFormiula"],"mentions":["lopezdoriga","lopezdoriga","Radio_Formula"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cGKJRasooF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-08-29T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1008392716038766597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miseleccionmx: \u00a1ESTE TRIUNFO ES DE TODOS LOS MEXICANOS! \u26bd\ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Unidos empezamos con el pie derecho en #Rusia2018!\n\u00a1Gr\u00edtenlo, g\u00f3zenlo!\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1ESTE TRIUNFO ES DE TODOS LOS MEXICANOS \ufe0f \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\n\n\u00a1Unidos empezamos con el pie derecho en \n\u00a1Gr\u00edtenlo g\u00f3zenlo\u2026","hashtags":["Rusia2018"],"mentions":["miseleccionmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","\u26bd"],"tweet_date":"2018-06-17T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"991420963110567936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: Ayer la @lotenal hizo historia, al incluir por vez primera a ni\u00f1as y ni\u00f1os con discapacidad en sus filas de \"Ni\u00f1os Grito\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ayer la  hizo historia al incluir por vez primera a ni\u00f1as y ni\u00f1os con discapacidad en sus filas de Ni\u00f1os Grito\u2026","hashtags":[],"mentions":["PresidenciaMX","lotenal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988136887675244544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hannover_messe: \u201eMexico is the nation best integrated into international economy\u201c @EPN adds. Collaboration with Germany has been pricel\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["hannover_messe","EPN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-04-22T19:00:00","geolocation":null,"text_en":": Mexico is the nation best integrated into international economy adds. Collaboration with Germany has been pricel","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"988136821120004096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hannover_messe: \u201eWith German business expanding to our country, the industrialisation of Mexico began. And throughout the years it has\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["hannover_messe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2018-04-22T19:00:00","geolocation":null,"text_en":": With German business expanding to our country, the industrialisation of Mexico began. And throughout the years it has","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"967415977565609985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pepe_Arce_: \u00a1Orgulloso de tener la bandera m\u00e1s bonita del mundo! \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #D\u00edaDeLaBandera #BanderaDeM\u00e9xico #MiBandera #24DeFebrero https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Orgulloso de tener la bandera m\u00e1s bonita del mundo \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd     httpst\u2026","hashtags":["D\u00edaDeLaBandera","BanderaDeM\u00e9xico","MiBandera","24DeFebrero"],"mentions":["Pepe_Arce_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-02-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"967415693304934401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lizm_Velazquez: Por la incomparable emoci\u00f3n de ver ondear nuestra bandera, por el orgullo de ser mexicana, en  tu d\u00eda #MiBandera reiter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por la incomparable emoci\u00f3n de ver ondear nuestra bandera por el orgullo de ser mexicana en  tu d\u00eda  reiter\u2026","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["Lizm_Velazquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"967414613200404480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @javier_trevino: #MiBandera https:\/\/t.co\/rMQkFLIrfF","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["MiBandera"],"mentions":["javier_trevino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @javier_trevino: #MiBandera https:\/\/t.co\/rMQkFLIrfF"}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"967414301353943040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariaHernndz: La bandera nacional nos representa y da sentido de identidad como mexicanos en todo el mundo #MiBandera  \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #orgullosa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT MariaHernndz La bandera nacional nos representa y da sentido de identidad como mexicanos en todo el mundo   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd \u2026","hashtags":["MiBandera","orgullosa"],"mentions":["mariahernndz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-02-24T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966839665444704256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NafinOficial: Pasi\u00f3n por #M\u00e9xico. #MiBandera https:\/\/t.co\/JOK65E8jsd","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pasi\u00f3n por   httpstcoJOK65E8jsd","hashtags":["M\u00e9xico","MiBandera"],"mentions":["NafinOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966839512604270593","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JaimeFHM: Les comparto una fotograf\u00eda de nuestra Bandera, que fue capturada durante una gira de trabajo en la Central Hidroel\u00e9ctrica \u201cF\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto una fotograf\u00eda de nuestra Bandera que fue capturada durante una gira de trabajo en la Central Hidroel\u00e9ctrica \u201cF\u2026","hashtags":[],"mentions":["JaimeFHM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966839380081037314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RafaelPacchiano: Una de las fotos que m\u00e1s me gusta de #MiBandera es \u00e9sta, en San Felipe, Baja California. Siempre me recordar\u00e1 el mayor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una de las fotos que m\u00e1s me gusta de  es \u00e9sta en San Felipe Baja California Siempre me recordar\u00e1 el mayor\u2026","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["RafaelPacchiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966839325576105984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EvielPM: Esta fotograf\u00eda fue tomada en el Cerro del Fort\u00edn de mi bello estado de #Oaxaca. La Bandera Mexicana es uno de los s\u00edmbolos pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta fotograf\u00eda fue tomada en el Cerro del Fort\u00edn de mi bello estado de  La Bandera Mexicana es uno de los s\u00edmbolos pa\u2026","hashtags":["Oaxaca"],"mentions":["EvielPM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966056357227937793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JimenaCardona: Te amo M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #MiBandera https:\/\/t.co\/0duu1qII8O","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Te amo M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  httpstco0duu1qII8O","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["JimenaCardona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966056267394424832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Liliana01: #MiBandera \n\ud83d\udcf7: #Z\u00f3caloCDMX https:\/\/t.co\/8QW6DLrgCn","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["MiBandera","Z\u00f3caloCDMX"],"mentions":["Liliana01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf7"],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @Liliana01: #MiBandera \n: #Z\u00f3caloCDMX https:\/\/t.co\/8QW6DLrgCn"}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966056183869026304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaraXimena: #MiBandera , Estado de M\u00e9xico.\n\n\ud83d\udcf7: @MaraXimena https:\/\/t.co\/3SYJPMy15f","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Estado de M\u00e9xico\n\n  httpstco3SYJPMy15f","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["MaraXimena","MaraXimena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf7"],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966056026138005504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArmandoFloresR: #MiBandera Brillando en el cielo de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/3Ydlhtx0G0","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Brillando en el cielo de M\u00e9xico httpstco3Ydlhtx0G0","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["ArmandoFloresR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966055851889840129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carlos_rbravo: @PresidenciaMX @ESanchezHdz @EPN @SEGOB_mx @navarreteprida @EFEMERIDESMX @Fco__Guzman @SCT_mx @SEMARNAT_mx #mibandera ht\u2026","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["mibandera"],"mentions":["carlos_rbravo","PresidenciaMX","ESanchezHdz","EPN","SEGOB_mx","navarreteprida","EFEMERIDESMX","Fco__Guzman","SCT_mx","SEMARNAT_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @carlos_rbravo: @PresidenciaMX @ESanchezHdz @EPN @SEGOB_mx @navarreteprida @EFEMERIDESMX @Fco__Guzman @SCT_mx @SEMARNAT_mx #mibandera ht\u2026"}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966055825990012928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @galletita02: #MiBandera mexicana\nMi bandera tricolor\nMuestra de grandeza\nY  s\u00edmbolo de amor. https:\/\/t.co\/sRB0CCqk4E","tweet_lang":"es","text_es":"RT   mexicana\nMi bandera tricolor\nMuestra de grandeza\nY  s\u00edmbolo de amor httpstcosRB0CCqk4E","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["galletita02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"966055803743485952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TerminalNavega: #MiBandera  @TerminalNavega https:\/\/t.co\/iJyJMCoeKb","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["MiBandera"],"mentions":["TerminalNavega","TerminalNavega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @TerminalNavega: #MiBandera  @TerminalNavega https:\/\/t.co\/iJyJMCoeKb"}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804593539047424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pamelaortegaMd: No hay nada m\u00e1s hermoso que ella. #MiBandera \ud83d\udc9a\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/N3DqGhDicG","tweet_lang":"es","text_es":"RT pamelaortegaMd No hay nada m\u00e1s hermoso que ella  \u2764\ufe0f httpstcoN3DqGhDicG","hashtags":["MiBandera"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9a","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804503797673984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OskarOliver: Sin duda alguna #MiBandera es la m\u00e1s bella del mundo y s\u00edmbolo Patrio de unidad nacional. #D\u00edadelaBandera @gobmx https:\/\/t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin duda alguna  es la m\u00e1s bella del mundo y s\u00edmbolo Patrio de unidad nacional   httpst\u2026","hashtags":["MiBandera","D\u00edadelaBandera"],"mentions":["OskarOliver","gobmx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804472571064322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YeXxZiiTa: \u00a1Viva M\u00e9xico! #MiBandera https:\/\/t.co\/hb6EVRxjwL","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Viva M\u00e9xico  httpstcohb6EVRxjwL","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["YeXxZiiTa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804397522399233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nancytanieto: ... Se levanta en el m\u00e1stil mi Bandera Como un sol entre c\u00e9firos y trinos ... #MiBandera https:\/\/t.co\/jKWkl4YsEK","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Se levanta en el m\u00e1stil mi Bandera Como un sol entre c\u00e9firos y trinos   httpstcojKWkl4YsEK","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["nancytanieto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804377599393792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @guerrero6610: Simplemente la m\u00e1s bella del mundo.#MiBandera https:\/\/t.co\/0m4C5xVCpO","tweet_lang":"es","text_es":"RT guerrero6610 Simplemente la m\u00e1s bella del mundo httpstco0m4C5xVCpO","hashtags":["MiBandera"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804351909277696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LauraBarreraF: Les comparto esta foto de parte del equipo @DIF_NMX, orgullosos de servir a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd. Los invito a compartir sus fotos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto esta foto de parte del equipo  orgullosos de servir a M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Los invito a compartir sus fotos\u2026","hashtags":[],"mentions":["LauraBarreraF","DIF_NMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804311073538048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoaquinColdwell: La semana pasada realic\u00e9 una visita de trabajo a #Campeche donde tuve la oportunidad de capturar esta imagen de nuestr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La semana pasada realic\u00e9 una visita de trabajo a  donde tuve la oportunidad de capturar esta imagen de nuestr\u2026","hashtags":["Campeche"],"mentions":["JoaquinColdwell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965804229263699968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Alfredojalili: #MiBandera \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Denver, Co. @PresidenciaMX https:\/\/t.co\/jaaByeujeo","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Denver Co  httpstcojaaByeujeo","hashtags":["MiBandera"],"mentions":["Alfredojalili","PresidenciaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-02-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"965632512834850817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 24 de febrero conmemoraremos el #D\u00edadelaBandera. \nPara celebrarlo durante toda la semana, les invitamo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pr\u00f3ximo s\u00e1bado 24 de febrero conmemoraremos el  \nPara celebrarlo durante toda la semana les invitamo\u2026","hashtags":["D\u00edadelaBandera"],"mentions":["PresidenciaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-19T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"958037740259508224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Pablo Gonz\u00e1lez! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano para contarles la aventura que ha sido emprender un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Pablo Gonz\u00e1lez Esta semana voy a estar en  para contarles la aventura que ha sido emprender un\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-01-29T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"957768034466242561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miseleccionmx: #Sub20Fem \u00a1HIST\u00d3RICO! \u00a1SOMOS CAMPEONAS DE @CONCACAF!\n\n\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83c\udfc6\n\n#SoyM\u00e9xico | #CU20W https:\/\/t.co\/sAkCrxO7Ez","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1HIST\u00d3RICO \u00a1SOMOS CAMPEONAS DE CONCACAF\n\n\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\n   httpstcosAkCrxO7Ez","hashtags":["Sub20Fem","SoyM\u00e9xico","CU20W"],"mentions":["miseleccionmx","Concacaf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfc6","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2018-01-29T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"937755483317899264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: Soy @ALEXARODULFO y nac\u00ed en Cd Ju\u00e1rez y siempre quise ser maquillista y estilista. Aunque mis padres no estaban convenci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Soy  y nac\u00ed en Cd Ju\u00e1rez y siempre quise ser maquillista y estilista Aunque mis padres no estaban convenci\u2026","hashtags":[],"mentions":["yosoymexicano","ALEXARODULFO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-12-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"935298141355732992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JohnKerry: Grateful to President @EPN for his tremendous leadership in making Mexico's Revillagigedo a national park and the largest ma\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["JohnKerry","EPN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-28T00:00:00","geolocation":null,"text_en":": Grateful to President for his tremendous leadership in making Mexico's Revillagigedo a national park and the largest ma","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"935294945929433093","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Karla Lara! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi experiencia en la maternidad y mi pasi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Karla Lara Esta semana voy a estar en  compartiendo mi experiencia en la maternidad y mi pasi\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2017-11-28T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"934173045819707392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NatGeo_la: Hoy el presidente de M\u00e9xico, Enrique Pe\u00f1a Nieto, firm\u00f3 el decreto que crea el Parque Nacional Revillagigedo. https:\/\/t.co\/oh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy el presidente de M\u00e9xico Enrique Pe\u00f1a Nieto firm\u00f3 el decreto que crea el Parque Nacional Revillagigedo httpstcooh\u2026","hashtags":[],"mentions":["NatGeo_la"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-24T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"932667038195216384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Hirving Lozano! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi pasi\u00f3n por el futbol y las canchas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Hirving Lozano Esta semana voy a estar en  compartiendo mi pasi\u00f3n por el futbol y las canchas\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-20T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"930160923263856642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Beatriz Calles! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano, compartiendo mi pasi\u00f3n por la moda y mi labor en M\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Beatriz Calles Esta semana voy a estar en  compartiendo mi pasi\u00f3n por la moda y mi labor en M\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-13T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"927659027512803329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Paz Austin! Acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en #YoSoyMexicano https:\/\/t.co\/MqOi6iKHDE","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Paz Austin Acomp\u00e1\u00f1enme esta semana en  httpstcoMqOi6iKHDE","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-11-06T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"925045865043111936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Paola Berger! Esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano compartiendo la historia de Make-A-Wish \u00ae M\u00e9xico. \u00a1Ac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Paola Berger Esta semana voy a estar en  compartiendo la historia de MakeAWish  M\u00e9xico \u00a1Ac\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u00ae"],"tweet_date":"2017-10-30T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924731219429879808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @F1: #FuerzaMex1co\n\nPoignant scenes on the grid for the National Anthem\n\n#MexicoGP \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #F1 https:\/\/t.co\/rSmi9CWNBJ","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":["FuerzaMex1co","MexicoGP","F1"],"mentions":["F1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2017-10-29T20:00:00","geolocation":null,"text_en":": scenes on the grid for the National Anthem","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924370915969904640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: El Desfile de #D\u00edaDeMuertos en la Ciudad de M\u00e9xico comenzar\u00e1 en la Estela de Luz a las 16 hrs. \u00a1Disfr\u00fatalo con tu famili\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Desfile de  en la Ciudad de M\u00e9xico comenzar\u00e1 en la Estela de Luz a las 16 hrs \u00a1Disfr\u00fatalo con tu famili\u2026","hashtags":["D\u00edaDeMuertos"],"mentions":["PresidenciaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-28T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924370876275085313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: Ruta del Desfile de #D\u00edaDeMuertos en la Ciudad de M\u00e9xico.\n#ElViajeContin\u00faa https:\/\/t.co\/HzqQq4jDLG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ruta del Desfile de  en la Ciudad de M\u00e9xico\n httpstcoHzqQq4jDLG","hashtags":["D\u00edaDeMuertos","ElViajeContin\u00faa"],"mentions":["PresidenciaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-28T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"922848594025238529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mbachelet: \u00a1Felicitaciones Presidente @EPN, por convertir Revillagigedo en el \u00e1rea marina protegida m\u00e1s grande de Norteam\u00e9rica! Gran ej\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Felicitaciones Presidente  por convertir Revillagigedo en el \u00e1rea marina protegida m\u00e1s grande de Norteam\u00e9rica Gran ej\u2026","hashtags":[],"mentions":["mbachelet","EPN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-24T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"922545119198371842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Yamily Villag\u00f3mez! Esta semana voy a compartir en #YoSoyMexicano la historia de @HeartINKMx \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme! htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Yamily Villag\u00f3mez Esta semana voy a compartir en  la historia de  \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme htt\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano","HeartINKMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-23T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"919991182398296066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Mariana Blanco, y esta semana voy a estar en #YoSoyMexicano compartiendo mi gusto por la cocina. \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Mariana Blanco y esta semana voy a estar en  compartiendo mi gusto por la cocina \u00a1Acomp\u00e1\u00f1enme\u2026","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-16T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"918840816356823041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LeoDiCaprio: Thank you @EPN for your continued efforts to protect our oceans. https:\/\/t.co\/3ltRa10N2F","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["LeoDiCaprio","EPN"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3ltRa10N2F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":": Thank you for your continued efforts to protect our oceans.","":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"917497969754165250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, nosotros somos Porter! Los invitamos a acompa\u00f1arnos esta semana en #YoSoyMexicano https:\/\/t.co\/5KLy7YkMSP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola nosotros somos Porter Los invitamos a acompa\u00f1arnos esta semana en  httpstco5KLy7YkMSP","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"914994010057576450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy H\u00e9ctor Moreno! Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano https:\/\/t.co\/tXLPRp2gBg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy H\u00e9ctor Moreno Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en  httpstcotXLPRp2gBg","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910628017952530433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CruzRoja_MX: #Ahora\/ Necesitamos collarines de todo tipo. Tama\u00f1os Chico, Mediano y Grande","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Necesitamos collarines de todo tipo Tama\u00f1os Chico Mediano y Grande","hashtags":["Ahora"],"mentions":["CruzRoja_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910360300557410304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: Sigue #ENVIVO el mensaje a la naci\u00f3n del Presidente @EPN tras el sismo de esta tarde.\nhttps:\/\/t.co\/ajPPtDFrI5\n#FuerzaM\u00e9x\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sigue  el mensaje a la naci\u00f3n del Presidente  tras el sismo de esta tarde\n\nFuerzaM\u00e9x\u2026","hashtags":["ENVIVO"],"mentions":["PresidenciaMX","EPN"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ajPPtDFrI5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-20T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"909909798707011584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoymexicano: \u00a1Hola, soy Patrick Loliger! Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en #YoSoyMexicano https:\/\/t.co\/a82MomfqnI","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Patrick Loliger Los invito a acompa\u00f1arme esta semana en  httpstcoa82MomfqnI","hashtags":["YoSoyMexicano"],"mentions":["yosoymexicano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-18T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906694706851139585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ESanchezHdz: La Sra. Ang\u00e9lica Rivera de Pe\u00f1a encabez\u00f3 la instalaci\u00f3n del centro de acopio en el Campo Marte #Sismo #FuerzaM\u00e9xico @DIF_N\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Sra Ang\u00e9lica Rivera de Pe\u00f1a encabez\u00f3 la instalaci\u00f3n del centro de acopio en el Campo Marte   DIFN\u2026","hashtags":["Sismo","FuerzaM\u00e9xico"],"mentions":["ESanchezHdz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-10T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055358925357056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Suspensi\u00f3n de clases en #Tlaxcala, de preescolar a preparatoria. #Sismo https:\/\/t.co\/aQtBFXzM7t","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Suspensi\u00f3n de clases en  de preescolar a preparatoria  ","hashtags":["Tlaxcala","Sismo"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aQtBFXzM7t"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055342391345152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Suspensi\u00f3n de clases tambi\u00e9n en #Puebla para revisi\u00f3n de infraestructura tras #sismo. https:\/\/t.co\/1GGwaegK8Z","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Suspensi\u00f3n de clases tambi\u00e9n en  para revisi\u00f3n de infraestructura tras  ","hashtags":["Puebla","sismo"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1GGwaegK8Z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055327673495552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Tambi\u00e9n en #Oaxaca hay suspensi\u00f3n de clases este viernes. #Sismo https:\/\/t.co\/MqDoek7KVM","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tambi\u00e9n en  hay suspensi\u00f3n de clases este viernes  ","hashtags":["Oaxaca","Sismo"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MqDoek7KVM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055270660423680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Se suspenden clases tambi\u00e9n en #Guerrero para revisi\u00f3n de escuelas. https:\/\/t.co\/NVQDWgDROK","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se suspenden clases tambi\u00e9n en  para revisi\u00f3n de escuelas ","hashtags":["Guerrero"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NVQDWgDROK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055246308184064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: En el #Edomex habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles educativos. #Sismo https:\/\/t.co\/bicCCIK90i","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el  habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles educativos  ","hashtags":["Edomex","Sismo"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bicCCIK90i"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055226372665344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: #Tabasco informa sobre suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles. https:\/\/t.co\/Cxo7AMrFd8","tweet_lang":"es","text_es":"RT   informa sobre suspensi\u00f3n de clases en todos los niveles ","hashtags":["Tabasco"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Cxo7AMrFd8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906055205132705792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Ma\u00f1ana tambi\u00e9n habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en #Hidalgo y #Veracruz.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ma\u00f1ana tambi\u00e9n habr\u00e1 suspensi\u00f3n de clases en  y ","hashtags":["Hidalgo","Veracruz"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906043266637873152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Tambi\u00e9n se suspenden labores en las escuelas en el estado de #Chiapas. #Sismo https:\/\/t.co\/JNzqp06RYZ","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tambi\u00e9n se suspenden labores en las escuelas en el estado de   ","hashtags":["Chiapas","Sismo"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JNzqp06RYZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906043157426536448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aurelionuno: Este viernes 8 de septiembre no habr\u00e1 clases en las escuelas de la #CDMX para hacer una revisi\u00f3n de su infraestructura tra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este viernes 8 de septiembre no habr\u00e1 clases en las escuelas de la  para hacer una revisi\u00f3n de su infraestructura tra\u2026","hashtags":["CDMX"],"mentions":["aurelionuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T07:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904059133544058884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PresidenciaMX: \u26a1\ufe0f Quinto Informe de Gobierno.\n\n#5toInforme\n\nhttps:\/\/t.co\/jhuNapVfhC","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ufe0f Quinto Informe de Gobierno\n\n\n\n","hashtags":["5toInforme"],"mentions":["PresidenciaMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jhuNapVfhC"],"tweet_emoticons":["\u26a1"],"tweet_date":"2017-09-02T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1056659491490545664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a @LewisHamilton por obtener su quinto t\u00edtulo de #F1, a @Max33Verstappen por ganar nuevamente el #GPMX y a la gran afici\u00f3n mexicana por hacer posible esta #F1ESTA. https:\/\/t.co\/y9kAsguaZ1","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a  por obtener su quinto t\u00edtulo de  a  por ganar nuevamente el  y a la gran afici\u00f3n mexicana por hacer posible esta ESTA httpstcoy9kAsguaZ1","hashtags":["F1","GPMX","F1ESTA"],"mentions":["LewisHamilton","Max33Verstappen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-10-28T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1036656419095932928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy, al medio d\u00eda, dar\u00e9 un mensaje con motivo del #6toInforme de Gobierno, que se entreg\u00f3 al H. Congreso de la Uni\u00f3n, el pasado 1 de septiembre. Los invito a seguir la transmisi\u00f3n en este enlace: https:\/\/t.co\/o8UOVIIpQI","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy al medio d\u00eda dar\u00e9 un mensaje con motivo del  de Gobierno que se entreg\u00f3 al H Congreso de la Uni\u00f3n el pasado 1 de septiembre Los invito a seguir la transmisi\u00f3n en este enlace ","hashtags":["6toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o8UOVIIpQI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-09-03T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1021799404985110529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me reun\u00ed con el Presidente de Uruguay Tabar\u00e9 V\u00e1zquez en la #XIIICumbreAP. Acordamos dar continuidad a mecanismos bilaterales que articulan nuestra relaci\u00f3n y le agradec\u00ed su participaci\u00f3n en el encuentro entre la @A_delPacifico y @mercosur, en beneficio de la integraci\u00f3n regional. https:\/\/t.co\/9MCK9juvIM","tweet_lang":"es","text_es":"Me reun\u00ed con el Presidente de Uruguay Tabar\u00e9 V\u00e1zquez en la  Acordamos dar continuidad a mecanismos bilaterales que articulan nuestra relaci\u00f3n y le agradec\u00ed su participaci\u00f3n en el encuentro entre la  y  en beneficio de la integraci\u00f3n regional httpstco9MCK9juvIM","hashtags":["XIIICumbreAP"],"mentions":["A_delPacifico","mercosur"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-07-24T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1007448940084543488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante los fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos que afectan al pa\u00eds, en particular, la depresi\u00f3n tropical que se encuentra frente a las costas de #Guerrero y la tormenta tropical Bud en BCS, es importante seguir las recomendaciones de @pcsegob y los pron\u00f3sticos de @conagua_clima.","tweet_lang":"es","text_es":"Ante los fen\u00f3menos meteorol\u00f3gicos que afectan al pa\u00eds en particular la depresi\u00f3n tropical que se encuentra frente a las costas de  y la tormenta tropical Bud en BCS es importante seguir las recomendaciones de pcsegob y los pron\u00f3sticos de ","hashtags":["Guerrero"],"mentions":["conagua_clima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-15T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1003100052531773441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicito a Giuseppe Conte por su nombramiento como Presidente del Consejo de Ministros de Italia. En los \u00faltimos cinco a\u00f1os la relaci\u00f3n con Italia, nuestro tercer socio comercial en Europa, se ha caracterizado por un din\u00e1mico di\u00e1logo pol\u00edtico que continuaremos fortaleciendo.","tweet_lang":"es","text_es":"Felicito a Giuseppe Conte por su nombramiento como Presidente del Consejo de Ministros de Italia En los \u00faltimos cinco a\u00f1os la relaci\u00f3n con Italia nuestro tercer socio comercial en Europa se ha caracterizado por un din\u00e1mico di\u00e1logo pol\u00edtico que continuaremos fortaleciendo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-03T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1002678375998218241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En particular, destaco la labor de las y los integrantes de la @SEMAR_mx, instituci\u00f3n fundamental para el desarrollo mar\u00edtimo de M\u00e9xico. Nuestra gratitud por su trabajo en la defensa de nuestra soberan\u00eda y su invaluable apoyo en las labores de auxilio a la poblaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"En particular destaco la labor de las y los integrantes de la  instituci\u00f3n fundamental para el desarrollo mar\u00edtimo de M\u00e9xico Nuestra gratitud por su trabajo en la defensa de nuestra soberan\u00eda y su invaluable apoyo en las labores de auxilio a la poblaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SEMAR_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-06-01T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"998386670218100736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades al @ClubSantos y a la afici\u00f3n lagunera por coronarse campeones del torneo #Clausura2018 de la @LIGABancomerMX. Reconozco a mi equipo, el @TolucaFC, por mantenerse en la lucha hasta el \u00faltimo minuto.","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades al  y a la afici\u00f3n lagunera por coronarse campeones del torneo  de la  Reconozco a mi equipo el  por mantenerse en la lucha hasta el \u00faltimo minuto","hashtags":["Clausura2018"],"mentions":["ClubSantos","LIGABancomerMX","TolucaFC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-05-21T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"960217894058475520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este #D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer, mucha fuerza a quienes est\u00e1n luchando contra esta enfermedad y nuestro mayor reconocimiento a las y los profesionales de la salud que dedican su vida a combatirla, como el Dr. Javier L\u00f3pez #NosotrosPodemosYoPuedo https:\/\/t.co\/MCSBM6yNTZ","tweet_lang":"es","text_es":"Este  mucha fuerza a quienes est\u00e1n luchando contra esta enfermedad y nuestro mayor reconocimiento a las y los profesionales de la salud que dedican su vida a combatirla como el Dr Javier L\u00f3pez  httpstcoMCSBM6yNTZ","hashtags":["D\u00edaMundialContraElC\u00e1ncer","NosotrosPodemosYoPuedo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2018-02-04T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"957767898725937153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a la Selecci\u00f3n  #Sub20Fem por sus \u00e9xitos en la #CU20W: se coronaron como campeonas de la @CONCACAF y consiguieron su pase al Mundial. S\u00e9 que representar\u00e1n a @Mexico con entrega, pasi\u00f3n y talento. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd #OrgulloMexicano","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a la Selecci\u00f3n   por sus \u00e9xitos en la  se coronaron como campeonas de la CONCACAF y consiguieron su pase al Mundial S\u00e9 que representar\u00e1n a Mexico con entrega pasi\u00f3n y talento \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":["Sub20Fem","CU20W","OrgulloMexicano"],"mentions":["Concacaf","mexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2018-01-29T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"924759646924976129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a @Max33Verstappen por ganar el @mexicogp y a @LewisHamilton por alcanzar su cuarto t\u00edtulo de #F1 en nuestro pa\u00eds \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd.","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a  por ganar el  y a  por alcanzar su cuarto t\u00edtulo de  en nuestro pa\u00eds \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","hashtags":["F1"],"mentions":["Max33Verstappen","mexicogp","LewisHamilton"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2017-10-29T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"922588373604212736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el #D\u00edaDelM\u00e9dico, reconocemos con aprecio y gratitud a las doctoras y doctores de M\u00e9xico por su vocaci\u00f3n y profesionalismo. https:\/\/t.co\/wuwHAYKw2b","tweet_lang":"es","text_es":"En el  reconocemos con aprecio y gratitud a las doctoras y doctores de M\u00e9xico por su vocaci\u00f3n y profesionalismo httpstcowuwHAYKw2b","hashtags":["D\u00edaDelM\u00e9dico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-10-23T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"910238869857083392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He ordenado evacuar los hospitales con da\u00f1os y trasladar a sus pacientes a otras unidades m\u00e9dicas. #Sismo","tweet_lang":"es","text_es":"He ordenado evacuar los hospitales con da\u00f1os y trasladar a sus pacientes a otras unidades m\u00e9dicas ","hashtags":["Sismo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-19T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906304949344014342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La entrada de #Katia puede ser particularmente peligrosa en laderas afectadas por el sismo. Eviten estas zonas.","tweet_lang":"es","text_es":"La entrada de  puede ser particularmente peligrosa en laderas afectadas por el sismo Eviten estas zonas","hashtags":["Katia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"906276508691398656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me encuentro en una de las zonas m\u00e1s afectadas por el sismo en Oaxaca para acompa\u00f1ar a su gente en este momento de dificultad.","tweet_lang":"es","text_es":"Me encuentro en una de las zonas m\u00e1s afectadas por el sismo en Oaxaca para acompa\u00f1ar a su gente en este momento de dificultad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"905558754082430976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quintana Roo es reconocido en todo el mundo por su belleza natural y por la hospitalidad de su gente: https:\/\/t.co\/HjCtkQKYa6 https:\/\/t.co\/TaqVkABBEi","tweet_lang":"es","text_es":"Quintana Roo es reconocido en todo el mundo por su belleza natural y por la hospitalidad de su gente  httpstcoTaqVkABBEi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HjCtkQKYa6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-06T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"EPN","poi_id":2897441,"verified":true,"country":"Mexico","id":"904026941988241408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo bueno cuenta y queremos que siga contando. Acomp\u00e1\u00f1ame durante la transmisi\u00f3n del #5toInforme https:\/\/t.co\/KxdqEIcwtJ","tweet_lang":"es","text_es":"Lo bueno cuenta y queremos que siga contando Acomp\u00e1\u00f1ame durante la transmisi\u00f3n del  ","hashtags":["5toInforme"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KxdqEIcwtJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2017-09-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
