{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440713751829770252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No es Pisa\u2026 es Santa Luc\u00eda: la Torre de Control se est\u00e1 inclinando https:\/\/t.co\/msqdGOYDe7","tweet_lang":"es","text_es":"No es Pisa\u2026 es Santa Luc\u00eda la Torre de Control se est\u00e1 inclinando ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/msqdGOYDe7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440505804147154953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades @luisantespino https:\/\/t.co\/svLGv6W7Il","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades  ","hashtags":[],"mentions":["luisantespino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/svLGv6W7Il"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440420750788157444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Regalan el dinero de los mexicanos\", dice Margarita Zavala en San L\u00e1zaro https:\/\/t.co\/d1tFSnvuhN","tweet_lang":"es","text_es":"Regalan el dinero de los mexicanos dice Margarita Zavala en San L\u00e1zaro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d1tFSnvuhN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440089903702892544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los padres de familia de las ni\u00f1as y los ni\u00f1os con c\u00e1ncer deben estar agraviados, muy molestos. S\u00e9 que la lucha por la vida de sus hijos es aut\u00e9ntica, \u00a1c\u00f3mo no iba a serlo! Me solidarizo con ellos. https:\/\/t.co\/XwqeoEdwlP","tweet_lang":"es","text_es":"Los padres de familia de las ni\u00f1as y los ni\u00f1os con c\u00e1ncer deben estar agraviados muy molestos S\u00e9 que la lucha por la vida de sus hijos es aut\u00e9ntica \u00a1c\u00f3mo no iba a serlo Me solidarizo con ellos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XwqeoEdwlP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440088962933174278","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades Tano Leyson, por el merecido reconocimiento. https:\/\/t.co\/qzRKOW8yLB","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades Tano Leyson por el merecido reconocimiento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qzRKOW8yLB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439723868889944067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lean a @EnriqueKrauze : el gobierno que se dice liberal destruye el mayor s\u00edmbolo urbano arquitect\u00f3nico de los liberales de la Reforma. https:\/\/t.co\/kiSZuxXS39","tweet_lang":"es","text_es":"Lean a   el gobierno que se dice liberal destruye el mayor s\u00edmbolo urbano arquitect\u00f3nico de los liberales de la Reforma ","hashtags":[],"mentions":["EnriqueKrauze"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kiSZuxXS39"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438894418086486017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les comparto: ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl, en el D\u00eda de la Patria. Un espect\u00e1culo \u00fanico. (Foto de Marco Antonio Vega). https:\/\/t.co\/CGHLpHXuqz","tweet_lang":"es","text_es":"Les comparto ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl en el D\u00eda de la Patria Un espect\u00e1culo \u00fanico Foto de Marco Antonio Vega httpstcoCGHLpHXuqz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438500102763687946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15973392.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yoanisanchez es una valiente periodista cubana que ha permanecido en la Isla a pesar de la represi\u00f3n. Su art\u00edculo da el contexto de la deplorable visita de un sangriento represor, @DiazCanelB a M\u00e9xico. Lectura indispensable para hoy. No tiene desperdicio, de principio a fin. https:\/\/t.co\/Kdx5eYFQa7","tweet_lang":"es","text_es":" es una valiente periodista cubana que ha permanecido en la Isla a pesar de la represi\u00f3n Su art\u00edculo da el contexto de la deplorable visita de un sangriento represor  a M\u00e9xico Lectura indispensable para hoy No tiene desperdicio de principio a fin ","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez","DiazCanelB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kdx5eYFQa7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438313828689776643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por el recuerdo Jorge! https:\/\/t.co\/slqKXUklEa","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por el recuerdo Jorge ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/slqKXUklEa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438281193410076672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas tardes a todas y todos. Les comparto un recuerdo del Grito del Bicentenario de la Independencia. Felices Fiestas Patrias y \u00a1 viva M\u00e9xico!  2010, Felipe Calder\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/G3Xoy2HtRR","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas tardes a todas y todos Les comparto un recuerdo del Grito del Bicentenario de la Independencia Felices Fiestas Patrias y \u00a1 viva M\u00e9xico  2010 Felipe Calder\u00f3n \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G3Xoy2HtRR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438180140090023943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha, el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico. Los mexicanos tenemos orgullosamente ra\u00edces ind\u00edgenas y espa\u00f1olas indisolubles. Pretender arrancarnos una vertiente es antinacional \u201cDescolonizar\u201d solo refleja complejos y problemas mentales","tweet_lang":"es","text_es":"Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico Los mexicanos tenemos orgullosamente ra\u00edces ind\u00edgenas y espa\u00f1olas indisolubles Pretender arrancarnos una vertiente es antinacional \u201cDescolonizar\u201d solo refleja complejos y problemas mentales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438117459031207939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante conocer esta postura de #s\u00edporM\u00e9xico : tienen raz\u00f3n. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/MoQYlnoZRt","tweet_lang":"es","text_es":"Importante conocer esta postura de   tienen raz\u00f3n  ","hashtags":["s\u00edporM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MoQYlnoZRt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-15T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437992159869915143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Duele la falta de gobierno, el abandono en el que tienen a miles de familias en Michoac\u00e1n, dejadas a su suerte, en manos del crimen organizado que se ha adue\u00f1ado de pueblos y ciudades. \u00bfPor qu\u00e9 tanta crueldad del gobierno federal? https:\/\/t.co\/p6soFJcK56","tweet_lang":"es","text_es":"Duele la falta de gobierno el abandono en el que tienen a miles de familias en Michoac\u00e1n dejadas a su suerte en manos del crimen organizado que se ha adue\u00f1ado de pueblos y ciudades \u00bfPor qu\u00e9 tanta crueldad del gobierno federal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p6soFJcK56"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437823276944871427","replied_to_tweet_id":1.437818383e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy seguro que al Presidente @lopezobrador_ le interesa la unidad de los mexicanos, especialmente en el Bicentenario de la Independencia. Yo quiero lo mismo. No agreguemos elementos que nos dividan, busquemos los que nos unan. Si ese es el prop\u00f3sito, contar\u00e1 siempre conmigo.","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy seguro que al Presidente  le interesa la unidad de los mexicanos especialmente en el Bicentenario de la Independencia Yo quiero lo mismo No agreguemos elementos que nos dividan busquemos los que nos unan Si ese es el prop\u00f3sito contar\u00e1 siempre conmigo","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437818383202926592","replied_to_tweet_id":1.437816978e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"El Pdte @lopezobrador_ deber\u00eda saber eso, pero est\u00e1 mal informado, pues lo rodean fan\u00e1ticos, no estadistas. Hasta sus autores favoritos, Milan\u00e9s y Rodr\u00edguez, apoyadores  de la dictadura, han hablado al respecto con y por las v\u00edctimas. S\u00ed, somos distintos. No apoyemos dictaduras.","tweet_lang":"es","text_es":"El Pdte  deber\u00eda saber eso pero est\u00e1 mal informado pues lo rodean fan\u00e1ticos no estadistas Hasta sus autores favoritos Milan\u00e9s y Rodr\u00edguez apoyadores  de la dictadura han hablado al respecto con y por las v\u00edctimas S\u00ed somos distintos No apoyemos dictaduras","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437816977808977932","replied_to_tweet_id":1.437815446e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"El Pdte cubano D\u00edaz Canet, encabeza un gobierno altamente represor, que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda, y encarcelado injustamente a decenas m\u00e1s, periodistas y civiles, muchos incomunicados. Es inaceptable avalar eso, d\u00e1ndole trato privilegiado en nuestro Bicentenario.","tweet_lang":"es","text_es":"El Pdte cubano D\u00edaz Canet encabeza un gobierno altamente represor que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda y encarcelado injustamente a decenas m\u00e1s periodistas y civiles muchos incomunicados Es inaceptable avalar eso d\u00e1ndole trato privilegiado en nuestro Bicentenario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437815445621338114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En mi Presidencia fundamos CELAC, la primera organizaci\u00f3n de todos los pa\u00edses latinoamericanos. Recib\u00ed a presidentes de todos los signos pol\u00edticos. Pero en eventos Patrios fueron exclusivamente mexicanos los protagonistas. No me parece que un extranjero sea el orador en ellos. \ud83e\uddf5","tweet_lang":"es","text_es":"En mi Presidencia fundamos CELAC la primera organizaci\u00f3n de todos los pa\u00edses latinoamericanos Recib\u00ed a presidentes de todos los signos pol\u00edticos Pero en eventos Patrios fueron exclusivamente mexicanos los protagonistas No me parece que un extranjero sea el orador en ellos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-09-14T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437781703737679874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco mucho su solidaridad y apoyo frente a los intentos de distorsi\u00f3n de la Justicia en contra m\u00eda por parte del gobierno con prop\u00f3sitos de persecuci\u00f3n pol\u00edtica.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco mucho su solidaridad y apoyo frente a los intentos de distorsi\u00f3n de la Justicia en contra m\u00eda por parte del gobierno con prop\u00f3sitos de persecuci\u00f3n pol\u00edtica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437774507738009613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es una pena que David Shields deje de escribir en esos medios, suerte en sus proyectos. El art\u00edculo ilustra muy bien la \u201cTransici\u00f3n Energ\u00e9tica\u201d que se vive en el mundo, y en M\u00e9xico tambi\u00e9n, s\u00f3lo que al rev\u00e9s. Literalmente vamos para atr\u00e1s. https:\/\/t.co\/80cZS7liyg","tweet_lang":"es","text_es":"Es una pena que David Shields deje de escribir en esos medios suerte en sus proyectos El art\u00edculo ilustra muy bien la \u201cTransici\u00f3n Energ\u00e9tica\u201d que se vive en el mundo y en M\u00e9xico tambi\u00e9n s\u00f3lo que al rev\u00e9s Literalmente vamos para atr\u00e1s ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/80cZS7liyg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437772728015200264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cPues s\u00ed, se contratar\u00e1 m\u00e1s deuda el a\u00f1o que entra, por m\u00e1s que en la ma\u00f1anera se afirme lo contrario\u201d: @CarlosM_Urzua, ex Secretario de Hacienda de @lopezobrador. Una precisi\u00f3n (no correcci\u00f3n): La cant\u00f3 Pedro Infante, pero \u201cLa Bartola\u201d fue escrita y popularizada por Chava Flores https:\/\/t.co\/QJs1JouOxo","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cPues s\u00ed se contratar\u00e1 m\u00e1s deuda el a\u00f1o que entra por m\u00e1s que en la ma\u00f1anera se afirme lo contrario\u201d  ex Secretario de Hacienda de  Una precisi\u00f3n no correcci\u00f3n La cant\u00f3 Pedro Infante pero \u201cLa Bartola\u201d fue escrita y popularizada por Chava Flores ","hashtags":[],"mentions":["CarlosM_Urzua","lopezobrador"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QJs1JouOxo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437574441370890244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es una pena, descanse en paz. Mis condolencias a los familiares y amigos de Daniel Chsc\u00f3n. https:\/\/t.co\/KUXp25klI4","tweet_lang":"es","text_es":"Es una pena descanse en paz Mis condolencias a los familiares y amigos de Daniel Chsc\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KUXp25klI4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437539656460025856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades diputada @monica_rdv ! Har\u00e1s un digno papel. https:\/\/t.co\/Z7pjoOAFZM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas felicidades diputada   Har\u00e1s un digno papel ","hashtags":[],"mentions":["monica_rdv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z7pjoOAFZM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437414468988833796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Retweet, por favor. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/vECOh6w2e2","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vECOh6w2e2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":"Retweet, por favor.","":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437391515551207434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De todos los males que se est\u00e1n causando a M\u00e9xico hoy, \u00e9ste es el m\u00e1s grave: la Captura del Estado por parte del Narcotr\u00e1fico y el CC. La operaci\u00f3n ocurri\u00f3 tambi\u00e9n en Michoac\u00e1n, BCS y otros Estados.  \u00bfC\u00f3mo recuperar esos territorios? https:\/\/t.co\/mh2yg3XRZo v\u00eda @El_Universal_Mx","tweet_lang":"es","text_es":"De todos los males que se est\u00e1n causando a M\u00e9xico hoy \u00e9ste es el m\u00e1s grave la Captura del Estado por parte del Narcotr\u00e1fico y el CC La operaci\u00f3n ocurri\u00f3 tambi\u00e9n en Michoac\u00e1n BCS y otros Estados  \u00bfC\u00f3mo recuperar esos territorios  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mh2yg3XRZo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437214357943984128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Van 100 mil y M\u00e9xico sigue dormido https:\/\/t.co\/03X4nAl4zv","tweet_lang":"es","text_es":"Van 100 mil y M\u00e9xico sigue dormido ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03X4nAl4zv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437212602606800910","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es inaceptable el protagonismo en las fiestas del bicentenario de la consumaci\u00f3n de la independencia de un dictador que encierra a decenas de ciudadanos cubanos. Ser\u00eda el colmo que en el d\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes, que representa la lucha contra el extranjero, hablara un extranjero.","tweet_lang":"es","text_es":"Es inaceptable el protagonismo en las fiestas del bicentenario de la consumaci\u00f3n de la independencia de un dictador que encierra a decenas de ciudadanos cubanos Ser\u00eda el colmo que en el d\u00eda de los Ni\u00f1os H\u00e9roes que representa la lucha contra el extranjero hablara un extranjero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437029664451710981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Denuncian moches en la 'nueva' CRE - V\u00eda @reforma\nTan buenos ellos, tan impolutos. \u201cHay aves que cruzan el pantano sin manchar su plumaje; mi pantano es de esos\u201d.  https:\/\/t.co\/VnkvfxWvAF","tweet_lang":"es","text_es":"Denuncian moches en la nueva CRE  V\u00eda reforma\nTan buenos ellos tan impolutos \u201cHay aves que cruzan el pantano sin manchar su plumaje mi pantano es de esos\u201d  ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VnkvfxWvAF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436883945912782848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado @joserra_espn, Me entero del sensible fallecimiento de tu querida hermana Ana Mar\u00eda. Te mandamos un muy fuerte abrazo y mucho \u00e1nimo.","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado  Me entero del sensible fallecimiento de tu querida hermana Ana Mar\u00eda Te mandamos un muy fuerte abrazo y mucho \u00e1nimo","hashtags":[],"mentions":["joserra_espn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436723499570057217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed las cosas\u2026 https:\/\/t.co\/pDL0HfqY82","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed las cosas\u2026 httpstcopDL0HfqY82","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-11T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436451169820418048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same desde M\u00e9xico @yoanisanchez . Que tengas fuerza y \u00e1nimo. https:\/\/t.co\/RmM0LQj83w","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same desde M\u00e9xico   Que tengas fuerza y \u00e1nimo ","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RmM0LQj83w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436334284923670528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Delfina G\u00f3mez rob\u00f3 salario a casi 500 trabajadores para usarlos en sus campa\u00f1as. Es es un delito y se castiga con c\u00e1rcel. En lugar de procesarla se usa la Fiscal\u00eda para perseguir opositores. Como al exdirector de Pemex Trevi\u00f1o, a quien amenazan a fin de que me acuse falsamente. https:\/\/t.co\/sP8xgmbO1J","tweet_lang":"es","text_es":"Delfina G\u00f3mez rob\u00f3 salario a casi 500 trabajadores para usarlos en sus campa\u00f1as Es es un delito y se castiga con c\u00e1rcel En lugar de procesarla se usa la Fiscal\u00eda para perseguir opositores Como al exdirector de Pemex Trevi\u00f1o a quien amenazan a fin de que me acuse falsamente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sP8xgmbO1J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436327199641161736","replied_to_tweet_id":1.436326474e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin embargo, las pol\u00edticas p\u00fablicas de este gobierno van en sentido contrario: en lugar de reducir emisiones en el sector el\u00e9ctrico a trav\u00e9s de energ\u00eda renovable, mata estos proyectos y vuelve a generar con carb\u00f3n. En lugar de electrificar la flota automotriz va por + refiner\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin embargo las pol\u00edticas p\u00fablicas de este gobierno van en sentido contrario en lugar de reducir emisiones en el sector el\u00e9ctrico a trav\u00e9s de energ\u00eda renovable mata estos proyectos y vuelve a generar con carb\u00f3n En lugar de electrificar la flota automotriz va por  refiner\u00edas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436326474173358082","replied_to_tweet_id":1.43632562e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico ser\u00e1 (ya es) uno de los pa\u00edses m\u00e1s afectados por el #CambioClim\u00e1tico por estar en zona de huracanes, por su compleja orograf\u00eda, por la tala brutal que hemos tenido, por sus zonas bajas en los litorales. Y M\u00e9xico tuvo un liderazgo claro en la materia reconocido globalmente.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico ser\u00e1 ya es uno de los pa\u00edses m\u00e1s afectados por el  por estar en zona de huracanes por su compleja orograf\u00eda por la tala brutal que hemos tenido por sus zonas bajas en los litorales Y M\u00e9xico tuvo un liderazgo claro en la materia reconocido globalmente","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436325620124987394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las inundaciones en Tula y Ecatepec, los huracanes, los incendios, la prolongada sequ\u00eda pasada, son eventos clim\u00e1ticos que ser\u00e1 cada vez m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s extremoso debido al #CambioClim\u00e1tico. Hay que reducir r\u00e1pidamente las emisiones de carbono en M\u00e9xico y en el mundo. \ud83e\uddf5","tweet_lang":"es","text_es":"Las inundaciones en Tula y Ecatepec los huracanes los incendios la prolongada sequ\u00eda pasada son eventos clim\u00e1ticos que ser\u00e1 cada vez m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s extremoso debido al  Hay que reducir r\u00e1pidamente las emisiones de carbono en M\u00e9xico y en el mundo ","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436110682966028300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lamento mexicano 2021\/09\/09 | Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/f5Lde2wy9s","tweet_lang":"es","text_es":"Lamento mexicano 20210909  Exc\u00e9lsior ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f5Lde2wy9s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436070447876083719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El ministro de Educaci\u00f3n Superior de #Talib\u00e1n dice: El gobierno actual en # mAfganist\u00e1n est\u00e1 dirigido por personas que nunca han estado en universidades o escuelas secundarias.  La educaci\u00f3n es irrelevante mientras seas piadoso, lo que har\u00e1 que te respeten \" https:\/\/t.co\/eoxqy2kSyM","tweet_lang":"es","text_es":"El ministro de Educaci\u00f3n Superior de  dice El gobierno actual en  mAfganist\u00e1n est\u00e1 dirigido por personas que nunca han estado en universidades o escuelas secundarias  La educaci\u00f3n es irrelevante mientras seas piadoso lo que har\u00e1 que te respeten  ","hashtags":["Talib\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eoxqy2kSyM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435954040194547713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trevi\u00f1o mata al caso Lozoya https:\/\/t.co\/EX0waGGIfE","tweet_lang":"es","text_es":"Trevi\u00f1o mata al caso Lozoya ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EX0waGGIfE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435949189419130883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2018Faltan estudios de viabilidad\u2019: Air Canada descarta usar el aeropuerto de Santa Luc\u00eda https:\/\/t.co\/VNBouPl0g5 v\u00eda @pajaropolitico","tweet_lang":"es","text_es":"\u2018Faltan estudios de viabilidad\u2019 Air Canada descarta usar el aeropuerto de Santa Luc\u00eda  v\u00eda pajaropolitico","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VNBouPl0g5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435947090379739139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buen art\u00edculo de Escalante. Puntos sobre las \u00edes, por muy melosos y rebuscados que busquen ser los halagos al gobierno. https:\/\/t.co\/A54COZAqJB","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buen art\u00edculo de Escalante Puntos sobre las \u00edes por muy melosos y rebuscados que busquen ser los halagos al gobierno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A54COZAqJB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435819295502581763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El FONDEN permitir\u00eda a gobiernos actuar r\u00e1pidamente para ayudar a la gente que sufre por el desastre que se vive en Tula. Se les dijo insistentemente y sin embargo lo desaparecieron. \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ese dinero? Es una burla que los responsables de ello llamen a la solidaridad .","tweet_lang":"es","text_es":"El FONDEN permitir\u00eda a gobiernos actuar r\u00e1pidamente para ayudar a la gente que sufre por el desastre que se vive en Tula Se les dijo insistentemente y sin embargo lo desaparecieron \u00bfD\u00f3nde est\u00e1 ese dinero Es una burla que los responsables de ello llamen a la solidaridad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435817146773229570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades Chihuahua, \u00a1y mucho \u00e9xito @MaruCampos_G al frente de ese gran Estado! Es un gran reto, pero lo superar\u00e1s como lo has hecho con todos los anteriores.","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades Chihuahua \u00a1y mucho \u00e9xito  al frente de ese gran Estado Es un gran reto pero lo superar\u00e1s como lo has hecho con todos los anteriores","hashtags":[],"mentions":["MaruCampos_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435732491827023877","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Valiente declaraci\u00f3n del exdirector de @pemex, a quien quieren chantajear para que falsamente me acuse. Es una clara persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra varios, en especial contra m\u00ed. De eso se trata el caso. Mientras el verdadero delincuente, Lozoya, tan campante https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY","tweet_lang":"es","text_es":"Valiente declaraci\u00f3n del exdirector de pemex a quien quieren chantajear para que falsamente me acuse Es una clara persecuci\u00f3n pol\u00edtica contra varios en especial contra m\u00ed De eso se trata el caso Mientras el verdadero delincuente Lozoya tan campante ","hashtags":[],"mentions":["Pemex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435731096537288710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nepotismo nivel 4, le llaman. https:\/\/t.co\/15AecbkEVq","tweet_lang":"es","text_es":"Nepotismo nivel 4 le llaman ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/15AecbkEVq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435723091590721539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Carlos Trevi\u00f1o: Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY","tweet_lang":"es","text_es":"Carlos Trevi\u00f1o Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AfxUJPd0CY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435459467592671233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es cierto y revela la hipocres\u00eda del gobierno: vacun\u00f3 a miles y miles de siervos de la Naci\u00f3n que hacen proselitismo, pero se niegan a vacunar a 250 ni\u00f1os que tuvieron que ampararse. https:\/\/t.co\/iv7eVf4DRs","tweet_lang":"es","text_es":"Es cierto y revela la hipocres\u00eda del gobierno vacun\u00f3 a miles y miles de siervos de la Naci\u00f3n que hacen proselitismo pero se niegan a vacunar a 250 ni\u00f1os que tuvieron que ampararse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iv7eVf4DRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435422028488712200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apag\u00f3n importante en colonias colindantes con el Viaducto","tweet_lang":"es","text_es":"Apag\u00f3n importante en colonias colindantes con el Viaducto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435421009943961602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"6.9 epicentro cerca de Acapulco","tweet_lang":"es","text_es":"69 epicentro cerca de Acapulco","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435392051076427777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El monumento de Col\u00f3n es forma parte del patrimonio art\u00edstico e hist\u00f3rico de M\u00e9xico. Quitarlo, mutilarlo, es un delito. En otras palabras, se lo est\u00e1n robando a la CDMX, a sus habitantes y a todos mexicanos. No est\u00e1 mal que pongan una estatua donde quiera, pero que no roben! https:\/\/t.co\/1HqoAdH1OO","tweet_lang":"es","text_es":"El monumento de Col\u00f3n es forma parte del patrimonio art\u00edstico e hist\u00f3rico de M\u00e9xico Quitarlo mutilarlo es un delito En otras palabras se lo est\u00e1n robando a la CDMX a sus habitantes y a todos mexicanos No est\u00e1 mal que pongan una estatua donde quiera pero que no roben ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1HqoAdH1OO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435387771116347398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soberan\u00eda criminal | Nexos Vale la pena buscar coincidencias y discrepancias con lo que vivimos los mexicanos.  https:\/\/t.co\/oDCyCY6ztp","tweet_lang":"es","text_es":"Soberan\u00eda criminal  Nexos Vale la pena buscar coincidencias y discrepancias con lo que vivimos los mexicanos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oDCyCY6ztp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435354691366371328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 comentario tan #Miserable https:\/\/t.co\/T43PDETSav","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 comentario tan  ","hashtags":["Miserable"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T43PDETSav"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434836886414139392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desaparecer, quitar monumentos y otros elementos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos y que forman parte de la gran identidad de la Ciudad de M\u00e9xico, sin siquiera preguntarle a los ciudadanos, me parece una arbitrariedad.","tweet_lang":"es","text_es":"Desaparecer quitar monumentos y otros elementos arquitect\u00f3nicos y art\u00edsticos y que forman parte de la gran identidad de la Ciudad de M\u00e9xico sin siquiera preguntarle a los ciudadanos me parece una arbitrariedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434674995230355459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 terrible. Una aut\u00e9ntica tragedia. https:\/\/t.co\/mC3oKPjgC1","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 terrible Una aut\u00e9ntica tragedia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mC3oKPjgC1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434670608655306754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Duro, pero cierto. https:\/\/t.co\/2mVBYo5kee","tweet_lang":"es","text_es":"Duro pero cierto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2mVBYo5kee"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433779622559297537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La dirigencia del PAN hace buen rato que est\u00e1 extraviada. Hoy, una vez m\u00e1s, el acuerdo con Vox lo demuestra. Y que no vengan con el cuento de que no les hacen caso los senadores, eso est\u00e1 peor. Ojal\u00e1 cambien ya de dirigencia. Por esas y otras cosas salimos muchos.","tweet_lang":"es","text_es":"La dirigencia del PAN hace buen rato que est\u00e1 extraviada Hoy una vez m\u00e1s el acuerdo con Vox lo demuestra Y que no vengan con el cuento de que no les hacen caso los senadores eso est\u00e1 peor Ojal\u00e1 cambien ya de dirigencia Por esas y otras cosas salimos muchos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433771499203223553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esa tocaya\u2026 esa prima\u2026 https:\/\/t.co\/yeDB2JCe9f","tweet_lang":"es","text_es":"Esa tocaya\u2026 esa prima\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yeDB2JCe9f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433549422508580865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfY para cuando la serie de \u201cEl Hip\u00f3crita\u201d? Hablar\u00eda de un 4teatrero y justiciero que se roba las cuotas del IMSS de sus trabajadores, le perdonan millones en impuestos y primeros pagos de pr\u00e9stamos que le dan con dinero p\u00fablico. #epigmenioladr\u00f3n https:\/\/t.co\/9lhByDVHsj","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfY para cuando la serie de \u201cEl Hip\u00f3crita\u201d Hablar\u00eda de un 4teatrero y justiciero que se roba las cuotas del IMSS de sus trabajadores le perdonan millones en impuestos y primeros pagos de pr\u00e9stamos que le dan con dinero p\u00fablico  ","hashtags":["epigmenioladr\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9lhByDVHsj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433469762143727626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muertes diarias\u2026 https:\/\/t.co\/HWymsj7mzY","tweet_lang":"es","text_es":"Muertes diarias\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HWymsj7mzY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433406820807233538","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Est\u00e1 bueno y breve, por si tienes prisa. https:\/\/t.co\/imeGGYZIDd","tweet_lang":"es","text_es":"Est\u00e1 bueno y breve por si tienes prisa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/imeGGYZIDd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433403707635421187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Adem\u00e1s, se aprob\u00f3 sin observar el debido proceso legal, sin ser examinado por una Comisi\u00f3n Dictaminadora ni conocido por los Diputados, pues fue discutido y aprobado en cuanto se recibi\u00f3 en la 1a sesi\u00f3n de la C\u00e1mara, en vergonzosa sesi\u00f3n nocturna, fuera del escrutinio p\u00fablico. https:\/\/t.co\/pJYrokgykR","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s se aprob\u00f3 sin observar el debido proceso legal sin ser examinado por una Comisi\u00f3n Dictaminadora ni conocido por los Diputados pues fue discutido y aprobado en cuanto se recibi\u00f3 en la 1a sesi\u00f3n de la C\u00e1mara en vergonzosa sesi\u00f3n nocturna fuera del escrutinio p\u00fablico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pJYrokgykR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433230047830102019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1 Bill\u00f3n 600,000 millones m\u00e1s de deuda en dos a\u00f1os y medio. Datos oficiales. Estos son los otros datos. https:\/\/t.co\/WmgmCFGo40","tweet_lang":"es","text_es":"1 Bill\u00f3n 600000 millones m\u00e1s de deuda en dos a\u00f1os y medio Datos oficiales Estos son los otros datos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WmgmCFGo40"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433206090938859524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1177 mexicanos murieron por COVID en las \u00faltimas 24 horas. \n\nEs todo el tweet.","tweet_lang":"es","text_es":"1177 mexicanos murieron por COVID en las \u00faltimas 24 horas \n\nEs todo el tweet","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433071186792099840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EL UNIVERSAL, Reforma, Krauze y Aguilar Camin: las prioridades de AMLO https:\/\/t.co\/R2k1zg0jL5","tweet_lang":"es","text_es":"EL UNIVERSAL Reforma Krauze y Aguilar Camin las prioridades de AMLO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R2k1zg0jL5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433053041729675268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desconocimiento y temor por las APP | El Heraldo de M\u00e9xico https:\/\/t.co\/aTD3XQz6OG","tweet_lang":"es","text_es":"Desconocimiento y temor por las APP  El Heraldo de M\u00e9xico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aTD3XQz6OG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432455250036805633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como si a la polic\u00eda de la #cdmx y sus granaderos que no\/s\u00ed existen no los mandara el gobierno de la#CDMX \u2026. Los otros datos dicen que los granaderos\/nogranaderos se mandan solos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Como si a la polic\u00eda de la  y sus granaderos que nos\u00ed existen no los mandara el gobierno de laCDMX \u2026 Los otros datos dicen que los granaderosnogranaderos se mandan solos\u2026","hashtags":["cdmx"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432414684565622785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"An elected mayor beaten on the outskirts of @Congreso_CdMex by security elements in charge of the @GobCDMX Mexico City government.\n\n It is an inadmissible image.\n\n And that each one takes charge of the silences, lies, double language and omissions of it.\n\n A hug @lialimon. https:\/\/t.co\/MLjxEpzhbv","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["Congreso_CdMex","GobCDMX","lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MLjxEpzhbv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30T19:00:00","geolocation":null,"text_en":"An elected mayor beaten on the outskirts of by security elements in charge of the Mexico City government. It is an inadmissible image. And that each one takes charge of the silences, lies, double language and omissions of it. A hug .","":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432368817376800768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a los alcaldes de la Ciudad de M\u00e9xico #CDMX . Solidaridad absoluta con @lialimon. Castigo a los responsables .Respeto, di\u00e1logo y trabajo conjunto es lo que demanda M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/w8cMDENYqg","tweet_lang":"es","text_es":"Absolutamente reprobable la agresi\u00f3n a los alcaldes de la Ciudad de M\u00e9xico   Solidaridad absoluta con  Castigo a los responsables Respeto di\u00e1logo y trabajo conjunto es lo que demanda M\u00e9xico ","hashtags":["CDMX"],"mentions":["lialimon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w8cMDENYqg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-30T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432171739346350083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buen mensaje \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/vBJjJrD7hq","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buen mensaje  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vBJjJrD7hq"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-08-30T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431658002252185604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades Lalo @eduardojudoman por tu medalla en #Tokyo2020! Medallista en 4 Paraolimpiadas, un orgullo para M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/WCEYMhgMpF","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades Lalo  por tu medalla en  Medallista en 4 Paraolimpiadas un orgullo para M\u00e9xico ","hashtags":["Tokyo2020"],"mentions":["eduardojudoman"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WCEYMhgMpF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431598286658486275","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy Amalia P\u00e9rez y Jes\u00fas Hern\u00e1ndez ganaron a pulso medalla de oro para M\u00e9xico en los #JuegosParalimpicos. \u00a1Felicidades!!","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy Amalia P\u00e9rez y Jes\u00fas Hern\u00e1ndez ganaron a pulso medalla de oro para M\u00e9xico en los  \u00a1Felicidades","hashtags":["JuegosParalimpicos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-28T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431390632199667714","replied_to_tweet_id":1.431364757e+18,"replied_to_user_id":3942324554.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ManelichCC @IPN_MX Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same @ManelichCC","tweet_lang":"es","text_es":"  Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same ","hashtags":[],"mentions":["ManelichCC","IPN_MX","ManelichCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1431284505231466506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tributo a Julio Esponda Ugartechea - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/lLUOSmtKqp","tweet_lang":"es","text_es":"Tributo a Julio Esponda Ugartechea  V\u00eda reforma\n ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lLUOSmtKqp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-27T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430951102434799621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jaque Mate - 26 de Ago - V\u00eda @reforma https:\/\/t.co\/hO1Cgjnqov","tweet_lang":"es","text_es":"Jaque Mate  26 de Ago  V\u00eda reforma ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hO1Cgjnqov"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-26T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430529335753154569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/mXhxJK3LMR","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/mXhxJK3LMR"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430516518467653643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De los muchos males que se han agravado estos a\u00f1os, la captura del Estado por parte del crimen organizado es el peor. No puede resolverse sin un gobierno sin compromiso, y a\u00fan si es reemplazado, quien venga no tendr\u00e1 quiz\u00e1 ya fuerzas leales para enfrentarlo, capturadas tambi\u00e9n. https:\/\/t.co\/AsE1YnIgzP","tweet_lang":"es","text_es":"De los muchos males que se han agravado estos a\u00f1os la captura del Estado por parte del crimen organizado es el peor No puede resolverse sin un gobierno sin compromiso y a\u00fan si es reemplazado quien venga no tendr\u00e1 quiz\u00e1 ya fuerzas leales para enfrentarlo capturadas tambi\u00e9n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AsE1YnIgzP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430509899784536075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Qu\u00e9 pena la partida de la gran Elia Hern\u00e1ndez! Ciudadana ejemplar, de principios, convicciones y conductas congruentes e intachables. Amiga leal, feroz combatiente, como leona y leonesa que era. Un abrazo muy sentido a su esposo, hijos y familiares.   https:\/\/t.co\/M9oJqCqBPn","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Qu\u00e9 pena la partida de la gran Elia Hern\u00e1ndez Ciudadana ejemplar de principios convicciones y conductas congruentes e intachables Amiga leal feroz combatiente como leona y leonesa que era Un abrazo muy sentido a su esposo hijos y familiares   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M9oJqCqBPn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429988333883637765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo jam\u00e1s me exiliar\u00eda.- Fern\u00e1ndez de Cevallos - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/gjNITbnNRn","tweet_lang":"es","text_es":"Yo jam\u00e1s me exiliar\u00eda Fern\u00e1ndez de Cevallos  V\u00eda reforma\n ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gjNITbnNRn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-24T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429863477175152640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por tu amistad querido Julio, por tu alegr\u00eda, ingenio ocurrente y tu disposici\u00f3n a ayudar, por ser buen amigo.  Te extra\u00f1aremos siempre. Un abrazo muy fuerte a Eugenia, a tus hijos Eugenia y Julio, a tus padres y hermanas. https:\/\/t.co\/ldpQBwEavA","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por tu amistad querido Julio por tu alegr\u00eda ingenio ocurrente y tu disposici\u00f3n a ayudar por ser buen amigo  Te extra\u00f1aremos siempre Un abrazo muy fuerte a Eugenia a tus hijos Eugenia y Julio a tus padres y hermanas httpstcoldpQBwEavA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429819834276012037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSeguir\u00e1 secuestrado el PAN? https:\/\/t.co\/lXb2oH8qYv","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSeguir\u00e1 secuestrado el PAN ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lXb2oH8qYv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429813463967313930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEl narco ayud\u00f3 a Morena? Aqu\u00ed algunos de los testimonios que lo evidencian https:\/\/t.co\/h74vR44gzG","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEl narco ayud\u00f3 a Morena Aqu\u00ed algunos de los testimonios que lo evidencian ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h74vR44gzG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429794698017837057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que queda claro es que en M\u00e9xico se libera y elogia a los delincuentes y se persigue a los opositores.","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que queda claro es que en M\u00e9xico se libera y elogia a los delincuentes y se persigue a los opositores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429784199599382528","replied_to_tweet_id":1.429783869e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"La desaparici\u00f3n del FONDEN y el desv\u00edo de ese dinero a programas que generan apoyo electoral al gobierno implicar\u00e1 el abandono y empobrecimiento de millones de mexicanos afectados por el hurac\u00e1n. Se necesita el dinero apoyar a quien perdi\u00f3 su casa, muebles, trabajo, cosecha, etc.","tweet_lang":"es","text_es":"La desaparici\u00f3n del FONDEN y el desv\u00edo de ese dinero a programas que generan apoyo electoral al gobierno implicar\u00e1 el abandono y empobrecimiento de millones de mexicanos afectados por el hurac\u00e1n Se necesita el dinero apoyar a quien perdi\u00f3 su casa muebles trabajo cosecha etc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429783869482434566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/amB47xLzQq","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/amB47xLzQq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-23T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/amB47xLzQq"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429121306042290176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #CambioClim\u00e1tico provoca que eventos clim\u00e1ticos extremos como huracanes, sequ\u00edas u olas de calor sean m\u00e1s intensos, m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s destructivos. M\u00e9xico debe volver al compromiso de reducir sus emisiones de CO2. #NOALCARBON y otros combustibles f\u00f3siles, s\u00ed a renovables. https:\/\/t.co\/sWdOIHpwjP","tweet_lang":"es","text_es":"El  provoca que eventos clim\u00e1ticos extremos como huracanes sequ\u00edas u olas de calor sean m\u00e1s intensos m\u00e1s frecuentes y m\u00e1s destructivos M\u00e9xico debe volver al compromiso de reducir sus emisiones de CO2  y otros combustibles f\u00f3siles s\u00ed a renovables ","hashtags":["CambioClim\u00e1tico","NOALCARBON"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sWdOIHpwjP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-21T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1429090036776153088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Muchas felicidades Sof\u00eda! Orgullo para M\u00e9xico. \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd https:\/\/t.co\/pNCsqktP9Q","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Muchas felicidades Sof\u00eda Orgullo para M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pNCsqktP9Q"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-08-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428832223365672968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dos personajes: uno es  l\u00edder confeso de las bandas criminales m\u00e1s peligrosas de M\u00e9xico. El otro es el rector de una prestigiada universidad. \u00bfPara quien son los elogios y se considera su perd\u00f3n? \u00bfY para quien se ha girado orden de aprehensi\u00f3n  por delitos que est\u00e1n sin probar?","tweet_lang":"es","text_es":"Dos personajes uno es  l\u00edder confeso de las bandas criminales m\u00e1s peligrosas de M\u00e9xico El otro es el rector de una prestigiada universidad \u00bfPara quien son los elogios y se considera su perd\u00f3n \u00bfY para quien se ha girado orden de aprehensi\u00f3n  por delitos que est\u00e1n sin probar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428720620552982529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dice la caricatura: \u201cEs tiempo de regresar a los ni\u00f1os al agua; s\u00f3lo 1% de ellos ser\u00e1n devorados\u201d. https:\/\/t.co\/Xz7XyDaunI","tweet_lang":"es","text_es":"Dice la caricatura \u201cEs tiempo de regresar a los ni\u00f1os al agua s\u00f3lo 1 de ellos ser\u00e1n devorados\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xz7XyDaunI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428085075283902466","replied_to_tweet_id":1.428013553e+18,"replied_to_user_id":140914625.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlosChaviraTV \u00a1Much\u00edsimas gracias @CarlosChaviraTV por las felicitaciones!","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Much\u00edsimas gracias  por las felicitaciones","hashtags":[],"mentions":["CarlosChaviraTV","CarlosChaviraTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1428026397231140868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Agradezco mucho las felicitaciones que me han prodigado en este d\u00eda. Agradezco tambi\u00e9n un a\u00f1o m\u00e1s de una vida vivida intensamente, plena de retos, realizaciones e ideales, en la que he estado rodeado de muchos y muy grandes amigas y amigos y del cari\u00f1o de @Mzavalagc y mis hijos.","tweet_lang":"es","text_es":"Agradezco mucho las felicitaciones que me han prodigado en este d\u00eda Agradezco tambi\u00e9n un a\u00f1o m\u00e1s de una vida vivida intensamente plena de retos realizaciones e ideales en la que he estado rodeado de muchos y muy grandes amigas y amigos y del cari\u00f1o de  y mis hijos","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-18T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427762638537248772","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy se reportan 877 fallecimientos por #COVID19.                                 Estos son los otros datos. https:\/\/t.co\/c6WHVZCuiU","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy se reportan 877 fallecimientos por                                  Estos son los otros datos ","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c6WHVZCuiU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427687436373663747","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Realmente interesante. El #CambioClim\u00e1tico provoca, entre otras cosas, el aumento del nivel del mar, con impactos negativos en diversas partes del mundo y de M\u00e9xico. https:\/\/t.co\/0QPHcpGfNF","tweet_lang":"es","text_es":"Realmente interesante El  provoca entre otras cosas el aumento del nivel del mar con impactos negativos en diversas partes del mundo y de M\u00e9xico ","hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0QPHcpGfNF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427652649617399814","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda que el C\u00e1rtel de Sinaloa se rob\u00f3 la elecci\u00f3n https:\/\/t.co\/bTNEeV6zff","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda que el C\u00e1rtel de Sinaloa se rob\u00f3 la elecci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bTNEeV6zff"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-17T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1427282247888089101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cHasta parecer\u00eda que este gobierno se esmerara en administrar mal, casi como si lo hiciera a prop\u00f3sito, para perjudicar a quien se pueda\u201d: @CarlosM_Urzua \u201cLas desastrosas pol\u00edticas de salud\u201d. https:\/\/t.co\/FIvBriV16F","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cHasta parecer\u00eda que este gobierno se esmerara en administrar mal casi como si lo hiciera a prop\u00f3sito para perjudicar a quien se pueda\u201d  \u201cLas desastrosas pol\u00edticas de salud\u201d ","hashtags":[],"mentions":["CarlosM_Urzua"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FIvBriV16F"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-16T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426704966169858063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"The celebration of the beautiful Aztec traditions will include the recreation of human sacrifices # Covid_19 https:\/\/t.co\/Wih1G1eL1l","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wih1G1eL1l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-15T01:00:00","geolocation":null,"text_en":"The celebration of the beautiful Aztec traditions will include the recreation of human sacrifices Covid_19","":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426649822673702924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La celebraci\u00f3n de las bonitas tradiciones aztecas incluir\u00e1 la recreaci\u00f3n de los sacrificios humanos #Covid_19 https:\/\/t.co\/0sjUnkgEfV","tweet_lang":"es","text_es":"La celebraci\u00f3n de las bonitas tradiciones aztecas incluir\u00e1 la recreaci\u00f3n de los sacrificios humanos  ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0sjUnkgEfV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426649359882625026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy buen art\u00edculo. \u00bfQu\u00e9 hacer frente al #cambioclim\u00e1tico? Cambiemos sistemas energ\u00e9ticos, ciudades, transporte, uso de suelo\u2026 https:\/\/t.co\/zTTdSYkVYt","tweet_lang":"es","text_es":"Muy buen art\u00edculo \u00bfQu\u00e9 hacer frente al  Cambiemos sistemas energ\u00e9ticos ciudades transporte uso de suelo\u2026 ","hashtags":["cambioclim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zTTdSYkVYt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426589201638772745","replied_to_tweet_id":1.42587478e+18,"replied_to_user_id":166669818.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VicenteFoxQue Muchas gracias y pronto restablecimiento.","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias y pronto restablecimiento","hashtags":[],"mentions":["VicenteFoxQue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426215755188682753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AMLO asesta un golpe seco a los pobres https:\/\/t.co\/Ns4WcSnm2V","tweet_lang":"es","text_es":"AMLO asesta un golpe seco a los pobres ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ns4WcSnm2V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426199924090281988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto es a junio de 2021. \u00bfAlguien tiene cifras m\u00e1s actualizadas? https:\/\/t.co\/NWmCyBu4RD","tweet_lang":"es","text_es":"Esto es a junio de 2021 \u00bfAlguien tiene cifras m\u00e1s actualizadas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NWmCyBu4RD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426199610863796228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"569 menores han fallecido en M\u00e9xico por COVID-19, seg\u00fan reporte del SIPINNA.  https:\/\/t.co\/H8RIfCOTBo","tweet_lang":"es","text_es":"569 menores han fallecido en M\u00e9xico por COVID19 seg\u00fan reporte del SIPINNA  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H8RIfCOTBo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1426177444864737282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los pur\u00e9pechas, ancestros de quienes tenemos el orgullo de ser de Michoac\u00e1n, y que dominaron una importante regi\u00f3n del centro occidente de M\u00e9xico, nunca fueron sometidos por los aztecas, que eran sus enemigos y a quienes propinaron una fuerte derrota en Tajimaroa. https:\/\/t.co\/eu1dZfRizM","tweet_lang":"es","text_es":"Los pur\u00e9pechas ancestros de quienes tenemos el orgullo de ser de Michoac\u00e1n y que dominaron una importante regi\u00f3n del centro occidente de M\u00e9xico nunca fueron sometidos por los aztecas que eran sus enemigos y a quienes propinaron una fuerte derrota en Tajimaroa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eu1dZfRizM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425868877913903110","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy falleci\u00f3 de #Covid_19 mi sobrino F*, en Morelia, a los 28 a\u00f1os. Una gran tristeza familiar. Indescriptible el dolor de su madre y de su abuela. \u00a1Descansa en paz!   Dice en el gobierno que \u201cno les da tan fuerte\u201d a los j\u00f3venes y ni\u00f1os. Que las vacunas son negocio farmac\u00e9utico.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy falleci\u00f3 de  mi sobrino F en Morelia a los 28 a\u00f1os Una gran tristeza familiar Indescriptible el dolor de su madre y de su abuela \u00a1Descansa en paz   Dice en el gobierno que \u201cno les da tan fuerte\u201d a los j\u00f3venes y ni\u00f1os Que las vacunas son negocio farmac\u00e9utico","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425802320651165700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el cambio clim\u00e1tico, puertos, playas y refiner\u00edas de M\u00e9xico, bajo el agua: NASA  Construido por nosotros mismos, un panorama aterrador. Ojal\u00e1 lean @lopezobrador_ @rocionahle https:\/\/t.co\/2vzEuTqvoR","tweet_lang":"es","text_es":"Con el cambio clim\u00e1tico puertos playas y refiner\u00edas de M\u00e9xico bajo el agua NASA  Construido por nosotros mismos un panorama aterrador Ojal\u00e1 lean   ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","rocionahle"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2vzEuTqvoR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425630630205919232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puede reglamentar horarios, calendarios, contenidos, libros de texto, t\u00edtulos profesionales\u2026 \u00bfpero no puede establecer reglas para la adecuada ventilaci\u00f3n de los salones, higiene de alumnos y maestros, protocolos a seguir al detectarse un caso, etc.? https:\/\/t.co\/hLRJpC8Wi2","tweet_lang":"es","text_es":"Puede reglamentar horarios calendarios contenidos libros de texto t\u00edtulos profesionales\u2026 \u00bfpero no puede establecer reglas para la adecuada ventilaci\u00f3n de los salones higiene de alumnos y maestros protocolos a seguir al detectarse un caso etc ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hLRJpC8Wi2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-12T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425436427748265984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Marko \u201csecuestr\u00f3 el padr\u00f3n\u201d para el proceso de relevo en el PAN: https:\/\/t.co\/33CzqGBjIf v\u00eda @Milenio","tweet_lang":"es","text_es":"Marko \u201csecuestr\u00f3 el padr\u00f3n\u201d para el proceso de relevo en el PAN  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["Milenio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/33CzqGBjIf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1425243087052234755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#nonono https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["nonono"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-11T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"#nonono https:\/\/t.co\/VPEB9eTvIA"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424884835936608256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Biden advierte que el mundo no puede esperar para afrontar crisis clim\u00e1tica https:\/\/t.co\/JCZqr4PrWh v\u00eda @lopezdoriga","tweet_lang":"es","text_es":"Biden advierte que el mundo no puede esperar para afrontar crisis clim\u00e1tica  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JCZqr4PrWh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424807020125949966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades a @CSaizar , en sus cumplea\u00f1os. \u00a1Un fuerte abrazo y que sean muchos m\u00e1s!","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades a   en sus cumplea\u00f1os \u00a1Un fuerte abrazo y que sean muchos m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["CSaizar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424771440553959424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto es inaceptable: \u00bfqu\u00e9 har\u00e1 el gobierno? \ud83d\udc49CJNG amenaza a medios de comunicaci\u00f3n y a Azucena Uresti por cobertura en Michoac\u00e1n https:\/\/t.co\/lw1yslVJdw","tweet_lang":"es","text_es":"Esto es inaceptable \u00bfqu\u00e9 har\u00e1 el gobierno CJNG amenaza a medios de comunicaci\u00f3n y a Azucena Uresti por cobertura en Michoac\u00e1n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lw1yslVJdw"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-08-09T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424758786787614722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Chuza judicial https:\/\/t.co\/MHiToHiFF0","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MHiToHiFF0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":"Chuza judicial","":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424436657940488192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay que denunciar formalmente a esas cuentas ofensivas y amenazantes. No se puede aceptar por Twitter ese nivel de violencia. https:\/\/t.co\/6Hw9u9F1tC","tweet_lang":"es","text_es":"Hay que denunciar formalmente a esas cuentas ofensivas y amenazantes No se puede aceptar por Twitter ese nivel de violencia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Hw9u9F1tC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424435781343526915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una lecci\u00f3n de Econom\u00eda y Pil\u00edtica P\u00fablica en un cart\u00f3n: para acabar verdaderamente con la corrupci\u00f3n se necesita m\u00e1s competencia, respetar la ley (Estado de Derecho), erradicar los monopolios\u2026 En una palabra, liberalismo https:\/\/t.co\/9NO81mpKFF","tweet_lang":"es","text_es":"Una lecci\u00f3n de Econom\u00eda y Pil\u00edtica P\u00fablica en un cart\u00f3n para acabar verdaderamente con la corrupci\u00f3n se necesita m\u00e1s competencia respetar la ley Estado de Derecho erradicar los monopolios\u2026 En una palabra liberalismo httpstco9NO81mpKFF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424152165359230979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le deseo a @VicenteFoxQue y a su esposa Martha Sahag\u00fan un pronto restablecimiento.","tweet_lang":"es","text_es":"Le deseo a  y a su esposa Martha Sahag\u00fan un pronto restablecimiento","hashtags":[],"mentions":["VicenteFoxQue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423829503449632769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/OIcPfo67sS","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/OIcPfo67sS"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423774534222716930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las declaraciones de @Silvano_A \u00bfen serio todo bien en M\u00e9xico y en Michoac\u00e1n?  https:\/\/t.co\/RvQ6HdwlYv","tweet_lang":"es","text_es":"Las declaraciones de  \u00bfen serio todo bien en M\u00e9xico y en Michoac\u00e1n  httpstcoRvQ6HdwlYv","hashtags":[],"mentions":["Silvano_A"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423692154132705292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Leonardo DiCaprio estalla contra el gobierno de AMLO por desproteger a la vaquita marina | Proceso https:\/\/t.co\/YOyt7Txkya","tweet_lang":"es","text_es":"Leonardo DiCaprio estalla contra el gobierno de AMLO por desproteger a la vaquita marina  Proceso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YOyt7Txkya"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423675523289554957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1l encuesta? Es una medici\u00f3n general, hecha por el CONEVAL. \u00a1Son datos oficiales! \u00bfCu\u00e1les otros datos? \u00bfEn qu\u00e9 est\u00e1 pensando al dar estas respuestas? Qu\u00e9 preocupante. https:\/\/t.co\/0ivGMJ1Zgr","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1l encuesta Es una medici\u00f3n general hecha por el CONEVAL \u00a1Son datos oficiales \u00bfCu\u00e1les otros datos \u00bfEn qu\u00e9 est\u00e1 pensando al dar estas respuestas Qu\u00e9 preocupante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0ivGMJ1Zgr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423674128209416193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 se confirme formalmente por la Corte. Felicito a su Presidente por esa decisi\u00f3n tan importante para M\u00e9xico. Se parece m\u00e1s al @ArturoZaldivarL que yo conoc\u00ed. https:\/\/t.co\/7XrY24sTB7","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 se confirme formalmente por la Corte Felicito a su Presidente por esa decisi\u00f3n tan importante para M\u00e9xico Se parece m\u00e1s al  que yo conoc\u00ed ","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7XrY24sTB7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-06T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423122182536929282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1\u00c9xito para ellas! Han hecho un gran papel, a pesar de todo. https:\/\/t.co\/hRDorfqf7W","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1\u00c9xito para ellas Han hecho un gran papel a pesar de todo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hRDorfqf7W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423121149748187136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dice @joserra_espn que \u201clas autoridades mexicanas deber\u00e1n rendir cuentas sobre este fracaso rotundo\u201d. Argumenta que M\u00e9xico ocupa el cuarto peor lugar de todo el mundo en #Tokio2020. Los atletas han entregado todo a pesar de la falta de apoyo. \u00a1\u00c1nimo para ellos! https:\/\/t.co\/bq4li0oumG","tweet_lang":"es","text_es":"Dice  que \u201clas autoridades mexicanas deber\u00e1n rendir cuentas sobre este fracaso rotundo\u201d Argumenta que M\u00e9xico ocupa el cuarto peor lugar de todo el mundo en  Los atletas han entregado todo a pesar de la falta de apoyo \u00a1\u00c1nimo para ellos ","hashtags":["Tokio2020"],"mentions":["joserra_espn"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bq4li0oumG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423115617331253250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/7GocqTYZi4"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423101358350258179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Destituyeron al #MagistradoBilletes . \u201cNo es falso, pero se exagera\u201d, responde el susodicho.","tweet_lang":"es","text_es":"Destituyeron al   \u201cNo es falso pero se exagera\u201d responde el susodicho","hashtags":["MagistradoBilletes"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1423090540955017221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inglaterra proh\u00edbe ingreso a viajeros provenientes de M\u00e9xico por COVID https:\/\/t.co\/BzPte8Xr9f","tweet_lang":"es","text_es":"Inglaterra proh\u00edbe ingreso a viajeros provenientes de M\u00e9xico por COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BzPte8Xr9f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-05T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422998604067835907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Critica Financial Times 'justicia selectiva' en M\u00e9xico - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/2l5jrxGQWm","tweet_lang":"es","text_es":"Critica Financial Times justicia selectiva en M\u00e9xico  V\u00eda reforma\n ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2l5jrxGQWm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422926242391728139","replied_to_tweet_id":1.422920075e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"Por otra parte, en 2008 en Beijin la delegaci\u00f3n mexicana ocup\u00f3 el lugar 36, el mejor lugar desde\n1984. Se ganaron dos de oro y dos de bronce. Fue la delegaci\u00f3n con m\u00e1s finalistas hasta ese momento en la historia. (2012 m\u00e1s medallas fuera de Mx, 2008 mejor lugar desde 84). https:\/\/t.co\/M7ICzTbdXV","tweet_lang":"es","text_es":"Por otra parte en 2008 en Beijin la delegaci\u00f3n mexicana ocup\u00f3 el lugar 36 el mejor lugar desde\n1984 Se ganaron dos de oro y dos de bronce Fue la delegaci\u00f3n con m\u00e1s finalistas hasta ese momento en la historia 2012 m\u00e1s medallas fuera de Mx 2008 mejor lugar desde 84 httpstcoM7ICzTbdXV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422920075049193472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En 2012 M\u00e9xico gan\u00f3 en las Olimpiadas de Londres 8 medallas: una de oro (en futbol), 3 de plata y 4 de bronce. La mejor participaci\u00f3n en Juegos Ol\u00edmpicos en el extranjero. https:\/\/t.co\/a6vv8uXAfw","tweet_lang":"es","text_es":"En 2012 M\u00e9xico gan\u00f3 en las Olimpiadas de Londres 8 medallas una de oro en futbol 3 de plata y 4 de bronce La mejor participaci\u00f3n en Juegos Ol\u00edmpicos en el extranjero httpstcoa6vv8uXAfw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-04T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422599108032933888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy bueno \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/ay8AlNX5hD","tweet_lang":"es","text_es":"Muy bueno  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ay8AlNX5hD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-08-03T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422562197411180553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1#GraciasRommel por tanto! Gracias @Rommel_Pacheco por dedicar toda tu vida a poner alto el nombre de M\u00e9xico, no importa que requiriese entrenar varias horas todos los d\u00edas, soportar desorganizaci\u00f3n y abusos de autoridades. Te vas con la frente en alto con un clavado inolvidable.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1 por tanto Gracias  por dedicar toda tu vida a poner alto el nombre de M\u00e9xico no importa que requiriese entrenar varias horas todos los d\u00edas soportar desorganizaci\u00f3n y abusos de autoridades Te vas con la frente en alto con un clavado inolvidable","hashtags":["GraciasRommel"],"mentions":["Rommel_Pacheco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-03T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422311003656638464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una historia entre millones en el mundo, m\u00e1s de medio mill\u00f3n en M\u00e9xico, no se cuantos miles en Cuba. Y a pesar de eso, \u00fanica, personal\u00edsima, qu\u00e9 triste. https:\/\/t.co\/IKDaTvyDon","tweet_lang":"es","text_es":"Una historia entre millones en el mundo m\u00e1s de medio mill\u00f3n en M\u00e9xico no se cuantos miles en Cuba Y a pesar de eso \u00fanica personal\u00edsima qu\u00e9 triste ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IKDaTvyDon"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422226287112843269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Pronto restablecimiento Gobernadora! Hay mucho qu\u00e9 hacer\u2026 https:\/\/t.co\/PnnXydDmjM","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Pronto restablecimiento Gobernadora Hay mucho qu\u00e9 hacer\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PnnXydDmjM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422018379024633859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fracas\u00f3 la consulta popular: solo particip\u00f3 entre 7 y 7.74%, seg\u00fan conteo del INE https:\/\/t.co\/xx46VSYZ1J","tweet_lang":"es","text_es":"Fracas\u00f3 la consulta popular solo particip\u00f3 entre 7 y 774 seg\u00fan conteo del INE ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xx46VSYZ1J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1422018218223304713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/R2EE6UByS3","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"https:\/\/t.co\/R2EE6UByS3"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421137886791966723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Proh\u00edbe el INE a La Jornada y legisladores de Morena promover el \u201cjuicio a expresidentes\u201d https:\/\/t.co\/nmN6rZ3T9H","tweet_lang":"es","text_es":"Proh\u00edbe el INE a La Jornada y legisladores de Morena promover el \u201cjuicio a expresidentes\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nmN6rZ3T9H"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-30T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421106982757584897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades @RamirezClaudia_ y @V_TrujilloM . Que disfruten mucho sus cumplea\u00f1os y que sean muchos m\u00e1s. https:\/\/t.co\/h7qNagE73K","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades  y   Que disfruten mucho sus cumplea\u00f1os y que sean muchos m\u00e1s ","hashtags":[],"mentions":["RamirezClaudia_","V_TrujilloM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h7qNagE73K"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-30T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420855539651682305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Zavala no participar\u00e1 en consulta popular: \u2018Es un ejercicio perverso y de linchamiento\u2019 https:\/\/t.co\/lDWdajGMHP","tweet_lang":"es","text_es":"Zavala no participar\u00e1 en consulta popular \u2018Es un ejercicio perverso y de linchamiento\u2019 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lDWdajGMHP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420741081507958788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Invocar a voz en cuello los derechos humanos y no condenar su violaci\u00f3n contumaz en Cuba y la represi\u00f3n sangrienta a los cubanos (lo mismo que a los venezolanos y nicarag\u00fcenses por sus gobiernos) es incongruente. Palabras huecas llenas de hipocres\u00eda. @CUBADECIDE #FreeFerrer","tweet_lang":"es","text_es":"Invocar a voz en cuello los derechos humanos y no condenar su violaci\u00f3n contumaz en Cuba y la represi\u00f3n sangrienta a los cubanos lo mismo que a los venezolanos y nicarag\u00fcenses por sus gobiernos es incongruente Palabras huecas llenas de hipocres\u00eda  ","hashtags":["FreeFerrer"],"mentions":["CUBADECIDE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-29T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420123628960731139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201c Los abrazos sirven cuando dentro hay un coraz\u00f3n arrepentido\u2026\u201d, \u201cpero cuando el abrazo es para decir: pueden seguir en lo mismo\u2026 al contrario, los abrazos perjudicar\u00e1n\u201d: Obispo de Apatzing\u00e1n, comentando sobre la carta que le envi\u00f3 el Papa Francisco @Pontifex https:\/\/t.co\/eEVIoHWIJx","tweet_lang":"es","text_es":"\u201c Los abrazos sirven cuando dentro hay un coraz\u00f3n arrepentido\u2026\u201d \u201cpero cuando el abrazo es para decir pueden seguir en lo mismo\u2026 al contrario los abrazos perjudicar\u00e1n\u201d Obispo de Apatzing\u00e1n comentando sobre la carta que le envi\u00f3 el Papa Francisco  ","hashtags":[],"mentions":["Pontifex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eEVIoHWIJx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419653384911654912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sobre la tiran\u00eda cubana y sus porristas - V\u00eda @reforma https:\/\/t.co\/o9D8wn8ac2","tweet_lang":"es","text_es":"Sobre la tiran\u00eda cubana y sus porristas  V\u00eda reforma ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o9D8wn8ac2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419641595390013441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3767192002.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SalazarB_oscar, medallista ol\u00edmpico mexicano y hermano de la tambi\u00e9n medallista ol\u00edmpica, la estimada @Iridiatkd obtuvo una medalla en #Tokyo2020 , s\u00f3lo que esta vez entrenando al equipo de Egipto.","tweet_lang":"es","text_es":" medallista ol\u00edmpico mexicano y hermano de la tambi\u00e9n medallista ol\u00edmpica la estimada  obtuvo una medalla en   s\u00f3lo que esta vez entrenando al equipo de Egipto","hashtags":["Tokyo2020"],"mentions":["SalazarB_oscar","Iridiatkd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419291776364552195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os @Mzavalagc ! Que sean muchos m\u00e1s para que sigas dando alegr\u00eda y ejemplo a quienes te rodeamos. #FelizCumpleanosMZ https:\/\/t.co\/eO9fRaAG44","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Feliz cumplea\u00f1os   Que sean muchos m\u00e1s para que sigas dando alegr\u00eda y ejemplo a quienes te rodeamos  httpstcoeO9fRaAG44","hashtags":["FelizCumpleanosMZ"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-25T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418926473155579912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas felicidades a @RichardCarapazM, por llevarle esa gran alegr\u00eda al querido pueblo de Ecuador: medalla de oro en ciclismo en #Tokio2020 \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/w6WAV2LVk2","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas felicidades a  por llevarle esa gran alegr\u00eda al querido pueblo de Ecuador medalla de oro en ciclismo en  \ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":["Tokio2020"],"mentions":["RichardCarapazM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w6WAV2LVk2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb4\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-07-24T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418923120577089549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bien por la valent\u00eda, la sensatez y el amor a M\u00e9xico de nuestra querida @eld_oficial Escuela Libre de Derecho. Parafraseando su lema: \u201c El honor de la escuela queda confiado al honor de los alumnos\u201d. https:\/\/t.co\/cXMkX4HONi","tweet_lang":"es","text_es":"Bien por la valent\u00eda la sensatez y el amor a M\u00e9xico de nuestra querida  Escuela Libre de Derecho Parafraseando su lema \u201c El honor de la escuela queda confiado al honor de los alumnos\u201d ","hashtags":[],"mentions":["eld_oficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cXMkX4HONi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418921715372077061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades tambi\u00e9n a Gabriela Bayardo. https:\/\/t.co\/Mgm7VwtZrR","tweet_lang":"es","text_es":"Felicidades tambi\u00e9n a Gabriela Bayardo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mgm7VwtZrR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418921417752694788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un abrazo muy grande para Alejandra Valencia @micozito y para Luis \u201cabuelo\u201d \u00c1lvarez, por obtener la primera medalla ol\u00edmpica para M\u00e9xico. #TiroconArco #Tokyo2020 \u00a1Felicidades! https:\/\/t.co\/u5UtDI7uEQ","tweet_lang":"es","text_es":"Un abrazo muy grande para Alejandra Valencia  y para Luis \u201cabuelo\u201d \u00c1lvarez por obtener la primera medalla ol\u00edmpica para M\u00e9xico   \u00a1Felicidades ","hashtags":["TiroconArco","Tokyo2020"],"mentions":["micozito"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u5UtDI7uEQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418916128672395271","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Superdelegados organizan acarreos para consulta https:\/\/t.co\/ksxUYXN3LW","tweet_lang":"es","text_es":"Superdelegados organizan acarreos para consulta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ksxUYXN3LW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-24T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418564164386177025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Juegos peligrosos, la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio https:\/\/t.co\/1BVMY4cPKd","tweet_lang":"es","text_es":"Juegos peligrosos la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1BVMY4cPKd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418377956074852361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otro periodista asesinado asesinado en M\u00e9xico. Es evidente que las prioridades del gobierno est\u00e1n en otros temas, no en la seguridad de los ciudadanos. Descanse en paz. https:\/\/t.co\/zoTfek4DZk","tweet_lang":"es","text_es":"Otro periodista asesinado asesinado en M\u00e9xico Es evidente que las prioridades del gobierno est\u00e1n en otros temas no en la seguridad de los ciudadanos Descanse en paz ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zoTfek4DZk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-23T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418220997103161352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"4) \u00a1Dios m\u00edo! M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tienen muchos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos por #COVID19 . Sud\u00e1frica \ud83c\uddff\ud83c\udde6 y los Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1tambi\u00e9n! https:\/\/t.co\/fgq1zezf7M","tweet_lang":"es","text_es":"4 \u00a1Dios m\u00edo M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y Brasil \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 tienen muchos ni\u00f1os hu\u00e9rfanos por   Sud\u00e1frica \ud83c\uddff\ud83c\udde6 y los Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 \u00a1tambi\u00e9n ","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fgq1zezf7M"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddff\ud83c\udde6","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-07-22T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417852240597905412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la madrugada del s\u00e1bado, el avi\u00f3n de @Aeromexico que ven\u00eda de Par\u00eds abort\u00f3 el aterrizaje. El piloto inform\u00f3 a los pasajeros que al cambiar de frecuencia no hab\u00eda recibido respuesta de Torre de Control. Control A\u00e9reo est\u00e1 colapsando por la demagogia a la que llaman austeridad. https:\/\/t.co\/h7os5edeL2","tweet_lang":"es","text_es":"En la madrugada del s\u00e1bado el avi\u00f3n de  que ven\u00eda de Par\u00eds abort\u00f3 el aterrizaje El piloto inform\u00f3 a los pasajeros que al cambiar de frecuencia no hab\u00eda recibido respuesta de Torre de Control Control A\u00e9reo est\u00e1 colapsando por la demagogia a la que llaman austeridad ","hashtags":[],"mentions":["Aeromexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h7os5edeL2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417651018075185161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Igual a quien no use tapabocas, \u00bfqu\u00e9 castigo se le dar\u00e1? https:\/\/t.co\/GUxGNFc8c6","tweet_lang":"es","text_es":"Igual a quien no use tapabocas \u00bfqu\u00e9 castigo se le dar\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GUxGNFc8c6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417638060322443265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Incre\u00edble. Qu\u00e9 in\u00fatiles. https:\/\/t.co\/dJymnr2nJZ","tweet_lang":"es","text_es":"Incre\u00edble Qu\u00e9 in\u00fatiles ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dJymnr2nJZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-21T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417253847626666000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otro periodista asesinado\u2026 Descanse en Paz Abraham Mendoza y que se haga justicia. A eso deber\u00edan dedicar el dinero p\u00fablico, a fortalecer polic\u00edas, fiscal\u00edas y juzgados. No a consultas Gansito ni a estadios de b\u00e9isbol. https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL","tweet_lang":"es","text_es":"Otro periodista asesinado\u2026 Descanse en Paz Abraham Mendoza y que se haga justicia A eso deber\u00edan dedicar el dinero p\u00fablico a fortalecer polic\u00edas fiscal\u00edas y juzgados No a consultas Gansito ni a estadios de b\u00e9isbol ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417235704560721921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAlguien puede confirmar o desmentir esta triste noticia? https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAlguien puede confirmar o desmentir esta triste noticia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bUMGBLE5OL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417224724023816204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"PAN, a unas cent\u00e9simas de perder registro; s\u00f3lo tiene 270 mil militantes https:\/\/t.co\/QL3bIm3zKe v\u00eda @Excelsior","tweet_lang":"es","text_es":"PAN a unas cent\u00e9simas de perder registro s\u00f3lo tiene 270 mil militantes  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["Excelsior"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QL3bIm3zKe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417223206230974466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nom\u00e1s son 19 millones de vacunas sin aplicar, no exageren\u2026 https:\/\/t.co\/Kg6wzVInQg","tweet_lang":"es","text_es":"Nom\u00e1s son 19 millones de vacunas sin aplicar no exageren\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kg6wzVInQg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-19T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1416129940815294474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLa feria del disparate\u201d: @JuanIZavala (lo de Cuitl\u00e1huac no tiene desperdicio) https:\/\/t.co\/TQPo2HOEdd","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLa feria del disparate\u201d  lo de Cuitl\u00e1huac no tiene desperdicio ","hashtags":[],"mentions":["JuanIZavala"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TQPo2HOEdd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1415358974895984640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Adem\u00e1s de invertir en una refiner\u00eda que ser\u00e1 obsoleta pronto al prohibirse la venta de autos de combusti\u00f3n a gasolina (2035), a M\u00e9xico le puede ir muy mal si avanza el arancel a mercanc\u00edas de pa\u00edses con gobiernos con pol\u00edticas contaminantes (carb\u00f3n, etc.) https:\/\/t.co\/95i98GWPlg","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s de invertir en una refiner\u00eda que ser\u00e1 obsoleta pronto al prohibirse la venta de autos de combusti\u00f3n a gasolina 2035 a M\u00e9xico le puede ir muy mal si avanza el arancel a mercanc\u00edas de pa\u00edses con gobiernos con pol\u00edticas contaminantes carb\u00f3n etc ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/95i98GWPlg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1415321315477708806","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-07-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":" https:\/\/t.co\/BnmSZSRW2D"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1415100366061019140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la @FIA particip\u00e9  en la #FIAConf21 #PurposeDriven. \u201cLa estrategia ambiental de la FIA est\u00e1 dise\u00f1ada para cumplir con el acuerdo de Paris y actualmente est\u00e1 orientada a ser Carbono-Cero hacia el 2030\u201d. https:\/\/t.co\/cXC1WhWMXH","tweet_lang":"es","text_es":"Como presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la FIA particip\u00e9  en la   \u201cLa estrategia ambiental de la FIA est\u00e1 dise\u00f1ada para cumplir con el acuerdo de Paris y actualmente est\u00e1 orientada a ser CarbonoCero hacia el 2030\u201d ","hashtags":["FIAConf21","PurposeDriven"],"mentions":["fia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cXC1WhWMXH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414959721061224456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para Cuba, muchas perspectivas y un mismo anhelo de libertad. Patria y Vida - Yotuel , @Gente De Zona , @Descemer Bueno , Maykel Osorb... https:\/\/t.co\/7y6ZezoCK6 v\u00eda @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Para Cuba muchas perspectivas y un mismo anhelo de libertad Patria y Vida  Yotuel  Gente De Zona  Descemer Bueno  Maykel Osorb  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["gente","descemer","YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7y6ZezoCK6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414652941160550404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un error econ\u00f3mico garrafal: Carlos Urz\u00faa  https:\/\/t.co\/50MwjRnJJD","tweet_lang":"es","text_es":"Un error econ\u00f3mico garrafal Carlos Urz\u00faa  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/50MwjRnJJD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414635393048358916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un abrazo muy fuerte colegas, a todas las abogadas y a todos los abogados, en su d\u00eda. Muchas gracias a quienes nos han hecho llegar sus felicitaciones.","tweet_lang":"es","text_es":"Un abrazo muy fuerte colegas a todas las abogadas y a todos los abogados en su d\u00eda Muchas gracias a quienes nos han hecho llegar sus felicitaciones","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414316067116273664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/7smVVZaoZ2\nUn homenaje a Pedro Rodr\u00edguez, en el 50 aniversario de su fatal accidente. El mejor corredor hasta entonces bajo la lluvia, el \u201cojos de gato\u201d. Ganador de @F1 en B\u00e9lgica y Sud\u00e1frica, y de las 24 horas de Le Mans, Daytona, Sebring\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"\nUn homenaje a Pedro Rodr\u00edguez en el 50 aniversario de su fatal accidente El mejor corredor hasta entonces bajo la lluvia el \u201cojos de gato\u201d Ganador de  en B\u00e9lgica y Sud\u00e1frica y de las 24 horas de Le Mans Daytona Sebring\u2026","hashtags":[],"mentions":["F1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7smVVZaoZ2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-11T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1413523443220373510","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrevista con Enrique Krauze: Historiadores deben servir al saber y no doblegarse al poder https:\/\/t.co\/BlkrEpat1X","tweet_lang":"es","text_es":"Entrevista con Enrique Krauze Historiadores deben servir al saber y no doblegarse al poder ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BlkrEpat1X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1413169183110701066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cEl camino a \u201cneto cero\u201d brinda nuevas oportunidades para el empleo, con 14 millones en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia creados hacia 2030. Pero se requiere una pol\u00edtica cuidadosa que minimice el impacto sobre los trabajadores de combustibles f\u00f3siles donde se perder\u00e1n empleos\u201d \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/jhARBMytmA","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cEl camino a \u201cneto cero\u201d brinda nuevas oportunidades para el empleo con 14 millones en la producci\u00f3n de energ\u00eda limpia creados hacia 2030 Pero se requiere una pol\u00edtica cuidadosa que minimice el impacto sobre los trabajadores de combustibles f\u00f3siles donde se perder\u00e1n empleos\u201d  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jhARBMytmA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-07-08T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1412783726744985603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cEmbustes y cuentos, de uno nacen cientos\u201d. (Refr\u00e1n antiguo, cada vez m\u00e1s v\u00e1lido en nuestros d\u00edas).","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cEmbustes y cuentos de uno nacen cientos\u201d Refr\u00e1n antiguo cada vez m\u00e1s v\u00e1lido en nuestros d\u00edas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-07T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1412087129883226113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cdesde una perspectiva t\u00e9cnica, ser\u00eda posible dise\u00f1ar un pre-trazo, pero con un gran costo, alto impacto ambiental y social, demasiado complejo para proyectar y construir\u201d.\nEste cap\u00edtulo fue eliminado de versi\u00f3n final del documento entregada a la SHCP para aprobar el Tren Maya. https:\/\/t.co\/2kQKzTSQOs","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cdesde una perspectiva t\u00e9cnica ser\u00eda posible dise\u00f1ar un pretrazo pero con un gran costo alto impacto ambiental y social demasiado complejo para proyectar y construir\u201d\nEste cap\u00edtulo fue eliminado de versi\u00f3n final del documento entregada a la SHCP para aprobar el Tren Maya ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2kQKzTSQOs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-05T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410940421262528514","replied_to_tweet_id":1.41092727e+18,"replied_to_user_id":85204365.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MagdaGraciasFCH \u00a1Muchas Gracias Magda! Felicidades a todos.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Muchas Gracias Magda Felicidades a todos","hashtags":[],"mentions":["MagdaGraciasFCH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-02T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410716493898256384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con profunda pena me entero del fallecimiento de nuestro querid\u00edsimo maestro de canto Jes\u00fas Carre\u00f1o, moreliano ejemplar. Maestro de muchas generaciones. Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares, m\u00faltiples amigos, al Coro Polif\u00f3nico, a Los Ni\u00f1os Cantores de Morelia. Descanse en Paz. https:\/\/t.co\/CPbsfovyx7","tweet_lang":"es","text_es":"Con profunda pena me entero del fallecimiento de nuestro querid\u00edsimo maestro de canto Jes\u00fas Carre\u00f1o moreliano ejemplar Maestro de muchas generaciones Mi m\u00e1s sentido p\u00e9same a sus familiares m\u00faltiples amigos al Coro Polif\u00f3nico a Los Ni\u00f1os Cantores de Morelia Descanse en Paz ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CPbsfovyx7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410622094929444864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un honor para m\u00ed saludar a la alcaldesa de Par\u00eds, @Anne_Hidalgo, en la reuni\u00f3n del Panel de Alto Nivel de Seguridad Vial de @FIA\/\/ Ce fut un honneur pour moi de saluer la maire de Paris, @ Anne-Hidalgo, \u00e0 la r\u00e9union du Groupe de Haut Niveau sur la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. #RoadSafety https:\/\/t.co\/b9H990Xb00","tweet_lang":"ca","text_es":null,"hashtags":["RoadSafety"],"mentions":["Anne_Hidalgo","fia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-01T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Un honor para m\u00ed saludar a la alcaldesa de Par\u00eds, @Anne_Hidalgo, en la reuni\u00f3n del Panel de Alto Nivel de Seguridad Vial de @FIA\/\/ Ce fut un honneur pour moi de saluer la maire de Paris, @ Anne-Hidalgo, \u00e0 la r\u00e9union du Groupe de Haut Niveau sur la s\u00e9curit\u00e9 routi\u00e8re. #RoadSafety https:\/\/t.co\/b9H990Xb00"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410249652151193603","replied_to_tweet_id":1.410249324e+18,"replied_to_user_id":144376833.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ah, y si de verdad quieren premiar a los mentirosos, denle el premio mayor nariz de Pinocho a Gatell y a todos los que en el gobierno dicen que s\u00ed hay medicinas.","tweet_lang":"es","text_es":"Ah y si de verdad quieren premiar a los mentirosos denle el premio mayor nariz de Pinocho a Gatell y a todos los que en el gobierno dicen que s\u00ed hay medicinas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410244535981072399","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como Presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la @Fia, me da mucho gusto ver que @Ferrari tiene un fuerte compromiso con la sustentabilidad ambiental. Reconocemos esto con el m\u00e1s alto nivel de acreditaci\u00f3n ambiental de tres estrellas de la FIA. https:\/\/t.co\/HtvLoXCOMm","tweet_lang":"es","text_es":"Como Presidente de la Comisi\u00f3n de Medio Ambiente y Sustentabilidad de la Fia me da mucho gusto ver que  tiene un fuerte compromiso con la sustentabilidad ambiental Reconocemos esto con el m\u00e1s alto nivel de acreditaci\u00f3n ambiental de tres estrellas de la FIA ","hashtags":[],"mentions":["fia","Ferrari"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HtvLoXCOMm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410224462478266374","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["CambioClim\u00e1tico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"#CambioClim\u00e1tico https:\/\/t.co\/9BT0ssd5HZ"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410224351081865224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Canada acaba de tener una temperatura de casi 50 \u00b0 C (Lytton, 49,6 \u00b0 C)\n \"Sin el #cambioclim\u00e1tico inducido por el hombre, hubiera sido casi imposible ... ya que las posibilidades de que ocurra naturalmente es una vez cada decenas de miles de a\u00f1os\", dice @metoffice cient\u00edfico https:\/\/t.co\/JPYo59NEUy","tweet_lang":"es","text_es":" acaba de tener una temperatura de casi 50 \u00b0 C Lytton 496 \u00b0 C\n Sin el  inducido por el hombre hubiera sido casi imposible  ya que las posibilidades de que ocurra naturalmente es una vez cada decenas de miles de a\u00f1os dice  cient\u00edfico ","hashtags":["Canada","cambioclim\u00e1tico"],"mentions":["metoffice"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JPYo59NEUy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410218149853736965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Van a Guatemala por dosis para hijos con c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/aafawsJakh","tweet_lang":"es","text_es":"Van a Guatemala por dosis para hijos con c\u00e1ncer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aafawsJakh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1409934484611403779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con el muchacho. Ojal\u00e1 pronto puedan encontrar su medicina. Es un crimen lo que est\u00e1n haciendo. https:\/\/t.co\/ZtFugHvPO9","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con el muchacho Ojal\u00e1 pronto puedan encontrar su medicina Es un crimen lo que est\u00e1n haciendo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZtFugHvPO9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1409932983931375616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Felicidades! Felicidades al atleta que sue\u00f1a, ambiciona y trabaja por ser el mejor. Digan lo que digan https:\/\/t.co\/pamQFCJhpR","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Felicidades Felicidades al atleta que sue\u00f1a ambiciona y trabaja por ser el mejor Digan lo que digan ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pamQFCJhpR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-29T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1409269417855356929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cobarde asesinato por parte de este junior.  Debe pagar con c\u00e1rcel durante muchos, muchos a\u00f1os: Arturo Abraham Villeda Garrido. https:\/\/t.co\/9s6rSzfoE0","tweet_lang":"es","text_es":"Cobarde asesinato por parte de este junior  Debe pagar con c\u00e1rcel durante muchos muchos a\u00f1os Arturo Abraham Villeda Garrido ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9s6rSzfoE0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-27T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1409222977590378499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-06-27T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":" https:\/\/t.co\/ieTBVNuWpj"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408955248648011779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desconoce la OMS a Cansino y Sputnik \u00bfcu\u00e1ntos millones de mexicanos \u201cvacunaron\u201d con estos remedios? https:\/\/t.co\/l2QtI638TB","tweet_lang":"es","text_es":"Desconoce la OMS a Cansino y Sputnik \u00bfcu\u00e1ntos millones de mexicanos \u201cvacunaron\u201d con estos remedios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l2QtI638TB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-27T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408844857318133772","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan encuesta del @INEGI_INFORMA cuyos datos se reservaron para ser publicados despu\u00e9s de la elecci\u00f3n, la LA CORRUPCI\u00d3N HA AUMENTADO y es mayor que en el sexenio anterior.  https:\/\/t.co\/kEyx1qnFHj","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan encuesta del  cuyos datos se reservaron para ser publicados despu\u00e9s de la elecci\u00f3n la LA CORRUPCI\u00d3N HA AUMENTADO y es mayor que en el sexenio anterior  ","hashtags":[],"mentions":["INEGI_INFORMA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kEyx1qnFHj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408828699546460165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cEl campo no tiene gobierno en Michoac\u00e1n\u201d: 3.000 productores de aguacate se levantan en armas contra los c\u00e1rteles   via @elpaismexico https:\/\/t.co\/Wsvy8Lvc72","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cEl campo no tiene gobierno en Michoac\u00e1n\u201d 3000 productores de aguacate se levantan en armas contra los c\u00e1rteles   via  ","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wsvy8Lvc72"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408471241153986560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Interesante recuento sobre afirmaciones documentadas por la prensa y negadas sin otro argumento que \u201ccampa\u00f1a de desprestigio\u201d, que no es argumento. https:\/\/t.co\/AjghmZjpVR","tweet_lang":"es","text_es":"Interesante recuento sobre afirmaciones documentadas por la prensa y negadas sin otro argumento que \u201ccampa\u00f1a de desprestigio\u201d que no es argumento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AjghmZjpVR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-25T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408204189709344774","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urz\u00faa se lanza vs. AMLO: No es un estadista, solo busca clientela electoral https:\/\/t.co\/IUL501QyCv v\u00eda @ricardoalemanmx","tweet_lang":"es","text_es":"Urz\u00faa se lanza vs AMLO No es un estadista solo busca clientela electoral  v\u00eda ricardoalemanmx","hashtags":[],"mentions":["RicardoAlemanMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IUL501QyCv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407872380228325383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esconde millones el 'Pollo Verde' - V\u00eda @reforma\n https:\/\/t.co\/aYFWOT295V","tweet_lang":"es","text_es":"Esconde millones el Pollo Verde  V\u00eda reforma\n ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aYFWOT295V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407726421225590789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quien hace apolog\u00eda del gobierno dice que \u201cMorena va encaminado a convertirse en un nuevo partido de Estado\u201d y eso lo ve como un logro. Leer para creer. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/BZ2ZByD4Tx","tweet_lang":"es","text_es":"Quien hace apolog\u00eda del gobierno dice que \u201cMorena va encaminado a convertirse en un nuevo partido de Estado\u201d y eso lo ve como un logro Leer para creer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BZ2ZByD4Tx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-06-23T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407693569238835200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy preocupante lo que denuncia @Silvano_A con @CiroGomezL : En Michoac\u00e1n el Crimen Organizado decidi\u00f3 la elecci\u00f3n en favor de @PartidoMorenaMx .","tweet_lang":"es","text_es":"Muy preocupante lo que denuncia  con   En Michoac\u00e1n el Crimen Organizado decidi\u00f3 la elecci\u00f3n en favor de  ","hashtags":[],"mentions":["Silvano_A","CiroGomezL","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407493746145497090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEn cu\u00e1l de sus casas? https:\/\/t.co\/oM01KkrE0Q","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEn cu\u00e1l de sus casas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oM01KkrE0Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407493539177680901","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La casa de 7.5 mdp del \"guarura\" de AMLO que hoy abastece medicamentos https:\/\/t.co\/9zDvxlCBl2","tweet_lang":"es","text_es":"La casa de 75 mdp del guarura de AMLO que hoy abastece medicamentos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9zDvxlCBl2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407492923294457857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Datos de crecimiento de la construcci\u00f3n en M\u00e9xico son \"muy mala noticia\": Jonathan Heath, subgobernador de. @Banxico. Una raz\u00f3n es que hay temor de invertir en M\u00e9xico. Por eso los datos no reflejan el  crecimiento esperado. https:\/\/t.co\/tL5K8oYBza","tweet_lang":"es","text_es":"Datos de crecimiento de la construcci\u00f3n en M\u00e9xico son muy mala noticia Jonathan Heath subgobernador de  Una raz\u00f3n es que hay temor de invertir en M\u00e9xico Por eso los datos no reflejan el  crecimiento esperado ","hashtags":[],"mentions":["Banxico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tL5K8oYBza"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-23T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407340114418733062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jos\u00e9 Woldenberg: \u201c\u2026 una pregunta que en s\u00ed misma es humo, producto de los malos y \u201cgrillos\u201d c\u00e1lculos de una Corte que no supo decirle no a un capricho presidencial\u201d. https:\/\/t.co\/gLILseDYe6","tweet_lang":"es","text_es":"Jos\u00e9 Woldenberg \u201c\u2026 una pregunta que en s\u00ed misma es humo producto de los malos y \u201cgrillos\u201d c\u00e1lculos de una Corte que no supo decirle no a un capricho presidencial\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gLILseDYe6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-22T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407107087922962434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estos son los otros datos: \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/RQNaUFF8GN","tweet_lang":"es","text_es":"Estos son los otros datos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQNaUFF8GN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-06-21T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1407094436929150977","replied_to_tweet_id":1.406934925e+18,"replied_to_user_id":110332354.0,"reply_text":"","tweet_text":"@webcamsdemexico \u00bfQu\u00e9 fue eso?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQu\u00e9 fue eso","hashtags":[],"mentions":["webcamsdemexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406985482593054724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Detienen al quinto precandidato presidencial en Nicaragua, Miguel Mora | Aristegui Noticias https:\/\/t.co\/8y3iFG0PcY","tweet_lang":"es","text_es":"Detienen al quinto precandidato presidencial en Nicaragua Miguel Mora  Aristegui Noticias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8y3iFG0PcY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406961984113942531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico contrat\u00f3 35 millones de vacunas CanSino con empresa inexistente       https:\/\/t.co\/gzpuRT2OBy v\u00eda @UniNoticias","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico contrat\u00f3 35 millones de vacunas CanSino con empresa inexistente        v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gzpuRT2OBy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406821227537252354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy bueno, por desgracia. https:\/\/t.co\/tbG91izwKG","tweet_lang":"es","text_es":"Muy bueno por desgracia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tbG91izwKG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-21T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406422068070170624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me entero que \u201cChamp\u201d, el gran perro de la familia Biden, falleci\u00f3. Un recuerdo cari\u00f1oso para ese noble pastor alem\u00e1n, compa\u00f1ero de muchos a\u00f1os del Presidente \u2066@JoeBiden\u2069 https:\/\/t.co\/PGdLj2TH7c","tweet_lang":"es","text_es":"Me entero que \u201cChamp\u201d el gran perro de la familia Biden falleci\u00f3 Un recuerdo cari\u00f1oso para ese noble pastor alem\u00e1n compa\u00f1ero de muchos a\u00f1os del Presidente \u2066\u2069 httpstcoPGdLj2TH7c","hashtags":[],"mentions":["JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406413021862371328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer, en lugar de 6, como se recomienda| Exc\u00e9lsior https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8","tweet_lang":"es","text_es":"La secretaria de Salud confirm\u00f3 haber aplicado 7 dosis por ampolleta de la vacuna de Pfizer en lugar de 6 como se recomienda Exc\u00e9lsior ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QdRYHnYBy8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406054458740592641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Incre\u00edble el surrealismo al que nos han llevado las autoridades, ahora las deportivas. No s\u00e9 qui\u00e9n tenga raz\u00f3n pero, \u00bfc\u00f3mo es posible que una atleta como la que ella misma describe que es, tenga que hacer un video como \u00e9ste? https:\/\/t.co\/S1NksdQGkL","tweet_lang":"es","text_es":"Incre\u00edble el surrealismo al que nos han llevado las autoridades ahora las deportivas No s\u00e9 qui\u00e9n tenga raz\u00f3n pero \u00bfc\u00f3mo es posible que una atleta como la que ella misma describe que es tenga que hacer un video como \u00e9ste ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S1NksdQGkL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-19T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1406041600946442241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver, \u00a1Que alguien explique! \u00bfC\u00f3mo dejan a una ciclista mexicana que tiene un r\u00e9cord mundial, fuera de los #JuegosOl\u00edmpicos? https:\/\/t.co\/WI3bN3w4y6","tweet_lang":"es","text_es":"A ver \u00a1Que alguien explique \u00bfC\u00f3mo dejan a una ciclista mexicana que tiene un r\u00e9cord mundial fuera de los  ","hashtags":["JuegosOl\u00edmpicos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WI3bN3w4y6"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-19T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1405918615447216131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bartlett, en capilla https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL","tweet_lang":"no","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Bartlett, en capilla https:\/\/t.co\/btWvRfvKwL"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1405633996562878464","replied_to_tweet_id":1.405632953e+18,"replied_to_user_id":2300278010.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeataWojna Es el lago de Guadalupe, en Cuautitl\u00e1n Izcalli","tweet_lang":"es","text_es":" Es el lago de Guadalupe en Cuautitl\u00e1n Izcalli","hashtags":[],"mentions":["BeataWojna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-17T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1405589664837296128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una verg\u00fcenza para todo M\u00e9xico, la pol\u00edtica de complicidad de la canciller\u00eda mexicana con el r\u00e9gimen autoritario de Nicaragua. https:\/\/t.co\/z4e0LvBOdD","tweet_lang":"es","text_es":"Una verg\u00fcenza para todo M\u00e9xico la pol\u00edtica de complicidad de la canciller\u00eda mexicana con el r\u00e9gimen autoritario de Nicaragua ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z4e0LvBOdD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404786694210179073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La trama mediante la cual, con apoyo de funcionarios del gobierno mexicano y empresarios juniors de nuestro pa\u00eds, se burl\u00f3 el embargo vs. el gobierno venezolano decretado por EUA. Habr\u00e1 que pensar en las consecuencias para M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/kPjmZp9kEp","tweet_lang":"es","text_es":"La trama mediante la cual con apoyo de funcionarios del gobierno mexicano y empresarios juniors de nuestro pa\u00eds se burl\u00f3 el embargo vs el gobierno venezolano decretado por EUA Habr\u00e1 que pensar en las consecuencias para M\u00e9xico  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kPjmZp9kEp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404782030538346497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El colapso: \u201centramado de negligencias, corrupci\u00f3n e ineptitud en que a lo largo de tres sexenios germin\u00f3 la tragedia de la Estaci\u00f3n Olivos\u201d : https:\/\/t.co\/RIiD3qykUw","tweet_lang":"es","text_es":"El colapso \u201centramado de negligencias corrupci\u00f3n e ineptitud en que a lo largo de tres sexenios germin\u00f3 la tragedia de la Estaci\u00f3n Olivos\u201d  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RIiD3qykUw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404776260966944769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El narco vot\u00f3\u2026 por Morena, la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio https:\/\/t.co\/lXelr2YKH2","tweet_lang":"es","text_es":"El narco vot\u00f3\u2026 por Morena la opini\u00f3n de Raymundo Riva Palacio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lXelr2YKH2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-15T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404581427111411713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Matan a comerciante que pos\u00f3 con AMLO en Michoac\u00e1n - V\u00eda @reforma\nEs una tragedia. \u00bf esta vez s\u00ed habr\u00e1 un m\u00ednimo de empat\u00eda? \u00bfSe investigar\u00e1 y castigar\u00e1 el crimen? \u00bfHar\u00e1 algo por Coalcom\u00e1n?  https:\/\/t.co\/dxyA6gtb7i","tweet_lang":"es","text_es":"Matan a comerciante que pos\u00f3 con AMLO en Michoac\u00e1n  V\u00eda reforma\nEs una tragedia \u00bf esta vez s\u00ed habr\u00e1 un m\u00ednimo de empat\u00eda \u00bfSe investigar\u00e1 y castigar\u00e1 el crimen \u00bfHar\u00e1 algo por Coalcom\u00e1n  ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dxyA6gtb7i"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404503230650912771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del padre Juan Antonio, a las comunidades ind\u00edgenas del Nayar que \u00e9l proteg\u00eda, a la Iglesia Cat\u00f3lica en M\u00e9xico.  La pol\u00edtica de abrazos, de brazos ca\u00eddos o de franca complicidad, est\u00e1 dejando a la gente en manos de los criminales. https:\/\/t.co\/TXjJswTvhR","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro m\u00e1s sentido p\u00e9same a la familia del padre Juan Antonio a las comunidades ind\u00edgenas del Nayar que \u00e9l proteg\u00eda a la Iglesia Cat\u00f3lica en M\u00e9xico  La pol\u00edtica de abrazos de brazos ca\u00eddos o de franca complicidad est\u00e1 dejando a la gente en manos de los criminales ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TXjJswTvhR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404492618076200961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Claro conflicto de intereses en asuntos multimillonarios. \u00bfAlguien va a investigar??    El nepotismo del amigo de AMLO https:\/\/t.co\/8KNrR3ScDj","tweet_lang":"es","text_es":"Claro conflicto de intereses en asuntos multimillonarios \u00bfAlguien va a investigar    El nepotismo del amigo de AMLO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8KNrR3ScDj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404478083713974282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El otro colapso de la L\u00ednea 12 https:\/\/t.co\/HHHTXBnY7w","tweet_lang":"es","text_es":"El otro colapso de la L\u00ednea 12 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HHHTXBnY7w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404145958900936704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":915560095.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PatricioOWard gana la segunda carrera de Detroit en #Indycar el d\u00eda de hoy; impresionante demostraci\u00f3n de talento, coraje y ambici\u00f3n. En alto el nombre de M\u00e9xico. \u00a1Felicidades!","tweet_lang":"es","text_es":" gana la segunda carrera de Detroit en  el d\u00eda de hoy impresionante demostraci\u00f3n de talento coraje y ambici\u00f3n En alto el nombre de M\u00e9xico \u00a1Felicidades","hashtags":["Indycar"],"mentions":["PatricioOWard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404103399625396227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Felicidades @AAtaydeR https:\/\/t.co\/uOzGADSSml","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["AAtaydeR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uOzGADSSml"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"Felicidades @AAtaydeR https:\/\/t.co\/uOzGADSSml"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404093904559951873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Debi\u00f3 existir una Comisi\u00f3n Plural, Independiente y Confiable que investigara con objetividad el accidente de la #l\u00ednea12 https:\/\/t.co\/mBS7Ec5E7k","tweet_lang":"es","text_es":"Debi\u00f3 existir una Comisi\u00f3n Plural Independiente y Confiable que investigara con objetividad el accidente de la  ","hashtags":["l\u00ednea12"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mBS7Ec5E7k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404093467467436038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#mejormediaquemediocre https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["mejormediaquemediocre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"#mejormediaquemediocre https:\/\/t.co\/eaqjFdqyOx"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440789792237654019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElFinanciero_Mx: #MonerosFinancieros: El flautista de Hamelin, de @Garcimonero. https:\/\/t.co\/b4b4hpKwu3 https:\/\/t.co\/jJf2zRnTli","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El flautista de Hamelin de   httpstcojJf2zRnTli","hashtags":["MonerosFinancieros"],"mentions":["ElFinanciero_Mx","Garcimonero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b4b4hpKwu3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440531355176112133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vivianolala: Aguas, son golpistas.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aguas son golpistas","hashtags":[],"mentions":["Vivianolala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440521010315337745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ricardochaconlv: \u201cEso gr\u00edtenle a 15 millones que le quitaron el derecho a la salud\u201d. Contundente, clara e irrefutable respuesta de @Mza\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cEso gr\u00edtenle a 15 millones que le quitaron el derecho a la salud\u201d Contundente clara e irrefutable respuesta de Mza\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ricardochaconlv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440517602078453771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxKaiser75: \u201cYa vienen las medicinas\u201d y nunca llegaron \n\nGenialidad del gran @DrNetas https:\/\/t.co\/Ar6P06CwFK","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cYa vienen las medicinas\u201d y nunca llegaron \n\nGenialidad del gran  httpstcoAr6P06CwFK","hashtags":[],"mentions":["MaxKaiser75","DrNetas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440516869153124364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ReginaUriB: Que GRAN posicionamiento @Mzavalagc de verdad que falta nos hac\u00edas ah\u00ed, represent\u00e1ndonos, alzando la voz ante las injustici\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que GRAN posicionamiento  de verdad que falta nos hac\u00edas ah\u00ed represent\u00e1ndonos alzando la voz ante las injustici\u2026","hashtags":[],"mentions":["ReginaUriB","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440507232139890690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mexlibre_MC: Bravo diputada Zavala \nMuchos discursos como este\nSimplemente B R I L L A N T E","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bravo diputada Zavala \nMuchos discursos como este\nSimplemente B R I L L A N T E","hashtags":[],"mentions":["Mexlibre_MC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440496831767531526","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JTrianaT: No se pierdan la espectacular zarandeada que @Mzavalagc le puso hoy a los diputados de morena durante la glosa del informe pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No se pierdan la espectacular zarandeada que  le puso hoy a los diputados de morena durante la glosa del informe pr\u2026","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440495992881614852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: Quisieron amedrentar a @Mzavalagc con gritos y actitudes porriles, pero no pudieron. Buen discurso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quisieron amedrentar a  con gritos y actitudes porriles pero no pudieron Buen discurso","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440495926074691593","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: #TalCual para @heraldodemexico https:\/\/t.co\/CI8UMUiGmU","tweet_lang":"es","text_es":"RT   para  httpstcoCI8UMUiGmU","hashtags":["TalCual"],"mentions":["alarcondibujos","heraldodemexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440490812152827912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vivianolala: El gobierno miente. Los medicamentos NO llegan.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gobierno miente Los medicamentos NO llegan","hashtags":[],"mentions":["Vivianolala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440490740014989315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @caroescer: \u201cNo, no optaron por los pobres, optaron por los votos y regalaron el dinero de todos los mexicanos para crear una maquinaria\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cNo no optaron por los pobres optaron por los votos y regalaron el dinero de todos los mexicanos para crear una maquinaria\u2026","hashtags":[],"mentions":["caroescer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440489108544000009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: En el an\u00e1lisis del 3er Informe de Gobierno en materia de Pol\u00edtica Social denunciamos el crecimiento de la pobreza, el desemp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el an\u00e1lisis del 3er Informe de Gobierno en materia de Pol\u00edtica Social denunciamos el crecimiento de la pobreza el desemp\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440355559874523145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Este ser\u00e1 el sexenio de menor crecimiento econ\u00f3mico desde Miguel de la Madrid, a quien le toc\u00f3 enfrentar la crisis de la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este ser\u00e1 el sexenio de menor crecimiento econ\u00f3mico desde Miguel de la Madrid a quien le toc\u00f3 enfrentar la crisis de la\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440315697830121488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FDHS_MX: El nuevo informe de @CMNUCC muestra que, siguiendo los compromisos clim\u00e1ticos actualmente anunciados, las emisiones de GEI aum\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El nuevo informe de  muestra que siguiendo los compromisos clim\u00e1ticos actualmente anunciados las emisiones de GEI aum\u2026","hashtags":[],"mentions":["FDHS_MX","CMNUCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440115938985070596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @13_iracheta: Ayuda para la represi\u00f3n https:\/\/t.co\/8wuVLJWP2a","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ayuda para la represi\u00f3n httpstco8wuVLJWP2a","hashtags":[],"mentions":["13_iracheta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440042261585149966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vivianolala: #TodosLosNi\u00f1osTodosLosMedicamentos","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["TodosLosNi\u00f1osTodosLosMedicamentos"],"mentions":["Vivianolala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @Vivianolala: #TodosLosNi\u00f1osTodosLosMedicamentos"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440042105020174342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @econokafka: Dinero para ayudar a ni\u00f1os con c\u00e1ncer no hubo.\n\nPara apoyar al gobierno cubano con \"m\u00e9dicos\" que no sirvieron, ah\u00ed s\u00ed, cien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dinero para ayudar a ni\u00f1os con c\u00e1ncer no hubo\n\nPara apoyar al gobierno cubano con m\u00e9dicos que no sirvieron ah\u00ed s\u00ed cien\u2026","hashtags":[],"mentions":["econokafka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1440041990737915905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jannet_LP: Qu\u00e9 chistoso el youtuber con Aristegui. Distinto al que conocemos: fomentando y celebrando ataques y odio.\n\nImportante que r\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 chistoso el youtuber con Aristegui Distinto al que conocemos fomentando y celebrando ataques y odio\n\nImportante que r\u2026","hashtags":[],"mentions":["Jannet_LP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439953147733192718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julenrementeria: INVESTIGACI\u00d3N #CubaGate\n\nEl gobierno del Pdte. @lopezobrador_,el de @Claudiashein y el de @DiazCanelB orquestaron un f\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INVESTIGACI\u00d3N \n\nEl gobierno del Pdte el de  y el de  orquestaron un f\u2026","hashtags":["CubaGate"],"mentions":["julenrementeria","lopezobrador_","Claudiashein","DiazCanelB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439945444055044096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gvlo2008: Agreden a nuestro compa\u00f1ero @RegioAguirre de @AztecaDeportes en el Cl\u00e1sico Regio.\n\nOjal\u00e1 que @LigaBBVAMX tome cartas en el as\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Agreden a nuestro compa\u00f1ero  de  en el Cl\u00e1sico Regio\n\nOjal\u00e1 que  tome cartas en el as\u2026","hashtags":[],"mentions":["gvlo2008","RegioAguirre","AztecaDeportes","LigaBBVAMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439762715610857479","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yoanisanchez: En 62 a\u00f1os este titular no ha cambiado, si acaso ponen otra foto y otro apellido pero es exactamente el mismo, aludiendo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 62 a\u00f1os este titular no ha cambiado si acaso ponen otra foto y otro apellido pero es exactamente el mismo aludiendo\u2026","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439568882608443393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @estendenciavzl: \"Paraguay\" es tendencia porque el presidente de dicho pa\u00eds Mario Abdo, le dijo en su cara a Nicol\u00e1s Maduro que no lo re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Paraguay es tendencia porque el presidente de dicho pa\u00eds Mario Abdo le dijo en su cara a Nicol\u00e1s Maduro que no lo re\u2026","hashtags":[],"mentions":["estendenciavzl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439568432794460163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LeonKrauze: L\u00facido y claro, el presidente de Uruguay \nhttps:\/\/t.co\/NH7ZG5m021","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00facido y claro el presidente de Uruguay \nhttpstcoNH7ZG5m021","hashtags":[],"mentions":["LeonKrauze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439213448022437889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: Exiliados de las dictaduras de Cuba, Venezuela y Nicaragua convocan a manifestaci\u00f3n https:\/\/t.co\/zinDJzl7ja","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Exiliados de las dictaduras de Cuba Venezuela y Nicaragua convocan a manifestaci\u00f3n httpstcozinDJzl7ja","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1439052789569761282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: Luisa Obrador, sobrina del presidente, es jefa de delegaciones del IMSS. La deleg. de Hidalgo est\u00e1 acusada por la tragedia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Luisa Obrador sobrina del presidente es jefa de delegaciones del IMSS La deleg de Hidalgo est\u00e1 acusada por la tragedia\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438985090462142467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FelipeCalderon: Les comparto: ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl, en el D\u00eda de la Patria.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto ayer tuvimos la oportunidad de contemplar una de las erupciones del Popocat\u00e9petl en el D\u00eda de la Patria\u2026","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438942152659251209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: Luisa Obrador, sobrina del presidente, es jefa de delegaciones del IMSS. La deleg. de Hidalgo est\u00e1 acusada por la tragedia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Luisa Obrador sobrina del presidente es jefa de delegaciones del IMSS La deleg de Hidalgo est\u00e1 acusada por la tragedia\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438941962799759362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgeramosnews: Lo que me parece muy preocupante mi querido @jenarovillamil es la cercan\u00eda y falta de cr\u00edtica del presidente @lopezobra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lo que me parece muy preocupante mi querido  es la cercan\u00eda y falta de cr\u00edtica del presidente lopezobra\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgeramosnews","jenarovillamil"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438941793559584769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Claus_ab: Mi estimada Desire\u00e9 Navarro ha sido v\u00edctima de la ciberdelincuencia, su cuenta fue hackeada. S\u00edganla ahora en @DesireeNavarro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi estimada Desire\u00e9 Navarro ha sido v\u00edctima de la ciberdelincuencia su cuenta fue hackeada S\u00edganla ahora en \u2026","hashtags":[],"mentions":["Claus_ab","DesireeNavarro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438931751020027904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DesireeNavarro: Hola a todos. Mi cuenta ha sido hackeada. \u00c9sta es la nueva. Les pido por favor que la anterior la denuncien por hackeo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hola a todos Mi cuenta ha sido hackeada \u00c9sta es la nueva Les pido por favor que la anterior la denuncien por hackeo\u2026","hashtags":[],"mentions":["DesireeNavarro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438896723124912131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yoanisanchez: L\u00f3pez Obrador da un espaldarazo a D\u00edaz-Canel en su af\u00e1n por salvar al r\u00e9gimen cubano. En la comitiva de la Isla destac\u00f3 l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez Obrador da un espaldarazo a D\u00edazCanel en su af\u00e1n por salvar al r\u00e9gimen cubano En la comitiva de la Isla destac\u00f3 l\u2026","hashtags":[],"mentions":["yoanisanchez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438895579589799936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioSarmiento: El presidente L\u00f3pez Obrador sigui\u00f3 con la ma\u00f1anera mientras el presidente Joe Biden de EUA daba su discurso en su reun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente L\u00f3pez Obrador sigui\u00f3 con la ma\u00f1anera mientras el presidente Joe Biden de EUA daba su discurso en su reun\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioSarmiento"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438895513441484800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: La nueva conquista. #TalCual #TalCuack","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La nueva conquista  ","hashtags":["TalCual","TalCuack"],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438895426040590347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgeramosnews: Mi estimado @jenarovillamil \u00bfpor qu\u00e9 invitar a un dictador como @DiazCanelB a M\u00e9xico y no denunciar su brutal represi\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi estimado  \u00bfpor qu\u00e9 invitar a un dictador como  a M\u00e9xico y no denunciar su brutal represi\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgeramosnews","jenarovillamil","DiazCanelB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438851922765692929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: \u00a1Otra pariente del presidente! Su sobrina, Luisa Obrador es la jefa de las delegaciones del IMSS. La tragedia en el hospit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Otra pariente del presidente Su sobrina Luisa Obrador es la jefa de las delegaciones del IMSS La tragedia en el hospit\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438500330208219140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JTrianaT: El presidente basa todas sus acciones en simbolismos.\n\nEl agasajo al cancerbero de la dictadura cubana, y la marcha de soldad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente basa todas sus acciones en simbolismos\n\nEl agasajo al cancerbero de la dictadura cubana y la marcha de soldad\u2026","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438500240793866251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EnriqueKrauze: Un d\u00eda, volver\u00e1 a unir a todos los mexicanos. Trabajemos para que ese d\u00eda llegue https:\/\/t.co\/U1sEj1qfF9","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un d\u00eda volver\u00e1 a unir a todos los mexicanos Trabajemos para que ese d\u00eda llegue httpstcoU1sEj1qfF9","hashtags":[],"mentions":["EnriqueKrauze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438495020219260928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Hoy es el D\u00eda Nacional de M\u00e9xico. Los protagonistas somos los mexicanos, pero el Presidente @lopezobrador_ insiste en hacer\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy es el D\u00eda Nacional de M\u00e9xico Los protagonistas somos los mexicanos pero el Presidente  insiste en hacer\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438494929894924292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ruben_Cortes: Ojo: el invitado de honor de nuestro presidente a las Fiestas Patrias, D\u00edaz-Canel tiene en Cuba a decenas de menores de e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ojo el invitado de honor de nuestro presidente a las Fiestas Patrias D\u00edazCanel tiene en Cuba a decenas de menores de e\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ruben_Cortes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438480876690620419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JaimedelArenal: Ahora s\u00ed: \u00a1\u00a1 FELICIDADES M\u00c9XICO!! \n#IndependenciaDeMexico","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ahora s\u00ed \u00a1\u00a1 FELICIDADES M\u00c9XICO \n","hashtags":["IndependenciaDeMexico"],"mentions":["JaimedelArenal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438318426657734658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FelipeCalderon: Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha, el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico. Los mexicanos tenemos orgullo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi bisabuela era una ind\u00edgena pur\u00e9pecha el abuelo del Presidente era espa\u00f1ol cant\u00e1brico Los mexicanos tenemos orgullo\u2026","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438318073052758016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @conchitadiez: Una cargada como en los mejores tiempos del #PRI.., se luch\u00f3 por acabar con esas pr\u00e1cticas.., quien nos iba a decir que @\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una cargada como en los mejores tiempos del  se luch\u00f3 por acabar con esas pr\u00e1cticas quien nos iba a decir que \u2026","hashtags":["PRI"],"mentions":["conchitadiez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438317403197239296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PMigoya: #PatriaYVida #CanelNoEresBienvenido","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":["PatriaYVida","CanelNoEresBienvenido"],"mentions":["PMigoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @PMigoya: #PatriaYVida #CanelNoEresBienvenido"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438221864438878216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GlodeJo07: Que el genocida y dictador cubano D\u00edaz Canel venga a M\u00e9xico a \u201ccelebrar\u201d la libertad e independencia de nuestro pa\u00eds es tan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que el genocida y dictador cubano D\u00edaz Canel venga a M\u00e9xico a \u201ccelebrar\u201d la libertad e independencia de nuestro pa\u00eds es tan\u2026","hashtags":[],"mentions":["GlodeJo07"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438221751729549315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laishawilkins: Se\u00f1or presidente @DiazCanelB, quisiera corregir los dichos de nuestro presidente:\n\nNO, usted NO es bienvenido a M\u00e9xico.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se\u00f1or presidente  quisiera corregir los dichos de nuestro presidente\n\nNO usted NO es bienvenido a M\u00e9xico\u2026","hashtags":[],"mentions":["laishawilkins","DiazCanelB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438178780846120968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GLaveaga: No soy ind\u00edgena. No soy espa\u00f1ol. Soy una mezcla de ambos: soy mexicano.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy ind\u00edgena No soy espa\u00f1ol Soy una mezcla de ambos soy mexicano","hashtags":[],"mentions":["GLaveaga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438115416300269572","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ClaudioXGG: Tremendo\u2026 https:\/\/t.co\/v8Ys0pCPFu","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tremendo\u2026 httpstcov8Ys0pCPFu","hashtags":[],"mentions":["ClaudioXGG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438114144876703750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FelipeCalderon: El Pdte cubano D\u00edaz Canet, encabeza un gobierno altamente represor, que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda, y enc\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Pdte cubano D\u00edaz Canet encabeza un gobierno altamente represor que ha asesinado opositores a la luz del d\u00eda y enc\u2026","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437994600669532171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: La deuda de Pemex no era un problema durante la administraci\u00f3n de @FelipeCalderon, de hecho quien pr\u00e1cticamente duplic\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La deuda de Pemex no era un problema durante la administraci\u00f3n de  de hecho quien pr\u00e1cticamente duplic\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas","FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437818687566884867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LillyTellez: Exacto Paco, as\u00ed la hipocres\u00eda @CartonCalderon https:\/\/t.co\/Z4CHnE5NIt","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Exacto Paco as\u00ed la hipocres\u00eda  httpstcoZ4CHnE5NIt","hashtags":[],"mentions":["LillyTellez","CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437806683284246531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Los mensajes que nos deja el paquete econ\u00f3mico son mixtos. Relativamente positivos en el corto plazo y negativos tanto e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los mensajes que nos deja el paquete econ\u00f3mico son mixtos Relativamente positivos en el corto plazo y negativos tanto e\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437600760515203072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FelipeCalderon: \u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas! La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerm\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerm\u2026","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437537074396205059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgeramosnews: Muy bien denunciar los extremismos y la promoci\u00f3n del fascismo de la derecha. Pero \u00bfpor qu\u00e9 @lopezobrador_ no denuncia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Muy bien denunciar los extremismos y la promoci\u00f3n del fascismo de la derecha Pero \u00bfpor qu\u00e9  no denuncia\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgeramosnews","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437537011188051973","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fvazqpen: Periodista Daniel Blancas, quien le dio una arrastrada a AMLO en una ma\u00f1anera en julio pasado, es ahora vinculado a proceso p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Periodista Daniel Blancas quien le dio una arrastrada a AMLO en una ma\u00f1anera en julio pasado es ahora vinculado a proceso p\u2026","hashtags":[],"mentions":["fvazqpen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437498401042702342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: \u201cM\u00e9xico obtuvo la posici\u00f3n 37 de los 43 pa\u00edses evaluados en el \u00cdndice de Competitividad Internacional 2021 del IMCO, con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cM\u00e9xico obtuvo la posici\u00f3n 37 de los 43 pa\u00edses evaluados en el \u00cdndice de Competitividad Internacional 2021 del IMCO con\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437497174498152448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: #CanelM\u00e9xicoTeRepudia \nVergonzoso que un dictador comunista venga a arengar al Ej\u00e9rcito Mexicano. Si lo hiciera un gobe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nVergonzoso que un dictador comunista venga a arengar al Ej\u00e9rcito Mexicano Si lo hiciera un gobe\u2026","hashtags":["CanelM\u00e9xicoTeRepudia"],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437409492187193347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CiroGomezL: #AlAire en #PorLaMa\u00f1ana @Jesus_ZambranoG, presidente del @PRDMexico. El gobernador de Sinaloa, Quirino Ordaz, ser\u00e1 nombrado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en   presidente del  El gobernador de Sinaloa Quirino Ordaz ser\u00e1 nombrado\u2026","hashtags":["AlAire","PorLaMa\u00f1ana"],"mentions":["CiroGomezL","Jesus_ZambranoG","PRDMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437212810669346816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @13_iracheta: #CanelMexicoTeRepudia \nl\u00f3pez invit\u00f3 al presidente cubano, heredero de la tiran\u00eda de fidel castro, a la celebraci\u00f3n de nues\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nl\u00f3pez invit\u00f3 al presidente cubano heredero de la tiran\u00eda de fidel castro a la celebraci\u00f3n de nues\u2026","hashtags":["CanelMexicoTeRepudia"],"mentions":["13_iracheta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437211473500119044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @azucenau: En 16 a\u00f1os de poder, Angela Merkel no nombr\u00f3 a ninguno de sus familiares para un cargo estatal.\n\n Alemania se despidi\u00f3 de su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 16 a\u00f1os de poder Angela Merkel no nombr\u00f3 a ninguno de sus familiares para un cargo estatal\n\n Alemania se despidi\u00f3 de su\u2026","hashtags":[],"mentions":["azucenau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437211363450003457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: En el d\u00eda de las mujeres con discapacidad quiero darle un homenaje a las mam\u00e1s de una hija o un hijo con discapacidad que no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el d\u00eda de las mujeres con discapacidad quiero darle un homenaje a las mam\u00e1s de una hija o un hijo con discapacidad que no\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437211295745548290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: Los que condenaron la visita de Santiago Abascal, del partido franquista Vox, han invitado al estalinista Miguel D\u00edaz-Ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los que condenaron la visita de Santiago Abascal del partido franquista Vox han invitado al estalinista Miguel D\u00edazCa\u2026","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-13T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437028016048287750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lrubiof: Calder\u00f3n - 12 de Sept. - V\u00eda @reforma\nVillano @cartoncalderon https:\/\/t.co\/BxVS8S36pv","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Calder\u00f3n  12 de Sept  V\u00eda reforma\nVillano cartoncalderon httpstcoBxVS8S36pv","hashtags":[],"mentions":["lrubiof","Reforma","CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437027752952176641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JTrianaT: El gobierno de @lopezobrador_ traer\u00e1 a M\u00e9xico al l\u00edder de la dictadura cubana para los festejos patrios.\n\nAh, pero es que VOX\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gobierno de  traer\u00e1 a M\u00e9xico al l\u00edder de la dictadura cubana para los festejos patrios\n\nAh pero es que VOX\u2026","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437027517785911303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Arouet_V: Ochenta veces al menos, AMLO prometido basificar a m\u00e1s de 80 mil trabajadores de la salud. Luego prometi\u00f3 lo mismo a los 20 m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ochenta veces al menos AMLO prometido basificar a m\u00e1s de 80 mil trabajadores de la salud Luego prometi\u00f3 lo mismo a los 20 m\u2026","hashtags":[],"mentions":["Arouet_V"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437027435820769283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JaimedelArenal: Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico: Exigimos que Claudia Sheinbaum regrese la estatua de Col\u00f3n!!!! - \u00a1Firma la petici\u00f3n! h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gobierno de la Ciudad de M\u00e9xico Exigimos que Claudia Sheinbaum regrese la estatua de Col\u00f3n  \u00a1Firma la petici\u00f3n h\u2026","hashtags":[],"mentions":["JaimedelArenal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436884410784227328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Felicidades @MaruCampos_G","tweet_lang":"pt","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc","MaruCampos_G"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-12T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @Mzavalagc: Felicidades @MaruCampos_G"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436419336487510017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArturoErdely: \ud83e\uddf5 #COVID19mx Dr @HLGatell :\nTiene mucho m\u00e1s riesgo de morir un menor de edad con alguna comorbilidad, que un joven de 18\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Dr  \nTiene mucho m\u00e1s riesgo de morir un menor de edad con alguna comorbilidad que un joven de 18\u2026","hashtags":["COVID19mx"],"mentions":["ArturoErdely","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf5"],"tweet_date":"2021-09-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436419274575388685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Estrategia de seguridad,\nal estilo de la 4T\n#TalCual #TalCuack","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estrategia de seguridad\nal estilo de la 4T\n ","hashtags":["TalCual","TalCuack"],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436417890127958016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hdemauleon: Todo muy normal.\n\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todo muy normal\n","hashtags":[],"mentions":["hdemauleon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436416967301373958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FelipeCalderon: Las inundaciones en Tula y Ecatepec, los huracanes, los incendios, la prolongada sequ\u00eda pasada, son eventos clim\u00e1ticos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las inundaciones en Tula y Ecatepec los huracanes los incendios la prolongada sequ\u00eda pasada son eventos clim\u00e1ticos\u2026","hashtags":[],"mentions":["FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436341145706061851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cuauhtemoc_1521: Esta es la escultura de tlalli, una mujer ind\u00edgena del escultor Pedro Reyes, la que reemplaz\u00f3 al Col\u00f3n de Joseph Cordi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta es la escultura de tlalli una mujer ind\u00edgena del escultor Pedro Reyes la que reemplaz\u00f3 al Col\u00f3n de Joseph Cordi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Cuauhtemoc_1521"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436331458679934978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: La @SCJN mutil\u00f3 a los estados facultades constitucionales soberanas:entre otras la de proteger la dignidad del ser humano en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  mutil\u00f3 a los estados facultades constitucionales soberanasentre otras la de proteger la dignidad del ser humano en\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc","SCJN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436328746097725443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JJSepulvedaG: Criminal  haber eliminado el @FONDEN_mx  por parte de @PartidoMorenaMx Dejaron sin ayuda a miles de mexicanos en Yucat\u00e1n,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Criminal  haber eliminado el   por parte de  Dejaron sin ayuda a miles de mexicanos en Yucat\u00e1n\u2026","hashtags":[],"mentions":["JJSepulvedaG","FONDEN_mx","PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436322520999813131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JaimedelArenal: A diferencia de hace 200 a\u00f1os, hoy el Estado pierde sobern\u00eda sobre vastas regiones del territorio nacional y, con el \"d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A diferencia de hace 200 a\u00f1os hoy el Estado pierde sobern\u00eda sobre vastas regiones del territorio nacional y con el d\u2026","hashtags":[],"mentions":["JaimedelArenal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436301878199914503","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @luisgomezt: Hace dos a\u00f1os tuve el honor de presidir junto a un incre\u00edble grupo de mexicanos la asamblea de \u2066@MexLibre_\u2069 en \u2066@AlcCuajima\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hace dos a\u00f1os tuve el honor de presidir junto a un incre\u00edble grupo de mexicanos la asamblea de \u2066\u2069 en \u2066AlcCuajima\u2026","hashtags":[],"mentions":["luisgomezt","MexLibre_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436301011975491585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mario_dico50: De acuerdo al PPEF-22 , de cada peso que gaste el gobierno el pr\u00f3ximo a\u00f1o , solo 13.5 centavos ser\u00e1n para inversi\u00f3n f\u00edsic\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De acuerdo al PPEF22  de cada peso que gaste el gobierno el pr\u00f3ximo a\u00f1o  solo 135 centavos ser\u00e1n para inversi\u00f3n f\u00edsic\u2026","hashtags":[],"mentions":["mario_dico50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436134997312749587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FDHS_MX: Invitamos a consultar nuestro Reporte Econ\u00f3mico Semanal:\n\n-En agosto, las ventas de veh\u00edculos ascendieron a 78,235 unidades, e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Invitamos a consultar nuestro Reporte Econ\u00f3mico Semanal\n\nEn agosto las ventas de veh\u00edculos ascendieron a 78235 unidades e\u2026","hashtags":[],"mentions":["FDHS_MX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436133529188909062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gochoalavidava: Qu\u00e9 desesperante rapidez de los virus para trasformarse frente a nuestra lentitud para enfrentarlos. Primero el Corona\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 desesperante rapidez de los virus para trasformarse frente a nuestra lentitud para enfrentarlos Primero el Corona\u2026","hashtags":[],"mentions":["gochoalavidava"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436132326380027906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @luispazos1: La 4T se gast\u00f3 el Fondo de desastres (FONDEN) antes de los desastres  https:\/\/t.co\/euAJ9OiEDr","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La 4T se gast\u00f3 el Fondo de desastres FONDEN antes de los desastres  ","hashtags":[],"mentions":["luispazos1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/euAJ9OiEDr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436132274618179585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bancodetapitas: #SeBusca H\u00e9roe para Yaz \u2764\ufe0f quien lucha contra el c\u00e1ncer infantil y no quiere perderse sus clases cuando no pueda asisti\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   H\u00e9roe para Yaz \u2764\ufe0f quien lucha contra el c\u00e1ncer infantil y no quiere perderse sus clases cuando no pueda asisti\u2026","hashtags":["SeBusca"],"mentions":["bancodetapitas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436132116094406660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @azucenau: X\u00f3chitl G\u00e1lvez, senadora del PAN present\u00f3 una denuncia contra Delfina G\u00f3mez por haber retenido recursos de salarios de trabaj\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  X\u00f3chitl G\u00e1lvez senadora del PAN present\u00f3 una denuncia contra Delfina G\u00f3mez por haber retenido recursos de salarios de trabaj\u2026","hashtags":[],"mentions":["azucenau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-10T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436070833580032006","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: \u2026y ella respondi\u00f3 \u201cyo s\u00f3lo soy la directora del Metro\u201d.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u2026y ella respondi\u00f3 \u201cyo s\u00f3lo soy la directora del Metro\u201d","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436066256763953156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aguilarcamin: En  Sergio Ramirez est\u00e1 encarnado todo lo que hay que defender en Nicaragua contra los nuevos tiranos de ese pais: la lib\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En  Sergio Ramirez est\u00e1 encarnado todo lo que hay que defender en Nicaragua contra los nuevos tiranos de ese pais la lib\u2026","hashtags":[],"mentions":["aguilarcamin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436066205102743552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Gran art\u00edculo de \u2066@veronicarubin\u2069 \nPara todos los que nos quejamos de los partidos, de los pol\u00edticos y de la pol\u00edtica y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gran art\u00edculo de \u2066\u2069 \nPara todos los que nos quejamos de los partidos de los pol\u00edticos y de la pol\u00edtica y\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas","veronicarubin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436047477057081370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Estas escenas cada vez son m\u00e1s comunes y no solo es el cambio clim\u00e1tico, hay otro factor igual o peor: \nLa incompetencia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estas escenas cada vez son m\u00e1s comunes y no solo es el cambio clim\u00e1tico hay otro factor igual o peor \nLa incompetencia\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1436047435889987611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: En la sesi\u00f3n de hoy presentamos la iniciativa para la creaci\u00f3n de Fondo para desastres naturales que no solo lo eliminaron s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la sesi\u00f3n de hoy presentamos la iniciativa para la creaci\u00f3n de Fondo para desastres naturales que no solo lo eliminaron s\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435946157826613248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Arouet_V: El gobierno no vacuna a los ni\u00f1os aunque hace casi tres meses L\u00f3pez-Gatell (@HLGatell) festej\u00f3 que Pfizer podr\u00eda aplicarse a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gobierno no vacuna a los ni\u00f1os aunque hace casi tres meses L\u00f3pezGatell  festej\u00f3 que Pfizer podr\u00eda aplicarse a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Arouet_V","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435945739088171008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ectorjaime: \u00a1Vacunas para Guanajuato YA!\n \nLlevamos 13 d\u00edas sin recibir vacunas contra COVID19, solamente 39% de nuestra poblaci\u00f3n tien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Vacunas para Guanajuato YA\n \nLlevamos 13 d\u00edas sin recibir vacunas contra COVID19 solamente 39 de nuestra poblaci\u00f3n tien\u2026","hashtags":[],"mentions":["ectorjaime"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435816822826102786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EufrosinaCruz: Chihuahua tiene una gobernadora fuerte, capaz y que nos hace so\u00f1ar a todas. Es tiempo de que las voces de las mexicanas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Chihuahua tiene una gobernadora fuerte capaz y que nos hace so\u00f1ar a todas Es tiempo de que las voces de las mexicanas\u2026","hashtags":[],"mentions":["EufrosinaCruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435810427896680456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioMayerb: \u00bfY si utilizamos los 5 mil mdp que quieren gastar en la  revocaci\u00f3n de mandato,para apoyar a los damnificados? #prioridad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfY si utilizamos los 5 mil mdp que quieren gastar en la  revocaci\u00f3n de mandatopara apoyar a los damnificados prioridad\u2026","hashtags":[],"mentions":["SergioMayerb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435810360418734087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Felicito a Maru Campos y al pueblo de Chihuahua que en este d\u00eda hist\u00f3rico tiene su primera gobernadora. \u00a1Felicidades @MaruCa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Felicito a Maru Campos y al pueblo de Chihuahua que en este d\u00eda hist\u00f3rico tiene su primera gobernadora \u00a1Felicidades MaruCa\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T04:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435788289567559687","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: \u201cEn dos horas vendr\u00e1 la avenida de agua, se\u00f1ores\u201d. \n\nLa evacuaci\u00f3n en Tula est\u00e1 en marcha (video v\u00eda @fabisarena) https:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cEn dos horas vendr\u00e1 la avenida de agua se\u00f1ores\u201d \n\nLa evacuaci\u00f3n en Tula est\u00e1 en marcha video v\u00eda  https\u2026","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio","fabisarena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435787971379310594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @omarfayad: Hace unos momentos desde Tula, en compa\u00f1\u00eda del titular de la @conagua_mx, @GermanMSantoyo, miembros del @GobiernoMX y presid\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hace unos momentos desde Tula en compa\u00f1\u00eda del titular de la   miembros del  y presid\u2026","hashtags":[],"mentions":["omarfayad","conagua_mx","GermanMSantoyo","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435787858439249922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @avieu: Este oficial merece hacerse megaultra viral \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f #Respect https:\/\/t.co\/mebWXBSJVE","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este oficial merece hacerse megaultra viral \ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f  httpstcomebWXBSJVE","hashtags":["Respect"],"mentions":["avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-09T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435755516651716610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Est\u00e1 siendo generoso con @EmilioLozoyaAus al llamarlo \u201cdelincuente\u201d solamente @FelipeCalderon\nNo cometi\u00f3 un \u201cdelito admi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Est\u00e1 siendo generoso con  al llamarlo \u201cdelincuente\u201d solamente \nNo cometi\u00f3 un \u201cdelito admi\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas","EmilioLozoyaAus","FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435755411940921347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @XochitlGalvez: Se confirm\u00f3 lo que ya se sab\u00eda. Las trabes de la #L\u00ednea12 cayeron por falta de pernos funcionales y mantenimiento. El us\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se confirm\u00f3 lo que ya se sab\u00eda Las trabes de la  cayeron por falta de pernos funcionales y mantenimiento El us\u2026","hashtags":["L\u00ednea12"],"mentions":["XochitlGalvez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435755273822429188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LillyTellez: Ma\u00f1ana presentar\u00e9 una solicitud para que @HLGatell comparezca ante el senado.\n\nDebe explicar y proporcionar los criterios\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ma\u00f1ana presentar\u00e9 una solicitud para que  comparezca ante el senado\n\nDebe explicar y proporcionar los criterios\u2026","hashtags":[],"mentions":["LillyTellez","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-09T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435741099306283009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carmenlop57: Carlos Trevi\u00f1o: Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n https:\/\/t.co\/1Iabx1GXdk","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Carlos Trevi\u00f1o Me quieren encarcelar para obtener una declaraci\u00f3n falsa contra Calder\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["carmenlop57"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Iabx1GXdk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435740437021478916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: Muy buen cart\u00f3n de @monerorictus\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/DmpPQgo47E","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Muy buen cart\u00f3n de  httpstcoDmpPQgo47E","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran","monerorictus"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-08T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435729727361216514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lximenezfyvie: \u201c600 ni\u00f1os muertos son nada para este gobierno, uno solo deber\u00eda bastar para hacer todo lo posible para detener esto\u201d, e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201c600 ni\u00f1os muertos son nada para este gobierno uno solo deber\u00eda bastar para hacer todo lo posible para detener esto\u201d e\u2026","hashtags":[],"mentions":["lximenezfyvie"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435728590251962378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Arouet_V: Cobran moches a trabajadores del aeropuerto Felipe \u00c1ngeles. Obreros que construyen el nuevo aeropuerto narran c\u00f3mo soldados a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cobran moches a trabajadores del aeropuerto Felipe \u00c1ngeles Obreros que construyen el nuevo aeropuerto narran c\u00f3mo soldados a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Arouet_V"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435435996129136645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GMonroyEnergy: Cosas de terror... y ESTA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cosas de terror y ESTA","hashtags":[],"mentions":["GMonroyEnergy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435431150688874496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @g_quadri: La naturaleza se manifiesta. Inundaciones y sismo. Y M\u00e9xico, habiendo destruido, L\u00f3pez, el Fondo de Desastres Naturales. Espe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La naturaleza se manifiesta Inundaciones y sismo Y M\u00e9xico habiendo destruido L\u00f3pez el Fondo de Desastres Naturales Espe\u2026","hashtags":[],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435422155085389827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SismologicoMX: Preliminar: SISMO Magnitud 6.9 Loc. 14 km al SURESTE de ACAPULCO, GRO 07\/09\/21 20:47:47 Lat 16.82 Lon -99.78 Prof 10","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preliminar SISMO Magnitud 69 Loc 14 km al SURESTE de ACAPULCO GRO 070921 204747 Lat 1682 Lon 9978 Prof 10","hashtags":[],"mentions":["SismologicoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435403997393743873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JTrianaT: Qu\u00e9 barbaridad con esos partidos pol\u00edticos mexicanos que hacen alianzas perversas con los ultras espa\u00f1oles, \n\n\u00bfcierto, @mario\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 barbaridad con esos partidos pol\u00edticos mexicanos que hacen alianzas perversas con los ultras espa\u00f1oles \n\n\u00bfcierto mario\u2026","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435400164399718406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @patrimoniomx: Un monumento catalogado est\u00e1 protegido por una declaratoria que le otorga salvaguarda por su valores excepcionales por su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un monumento catalogado est\u00e1 protegido por una declaratoria que le otorga salvaguarda por su valores excepcionales por su\u2026","hashtags":[],"mentions":["patrimoniomx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435399780713201668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Terminamos la sesi\u00f3n con respecto a la revocaci\u00f3n de mandato. Sigo sosteniendo que es una figura que no conviene al pa\u00eds, as\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Terminamos la sesi\u00f3n con respecto a la revocaci\u00f3n de mandato Sigo sosteniendo que es una figura que no conviene al pa\u00eds as\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435397809990103042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @patrimoniomx: \"La noci\u00f3n de monumento comprende no solamente la creaci\u00f3n arquitect\u00f3nica aislada, sino tambi\u00e9n el marco donde est\u00e1 inser\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La noci\u00f3n de monumento comprende no solamente la creaci\u00f3n arquitect\u00f3nica aislada sino tambi\u00e9n el marco donde est\u00e1 inser\u2026","hashtags":[],"mentions":["patrimoniomx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435396446904147969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARSAL_es: @genarolozano @Mzavalagc Qu\u00e9 onda hoy en la sesi\u00f3n del congreso si estuvo @Mzavalagc deber\u00edas de darle una disculpa p\u00fablica p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Qu\u00e9 onda hoy en la sesi\u00f3n del congreso si estuvo  deber\u00edas de darle una disculpa p\u00fablica p\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARSAL_es","genarolozano","Mzavalagc","Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435392144437506050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gabrielguerrac: Este personaje es cada vez m\u00e1s impresentable. El da\u00f1o que ha hecho y sigue haciendo, incuantificable. El descaro y desf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este personaje es cada vez m\u00e1s impresentable El da\u00f1o que ha hecho y sigue haciendo incuantificable El descaro y desf\u2026","hashtags":[],"mentions":["gabrielguerrac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435391554475085828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zolliker: Incorrecto. Por cada vacuna que se ponga a ni\u00f1os y ni\u00f1as, el gobierno debe comprar m\u00e1s para que toda la poblaci\u00f3n est\u00e9 cubier\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Incorrecto Por cada vacuna que se ponga a ni\u00f1os y ni\u00f1as el gobierno debe comprar m\u00e1s para que toda la poblaci\u00f3n est\u00e9 cubier\u2026","hashtags":[],"mentions":["zolliker"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435391505334562819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: A la comunidad jud\u00eda, especialmente a la mexicana, les deseo Shana Tov\u00e1","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A la comunidad jud\u00eda especialmente a la mexicana les deseo Shana Tov\u00e1","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435390252491943938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @patrimoniomx: El monumento a Col\u00f3n es una obra catalogada y protegida por ley por su car\u00e1cter art\u00edstico, hist\u00f3rico y social. El basamen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El monumento a Col\u00f3n es una obra catalogada y protegida por ley por su car\u00e1cter art\u00edstico hist\u00f3rico y social El basamen\u2026","hashtags":[],"mentions":["patrimoniomx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435390200360865792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @arturo_rega: Vista a\u00e9rea de #TulaHidalgo despu\u00e9s del desbordamiento del #Rio #Tula muchas personas afectadas que a\u00fan siguen esperando a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vista a\u00e9rea de  despu\u00e9s del desbordamiento del   muchas personas afectadas que a\u00fan siguen esperando a\u2026","hashtags":["TulaHidalgo","Rio","Tula"],"mentions":["arturo_rega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-08T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435352032777424898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GMonroyEnergy: En otras palabras: \n\n\"Subanse al cerro, porque no hay FONDEN.\"","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En otras palabras \n\nSubanse al cerro porque no hay FONDEN","hashtags":[],"mentions":["GMonroyEnergy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435351462742151168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pacoangelm: La figura, no solo la persona, de @EufrosinaCruz es enorme en la actualidad mexicana. La forma de denostar de @fernandeznor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La figura no solo la persona de  es enorme en la actualidad mexicana La forma de denostar de fernandeznor\u2026","hashtags":[],"mentions":["pacoangelm","EufrosinaCruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435351061066235906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: Vaya con la mula baya que salt\u00f3 la valla\u2026\nBaya = MORENA.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vaya con la mula baya que salt\u00f3 la valla\u2026\nBaya  MORENA","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435350836704473088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EufrosinaCruz: @fernandeznorona @Mzavalagc @FelipeCalderon Est\u00e1 perdido NoRo\u00f1a. No tengo padrinos, tengo causas: los pueblos ind\u00edgenas,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Est\u00e1 perdido NoRo\u00f1a No tengo padrinos tengo causas los pueblos ind\u00edgenas\u2026","hashtags":[],"mentions":["EufrosinaCruz","fernandeznorona","Mzavalagc","FelipeCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435350740550107136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yosoylocke: :::CONGRUENCIA 4T:::\n\nDice @HLGatell que vacunar a 250 ni\u00f1os mexicanos est\u00e1 mal por que le quita la vacuna a un adulto y es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CONGRUENCIA 4T\n\nDice  que vacunar a 250 ni\u00f1os mexicanos est\u00e1 mal por que le quita la vacuna a un adulto y es\u2026","hashtags":[],"mentions":["yosoylocke","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435350588460462080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DamarisFany: Se conoce a la pareja en el divorcio, los hermanos en la herencia, los hijos en la vejez, los amigos en las dificultades y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se conoce a la pareja en el divorcio los hermanos en la herencia los hijos en la vejez los amigos en las dificultades y\u2026","hashtags":[],"mentions":["DamarisFany"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435350423888482304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrPacoMoreno1: 5 razones a favor de vacunar a ni\u00f1os entre 12 a 17 a\u00f1os  #COVID19 \n* Con la variante Delta las infecciones  han sido m\u00e1s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  5 razones a favor de vacunar a ni\u00f1os entre 12 a 17 a\u00f1os   \n Con la variante Delta las infecciones  han sido m\u00e1s\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["DrPacoMoreno1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435344978432069632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArturoErdely: #COVID19mx Dice @HLGatell que \u00abNo hay evidencia de que la apertura de las escuelas haya repercutido en un incremento de c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Dice  que \u00abNo hay evidencia de que la apertura de las escuelas haya repercutido en un incremento de c\u2026","hashtags":["COVID19mx"],"mentions":["ArturoErdely","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435344836555509762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: A las mujeres ind\u00edgenas lo que nos ha faltado es estar aqu\u00ed y decidir, nos falta presupuesto porque con palabras no se termi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A las mujeres ind\u00edgenas lo que nos ha faltado es estar aqu\u00ed y decidir nos falta presupuesto porque con palabras no se termi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435344751486668804","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: A este gobierno no le importan ni los ni\u00f1os ni las ni\u00f1as \u2026 ni las mujeres.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A este gobierno no le importan ni los ni\u00f1os ni las ni\u00f1as \u2026 ni las mujeres","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435218983603605505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: En su discurso del 1 de septiembre, el presidente se ufan\u00f3 de resultados que solo existen en su imaginaci\u00f3n. En vez de \u201c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En su discurso del 1 de septiembre el presidente se ufan\u00f3 de resultados que solo existen en su imaginaci\u00f3n En vez de \u201c\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-07T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1435080214967693312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxKaiser75: El gran experto @DrPacoMoreno1 lo confirma: la \u201cestrategia\u201d oficial de vacunaci\u00f3n se hizo mal, se hizo tarde, se hizo a me\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gran experto  lo confirma la \u201cestrategia\u201d oficial de vacunaci\u00f3n se hizo mal se hizo tarde se hizo a me\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaxKaiser75","DrPacoMoreno1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-07T03:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434672856395358214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TereValeMX: Excelente video de \u2066@CarlosLoret\u2069. V\u00e9anlo! \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/S0EAq1q3hC","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Excelente video de \u2066\u2069 V\u00e9anlo \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc httpstcoS0EAq1q3hC","hashtags":[],"mentions":["TereValeMX","CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434670691186581509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Manda a investigar a los ni\u00f1os vulnerables que se amparan para recibir la vacuna y salvar su vida, pero a sus hermanos q\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Manda a investigar a los ni\u00f1os vulnerables que se amparan para recibir la vacuna y salvar su vida pero a sus hermanos q\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-06T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434653444648865794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JACrespo1: No mucha gente en M\u00e9xico sabe del dictador comunista camboyano, Pol Pot, incluso gente de izquierda. Forjador de un estado d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No mucha gente en M\u00e9xico sabe del dictador comunista camboyano Pol Pot incluso gente de izquierda Forjador de un estado d\u2026","hashtags":[],"mentions":["JACrespo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434652955169464324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: \u201cVamos a investigar a todas las personas que ampararon a sus ni\u00f1os para ser vacunados contra el Covid nom\u00e1s por padecer\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cVamos a investigar a todas las personas que ampararon a sus ni\u00f1os para ser vacunados contra el Covid nom\u00e1s por padecer\u2026","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434652919400472577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JACrespo1: Los dem\u00f3cratas, por definici\u00f3n condenan todo autoritarismo y dictadura de cialquier signo y color. Los fan\u00e1ticos de cualquie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los dem\u00f3cratas por definici\u00f3n condenan todo autoritarismo y dictadura de cialquier signo y color Los fan\u00e1ticos de cualquie\u2026","hashtags":[],"mentions":["JACrespo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434652199632654336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Nuestra gratitud para los atletas de M\u00e9xico que nos regalaron victorias y alegr\u00edas:\n\n#JuegosParalimpicos\n\ud83e\udd477 de oro\n\ud83e\udd482  de pl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestra gratitud para los atletas de M\u00e9xico que nos regalaron victorias y alegr\u00edas\n\n\n7 de oro\n2  de pl\u2026","hashtags":["JuegosParalimpicos"],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd48","\ud83e\udd47"],"tweet_date":"2021-09-05T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434302658135928833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @martinezmau: Se quejan de que el PAN es el KKK y promueven el antirracismo pero bien que se burlan cuando un monero dibuja a un mexican\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se quejan de que el PAN es el KKK y promueven el antirracismo pero bien que se burlan cuando un monero dibuja a un mexican\u2026","hashtags":[],"mentions":["martinezmau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-05T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434297100662104067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EnriqueAlfaroR: No es broma. No se me olvid\u00f3 poner m\u00e1s fotos. Este es el paquetote que nos mand\u00f3 la federaci\u00f3n para, seg\u00fan ellos, hacer\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No es broma No se me olvid\u00f3 poner m\u00e1s fotos Este es el paquetote que nos mand\u00f3 la federaci\u00f3n para seg\u00fan ellos hacer\u2026","hashtags":[],"mentions":["EnriqueAlfaroR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434296952225681418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IrvingGatell: Qu\u00e9 verg\u00fcenza de twitt.\nLo digo como jud\u00edo.\n\u00bfEstar\u00e1 enterado este pobre tonto que quienes tienen un discurso m\u00e1s incendia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 verg\u00fcenza de twitt\nLo digo como jud\u00edo\n\u00bfEstar\u00e1 enterado este pobre tonto que quienes tienen un discurso m\u00e1s incendia\u2026","hashtags":[],"mentions":["IrvingGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434262114558939137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: Algo es muy poco transparente en los \u00f3rganos electorales. Individuos que incumplen las reglas solo les imponen multas y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Algo es muy poco transparente en los \u00f3rganos electorales Individuos que incumplen las reglas solo les imponen multas y\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434236213439913986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Participo junto a representantes de distintas ideolog\u00edas en el II Encuentro Internacional de l\u00edderes cat\u00f3licos con responsab\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Participo junto a representantes de distintas ideolog\u00edas en el II Encuentro Internacional de l\u00edderes cat\u00f3licos con responsab\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434235960410218502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Arouet_V: El INE confirma que Samuel Garc\u00eda y Delfina G\u00f3mez incurrieron en graves irregularidades y, m\u00e1s all\u00e1 de la multa, ellos tan ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El INE confirma que Samuel Garc\u00eda y Delfina G\u00f3mez incurrieron en graves irregularidades y m\u00e1s all\u00e1 de la multa ellos tan ca\u2026","hashtags":[],"mentions":["Arouet_V"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434184708036993033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SergioSarmiento: Nueve meses de c\u00e1rcel en Cuba por protestar con un cartel","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nueve meses de c\u00e1rcel en Cuba por protestar con un cartel","hashtags":[],"mentions":["SergioSarmiento"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434184386984005634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @liatrueba: Racismo malo \/\/ Racismo bueno https:\/\/t.co\/mYe09oTonz","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Racismo malo  Racismo bueno httpstcomYe09oTonz","hashtags":[],"mentions":["liatrueba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1434184220411367427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: Cuando no saben gobernar, prefieren seguir con la \u201ccampa\u00f1ocracia\u201d, no se pierdan a @brozoxmiswebs en @latinus_us: https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando no saben gobernar prefieren seguir con la \u201ccampa\u00f1ocracia\u201d no se pierdan a  en  https\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret","brozoxmiswebs","latinus_us"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-04T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433779715509194761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brozoxmiswebs: \u00a1Tengan para que aprendan!, dijera un c\u00e9lebre humanista. \n@lopezobrador_","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Tengan para que aprendan dijera un c\u00e9lebre humanista \n","hashtags":[],"mentions":["brozoxmiswebs","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433778745660354564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxKaiser75: El INE comprob\u00f3 que la secretaria de educaci\u00f3n federal en funciones, la se\u00f1ora Delfina, encargada de la educaci\u00f3n de los n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El INE comprob\u00f3 que la secretaria de educaci\u00f3n federal en funciones la se\u00f1ora Delfina encargada de la educaci\u00f3n de los n\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaxKaiser75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433778693336453120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: \u00bfQu\u00e9 pasa?, \u00bf qu\u00e9 se est\u00e1 dando a cambio ? \u00bfde qui\u00e9n son las \u00f3rdenes ? \n\u201c\u2026 porque fuiste extranjero en Egipto \u2026\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 pasa \u00bf qu\u00e9 se est\u00e1 dando a cambio  \u00bfde qui\u00e9n son las \u00f3rdenes  \n\u201c\u2026 porque fuiste extranjero en Egipto \u2026\u201d","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433774358405828608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdrianaDavilaF: Hago un llamado a la @CONECEN2021 del PAN para impulsar el piso parejo en el proceso interno por la Presidencia del par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hago un llamado a la  del PAN para impulsar el piso parejo en el proceso interno por la Presidencia del par\u2026","hashtags":[],"mentions":["AdrianaDavilaF","CONECEN2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433774116344041474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: Vox y Unidas Podemos son dos partidos espa\u00f1oles con los que los partidos mexicanos no debieran relacionarse.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vox y Unidas Podemos son dos partidos espa\u00f1oles con los que los partidos mexicanos no debieran relacionarse","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433774090570145797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: \u00bfSe acuerdan que el presidente dijo que le iba a cancelar los contratos a su prima Felipa Obrador? Descubrimos que Pemex l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfSe acuerdan que el presidente dijo que le iba a cancelar los contratos a su prima Felipa Obrador Descubrimos que Pemex l\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433760608940351493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: \u00bfQue no pudieron traerse a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo, In\u00e9s Arrimadas, Soraya S\u00e1enz o Ana V\u00e1zquez?\nDigo, habiendo tanta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQue no pudieron traerse a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo In\u00e9s Arrimadas Soraya S\u00e1enz o Ana V\u00e1zquez\nDigo habiendo tanta\u2026","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-03T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433558583803662339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LeonKrauze: Una verg\u00fcenza hist\u00f3rica.\nEste NO es el trato que @lopezobrador_ prometi\u00f3 por a\u00f1os para los migrantes.\nEsto es indigno de M\u00e9\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una verg\u00fcenza hist\u00f3rica\nEste NO es el trato que  prometi\u00f3 por a\u00f1os para los migrantes\nEsto es indigno de M\u00e9\u2026","hashtags":[],"mentions":["LeonKrauze","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433550748642693127","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxKaiser75: El INE COMPRUEBA que la actual secretaria de educaci\u00f3n federal extorsionaba a sus empleados p\u00fablicos, para aportar fondos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El INE COMPRUEBA que la actual secretaria de educaci\u00f3n federal extorsionaba a sus empleados p\u00fablicos para aportar fondos\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaxKaiser75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433550694846435330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lialimon: Me reun\u00ed formalmente con la jefa de gobierno, @Claudiashein. Fue un encuentro cordial y respetuoso. Pudimos platicar de los t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me reun\u00ed formalmente con la jefa de gobierno  Fue un encuentro cordial y respetuoso Pudimos platicar de los t\u2026","hashtags":[],"mentions":["lialimon","Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433550574641897478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acostanaranjo: \u00c9ste video es desgarrador... \ud83d\ude14\n\nUna cosa es poner orden y llevar un registro, otra muy distinta esto.\n\nSon francamente i\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00c9ste video es desgarrador \n\nUna cosa es poner orden y llevar un registro otra muy distinta esto\n\nSon francamente i\u2026","hashtags":[],"mentions":["acostanaranjo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433548494665621504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: La denunci\u00e9 entonces (2017), se la recuerdo ahora. https:\/\/t.co\/N1zI044tYF","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La denunci\u00e9 entonces 2017 se la recuerdo ahora httpstcoN1zI044tYF","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433547783013863424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GlodeJo07: Dedican m\u00e1s tiempo y presupuesto a perseguir tuiteros que al crimen organizado\u2026\nEso es una clara prueba de que el gobierno d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dedican m\u00e1s tiempo y presupuesto a perseguir tuiteros que al crimen organizado\u2026\nEso es una clara prueba de que el gobierno d\u2026","hashtags":[],"mentions":["GlodeJo07"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433495384052011014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HVivesSegl: Hoy hubiera cumplido 59 a\u00f1os @LujambioAlonso \nComparto una imagen en el Consejo General del IFE @INEMexico y del premio Car\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy hubiera cumplido 59 a\u00f1os  \nComparto una imagen en el Consejo General del IFE  y del premio Car\u2026","hashtags":[],"mentions":["HVivesSegl","LujambioAlonso","INEMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433494883931545600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: Es muy sencillo: la consulta es de REVOCACI\u00d3N del mandato, no RATIFICACI\u00d3N.\n\nLa Constituci\u00f3n habla de terminaci\u00f3n antici\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es muy sencillo la consulta es de REVOCACI\u00d3N del mandato no RATIFICACI\u00d3N\n\nLa Constituci\u00f3n habla de terminaci\u00f3n antici\u2026","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433493536612098051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: As\u00ed las omisiones de la se\u00f1orita de las mentiras. (censur\u00f3 los nombres P\u00edo, Martinazo, Felipa y Bartlett.) \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed las omisiones de la se\u00f1orita de las mentiras censur\u00f3 los nombres P\u00edo Martinazo Felipa y Bartlett  httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433493488633462785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JeanTodt: Kimi, thank you for everything that you have done for @F1 as a driver. I really liked working with you during our @ScuderiaFe\u2026","tweet_lang":"en","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["JeanTodt","F1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":": Kimi, thank you for everything that you have done for as a driver. I really liked working with you during our","":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433490336219860996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LillyTellez: Epigmenio esquiv\u00f3 balas, guerrillas, soldados, accidentes, vientos huracanados, monstruos verdes y\u2026 cuotas del IMSS https:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Epigmenio esquiv\u00f3 balas guerrillas soldados accidentes vientos huracanados monstruos verdes y\u2026 cuotas del IMSS https\u2026","hashtags":[],"mentions":["LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433490299490381824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: No puedo creerlo. Esto es incre\u00edble. Es de no creerse. \u00bfDelfina, la incorruptible?  https:\/\/t.co\/eUaF23QnQs","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No puedo creerlo Esto es incre\u00edble Es de no creerse \u00bfDelfina la incorruptible  ","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eUaF23QnQs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T18:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433469818439614464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: Dice el presidente que ya no hay privilegios, pero, su propagandista de cabecera, Epigmenio Ibarra, dej\u00f3 de pagar las cuot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice el presidente que ya no hay privilegios pero su propagandista de cabecera Epigmenio Ibarra dej\u00f3 de pagar las cuot\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433469282713841664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: La se\u00f1orita de las mentiras acaba de citar un comentario m\u00edo en @WRADIOMexico pero censur\u00f3 los nombres P\u00edo, Martinazo, Fel\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La se\u00f1orita de las mentiras acaba de citar un comentario m\u00edo en  pero censur\u00f3 los nombres P\u00edo Martinazo Fel\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret","WRADIOMexico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433469221544071168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EufrosinaCruz: Vot\u00e9 en contra a la Ley de Juicio Pol\u00edtico, en la que Morena y sus aliados han obviado el proceso legislativo, aprobando\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vot\u00e9 en contra a la Ley de Juicio Pol\u00edtico en la que Morena y sus aliados han obviado el proceso legislativo aprobando\u2026","hashtags":[],"mentions":["EufrosinaCruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T17:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433404940970561537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: #EnPortada Gesti\u00f3n de L\u00f3pez-Gatell con el Covid ha sido muy buena para las funerarias: Germ\u00e1n Mart\u00ednez\nhttps:\/\/t.co\/N9\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Gesti\u00f3n de L\u00f3pezGatell con el Covid ha sido muy buena para las funerarias Germ\u00e1n Mart\u00ednez\nhttpstcoN9\u2026","hashtags":["EnPortada"],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433404364006334464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RosaMariaPaya: En solidaridad con la expresidenta  Jeanine A\u00f1ez m\u00e1s de 260 mujeres de todo el mundo suscribimos esta declaraci\u00f3n exigie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En solidaridad con la expresidenta  Jeanine A\u00f1ez m\u00e1s de 260 mujeres de todo el mundo suscribimos esta declaraci\u00f3n exigie\u2026","hashtags":[],"mentions":["RosaMariaPaya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-02T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433402323305381890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxKaiser75: \u201cOs\u00e9ase, esdeque el presidente de los Estados Unidos Mexicanos si dijo muchas mentiras en su informe que debe rendir a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cOs\u00e9ase esdeque el presidente de los Estados Unidos Mexicanos si dijo muchas mentiras en su informe que debe rendir a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaxKaiser75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433387643505725443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Estamos terminando la sesi\u00f3n (la primera), despu\u00e9s de 13 horas: Morena y sus aliados aprobaron una ley de la que no aceptaro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estamos terminando la sesi\u00f3n la primera despu\u00e9s de 13 horas Morena y sus aliados aprobaron una ley de la que no aceptaro\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T11:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433250593062199297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FaustoBarajas: 3er Informe AMLO: \u201cno incremento de deuda\u201d. La realidad y los datos de SHCP se\u00f1alan que a julio 2021 la deuda p\u00fablica al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  3er Informe AMLO \u201cno incremento de deuda\u201d La realidad y los datos de SHCP se\u00f1alan que a julio 2021 la deuda p\u00fablica al\u2026","hashtags":[],"mentions":["FaustoBarajas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433231134679252993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beltrandelrio: Los hospitales pedi\u00e1tricos en Estados Unidos est\u00e1n saturados, pero aqu\u00ed el gobierno sigue con la cantaleta de que es m\u00e1s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los hospitales pedi\u00e1tricos en Estados Unidos est\u00e1n saturados pero aqu\u00ed el gobierno sigue con la cantaleta de que es m\u00e1s\u2026","hashtags":[],"mentions":["beltrandelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433229448309055488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: + pobreza, +violencia,     +contaminaci\u00f3n + d\u00e9ficit hospitalario y + desabasto de medicinas, + tiempo perdido \u2026una Tragedia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   pobreza violencia     contaminaci\u00f3n  d\u00e9ficit hospitalario y  desabasto de medicinas  tiempo perdido \u2026una Tragedia\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-02T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433177254012637187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: Ni c\u00f3mo alegarte, @lopezobrador_\ud83d\udc47\n\n#siemprehayuntuit","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ni c\u00f3mo alegarte \n\n","hashtags":["siemprehayuntuit"],"mentions":["ferbelaunzaran","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433176613781479429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaguMonero: Triste saber que colegas y camaradas de la antigua izquierda, con quienes dimos batallas contra  autoritarismo y represi\u00f3n,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Triste saber que colegas y camaradas de la antigua izquierda con quienes dimos batallas contra  autoritarismo y represi\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaguMonero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433176107063386119","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vivianolala: Septiembre, mes del c\u00e1ncer infantil.\n\nhttps:\/\/t.co\/vREX65xJ2f https:\/\/t.co\/HxCTRQatYJ","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Septiembre mes del c\u00e1ncer infantil\n\n httpstcoHxCTRQatYJ","hashtags":[],"mentions":["Vivianolala"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vREX65xJ2f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433175899214684172","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mario_dico50: OTRA MENTIRA; Producci\u00f3n de Pemex en 2019 = 1.67 mbd , para 2021 = 1.68 mbd , DONDE ESTA EL INCREMENTO EN LA PRODUCCI\u00d3N .\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OTRA MENTIRA Producci\u00f3n de Pemex en 2019  167 mbd  para 2021  168 mbd  DONDE ESTA EL INCREMENTO EN LA PRODUCCI\u00d3N \u2026","hashtags":[],"mentions":["mario_dico50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433175788468281353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mario_dico50: OTRA MENTIRA ! Los ahorros por medidas de austeridad son apenas 735 millones y NO un bill\u00f3n como lo dijo ! \u2066@hacienda_mx\u2069\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OTRA MENTIRA  Los ahorros por medidas de austeridad son apenas 735 millones y NO un bill\u00f3n como lo dijo  \u2066\u2069\u2026","hashtags":[],"mentions":["mario_dico50","hacienda_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433175556628045825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LeonKrauze: Esto dice @Eponiatowska sobre la man\u00eda de presumir las remesas como si fueran logros de gobierno.\n\nEs de ep\u00edlogo del libro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esto dice  sobre la man\u00eda de presumir las remesas como si fueran logros de gobierno\n\nEs de ep\u00edlogo del libro\u2026","hashtags":[],"mentions":["LeonKrauze","Eponiatowska"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433164267767963651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JACrespo1: Valoraci\u00f3n sobre la econom\u00eda.\n               (REFORMA). https:\/\/t.co\/7Qmy6Zo2Kc","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Valoraci\u00f3n sobre la econom\u00eda\n               REFORMA httpstco7Qmy6Zo2Kc","hashtags":[],"mentions":["JACrespo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433164046388375554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Les comparto la infograf\u00eda #SPIN #59 sobre las conferencias de L\u00f3pez Obrador.\n\nUn dato: el presidente ha hecho 61 mil 79 a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto la infograf\u00eda  59 sobre las conferencias de L\u00f3pez Obrador\n\nUn dato el presidente ha hecho 61 mil 79 a\u2026","hashtags":["SPIN"],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433150699840356354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bjg_jg: Necesitamos 12 donadores de sangre en el hospital M\u00e9dica Sur en cdmx\u203c\ufe0f\nDe 7-14hrs.\nDe preferencia A+, O+,A-,O-.\nA nombre de Jos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Necesitamos 12 donadores de sangre en el hospital M\u00e9dica Sur en cdmx\u203c\ufe0f\nDe 714hrs\nDe preferencia A OAO\nA nombre de Jos\u2026","hashtags":[],"mentions":["bjg_jg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-01T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433083493987364871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrNetas: \ud83d\ude43 https:\/\/t.co\/va8hm0VRop","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["DrNetas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @DrNetas:  https:\/\/t.co\/va8hm0VRop"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433083198607663110","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @la_costurera: MMXCLXVIII \nInforme de gobierno","tweet_lang":"und","text_es":null,"hashtags":[],"mentions":["la_costurera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":"RT @la_costurera: MMXCLXVIII \nInforme de gobierno"}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433068764271194117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosLoret: A la mitad del camino\u2026 renuncia un operador estrella del presidente: el consejero jur\u00eddico, Julio Scherer. Lo comento en m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A la mitad del camino\u2026 renuncia un operador estrella del presidente el consejero jur\u00eddico Julio Scherer Lo comento en m\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosLoret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433066024472043520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eugenio_sp: La narrativa oficialista ha querido posicionar la idea de que la vacunaci\u00f3n\ud83d\udc89 en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ha sido excepcional. Pero en reali\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La narrativa oficialista ha querido posicionar la idea de que la vacunaci\u00f3n en M\u00e9xico\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd ha sido excepcional Pero en reali\u2026","hashtags":[],"mentions":["eugenio_sp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433060282440593408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: \u00a1Todas las veces que nos ha dado la alegr\u00eda de verlo ganar para M\u00e9xico! Gracias a nuestro atleta: Arnulfo Castorena","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Todas las veces que nos ha dado la alegr\u00eda de verlo ganar para M\u00e9xico Gracias a nuestro atleta Arnulfo Castorena","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433052168794353673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mario_dico50: A tres a\u00f1os de gobierno : crecimiento econ\u00f3mico neto: -2.4%, 3.8 millones m\u00e1s de pobres; 2 billones m\u00e1s de deuda; 4.1 mil\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A tres a\u00f1os de gobierno  crecimiento econ\u00f3mico neto 24 38 millones m\u00e1s de pobres 2 billones m\u00e1s de deuda 41 mil\u2026","hashtags":[],"mentions":["mario_dico50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1433050532273328140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @luisantespino: Desde el podio del Estado se relativiza el valor de la vida de ni\u00f1as y ni\u00f1os. Se define como \u201caceptable\u201d un n\u00famero de mu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde el podio del Estado se relativiza el valor de la vida de ni\u00f1as y ni\u00f1os Se define como \u201caceptable\u201d un n\u00famero de mu\u2026","hashtags":[],"mentions":["luisantespino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432864345600503810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArturoErdely: #COVID19mx Acompa\u00f1emos estas desafortunadas declaraciones del subsecretario con unas gr\u00e1ficas basadas en los propios dato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Acompa\u00f1emos estas desafortunadas declaraciones del subsecretario con unas gr\u00e1ficas basadas en los propios dato\u2026","hashtags":["COVID19mx"],"mentions":["ArturoErdely"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432864220673187847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @azucenau: Siguen saliendo a la luz testimonios de trabajadores de gobierno que est\u00e1n siendo \"invitados\" (obligatoriamente) a comprar el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Siguen saliendo a la luz testimonios de trabajadores de gobierno que est\u00e1n siendo invitados obligatoriamente a comprar el\u2026","hashtags":[],"mentions":["azucenau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432849058511589384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FDHS_MX: La automotriz @Audi anunci\u00f3 que, a partir de 2026, s\u00f3lo lanzar\u00e1 modelos basados en sistemas el\u00e9ctricos.\n\nAdem\u00e1s, vaticin\u00f3 que,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La automotriz  anunci\u00f3 que a partir de 2026 s\u00f3lo lanzar\u00e1 modelos basados en sistemas el\u00e9ctricos\n\nAdem\u00e1s vaticin\u00f3 que\u2026","hashtags":[],"mentions":["FDHS_MX","Audi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-01T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432847693773254656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: Tuitazazazo.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuitazazazo","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432846887107846147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrPacoMoreno1: No se puede estar experimentando con la salud de los mexicanos. M\u00e1s a\u00fan cuando tenemos m\u00e1s de medio mill\u00f3n de fallecidos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No se puede estar experimentando con la salud de los mexicanos M\u00e1s a\u00fan cuando tenemos m\u00e1s de medio mill\u00f3n de fallecidos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrPacoMoreno1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432846816857530369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @g_quadri: Martes 31 de agosto de 2021. La due\u00f1a del Colegio R\u00e9bsamen, 35 a\u00f1os de c\u00e1rcel por el derrumbe con el terremoto del 2017. Los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Martes 31 de agosto de 2021 La due\u00f1a del Colegio R\u00e9bsamen 35 a\u00f1os de c\u00e1rcel por el derrumbe con el terremoto del 2017 Los\u2026","hashtags":[],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432846688113266692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Un verdadero caricaturista\n   s\u00f3lo agacha la cabeza\n  cuando est\u00e1 dibujando.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un verdadero caricaturista\n   s\u00f3lo agacha la cabeza\n  cuando est\u00e1 dibujando","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432846635604877315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @luisantespino: La l\u00ednea que divide al populismo del fascismo es ejercer y justificar violencia contra la oposici\u00f3n legal y leg\u00edtima. Tr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La l\u00ednea que divide al populismo del fascismo es ejercer y justificar violencia contra la oposici\u00f3n legal y leg\u00edtima Tr\u2026","hashtags":[],"mentions":["luisantespino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432844157064646660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: No seas rid\u00edculo, @FedericoArreola, si alguien se revuelve en el fango eres t\u00fa. Te olvidaste de ser periodista para tra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No seas rid\u00edculo  si alguien se revuelve en el fango eres t\u00fa Te olvidaste de ser periodista para tra\u2026","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran","FedericoArreola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432843040029249536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CartonCalderon: \u00bfEs mi imaginaci\u00f3n o las feministas m\u00e1s radicales sufrieron ayer un ataque de amnesia colectiva?\nPorque a ninguna le o\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfEs mi imaginaci\u00f3n o las feministas m\u00e1s radicales sufrieron ayer un ataque de amnesia colectiva\nPorque a ninguna le o\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["CartonCalderon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432685697018834946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Felicidades por la medalla de oro ganada por Arturo Castorena y la de bronce por Jes\u00fas Hern\u00e1ndez. Gracias campeones https:\/\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Felicidades por la medalla de oro ganada por Arturo Castorena y la de bronce por Jes\u00fas Hern\u00e1ndez Gracias campeones https\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432685686482669578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mzavalagc: Felicidades Nelly Miranda y gracias por tu alegr\u00eda y la medalla de bronce para M\u00e9xico https:\/\/t.co\/MKIaIAf5pc","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Felicidades Nelly Miranda y gracias por tu alegr\u00eda y la medalla de bronce para M\u00e9xico httpstcoMKIaIAf5pc","hashtags":[],"mentions":["Mzavalagc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432675186608853001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @V_TrujilloM: Ayer a los migrantes en la frontera sur, hoy a los alcaldes en la CDMX, ma\u00f1ana a cualquiera de nosotros. Abrazos, balazos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ayer a los migrantes en la frontera sur hoy a los alcaldes en la CDMX ma\u00f1ana a cualquiera de nosotros Abrazos balazos\u2026","hashtags":[],"mentions":["V_TrujilloM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1432675125544034304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lximenezfyvie: Qu\u00e9 verg\u00fcenza ver a una mujer revictimizar a otra, culp\u00e1ndola por haber sido agredida.\n\nCuando adem\u00e1s esa mujer ocupa un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 verg\u00fcenza ver a una mujer revictimizar a otra culp\u00e1ndola por haber sido agredida\n\nCuando adem\u00e1s esa mujer ocupa un\u2026","hashtags":[],"mentions":["lximenezfyvie"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-31T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1438171938476773377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mejor dicho imposible: las muertes por la primera ola de COVID se deben a la enfermedad misma, las muertes en la cuarta ola de COVID se deben a malas pol\u00edticas. https:\/\/t.co\/HBp2TMDaHY","tweet_lang":"es","text_es":"Mejor dicho imposible las muertes por la primera ola de COVID se deben a la enfermedad misma las muertes en la cuarta ola de COVID se deben a malas pol\u00edticas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HBp2TMDaHY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1437535828088131590","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas! La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerme y que denuncia Trevi\u00f1o carece en absoluto de fundamento. No s\u00f3lo en \u00e9ste: hay otros casos donde a quienes citan amenazan con tal que me acusen falsamente. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/HIqcmnR8rl","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Basta ya de utilizar la justicia para revanchas pol\u00edticas La imputaci\u00f3n que burda e in\u00fatilmente han tratado de hacerme y que denuncia Trevi\u00f1o carece en absoluto de fundamento No s\u00f3lo en \u00e9ste hay otros casos donde a quienes citan amenazan con tal que me acusen falsamente  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HIqcmnR8rl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-13T22:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1430510353713094660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para ilustrar el regreso a clases. Y hay en el pa\u00eds quien cree que el #covid no les afecta a los ni\u00f1os. Pobres ni\u00f1os y pobre M\u00e9xico.  https:\/\/t.co\/uy1hADG3bN","tweet_lang":"es","text_es":"Para ilustrar el regreso a clases Y hay en el pa\u00eds quien cree que el  no les afecta a los ni\u00f1os Pobres ni\u00f1os y pobre M\u00e9xico  ","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uy1hADG3bN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-25T13:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424910224000000000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me entero con tristeza de la muerte de Juan Landerreche G\u00f3mez Morin, abogado de gran inteligencia y gran amigo. Cuando j\u00f3venes compartimos ideales y recorrimos M\u00e9xico formando en valores a ciudadanos comprometidos con la democracia. Descanse en paz. Mis condolencias a la familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Me entero con tristeza de la muerte de Juan Landerreche G\u00f3mez Morin abogado de gran inteligencia y gran amigo Cuando j\u00f3venes compartimos ideales y recorrimos M\u00e9xico formando en valores a ciudadanos comprometidos con la democracia Descanse en paz Mis condolencias a la familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-10T02:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424760202625265668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con @azucenau, quien ha recibido amenazas de muerte directas y p\u00fablicas, difundidas en redes sociales. Ya han sido hechas del conocimiento del Presidente @lopezobrador_ . Por lo delicado del tema \u00e9l mismo debe hacerse responsable de su seguridad y de lo que pase.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con  quien ha recibido amenazas de muerte directas y p\u00fablicas difundidas en redes sociales Ya han sido hechas del conocimiento del Presidente   Por lo delicado del tema \u00e9l mismo debe hacerse responsable de su seguridad y de lo que pase","hashtags":[],"mentions":["azucenau","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-09T16:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1424086322445230088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 una tragedia sanitaria las clases presenciales, a menos que los salones de clase se adapten en ventilaci\u00f3n, distancias, calidad del aire, n\u00famero de alumnos, etc. Cosa que no ha ocurrido. Los ni\u00f1os ser\u00e1n las primeras victimas, pero no las \u00fanicas: se multiplicar\u00e1n contagios. https:\/\/t.co\/aOmJAeDJI6","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 una tragedia sanitaria las clases presenciales a menos que los salones de clase se adapten en ventilaci\u00f3n distancias calidad del aire n\u00famero de alumnos etc Cosa que no ha ocurrido Los ni\u00f1os ser\u00e1n las primeras victimas pero no las \u00fanicas se multiplicar\u00e1n contagios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aOmJAeDJI6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-08-07T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1421268259270275075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Variante Delta del COVID-19 es tan contagiosa como la varicela: CDC de EU - Uno TV https:\/\/t.co\/rhMfs2Lr86","tweet_lang":"es","text_es":"Variante Delta del COVID19 es tan contagiosa como la varicela CDC de EU  Uno TV ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rhMfs2Lr86"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-31T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420164194477830145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Revierte EU recomendaci\u00f3n y pide a vacunados usar cubrebocas - V\u00eda @reforma\nIgualito que aqu\u00ed.  https:\/\/t.co\/mG5UeJvltR","tweet_lang":"es","text_es":"Revierte EU recomendaci\u00f3n y pide a vacunados usar cubrebocas  V\u00eda reforma\nIgualito que aqu\u00ed  ","hashtags":[],"mentions":["Reforma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mG5UeJvltR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1420121306868113421","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfDebemos entender que el gobierno no compra m\u00e1s vacunas para no hacerle el negocio a las farmac\u00e9uticas? \u00bfDeliberadamente se niega el gobierno a comprar vacunas para todos? \u00bfSi no es con vacunas, cu\u00e1l es el plan para sacar a M\u00e9xico de la pandemia? \u00bfEs en serio? https:\/\/t.co\/KjAi1ZF3Rs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfDebemos entender que el gobierno no compra m\u00e1s vacunas para no hacerle el negocio a las farmac\u00e9uticas \u00bfDeliberadamente se niega el gobierno a comprar vacunas para todos \u00bfSi no es con vacunas cu\u00e1l es el plan para sacar a M\u00e9xico de la pandemia \u00bfEs en serio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KjAi1ZF3Rs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-27T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1419744662718459906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me uno a las condolencias por el sensible fallecimiento de Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros, v\u00edctima de esta pandemia que ya tantas vidas ha cobrado  en M\u00e9xico. Descanse en paz.","tweet_lang":"es","text_es":"Me uno a las condolencias por el sensible fallecimiento de Ren\u00e9 Ju\u00e1rez Cisneros v\u00edctima de esta pandemia que ya tantas vidas ha cobrado  en M\u00e9xico Descanse en paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-26T20:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1418181143984328707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha ser\u00eda el pico de esta tercera ola? No queda claro en la gr\u00e1fica. Ser\u00eda bueno tambi\u00e9n modelar las defunciones, que supongo tienen un rezago de dos o tres semanas respecto de la gr\u00e1fica del inicio de s\u00edntomas\u2026 https:\/\/t.co\/wH4EmJW5db","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEn qu\u00e9 fecha ser\u00eda el pico de esta tercera ola No queda claro en la gr\u00e1fica Ser\u00eda bueno tambi\u00e9n modelar las defunciones que supongo tienen un rezago de dos o tres semanas respecto de la gr\u00e1fica del inicio de s\u00edntomas\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wH4EmJW5db"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-22T12:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417483049701363718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oppenheimer: La hipocres\u00eda pol\u00edtica de la izquierda y la derecha sobre Cuba, incluye a @lopezobrador_, @POTUS45, @Blklivesmatter, y Republicanos  | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/92mNxMPm3I","tweet_lang":"es","text_es":"Oppenheimer La hipocres\u00eda pol\u00edtica de la izquierda y la derecha sobre Cuba incluye a    y Republicanos   Opini\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","POTUS45","Blklivesmatter"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/92mNxMPm3I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-20T14:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1417197893186883587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Finalmente pude ponerme la 2a dosis de Pfizer. Reitero mis serias preocupaciones y discrepancias sobre el manejo de la pandemia y la p\u00e9rdida evitable de vidas humanas que dicho manejo ha causado. Dicho eso, agradezco el trato atento y expedito del personal en el Campo Marte. https:\/\/t.co\/t3qrzdsAkx","tweet_lang":"es","text_es":"Finalmente pude ponerme la 2a dosis de Pfizer Reitero mis serias preocupaciones y discrepancias sobre el manejo de la pandemia y la p\u00e9rdida evitable de vidas humanas que dicho manejo ha causado Dicho eso agradezco el trato atento y expedito del personal en el Campo Marte httpstcot3qrzdsAkx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-07-19T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1416111286019051527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oppenheimer: Si hubiera una medalla para la hipocres\u00eda pol\u00edtica, o para el desd\u00e9n por los derechos humanos, habr\u00eda que d\u00e1rselas a los presidentes de M\u00e9xico y Argentina... Est\u00e1n defendiendo una de las dictaduras m\u00e1s antiguas y represivas del mundo.\nhttps:\/\/t.co\/pv6x3DR88h","tweet_lang":"es","text_es":"Oppenheimer Si hubiera una medalla para la hipocres\u00eda pol\u00edtica o para el desd\u00e9n por los derechos humanos habr\u00eda que d\u00e1rselas a los presidentes de M\u00e9xico y Argentina Est\u00e1n defendiendo una de las dictaduras m\u00e1s antiguas y represivas del mundo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pv6x3DR88h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1416110609817608194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oppenheimer: La vergonzosa postura de M\u00e9xico y Argentina sobre r\u00e9gimen de Cuba | Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/ikyCXnq2Wy","tweet_lang":"es","text_es":"Oppenheimer La vergonzosa postura de M\u00e9xico y Argentina sobre r\u00e9gimen de Cuba  Opini\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ikyCXnq2Wy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-16T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1415324013912629248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para cuando acaben su refiner\u00eda, o en el mejor de los casos, cuando no tenga ni la cuarta parte de su vida \u00fatil, ya estar\u00e1 prohibida la venta de autos de gasolina. La Comisi\u00f3n Europea fija para 2035 el fin de la venta de coches de combusti\u00f3n https:\/\/t.co\/Oc7RplyCHN @elpaismexico","tweet_lang":"es","text_es":"Para cuando acaben su refiner\u00eda o en el mejor de los casos cuando no tenga ni la cuarta parte de su vida \u00fatil ya estar\u00e1 prohibida la venta de autos de gasolina La Comisi\u00f3n Europea fija para 2035 el fin de la venta de coches de combusti\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":["elpaismexico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Oc7RplyCHN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414697746670489605","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis m\u00e1s sinceras condolencias a Germ\u00e1n Mart\u00ednez por la muerte de su padre, el querido Don Sergio, quien siempre fue gentil, solidario y generoso conmigo. Descanse en paz. Un abrazo a su familia y a todos los que en su querida Quiroga y en Michoac\u00e1n tuvimos el gusto de conocerle.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis m\u00e1s sinceras condolencias a Germ\u00e1n Mart\u00ednez por la muerte de su padre el querido Don Sergio quien siempre fue gentil solidario y generoso conmigo Descanse en paz Un abrazo a su familia y a todos los que en su querida Quiroga y en Michoac\u00e1n tuvimos el gusto de conocerle","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1414654143571038211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy preocupante el repunte de casos #COVID, que marca el inicio de la tercera ola, que puede ser tanto o m\u00e1s contagiosa y letal que las anteriores, dado que es impulsada por variantes que han evolucionado y son a la vez m\u00e1s contagiosas y m\u00e1s letales. La l\u00ednea, totalmente vertical https:\/\/t.co\/EfZv03MSSy","tweet_lang":"es","text_es":"Muy preocupante el repunte de casos  que marca el inicio de la tercera ola que puede ser tanto o m\u00e1s contagiosa y letal que las anteriores dado que es impulsada por variantes que han evolucionado y son a la vez m\u00e1s contagiosas y m\u00e1s letales La l\u00ednea totalmente vertical ","hashtags":["COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EfZv03MSSy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-07-12T19:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1410249323594534913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deber\u00edan o\u00edr todos en el gobierno, del primero al \u00faltimo, el mensaje contundente y desesperado de esta mam\u00e1. El Seguro Popular fue el mecanismo mediante el cual se dio tratamiento, hospitalizaci\u00f3n y medicinas a todos los ni\u00f1os con cualquier padecimiento de c\u00e1ncer hasta los 18. https:\/\/t.co\/hY1XvVTFTW","tweet_lang":"es","text_es":"Deber\u00edan o\u00edr todos en el gobierno del primero al \u00faltimo el mensaje contundente y desesperado de esta mam\u00e1 El Seguro Popular fue el mecanismo mediante el cual se dio tratamiento hospitalizaci\u00f3n y medicinas a todos los ni\u00f1os con cualquier padecimiento de c\u00e1ncer hasta los 18 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hY1XvVTFTW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-30T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408590535753752577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi solidaridad con el pueblo y el gobierno de Colombia y en particular con su Presidente @IvanDuque, v\u00edctima de un atentado del que sali\u00f3 por fortuna ileso. Debe rechazarse categ\u00f3ricamente y por todos, sin excepciones, este atentado y cualquier acto de terrorismo.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi solidaridad con el pueblo y el gobierno de Colombia y en particular con su Presidente  v\u00edctima de un atentado del que sali\u00f3 por fortuna ileso Debe rechazarse categ\u00f3ricamente y por todos sin excepciones este atentado y cualquier acto de terrorismo","hashtags":[],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-26T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408577458199203841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nadie usa tapabocas en este evento. \u00bfTendr\u00e1n conciencia de la gravedad del #covid19? \u00bfDe que exponen a otras personas? \u00bfDe qu\u00e9 se arriesgan ellos mismos? \u00bfDe que pueden contribuir a la dispersi\u00f3n del virus y sus peligrosas mutaciones? https:\/\/t.co\/dzyKHPYgng","tweet_lang":"es","text_es":"Nadie usa tapabocas en este evento \u00bfTendr\u00e1n conciencia de la gravedad del  \u00bfDe que exponen a otras personas \u00bfDe qu\u00e9 se arriesgan ellos mismos \u00bfDe que pueden contribuir a la dispersi\u00f3n del virus y sus peligrosas mutaciones ","hashtags":["covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dzyKHPYgng"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-06-26T00:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1408203390459523072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Importante hilo acerca de la grave condici\u00f3n que verdaderamente tuvo Donald Trump. Recibi\u00f3 tratamiento excepcional, fuera del alcance del ciudadano. Le salvaron la vida. Esperaban que fuera conciente acerca del COVID. En lugar de eso, se quit\u00f3 el cubrebocas y fue m\u00e1s desafiante. https:\/\/t.co\/Mz641EWjgq","tweet_lang":"es","text_es":"Importante hilo acerca de la grave condici\u00f3n que verdaderamente tuvo Donald Trump Recibi\u00f3 tratamiento excepcional fuera del alcance del ciudadano Le salvaron la vida Esperaban que fuera conciente acerca del COVID En lugar de eso se quit\u00f3 el cubrebocas y fue m\u00e1s desafiante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mz641EWjgq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-24T23:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1405691090360016896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En 2017 y 2018 el 61% de los hogares m\u00e1s pobres (el 10% con menos ingresos de la poblaci\u00f3n, el 1er decil del ingreso) reportaron que recib\u00edan alg\u00fan programa del gobierno. Pero en 2019 baj\u00f3 a 54%, al inicio de 2020 (antes de la pandemia) volvi\u00f3 a bajar a 49% y en 2021 fue de 50%. https:\/\/t.co\/sUMWOw5AA8","tweet_lang":"es","text_es":"En 2017 y 2018 el 61 de los hogares m\u00e1s pobres el 10 con menos ingresos de la poblaci\u00f3n el 1er decil del ingreso reportaron que recib\u00edan alg\u00fan programa del gobierno Pero en 2019 baj\u00f3 a 54 al inicio de 2020 antes de la pandemia volvi\u00f3 a bajar a 49 y en 2021 fue de 50 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sUMWOw5AA8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-18T01:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404452358315249674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cM\u00e9xico alcanz\u00f3 el tercer lugar mundial en mortalidad con m\u00e1s de 200,000 muertes reconocidas y cerca de 600,000 muy probablemente ligadas a Covid-19. En el camino nos convertimos en el pa\u00eds con la mayor mortalidad de profesionales de la salud en el mund\u201d. Xavier Tello @StratCons https:\/\/t.co\/Buvp5PmPpt","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cM\u00e9xico alcanz\u00f3 el tercer lugar mundial en mortalidad con m\u00e1s de 200000 muertes reconocidas y cerca de 600000 muy probablemente ligadas a Covid19 En el camino nos convertimos en el pa\u00eds con la mayor mortalidad de profesionales de la salud en el mund\u201d Xavier Tello  ","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Buvp5PmPpt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-14T15:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
{"poi_name":"FelipeCalderon","poi_id":144376833,"verified":true,"country":"Mexico","id":"1404183414387920907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya recuperado del #covid, muchas gracias a todas y a todos por sus oraciones y deseos de recuperaci\u00f3n. Gracias a mi familia, amigos, conocidos y simpatizantes. A todas y todos los doctores, enfermeras y trabajadores de la salud que me atendieron. Son unos \u00e1ngeles. Ya platicaremos https:\/\/t.co\/jtSvhwnhI8","tweet_lang":"es","text_es":"Ya recuperado del  muchas gracias a todas y a todos por sus oraciones y deseos de recuperaci\u00f3n Gracias a mi familia amigos conocidos y simpatizantes A todas y todos los doctores enfermeras y trabajadores de la salud que me atendieron Son unos \u00e1ngeles Ya platicaremos httpstcojtSvhwnhI8","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-06-13T21:00:00","geolocation":null,"text_en":null,"":null}
