{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804165295349765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Por mi hijo, por mi familia \ud83d\udc6a!. \n\n\u00a1Gracias Dios!. \n\n\u00a1VACUNADA (PRIMERA DOSIS), Y EN VICTORIA!.\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/enccAuRgu6","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Por mi hijo por mi familia  \n\n\u00a1Gracias Dios \n\n\u00a1VACUNADA PRIMERA DOSIS Y EN VICTORIA\n\n httpstcoenccAuRgu6","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803853587255302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19 : VACUNAN SEGUNDA DOSIS A QUIENES RECIBIERON LA PRIMERA DE SINOPHARM HASTA EL 30 DE AGOSTO https:\/\/t.co\/77jeYq0P2b","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19  VACUNAN SEGUNDA DOSIS A QUIENES RECIBIERON LA PRIMERA DE SINOPHARM HASTA EL 30 DE AGOSTO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/77jeYq0P2b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803747693694981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid-19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztrazeneca primera dosis de 30 a\u00f1os a m\u00e1s.\n#VacunandonosPuebloQueVence\n#Nicaragua\n#PatriaBenditaYLibre\n@jpn06281\n@SomosMD2\n@taniasandinista\n@LaureanoOrtegaM https:\/\/t.co\/eLAMKhKXky","tweet_lang":"es","text_es":"Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztrazeneca primera dosis de 30 a\u00f1os a m\u00e1s\n\n\n\n\n\n\n httpstcoeLAMKhKXky","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","PatriaBenditaYLibre"],"mentions":["jpn06281","SomosMD2","taniasandinista","LaureanoOrtegaM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803548489412614","replied_to_tweet_id":1.421065991e+18,"replied_to_user_id":7.793400613e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludBAP @Kicillofok @nkreplak Ya pasaron  3 meses que me.dieron  la primera dosisno me llego el turno para la segunda dosis la verdad que estoy precupado .  \nSoy docente  y varios compa\u00f1eros estamos en la misma situaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   Ya pasaron  3 meses que medieron  la primera dosisno me llego el turno para la segunda dosis la verdad que estoy precupado   \nSoy docente  y varios compa\u00f1eros estamos en la misma situaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SaludBAP","Kicillofok","nkreplak"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803481913151489","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#Altamira\nDesde la madrugada se han presentado lluvias justo el d\u00eda que se les aplicar\u00eda la primera dosis a los j\u00f3venes de Altamira.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/0Hy9l1R3FO","tweet_lang":"es","text_es":"\nDesde la madrugada se han presentado lluvias justo el d\u00eda que se les aplicar\u00eda la primera dosis a los j\u00f3venes de \u2b07\ufe0f  ","hashtags":["Altamira"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0Hy9l1R3FO"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803365160566786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 24 y 25 de Septiembre aplicar\u00e1n la vacuna contra covid 19 a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os @DeTeoloyucan, as\u00ed como a mujeres embarazadas mayores de 18 a\u00f1os y con 9 semanas de gestaci\u00f3n (primera dosis) https:\/\/t.co\/uUYGSmN43W","tweet_lang":"es","text_es":"El 24 y 25 de Septiembre aplicar\u00e1n la vacuna contra covid 19 a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os  as\u00ed como a mujeres embarazadas mayores de 18 a\u00f1os y con 9 semanas de gestaci\u00f3n primera dosis httpstcouUYGSmN43W","hashtags":[],"mentions":["DeTeoloyucan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803326036041728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #GobiernoDeLaCiudad avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la #Covid19, buscando proteger la salud de los pereiranos. Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE @SaludPereira y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda. https:\/\/t.co\/5xukSKFvvh","tweet_lang":"es","text_es":"El  avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la  buscando proteger la salud de los pereiranos Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE  y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda httpstco5xukSKFvvh","hashtags":["GobiernoDeLaCiudad","Covid19"],"mentions":["SaludPereira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803248676360196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir, por favor no se vacune con Moderna, hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera...","tweet_lang":"es","text_es":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir por favor no se vacune con Moderna hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803146956083207","replied_to_tweet_id":1.440802343e+18,"replied_to_user_id":128353680.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CenterlineDJ @martincarrizo_ Si pero donde te vas a vacunar y con que? Mi marido esta esperando la primera dosis. Se anot\u00f3 en abril, le ofrecieron la rusa y dijo que no, cancel\u00f3 el turno.(Ya sabiamos que con esa no veiamos mas a nuestros hijos) Sigue empadronado y no lo volvieron a llamar, dicen \ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"  Si pero donde te vas a vacunar y con que Mi marido esta esperando la primera dosis Se anot\u00f3 en abril le ofrecieron la rusa y dijo que no cancel\u00f3 el turnoYa sabiamos que con esa no veiamos mas a nuestros hijos Sigue empadronado y no lo volvieron a llamar dicen ","hashtags":[],"mentions":["CenterlineDJ","martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803106929799190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Chaco vacun\u00f3 con primera dosis al 58% de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591 58%","tweet_lang":"es","text_es":"Chaco vacun\u00f3 con primera dosis al 58 de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591 58","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802977258692608","replied_to_tweet_id":1.437951501e+18,"replied_to_user_id":9.262109904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@FrancisHerr3ra Buenas tardes LIc. Herrera, ayer fui al centro donde me vacunaron con la primera dosis de Sputnik, y estaba\ncerrado. que puedo hacer para recibir el mensaje soy paciente oncologico. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes LIc Herrera ayer fui al centro donde me vacunaron con la primera dosis de Sputnik y estaba\ncerrado que puedo hacer para recibir el mensaje soy paciente oncologico Gracias","hashtags":[],"mentions":["FrancisHerr3ra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802809843097604","replied_to_tweet_id":1.440727479e+18,"replied_to_user_id":24969337.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Milenio @lopezobrador_ @Claudiashein @GobCDMX no es verdad faltan alcaldias la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os y otras alcaldias de segunda dosis 30 a 39 a\u00f1os para cuando??? @pilinga2 @ChumelTorres @EVIDEGARAY @ImagenTVMex @brozoxmiswebs","tweet_lang":"es","text_es":"    no es verdad faltan alcaldias la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os y otras alcaldias de segunda dosis 30 a 39 a\u00f1os para cuando     ","hashtags":[],"mentions":["Milenio","lopezobrador_","Claudiashein","GobCDMX","pilinga2","ChumelTorres","EVIDEGARAY","ImagenTVMex","brozoxmiswebs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802518473211905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que af\u00e1n de meter la primera dosis y tan relajados para la segunda \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Que af\u00e1n de meter la primera dosis y tan relajados para la segunda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802468342816769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me pusieron la primera dosis de la vacuna, me dio mucho sue\u00f1o y estoy un poco mareada","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me pusieron la primera dosis de la vacuna me dio mucho sue\u00f1o y estoy un poco mareada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802451490099207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me ponen la primera dosis y ya quiero llorar, super dramaqueen por?","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me ponen la primera dosis y ya quiero llorar super dramaqueen por","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802343499354120","replied_to_tweet_id":1.440800951e+18,"replied_to_user_id":150092879.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MmePatyTricia @martincarrizo_ Esta incertidumbre nos jode a todos. Sinceramente no tengo idea de que hacer. Me hice un IgA la semana pasada y me dio 332AU de la primera dosis. Ahora que tengo la segunda y se bloqueo todo, en un mes me hago otro para saber y ver de iniciar todo de nuevo","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta incertidumbre nos jode a todos Sinceramente no tengo idea de que hacer Me hice un IgA la semana pasada y me dio 332AU de la primera dosis Ahora que tengo la segunda y se bloqueo todo en un mes me hago otro para saber y ver de iniciar todo de nuevo","hashtags":[],"mentions":["MmePatyTricia","martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802190092685314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","tweet_lang":"es","text_es":"A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802131921960968","replied_to_tweet_id":1.440740263e+18,"replied_to_user_id":89825755.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gabby33H Te pego mal la primera dosis ? Yo le di las 2 de Astra y no me pas\u00f3 nada...ojal\u00e1 no te pase nada ahora","tweet_lang":"es","text_es":" Te pego mal la primera dosis  Yo le di las 2 de Astra y no me pas\u00f3 nadaojal\u00e1 no te pase nada ahora","hashtags":[],"mentions":["Gabby33H"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802113383124995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd35\u27a1\ufe0f #ReporteCiudadano | Hola Dino, saludos amigo y bendiciones. Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID-19 AstraZeneca. En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros. https:\/\/t.co\/8gv47PEBzY","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f\u27a1\ufe0f   Hola Dino saludos amigo y bendiciones Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID19 AstraZeneca En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros httpstco8gv47PEBzY","hashtags":["ReporteCiudadano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440802095670587397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosis en suelo argentino.\n\nGracias a cada arribo, contin\u00faa el avance de la vacunaci\u00f3n provincial: el 89% de las y los mayores de 18 cuentan con su primera dosis. https:\/\/t.co\/ypnABIGgr2","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosis en suelo argentino\n\nGracias a cada arribo contin\u00faa el avance de la vacunaci\u00f3n provincial el 89 de las y los mayores de 18 cuentan con su primera dosis httpstcoypnABIGgr2","hashtags":[],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801980125888513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo \u00fanico que le pido a belceb\u00fa es que est\u00e1 segunda dosis sea m\u00e1s amigable conmigo que la primera","tweet_lang":"es","text_es":"Lo \u00fanico que le pido a belceb\u00fa es que est\u00e1 segunda dosis sea m\u00e1s amigable conmigo que la primera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801743768457216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En estos municipios de Edomex aplicar\u00e1n este viernes primera dosis contra Covid a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os  https:\/\/t.co\/JZdxP9buHT a trav\u00e9s de @El_Universal_Mx","tweet_lang":"es","text_es":"En estos municipios de Edomex aplicar\u00e1n este viernes primera dosis contra Covid a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os   a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JZdxP9buHT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801661245542400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"gente me pusieron la primera dosis de 5g https:\/\/t.co\/rz5jmkLh2y","tweet_lang":"es","text_es":"gente me pusieron la primera dosis de 5g httpstcorz5jmkLh2y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801606174347264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y cu\u00e1ndo van a vacunar a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os municipio de Puebla no han recibido ni la primera dosis @HLGatell https:\/\/t.co\/U1Whf0Q0nt","tweet_lang":"es","text_es":"Y cu\u00e1ndo van a vacunar a los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os municipio de Puebla no han recibido ni la primera dosis  ","hashtags":[],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U1Whf0Q0nt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801434379829248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pens\u00e9 que al entrar a vacunarme me obligar\u00edan a poner en mis redes  : \"Vacunaci\u00f3n es lo que toca\u201d ; \u201cPrimera Dosis\u201d... o gravar un v\u00eddeo mientras te vacunan.\ud83d\ude42\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Pens\u00e9 que al entrar a vacunarme me obligar\u00edan a poner en mis redes   Vacunaci\u00f3n es lo que toca\u201d  \u201cPrimera Dosis\u201d o gravar un v\u00eddeo mientras te vacunan\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42","\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801416516231168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.2430006e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludInnovar con ustedes me puse la primera dosis y a\u00fan al parecer no aparece en la plataforma lo vacuna. Que puedo hacer?","tweet_lang":"es","text_es":" con ustedes me puse la primera dosis y a\u00fan al parecer no aparece en la plataforma lo vacuna Que puedo hacer","hashtags":[],"mentions":["SaludInnovar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801208122306560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me dan la primera dosis de la vacuna y juro que estoy sufriendo desde el viernes.","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me dan la primera dosis de la vacuna y juro que estoy sufriendo desde el viernes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801176497258500","replied_to_tweet_id":1.440800911e+18,"replied_to_user_id":299958967.0,"reply_text":"","tweet_text":"@raquelfigueres @rac1 @BIOCOMSC1 @CodinaLopez @elmonarac1 Permitir y aplaudir este tipo de medidas discriminatorias es abrir  la caja de Pandora...y los q hoy con 2 dosis tienen derecho al pasaporte puede que dentro de unos meses tambi\u00e9n se vean privados de la condici\u00f3n de \"ciudadanos de primera\"...","tweet_lang":"es","text_es":"    elmona Permitir y aplaudir este tipo de medidas discriminatorias es abrir  la caja de Pandoray los q hoy con 2 dosis tienen derecho al pasaporte puede que dentro de unos meses tambi\u00e9n se vean privados de la condici\u00f3n de ciudadanos de primera","hashtags":[],"mentions":["raquelfigueres","rac1","BIOCOMSC1","CodinaLopez","elmonarac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801021316374530","replied_to_tweet_id":1.440135166e+18,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @alfredodelmazo Faltan segundas dosis de 40 a 49 y de 30 a 39 para TECAMAC. Ya se est\u00e1 llegando a los noventa d\u00edas de la primera dosis. Cuando dan respuesta?","tweet_lang":"es","text_es":"  Faltan segundas dosis de 40 a 49 y de 30 a 39 para TECAMAC Ya se est\u00e1 llegando a los noventa d\u00edas de la primera dosis Cuando dan respuesta","hashtags":[],"mentions":["Edomex","alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801013246484482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Septiembre Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la COVID-19, aplic\u00e1ndose la primera dosis de Astrazeneca, a personas mayores de 30 a\u00f1os en el departamento de Rivas.\n#VacunandonosPuebloQueVence #NicaraguaUnPuebloQueVence #PatriaBenditaYLibre #Nicaragua https:\/\/t.co\/4NCZIWuFTK","tweet_lang":"es","text_es":" Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la COVID19 aplic\u00e1ndose la primera dosis de Astrazeneca a personas mayores de 30 a\u00f1os en el departamento de Rivas\n    httpstco4NCZIWuFTK","hashtags":["22Septiembre","VacunandonosPuebloQueVence","NicaraguaUnPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800811085271048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inicio en el megacentro de vacunaci\u00f3n de #SanSalvador la vacunaci\u00f3n a menores de edad es decir desde los 6 a los 12 a\u00f1os y muchos padres de familia ya llevaron a sus peque\u00f1os a ponerse la primera dosis del f\u00e1rmaco. https:\/\/t.co\/dgBOyBZZKz","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inicio en el megacentro de vacunaci\u00f3n de  la vacunaci\u00f3n a menores de edad es decir desde los 6 a los 12 a\u00f1os y muchos padres de familia ya llevaron a sus peque\u00f1os a ponerse la primera dosis del f\u00e1rmaco httpstcodgBOyBZZKz","hashtags":["SanSalvador"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800787983069184","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel @Leandro4512 Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1ar a la gente con las condiciones de compra Pfizer. Vidrioso es tener solo la primera dosis Sputnik. Vidrioso es tooooooodo este gobierno y sus mediocres militantes","tweet_lang":"es","text_es":"  Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1ar a la gente con las condiciones de compra Pfizer Vidrioso es tener solo la primera dosis Sputnik Vidrioso es tooooooodo este gobierno y sus mediocres militantes","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel","Leandro4512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800707796365312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca estuve aislada, no tuve covid, no me hicieron un 205.. llegu\u00e9 joyita a la primera dosis \ud83d\ude4c","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca estuve aislada no tuve covid no me hicieron un 205 llegu\u00e9 joyita a la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800683486105604","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Me pusieron moderna primera dosis y andaba viendo las estrellas... Por la noche tuve fiebre, escalofr\u00edos, dolor de cuerpo y brazo... La segunda dosis me da p\u00e1nico.","tweet_lang":"es","text_es":" Me pusieron moderna primera dosis y andaba viendo las estrellas Por la noche tuve fiebre escalofr\u00edos dolor de cuerpo y brazo La segunda dosis me da p\u00e1nico","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800682114633731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A mi s\u00ed me emociona haber recibido mi primera dosis de la vacuna contra el COVID. \ud83e\udd72\ud83d\ude4c\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"A mi s\u00ed me emociona haber recibido mi primera dosis de la vacuna contra el COVID \ud83d\ude4c\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72","\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800506390085639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Movimiento Revolucionario Tupamaro Municipio Tomas Land\u00e9r. Realiza jornada en la Comunidad de Marare colocando la primera dosis de la vacuna contra el Covid 19. Si te cuidas me Cuidas!.\n#TupamaroRebelde\n#FormacionyOrganizavion\n#ComunicacionRebelde https:\/\/t.co\/aNkvv8qlPp","tweet_lang":"es","text_es":"Movimiento Revolucionario Tupamaro Municipio Tomas Land\u00e9r Realiza jornada en la Comunidad de Marare colocando la primera dosis de la vacuna contra el Covid 19 Si te cuidas me Cuidas\n\n\n httpstcoaNkvv8qlPp","hashtags":["TupamaroRebelde","FormacionyOrganizavion","ComunicacionRebelde"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440800446189223936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan esto, las personas innoculadas con la primera dosis\u00a0 en Puerto Plata representan 77.3% , y las \u00a0que tienen las dos dosis representan 70.2%\n#elcaribe #PuertoPlara #covid #vacuna  https:\/\/t.co\/WlwMVly2S6","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan esto las personas innoculadas con la primera dosis\u00a0 en Puerto Plata representan 773  y las \u00a0que tienen las dos dosis representan 702\n     ","hashtags":["elcaribe","PuertoPlara","covid","vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WlwMVly2S6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800429995008002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"DesdeDondeEstamos... Aplican en Altamira primera dosis juvenil contra COVID-19\nMas Informaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/2pquAwExtY https:\/\/t.co\/ynXi7hr1ge","tweet_lang":"es","text_es":"DesdeDondeEstamos Aplican en Altamira primera dosis juvenil contra COVID19\nMas Informaci\u00f3n \n httpstcoynXi7hr1ge","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2pquAwExtY"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800338731175941","replied_to_tweet_id":1.440298051e+18,"replied_to_user_id":7.793400613e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludBAP @BAProvincia Cuanto es el Tiempo M\u00ednimo entre Dosis de la Vacuna Aztrazeneca?\nCuando Van a Hacer Vacunaci\u00f3n Libre para Mayores de 40 A\u00f1os? \nTengo Familia que Pasaron los 70 , 80 y hasta los 90 D\u00edas de la Primera Dosis de Aztrazeneca..\nMe Responden","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuanto es el Tiempo M\u00ednimo entre Dosis de la Vacuna Aztrazeneca\nCuando Van a Hacer Vacunaci\u00f3n Libre para Mayores de 40 A\u00f1os \nTengo Familia que Pasaron los 70  80 y hasta los 90 D\u00edas de la Primera Dosis de Aztrazeneca\nMe Responden","hashtags":[],"mentions":["SaludBAP","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799813797175302","replied_to_tweet_id":1.440799811e+18,"replied_to_user_id":299958967.0,"reply_text":"","tweet_text":"Permitir y aplaudir este tipo de medidas discriminatorias es abrir  la caja de Pandora...y los q hoy con 2 dosis tienen derecho al pasaporte puede que dentro de unos meses tambi\u00e9n se vean privados de la condici\u00f3n de \"ciudadanos de primera\"...","tweet_lang":"es","text_es":"Permitir y aplaudir este tipo de medidas discriminatorias es abrir  la caja de Pandoray los q hoy con 2 dosis tienen derecho al pasaporte puede que dentro de unos meses tambi\u00e9n se vean privados de la condici\u00f3n de ciudadanos de primera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799742334701576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":20736511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nayibbukele @FranAlabi gracias por permitir que mi peque\u00f1o reciba su primera dosis, sin reacci\u00f3n negativa y \u00e9l feliz porque al fin lleg\u00f3 su turno \ud83d\ude01. Gracias infinitas \ud83d\ude0a https:\/\/t.co\/R0VpNUPvCm","tweet_lang":"es","text_es":"  gracias por permitir que mi peque\u00f1o reciba su primera dosis sin reacci\u00f3n negativa y \u00e9l feliz porque al fin lleg\u00f3 su turno  Gracias infinitas  httpstcoR0VpNUPvCm","hashtags":[],"mentions":["nayibbukele","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01","\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799612806189062","replied_to_tweet_id":1.440733047e+18,"replied_to_user_id":1275399336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SirChandlerBlog Hola consulta  donde se puede chequear bien, el tema de las vacunas autorizadas para ingresar a eeuu  tengo viaje para diciembre 1 primera dosis de sputnik  ( terrible mala leche)","tweet_lang":"es","text_es":" Hola consulta  donde se puede chequear bien el tema de las vacunas autorizadas para ingresar a eeuu  tengo viaje para diciembre 1 primera dosis de sputnik   terrible mala leche","hashtags":[],"mentions":["SirChandlerBlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799246458839042","replied_to_tweet_id":1.440798511e+18,"replied_to_user_id":83476790.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Juli_beronda La primera dosis no me doli\u00f3 nada pero ahora si \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis no me doli\u00f3 nada pero ahora si ","hashtags":[],"mentions":["Juli_beronda"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799234886750211","replied_to_tweet_id":1.439381603e+18,"replied_to_user_id":1.403813726e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TinoValencia_ Est\u00e1n solos los puntos de vacunaci\u00f3n, deber\u00edan dejar tambi\u00e9n que se vacunen los que son primera dosis, considerando que tal vez no podemos ir ese \u00fanico d\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1n solos los puntos de vacunaci\u00f3n deber\u00edan dejar tambi\u00e9n que se vacunen los que son primera dosis considerando que tal vez no podemos ir ese \u00fanico d\u00eda","hashtags":[],"mentions":["TinoValencia_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799064212312065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Ya es mi\u00e9rcoles y @paconavarre7e nos trae la dosis semanal de #Novedades a @lamaracaradio! Puro contenido de primera y reci\u00e9n salido del horno \ud83c\udf5e\ud83d\udd25.\n\nDeleita tu tarde con los mejores lanzamientos del 2021: @cleosol, @snappedankles y m\u00e1s\n\n\ud83d\udcfb Esc\u00fachanos a las 19:00 por el 104.3 FM https:\/\/t.co\/aGMiLGlxUR","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Ya es mi\u00e9rcoles y  nos trae la dosis semanal de  a  Puro contenido de primera y reci\u00e9n salido del horno \n\nDeleita tu tarde con los mejores lanzamientos del 2021   y m\u00e1s\n\n Esc\u00fachanos a las 1900 por el 1043 FM httpstcoaGMiLGlxUR","hashtags":["Novedades"],"mentions":["paconavarre7e","lamaracaradio","cleosol","snappedankles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf5e","\ud83d\udcfb","\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798928333524998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Casi 15 millones de peruanos han sido inmunizados con la primera dosis - https:\/\/t.co\/AbJqia9gMP","tweet_lang":"es","text_es":"Casi 15 millones de peruanos han sido inmunizados con la primera dosis  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AbJqia9gMP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798750696300544","replied_to_tweet_id":1.440785092e+18,"replied_to_user_id":1.252045115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OFM2020 Buenas tardes. Disculpe usted me puede indicar cuanto tiempo despu\u00e9s de haber padecido COVID, se puede vacunar se segunda dosis una persona.  Mi hermano se vacun\u00f3 de primera dosis el@julio 8 d\u00edas despu\u00e9s dio positivo. Ahora quiere aplicarse la 2 dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Disculpe usted me puede indicar cuanto tiempo despu\u00e9s de haber padecido COVID se puede vacunar se segunda dosis una persona  Mi hermano se vacun\u00f3 de primera dosis eljulio 8 d\u00edas despu\u00e9s dio positivo Ahora quiere aplicarse la 2 dosis","hashtags":[],"mentions":["OFM2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798714172370961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la primera dosis de la vacuna casi cuelgo los tenis, espero no morir esta vez","tweet_lang":"es","text_es":"Con la primera dosis de la vacuna casi cuelgo los tenis espero no morir esta vez","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798598107582474","replied_to_tweet_id":1.440692165e+18,"replied_to_user_id":1.249494757e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Tulipanesyflor7 Amen ,los mios  ya tambi\u00e9n est\u00e1n vacunados por la primera dosis,Dios es bueno y mueve sus piezas.","tweet_lang":"es","text_es":" Amen los mios  ya tambi\u00e9n est\u00e1n vacunados por la primera dosisDios es bueno y mueve sus piezas","hashtags":[],"mentions":["Tulipanesyflor7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798392813121541","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siento que la primera dosis no me hizo tanto, pero \u00e9sta me est\u00e1 haciendo arrastrar los pies, los brazos, todooooo..","tweet_lang":"es","text_es":"Siento que la primera dosis no me hizo tanto pero \u00e9sta me est\u00e1 haciendo arrastrar los pies los brazos todooooo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798114613321731","replied_to_tweet_id":1.440796091e+18,"replied_to_user_id":462689194.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Le_Argi @ClaraBrugadaM Buenas tardes Jes\u00fas, el programa de vacunaci\u00f3n contin\u00faa avanzando y en los pr\u00f3ximos d\u00edas se anunciar\u00e1 la siguiente fase para Iztapalapa. Tal como han se\u00f1alado el presidente y la jefa de Gobierno, para octubre, todos las personas de ese rango de edad contar\u00e1n con su primera dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes Jes\u00fas el programa de vacunaci\u00f3n contin\u00faa avanzando y en los pr\u00f3ximos d\u00edas se anunciar\u00e1 la siguiente fase para Iztapalapa Tal como han se\u00f1alado el presidente y la jefa de Gobierno para octubre todos las personas de ese rango de edad contar\u00e1n con su primera dosis","hashtags":[],"mentions":["Le_Argi","ClaraBrugadaM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798074587074565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Catamarca vacun\u00f3 con primera dosis al 71% de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591 71%","tweet_lang":"es","text_es":"Catamarca vacun\u00f3 con primera dosis al 71 de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591 71","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798058451640320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe3 Atenci\u00f3n \ud83d\udfe3\nEl d\u00eda de ma\u00f1ana, jueves 23 de septiembre, se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de:\n\n\ud83d\udc89Poblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os con segunda dosis\n\ud83d\udc89J\u00f3venes de 18 a\u00f1os en adelante con primera dosis\n\n#Ent\u00e9rate en https:\/\/t.co\/w6Y6JgD218 de los detalles completos. https:\/\/t.co\/uSGjneXom2","tweet_lang":"es","text_es":" Atenci\u00f3n \nEl d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de\n\nPoblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os con segunda dosis\nJ\u00f3venes de 18 a\u00f1os en adelante con primera dosis\n\n en  de los detalles completos httpstcouSGjneXom2","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w6Y6JgD218"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe3","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797856500109315","replied_to_tweet_id":1.440674399e+18,"replied_to_user_id":701564276.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KxrxnHg666 Yo me sent\u00ed mal con la primera dosis, pero la segunda todo super bien, solo un poco de dolor en el brazo","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me sent\u00ed mal con la primera dosis pero la segunda todo super bien solo un poco de dolor en el brazo","hashtags":[],"mentions":["KxrxnHg666"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797776896409609","replied_to_tweet_id":1.440795944e+18,"replied_to_user_id":145864897.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luigipapa @j_galban67 El t\u00edo de mi esposo tiene Covid y tiene la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  El t\u00edo de mi esposo tiene Covid y tiene la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["luigipapa","j_galban67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797718402666498","replied_to_tweet_id":1.440785542e+18,"replied_to_user_id":10866932.0,"reply_text":"","tweet_text":"@an_siedad @algonotantonto La primera dosis de whisky es como a las 9am. La segunda al mediodia.","tweet_lang":"es","text_es":"  La primera dosis de whisky es como a las 9am La segunda al mediodia","hashtags":[],"mentions":["an_siedad","algonotantonto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797630661992453","replied_to_tweet_id":1.440796792e+18,"replied_to_user_id":60390386.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Tenamaxtli @locatel_mx \u00bfCuando lo viste? \u00bfPara primera dosis?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfCuando lo viste \u00bfPara primera dosis","hashtags":[],"mentions":["Tenamaxtli","locatel_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797506875523080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gente con m\u00e1s de un esquema de vacunaci\u00f3n completo y en Coyoac\u00e1n, Iztapalapa y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n todav\u00eda no nos llega la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os \ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"Gente con m\u00e1s de un esquema de vacunaci\u00f3n completo y en Coyoac\u00e1n Iztapalapa y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n todav\u00eda no nos llega la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797433743609857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"URGENTE: El promedio de muertes diarias por Covid-19 en Estados Unidos super\u00f3 las 2,000 personas por primera vez desde marzo. RD debe estar pendiente a lo que pasa all\u00ed. Urge poner tercera dosis!\n\n#JaqueMate https:\/\/t.co\/IuU7hirCZC","tweet_lang":"es","text_es":"URGENTE El promedio de muertes diarias por Covid19 en Estados Unidos super\u00f3 las 2000 personas por primera vez desde marzo RD debe estar pendiente a lo que pasa all\u00ed Urge poner tercera dosis\n\n httpstcoIuU7hirCZC","hashtags":["JaqueMate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797231318061062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estoy con la primera dosis de Sinopharm. Gracias ciencia por tanto, no ser\u00edamos nada sin ti. #Vacunaditto","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estoy con la primera dosis de Sinopharm Gracias ciencia por tanto no ser\u00edamos nada sin ti ","hashtags":["Vacunaditto"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797166054739975","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"mi hermana logr\u00f3 recibir su primera dosis del vacuna, tambien!! \ud83d\udc95\ud83e\udd7a https:\/\/t.co\/OgsuhLpUQN","tweet_lang":"es","text_es":"mi hermana logr\u00f3 recibir su primera dosis del vacuna tambien  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OgsuhLpUQN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc95","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797096437698560","replied_to_tweet_id":1.440756704e+18,"replied_to_user_id":24394272.0,"reply_text":"","tweet_text":"@futboladicto @Caravana750 @comentaristas5 @mariocanessa @PatoCornejo @CarlosGalvez21 @pilumeneses No vallas despu\u00e9s el conde te reta si no piensas como el al pobre pato lo ret\u00f3 peor que a hijo solo por que  no consegu\u00eda la primera dosis y \u00f1o\u00f1a de perro lo reta y lo quiere obligar a pensar como el","tweet_lang":"es","text_es":"       No vallas despu\u00e9s el conde te reta si no piensas como el al pobre pato lo ret\u00f3 peor que a hijo solo por que  no consegu\u00eda la primera dosis y \u00f1o\u00f1a de perro lo reta y lo quiere obligar a pensar como el","hashtags":[],"mentions":["futboladicto","Caravana750","comentaristas5","mariocanessa","PatoCornejo","CarlosGalvez21","pilumeneses"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796941865021445","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"MA\u00d1ANA ME DAN LA PRIMERA DOSIS https:\/\/t.co\/tn6rM6K7Ls","tweet_lang":"es","text_es":"MA\u00d1ANA ME DAN LA PRIMERA DOSIS httpstcotn6rM6K7Ls","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796842103480321","replied_to_tweet_id":1.440733179e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 Nos llev\u00f3 el diablo a los vacunados con Sputink V primera dosis: Ni nos ponen la segunda dosis, ni nos aceptan en el exterior...!!","tweet_lang":"es","text_es":" Nos llev\u00f3 el diablo a los vacunados con Sputink V primera dosis Ni nos ponen la segunda dosis ni nos aceptan en el exterior","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796819831676928","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae La primera dosis sin s\u00edntomas. Pero ah la segunda....Dolor de brazo, fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n. Aun as\u00ed fui a trabajar...Suerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho. \ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis sin s\u00edntomas Pero ah la segundaDolor de brazo fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n Aun as\u00ed fui a trabajarSuerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796753167470597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy recibi\u00f3 su primera dosis mi hijo de 8 a\u00f1os. #8a\u00f1os #vacuna #covid19 #ElSalvador excelente atenci\u00f3n en el @isss_gob_sv #SanMiguel @nayibbukele @FranAlabi \ud83d\udc99\ud83e\udd0d\ud83d\udc99 https:\/\/t.co\/OOPzOQYXtl","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy recibi\u00f3 su primera dosis mi hijo de 8 a\u00f1os     excelente atenci\u00f3n en el      httpstcoOOPzOQYXtl","hashtags":["8a\u00f1os","vacuna","covid19","ElSalvador","SanMiguel"],"mentions":["isss_gob_sv","nayibbukele","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99","\ud83e\udd0d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796722544865282","replied_to_tweet_id":1.44078014e+18,"replied_to_user_id":2233523858.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JedapC uyyy sii el brazo, no me doli\u00f3 tanto con la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":" uyyy sii el brazo no me doli\u00f3 tanto con la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["JedapC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796715972390917","replied_to_tweet_id":1.440767858e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Cuando vacunan a los de Azcapotzalco? Ya van en la segunda dosis en varias alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la primera","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando vacunan a los de Azcapotzalco Ya van en la segunda dosis en varias alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la primera","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796602558345222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quieren independizarse y tener chamacos y ni siquiera pueden conservar la hoja de la primera dosis de la vacuna \ud83e\udd74\ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"Quieren independizarse y tener chamacos y ni siquiera pueden conservar la hoja de la primera dosis de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796434928791552","replied_to_tweet_id":1.440795835e+18,"replied_to_user_id":966508376.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cinpijama En la primera dosis. No influy\u00f3, siento yo, en la forma en c\u00f3mo me sent\u00ed dlv con la AstralZeneca","tweet_lang":"es","text_es":" En la primera dosis No influy\u00f3 siento yo en la forma en c\u00f3mo me sent\u00ed dlv con la AstralZeneca","hashtags":[],"mentions":["cinpijama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796219723239429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despues estoy yo que no tengo ni la primera dosis https:\/\/t.co\/ixyDtUH5t1","tweet_lang":"es","text_es":"Despues estoy yo que no tengo ni la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ixyDtUH5t1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795859503902721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BUENO PARECE QUE FIGURO COMO SI ME HUBIERAN CITADO PARA LA PRIMERA DOSIS DE SPUTNIK EL 1 DE JUNIO  Y NUNCA HUBIERA ASISTIDO, ESA ES LA RAZON POR LA QUE NO ME LLAMABAN PARA LA SEGUNDA.\n\nME EST\u00c1 SUBIENDO UN CALOR A LA CARA QUE SOLO PUEDE DERIVAR EN UN ACV.","tweet_lang":"es","text_es":"BUENO PARECE QUE FIGURO COMO SI ME HUBIERAN CITADO PARA LA PRIMERA DOSIS DE SPUTNIK EL 1 DE JUNIO  Y NUNCA HUBIERA ASISTIDO ESA ES LA RAZON POR LA QUE NO ME LLAMABAN PARA LA SEGUNDA\n\nME EST\u00c1 SUBIENDO UN CALOR A LA CARA QUE SOLO PUEDE DERIVAR EN UN ACV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795655744622597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"o sea que onda algunos ya van por la segunda dosis de la vacuna y a mi ni la primera me han puesto \ud83d\ude24","tweet_lang":"es","text_es":"o sea que onda algunos ya van por la segunda dosis de la vacuna y a mi ni la primera me han puesto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude24"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795540665610244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus \ud83e\udd12\ud83d\ude37\ud83d\udc89\n\nMucha atenci\u00f3n en la zona oriente de #Morelos viene vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes, primera dosis 23 y 24 de septiembre.\n\nPrimera dosis en #Axochiapan #Ayala y #Yautepec https:\/\/t.co\/Jwg3MFl2uP","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nMucha atenci\u00f3n en la zona oriente de  viene vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes primera dosis 23 y 24 de septiembre\n\nPrimera dosis en   y  ","hashtags":["Coronavirus","Morelos","Axochiapan","Ayala","Yautepec"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jwg3MFl2uP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83e\udd12","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795456645177347","replied_to_tweet_id":1.440793357e+18,"replied_to_user_id":259810290.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gemmspp @amlgv @MartaL_ML @carmenvivomivid @Nefernefer9 @Santipv78 @yeyete2000 @MoChao33 @adolfCP @jesuscripto1 @SalvaGarca4 @balkraix @Nopanaden @FrayJosepho @SharahKasny @AEMPSGOB Por cierto, no me has contestado\u2026 ni me vas a contestar porque la primera vez que o\u00edste hablar de ensayos cl\u00ednicos fue hace un a\u00f1o y no sabes c\u00f3mo se calcula la N, ni los tiempos de seguimiento, ni las dosis, ni c\u00f3mo se dise\u00f1an los endpoints ni los objetivos, ni nada\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"                Por cierto no me has contestado\u2026 ni me vas a contestar porque la primera vez que o\u00edste hablar de ensayos cl\u00ednicos fue hace un a\u00f1o y no sabes c\u00f3mo se calcula la N ni los tiempos de seguimiento ni las dosis ni c\u00f3mo se dise\u00f1an los endpoints ni los objetivos ni nada\u2026","hashtags":[],"mentions":["gemmspp","amlgv","MartaL_ML","carmenvivomivid","Nefernefer9","Santipv78","yeyete2000","MoChao33","adolfCP","jesuscripto1","SalvaGarca4","balkraix","Nopanaden","FrayJosepho","SharahKasny","AEMPSGOB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794916511121410","replied_to_tweet_id":1.440780005e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Y para la primera dosis en Azcapotzalco de 18 a 29 para cuando???","tweet_lang":"es","text_es":" Y para la primera dosis en Azcapotzalco de 18 a 29 para cuando","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794867467100171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"54 d\u00edas desde la primera dosis (vacuna de Moderna)\u2026 @MinSaludCol @Fruizgomez","tweet_lang":"es","text_es":"54 d\u00edas desde la primera dosis vacuna de Moderna\u2026  ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794746138464261","replied_to_tweet_id":1.440753785e+18,"replied_to_user_id":1.199156035e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GimeNavarrete_ @madorni Jajaj mejor espero a tener la primera dosis , est\u00e1 5 lucas","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajaj mejor espero a tener la primera dosis  est\u00e1 5 lucas","hashtags":[],"mentions":["GimeNavarrete_","madorni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794718938353665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis https:\/\/t.co\/Z8MGS0s35C","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8MGS0s35C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794667210002432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis https:\/\/t.co\/Rj0lIDk9iK","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rj0lIDk9iK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794664890634246","replied_to_tweet_id":1.440794486e+18,"replied_to_user_id":2589783002.0,"reply_text":"","tweet_text":"Mientras que, tambi\u00e9n ma\u00f1ana, se completar\u00e1n esquemas SIN TURNO, seg\u00fan el laboratorio y la fecha de aplicaci\u00f3n de la primera dosis. \u00a1Sumate!\n\ud83d\udccdNeuqu\u00e9n\n-Colegio Don Bosco\n-Cine Teatro Espa\u00f1ol\n-Estadio Ruca Che\n\ud83d\udccdSan Mart\u00edn de los Andes\n\ud83d\udccdSenillosa https:\/\/t.co\/bWyhfJ9sUb","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras que tambi\u00e9n ma\u00f1ana se completar\u00e1n esquemas SIN TURNO seg\u00fan el laboratorio y la fecha de aplicaci\u00f3n de la primera dosis \u00a1Sumate\nNeuqu\u00e9n\nColegio Don Bosco\nCine Teatro Espa\u00f1ol\nEstadio Ruca Che\nSan Mart\u00edn de los Andes\nSenillosa httpstcobWyhfJ9sUb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794658527846406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me llego el turno para la primera dosis https:\/\/t.co\/FXz0j6Xbce","tweet_lang":"es","text_es":"me llego el turno para la primera dosis httpstcoFXz0j6Xbce","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794392541888516","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Con la primera dosis de AZ me puse mal\u00edsimo, la segunda perfecto \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Con la primera dosis de AZ me puse mal\u00edsimo la segunda perfecto ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794200207855618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89Dando continuidad con la jornada voluntaria de vacunaci\u00f3n para las personas de 30 a\u00f1os en adelante, les presentamos los puntos donde puedes asistir ma\u00f1ana 23 de septiembre para recibir la primera dosis. \ud83d\udc4a\ud83d\udcaa\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n#VacunandonosPuebloQueVence\n#PatriaBenditaYLibre\n#Nicaragua https:\/\/t.co\/HlCWZ66PJj","tweet_lang":"es","text_es":"Dando continuidad con la jornada voluntaria de vacunaci\u00f3n para las personas de 30 a\u00f1os en adelante les presentamos los puntos donde puedes asistir ma\u00f1ana 23 de septiembre para recibir la primera dosis \n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n\n\n httpstcoHlCWZ66PJj","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc4a","\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794197150167048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En mi primera dosis pusieron a Juanes, en la segunda a Man\u00e1. S\u00e9 que no es su obligaci\u00f3n, pero miren lo que nos est\u00e1n dando.","tweet_lang":"es","text_es":"En mi primera dosis pusieron a Juanes en la segunda a Man\u00e1 S\u00e9 que no es su obligaci\u00f3n pero miren lo que nos est\u00e1n dando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793934599311376","replied_to_tweet_id":1.440300557e+18,"replied_to_user_id":3685482678.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobEdoSLP Y cuando se pueden poner la primera dosis los que acaban de cumplir 18 a\u00f1os?","tweet_lang":"es","text_es":" Y cuando se pueden poner la primera dosis los que acaban de cumplir 18 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["GobEdoSLP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793917578829831","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Mi brazo izquierdo tuvo la misma reacci\u00f3n que con la primera dosis; entumido sin poder levantar el brazo ni que me rozara nada o ve\u00eda  las \ud83c\udf1f","tweet_lang":"es","text_es":" Mi brazo izquierdo tuvo la misma reacci\u00f3n que con la primera dosis entumido sin poder levantar el brazo ni que me rozara nada o ve\u00eda  las ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793697138864137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las personas que extraviaron su comprobante de la primera dosis pueden recibir la segunda aplicaci\u00f3n de la vacuna, te decimos c\u00f3mo https:\/\/t.co\/8LCZizSvPu","tweet_lang":"es","text_es":"Las personas que extraviaron su comprobante de la primera dosis pueden recibir la segunda aplicaci\u00f3n de la vacuna te decimos c\u00f3mo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8LCZizSvPu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793610518097920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fSERVICIO SOCIAL A PLAYENSES \u26a0\ufe0f \ud83d\udc89\ud83d\ude37\nSi est\u00e1s en el rango de edad de 30 a 39 a\u00f1os y ya recibiste la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca, checa la siguiente infograf\u00eda y verifica cu\u00e1ndo y d\u00f3nde te corresponde la segunda.\nPD. NO olvides llevar la documentaci\u00f3n que se solicita https:\/\/t.co\/RxAoxT1o8W","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fSERVICIO SOCIAL A PLAYENSES \u26a0\ufe0f \nSi est\u00e1s en el rango de edad de 30 a 39 a\u00f1os y ya recibiste la primera dosis de la vacuna Astra Zeneca checa la siguiente infograf\u00eda y verifica cu\u00e1ndo y d\u00f3nde te corresponde la segunda\nPD NO olvides llevar la documentaci\u00f3n que se solicita httpstcoRxAoxT1o8W","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\ude37","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793589076742147","replied_to_tweet_id":1.440790496e+18,"replied_to_user_id":159620450.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tunykollmann Y las astrazeneca en provincia? 42 a\u00f1os y 3 meses desde la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Y las astrazeneca en provincia 42 a\u00f1os y 3 meses desde la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["tunykollmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793445950312451","replied_to_tweet_id":1.440669916e+18,"replied_to_user_id":1180935702.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Fruizgomez @MinSaludCol @infopresidencia A qu\u00e9 poblaci\u00f3n se le aplicar\u00e1 esta Dosis de la Vacuna Jansenn? Aunque ya tengo mi primera aplicaci\u00f3n hace 2 meses","tweet_lang":"es","text_es":"   A qu\u00e9 poblaci\u00f3n se le aplicar\u00e1 esta Dosis de la Vacuna Jansenn Aunque ya tengo mi primera aplicaci\u00f3n hace 2 meses","hashtags":[],"mentions":["Fruizgomez","MinSaludCol","infopresidencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793114638127105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya recibio la primera dosis de la vacuna? Esta en el grupo de edad de 30 a 57 a\u00f1os? Esta primera dosis la recibio en el hospita? Le recordamos que se adelanto la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis. \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/gUr9096uFK","tweet_lang":"es","text_es":"Ya recibio la primera dosis de la vacuna Esta en el grupo de edad de 30 a 57 a\u00f1os Esta primera dosis la recibio en el hospita Le recordamos que se adelanto la aplicaci\u00f3n de la 2da dosis  httpstcogUr9096uFK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793105708433413","replied_to_tweet_id":1.440792331e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Hola claro que s\u00ed\nLa primera dosis fue el 01 de agosto, la edad de 29 a\u00f1os, marca AstraZeneca\nEstamos recibiendo en la delegaci\u00f3n Benito Ju\u00e1rez","tweet_lang":"es","text_es":" Hola claro que s\u00ed\nLa primera dosis fue el 01 de agosto la edad de 29 a\u00f1os marca AstraZeneca\nEstamos recibiendo en la delegaci\u00f3n Benito Ju\u00e1rez","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792997646397443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me van a poner la segunda dosis de la vacuna y estoy bien nerviosa porque en la primera sent\u00ed que le tocaba la puerta a San Pedro \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me van a poner la segunda dosis de la vacuna y estoy bien nerviosa porque en la primera sent\u00ed que le tocaba la puerta a San Pedro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792678195609603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi primera dosis contra covid-19 #getvaccinated #SaveLives https:\/\/t.co\/tORXFwIbgh","tweet_lang":"es","text_es":"Mi primera dosis contra covid19   httpstcotORXFwIbgh","hashtags":["getvaccinated","SaveLives"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792653466013697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Managua | Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria de la COVID19 (primera dosis de AstraZeneca) https:\/\/t.co\/bi2Em1TRYr","tweet_lang":"es","text_es":"Managua  Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria de la COVID19 primera dosis de AstraZeneca httpstcobi2Em1TRYr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440792613355876355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 \ud83e\udda0 La jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para ma\u00f1ana jueves ser\u00e1 en Managua, Ticuantepe, Rivas y sus municipios. https:\/\/t.co\/bNj2qzmnvF","tweet_lang":"es","text_es":"  La jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid19 para ma\u00f1ana jueves ser\u00e1 en Managua Ticuantepe Rivas y sus municipios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bNj2qzmnvF"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792603859906566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Historia de #Nicaragua Vacunate\n\u00bfQu\u00e9 se vive a lo interno del Hospital Manolo Morales? Las dram\u00e1ticas 14 horas para conseguir mi primera dosis contra la covid https:\/\/t.co\/EZyGrVLgkK","tweet_lang":"es","text_es":"Historia de  Vacunate\n\u00bfQu\u00e9 se vive a lo interno del Hospital Manolo Morales Las dram\u00e1ticas 14 horas para conseguir mi primera dosis contra la covid ","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EZyGrVLgkK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440792331116953602","replied_to_tweet_id":1.440788148e+18,"replied_to_user_id":71139725.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioHPalomino \u00bfNos puedes indicar cu\u00e1ndo recibi\u00f3 la primera dosis la persona interesada en esta jornada de vacunaci\u00f3n?\n-Sede de vacunaci\u00f3n.\n-Edad.\n-Marca de vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfNos puedes indicar cu\u00e1ndo recibi\u00f3 la primera dosis la persona interesada en esta jornada de vacunaci\u00f3n\nSede de vacunaci\u00f3n\nEdad\nMarca de vacuna","hashtags":[],"mentions":["SergioHPalomino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792227630878726","replied_to_tweet_id":1.44079161e+18,"replied_to_user_id":346207873.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KrlaCarbajal Ya lo ingrese, pero sigo esperando el turno. Hasta fui al centro de vacunaci\u00f3n donde me colocaron la primera dosis pero nada, verificaron mis datos y debo seguir esperando","tweet_lang":"es","text_es":" Ya lo ingrese pero sigo esperando el turno Hasta fui al centro de vacunaci\u00f3n donde me colocaron la primera dosis pero nada verificaron mis datos y debo seguir esperando","hashtags":[],"mentions":["KrlaCarbajal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792012760883204","replied_to_tweet_id":1.440787882e+18,"replied_to_user_id":1.141763436e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nnoeliapaez Pa' colmo se supone que tambi\u00e9n tendr\u00edamos que fijarnos que no se nos pasen los meses de efecto de la primera dosis \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":" Pa colmo se supone que tambi\u00e9n tendr\u00edamos que fijarnos que no se nos pasen los meses de efecto de la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":["nnoeliapaez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791569083224070","replied_to_tweet_id":1.440790943e+18,"replied_to_user_id":60390386.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Tenamaxtli Estaba en Guadalajara y era etapa de los 40 a\u00f1os y ahora que regres\u00e9 a CDMX ya pas\u00f3 mi etapa y me pusieron rezagado. Sigo esperando mi primera dosis y me tengo que ir al sur de M\u00e9xico por trabajo ...","tweet_lang":"es","text_es":" Estaba en Guadalajara y era etapa de los 40 a\u00f1os y ahora que regres\u00e9 a CDMX ya pas\u00f3 mi etapa y me pusieron rezagado Sigo esperando mi primera dosis y me tengo que ir al sur de M\u00e9xico por trabajo ","hashtags":[],"mentions":["Tenamaxtli"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791483401965570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la #sputnikv, ser\u00eda en el mismo centro de vacunaci\u00f3n d\u00f3nde se coloc\u00f3 la primera,en #Corposalud #Aragua mandaron a los viejitos para el #IRDA este jueves. Muchos no tienen ni siquiera para el pasaje https:\/\/t.co\/V2oW6s5W5j","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la  ser\u00eda en el mismo centro de vacunaci\u00f3n d\u00f3nde se coloc\u00f3 la primeraen   mandaron a los viejitos para el  este jueves Muchos no tienen ni siquiera para el pasaje ","hashtags":["sputnikv","Corposalud","Aragua","IRDA"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V2oW6s5W5j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791419044593671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fui hasta el Hip\u00f3dromo a darme la primera dosis (por cuestiones de salud no pude d\u00e1rmela antes) y el que recibe en la entrada me dice \"est\u00e1n dando la Sputnik\", no s\u00e9 que cara habr\u00e9 puesto que enseguida me dijo \"pero en x lado est\u00e1n dando la Sinopharm\"","tweet_lang":"es","text_es":"Fui hasta el Hip\u00f3dromo a darme la primera dosis por cuestiones de salud no pude d\u00e1rmela antes y el que recibe en la entrada me dice est\u00e1n dando la Sputnik no s\u00e9 que cara habr\u00e9 puesto que enseguida me dijo pero en x lado est\u00e1n dando la Sinopharm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791391034953733","replied_to_tweet_id":1.440789867e+18,"replied_to_user_id":2739920567.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Chetecilla25 @PatriotaApolit1 @ferdeque @LorenzoLustral @FrayJosepho @RAEinforma En realidad las del t\u00e9tanos habr\u00eda que ponerla cada 10 a\u00f1os como m\u00ednimo de por vida, pero no s\u00e9 hace. Hay varios tipos de meningitis. No es la primera vacuna qu\u00e9 necesita 3 dosis y por ejemplo, la de la gripe es anual. No s\u00e9 d\u00f3nde le ve el problema.","tweet_lang":"es","text_es":"      En realidad las del t\u00e9tanos habr\u00eda que ponerla cada 10 a\u00f1os como m\u00ednimo de por vida pero no s\u00e9 hace Hay varios tipos de meningitis No es la primera vacuna qu\u00e9 necesita 3 dosis y por ejemplo la de la gripe es anual No s\u00e9 d\u00f3nde le ve el problema","hashtags":[],"mentions":["Chetecilla25","PatriotaApolit1","ferdeque","LorenzoLustral","FrayJosepho","RAEinforma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791078425088002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"fui a vacunarme sin el carnet de la primera dosis jajajajajajajajajajajajajajajaja one job","tweet_lang":"es","text_es":"fui a vacunarme sin el carnet de la primera dosis jajajajajajajajajajajajajajajaja one job","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790954122698769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy fui por mi segunda dosis despu\u00e9s de tres meses de la primera. No hay rastros de Pfizer en pasto. Ojal\u00e1 les est\u00e9n dando mejor uso https:\/\/t.co\/RKF6ENNh23","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy fui por mi segunda dosis despu\u00e9s de tres meses de la primera No hay rastros de Pfizer en pasto Ojal\u00e1 les est\u00e9n dando mejor uso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RKF6ENNh23"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790908530618369","replied_to_tweet_id":1.440750607e+18,"replied_to_user_id":1449211416.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mart1009 Yo un poquito, por dicha menos que la primera, si me doli\u00f3 m\u00e1s la zona del \"piquete\" en la segunda dosis q en la primera","tweet_lang":"es","text_es":" Yo un poquito por dicha menos que la primera si me doli\u00f3 m\u00e1s la zona del piquete en la segunda dosis q en la primera","hashtags":[],"mentions":["mart1009"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790848577236995","replied_to_tweet_id":1.440646823e+18,"replied_to_user_id":2511057081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paracetamol0512 As\u00ed es doctor, a mi la primera dosis me di\u00f3 fiebre y eso me lo explic\u00f3 el m\u00e9dico que me puso la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed es doctor a mi la primera dosis me di\u00f3 fiebre y eso me lo explic\u00f3 el m\u00e9dico que me puso la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Paracetamol0512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790732999061505","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin El hecho de que est\u00e9 vacunada no quiere decir que no le puede dar covid. 2. Las vacunas no cubren en un 100% mucho menos la primera dosis. 3. Hay que seguir cuid\u00e1ndonos con las medidas de distanciamiento, mascarilla y lavado de manos","tweet_lang":"es","text_es":" El hecho de que est\u00e9 vacunada no quiere decir que no le puede dar covid 2 Las vacunas no cubren en un 100 mucho menos la primera dosis 3 Hay que seguir cuid\u00e1ndonos con las medidas de distanciamiento mascarilla y lavado de manos","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790725361164290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rivas | Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria de la COVID19 (primera dosis de AstraZeneca) https:\/\/t.co\/758bk3vhQ8","tweet_lang":"es","text_es":"Rivas  Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria de la COVID19 primera dosis de AstraZeneca httpstco758bk3vhQ8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440790509245640705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua \n\nConoce la programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid-19, con la primera dosis de Astrazeneca\n\nhttps:\/\/t.co\/7lVqquKBFC","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nConoce la programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid19 con la primera dosis de Astrazeneca\n\n","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7lVqquKBFC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790472637566983","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @GobNeza @JuanHugoNeza espero que siga siendo efectivo el refuerzo  a\u00fan y cuando hayan pasado el l\u00edmite entre la primera dosis y la segunda https:\/\/t.co\/H0hLvlBqxA","tweet_lang":"es","text_es":"   espero que siga siendo efectivo el refuerzo  a\u00fan y cuando hayan pasado el l\u00edmite entre la primera dosis y la segunda ","hashtags":[],"mentions":["Edomex","GobNeza","JuanHugoNeza"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H0hLvlBqxA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790374939709442","replied_to_tweet_id":1.440368146e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Falta la primera dosis para los de 18 a\u00f1os en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n, antes de regalar vacunas a otros pa\u00edses primero vacunen al suyo \ud83e\udd28","tweet_lang":"es","text_es":" Falta la primera dosis para los de 18 a\u00f1os en \u00c1lvaro Obreg\u00f3n antes de regalar vacunas a otros pa\u00edses primero vacunen al suyo ","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd28"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789816182927362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tercera dosis, en NUESTRO Hospital Universitario Dr. Manuel Quintela, est\u00e1 impecable la atenci\u00f3n de primera, la vacunadora nivelllll excelencia. \nNo esperaba otra cosa\n\u00a1\u00a1\u00a1Orgullo!!! \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https:\/\/t.co\/YNRQowcJ7q","tweet_lang":"es","text_es":"Tercera dosis en NUESTRO Hospital Universitario Dr Manuel Quintela est\u00e1 impecable la atenci\u00f3n de primera la vacunadora nivelllll excelencia \nNo esperaba otra cosa\n\u00a1\u00a1\u00a1Orgullo \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe httpstcoYNRQowcJ7q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789708410286083","replied_to_tweet_id":1.440301237e+18,"replied_to_user_id":157151068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlavizzotti Y los varados ABANDONADOS PIR EL GOBIERNO ARGENTINO ???\nMI HIJO CON COMOBILIDAD 60 DIAS DE LA PRIMERA DOSIS DE ASTRAZENECA, https:\/\/t.co\/7YjcAYkcgC","tweet_lang":"es","text_es":" Y los varados ABANDONADOS PIR EL GOBIERNO ARGENTINO \nMI HIJO CON COMOBILIDAD 60 DIAS DE LA PRIMERA DOSIS DE ASTRAZENECA httpstco7YjcAYkcgC","hashtags":[],"mentions":["carlavizzotti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789705725911040","replied_to_tweet_id":1.440720887e+18,"replied_to_user_id":1.240079361e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cingolani_oscar Gracias Doc.\ud83d\ude14es un acto de irresponsabilidad q para el \u201cMinisterio\u201d los ciudadanos q a\u00fan no hemos tenido la posibilidad de vacunarnos q somos el 60% de la poblaci\u00f3n de\ud83c\udde6\ud83c\uddf7(sin ninguna dosis o s\u00f3lo con la primera) quedemos desprotegidos,todos c\/barbijo\ud83d\ude37-posibilidades de contagio\ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias Doces un acto de irresponsabilidad q para el \u201cMinisterio\u201d los ciudadanos q a\u00fan no hemos tenido la posibilidad de vacunarnos q somos el 60 de la poblaci\u00f3n de\ud83c\udde6\ud83c\uddf7sin ninguna dosis o s\u00f3lo con la primera quedemos desprotegidostodos cbarbijoposibilidades de contagio","hashtags":[],"mentions":["cingolani_oscar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83d\ude37","\ud83d\ude14","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789645382471693","replied_to_tweet_id":1.440784233e+18,"replied_to_user_id":139453035.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JeSuisKlis Vaya y se asesora primero donde se puso la primera dosis, hay sputnik en el pa\u00eds..","tweet_lang":"es","text_es":" Vaya y se asesora primero donde se puso la primera dosis hay sputnik en el pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["JeSuisKlis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789457016291330","replied_to_tweet_id":1.440786183e+18,"replied_to_user_id":1.150784519e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DinoRubal71 Ya estoy aqu\u00ed rnnel parque Naucalli, el problema es que se satur\u00f3 porque hay quienes vienen por la primera dosis, no traen el formato impreso con el C\u00f3digo QR, mucha confusi\u00f3n. Ya me recibieron papeles. Esperando la dosis. Mil gracias Dino \ud83e\udd70","tweet_lang":"es","text_es":" Ya estoy aqu\u00ed rnnel parque Naucalli el problema es que se satur\u00f3 porque hay quienes vienen por la primera dosis no traen el formato impreso con el C\u00f3digo QR mucha confusi\u00f3n Ya me recibieron papeles Esperando la dosis Mil gracias Dino ","hashtags":[],"mentions":["DinoRubal71"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789442059390978","replied_to_tweet_id":1.440780005e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Qu\u00e9 onda con los j\u00f3venes de Iztapalapa ?  Cuando se van a dignar a poner la primera dosis?? \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":" Qu\u00e9 onda con los j\u00f3venes de Iztapalapa   Cuando se van a dignar a poner la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789428209782793","replied_to_tweet_id":1.440364532e+18,"replied_to_user_id":2747429089.0,"reply_text":"","tweet_text":"@karencvenn Yo me puse la segunda dosis 28 d\u00edas despu\u00e9s de la primera y sigo vivo jajaja BioNTech sorry, no fue Astra.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me puse la segunda dosis 28 d\u00edas despu\u00e9s de la primera y sigo vivo jajaja BioNTech sorry no fue Astra","hashtags":[],"mentions":["karencvenn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789116879183873","replied_to_tweet_id":1.440786084e+18,"replied_to_user_id":45496685.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fhernandoh Buena tarde, debe asistir a jornada de primera dosis, en cuanto tengamos fecha publicaremos en esta cuenta los detalles, te invitamos a seguir pendiente.","tweet_lang":"es","text_es":" Buena tarde debe asistir a jornada de primera dosis en cuanto tengamos fecha publicaremos en esta cuenta los detalles te invitamos a seguir pendiente","hashtags":[],"mentions":["fhernandoh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789103474139137","replied_to_tweet_id":1.440786013e+18,"replied_to_user_id":45496685.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fhernandoh Buena tarde, debe asistir a jornada de primera dosis, en cuanto tengamos fecha publicaremos en esta cuenta los detalles, te invitamos a seguir pendiente.","tweet_lang":"es","text_es":" Buena tarde debe asistir a jornada de primera dosis en cuanto tengamos fecha publicaremos en esta cuenta los detalles te invitamos a seguir pendiente","hashtags":[],"mentions":["fhernandoh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788995105980418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacionales | El Ministerio de Salud informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el COVID-19.\n\nV\u00eda: Eduardo Hern\u00e1ndez.\n\n| #PeriodismoQueDaLaCara | https:\/\/t.co\/haCgDG1uyE","tweet_lang":"es","text_es":"  El Ministerio de Salud informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el COVID19\n\nV\u00eda Eduardo Hern\u00e1ndez\n\n   httpstcohaCgDG1uyE","hashtags":["Nacionales","PeriodismoQueDaLaCara"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788975057195008","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Bueno, los que la tenemos en primera dosis y la 2da. Moderna, tendremos que empezar a reclamar una 3r. Dosis porque sino, estamos atados de pies y manos para viajar!\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno los que la tenemos en primera dosis y la 2da Moderna tendremos que empezar a reclamar una 3r Dosis porque sino estamos atados de pies y manos para viajar\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788866311491590","replied_to_tweet_id":1.440760882e+18,"replied_to_user_id":101272449.0,"reply_text":"","tweet_text":"@despabiladita Been there. Pero solo me cago la primera dosis, para la segunda fresh","tweet_lang":"es","text_es":" Been there Pero solo me cago la primera dosis para la segunda fresh","hashtags":[],"mentions":["despabiladita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788712837697536","replied_to_tweet_id":1.440786853e+18,"replied_to_user_id":25411778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@flogismondi Que lindo!! Y qu\u00e9 hacemos los que tenemos la primera dosis??","tweet_lang":"es","text_es":" Que lindo Y qu\u00e9 hacemos los que tenemos la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["flogismondi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788659528028166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":579741408.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeijooGalicia Para mi primera dosis de la vacuna, 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad. Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda. Varias llamadas y nada. Que esta pensando?","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi primera dosis de la vacuna 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda Varias llamadas y nada Que esta pensando","hashtags":[],"mentions":["FeijooGalicia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788625419948032","replied_to_tweet_id":1.440728505e+18,"replied_to_user_id":1.344342342e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@1T3BjQRxT06bWeR @GaByOta04 @Edomex @alfredodelmazo @GobiernoMX @Naucalpan__ @SoyNaucalpan Buena tarde, en esta jornada estamos aplicando segunda dosis, te invitamos a estar pendiente de nuestras publicaciones para conocer las siguientes fechas donde se aplicar\u00e1 la primera dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"       Buena tarde en esta jornada estamos aplicando segunda dosis te invitamos a estar pendiente de nuestras publicaciones para conocer las siguientes fechas donde se aplicar\u00e1 la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["1T3BjQRxT06bWeR","GaByOta04","Edomex","alfredodelmazo","GobiernoMX","Naucalpan__","SoyNaucalpan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788582285799425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me dan la primera y \u00fanica dosis","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me dan la primera y \u00fanica dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788507543289856","replied_to_tweet_id":1.440779954e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Y si a m\u00ed ya me toca mi segunda dosis pero a m\u00ed alcald\u00eda parece que jam\u00e1s va a llegar aunque estemos a una semana de cumplir los tres meses de la primera dosis. Tambi\u00e9n puedo ir? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Y si a m\u00ed ya me toca mi segunda dosis pero a m\u00ed alcald\u00eda parece que jam\u00e1s va a llegar aunque estemos a una semana de cumplir los tres meses de la primera dosis Tambi\u00e9n puedo ir ","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788425267843072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":579741408.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeijooGalicia Para mi primera dosis de la vacuna, 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad. Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda. Varias llamadas y nada. Es tan dif\u00edcil de entender?","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi primera dosis de la vacuna 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda Varias llamadas y nada Es tan dif\u00edcil de entender","hashtags":[],"mentions":["FeijooGalicia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788401653911553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy por cumplir 3 meses desde que me dieron la primera dosis de Astra\u2026 a donde tendr\u00eda que quejarme por no recibir la segunda dosis? @BAProvincia","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy por cumplir 3 meses desde que me dieron la primera dosis de Astra\u2026 a donde tendr\u00eda que quejarme por no recibir la segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":["BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788380611067905","replied_to_tweet_id":1.440463047e+18,"replied_to_user_id":30903121.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MyEyes_AdoredU Mantenga un ox\u00edmetro a la mano y atentos a cualquier cambio dr\u00e1stico. Los medicamentos que le hayan recetado y muchos l\u00edquidos y descanso f\u00edsico y mental. Con la primera dosis tiene una buena primera base, \u00e1nimo","tweet_lang":"es","text_es":" Mantenga un ox\u00edmetro a la mano y atentos a cualquier cambio dr\u00e1stico Los medicamentos que le hayan recetado y muchos l\u00edquidos y descanso f\u00edsico y mental Con la primera dosis tiene una buena primera base \u00e1nimo","hashtags":[],"mentions":["MyEyes_AdoredU"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788304127922177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":579741408.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeijooGalicia Para mi primera dosis de la vacuna, 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad. Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda. Varias llamadas y nada. Me ayudas?","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi primera dosis de la vacuna 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda Varias llamadas y nada Me ayudas","hashtags":[],"mentions":["FeijooGalicia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788006181376000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prov. de Buenos Aires vacun\u00f3 con primera dosis al 64% de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591 64%","tweet_lang":"es","text_es":"Prov de Buenos Aires vacun\u00f3 con primera dosis al 64 de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2591\u2591\u2591\u2591 64","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787762030936067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver, yo soy una persona creyente y ya voy por mi segunda dosis de vacunacion Pfizer y aun estoy vivita y coliando, adem\u00e1s no es la primera vez que pasa esto, cuando sali\u00f3 la gripe porcina y su mutaci\u00f3n AH1N1 las vacunas fueron igualmente experimentales y salieron en menos nada https:\/\/t.co\/puoq7ZRDY9","tweet_lang":"es","text_es":"A ver yo soy una persona creyente y ya voy por mi segunda dosis de vacunacion Pfizer y aun estoy vivita y coliando adem\u00e1s no es la primera vez que pasa esto cuando sali\u00f3 la gripe porcina y su mutaci\u00f3n AH1N1 las vacunas fueron igualmente experimentales y salieron en menos nada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/puoq7ZRDY9"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787728929472514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Estudiantes de la UNP reciben vacuna Pfizer en universidad espa\u00f1ola\n\n\ud83d\udc49 Lee la nota completa aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/FFIzOHSxMm https:\/\/t.co\/SZenWjaQhf https:\/\/t.co\/LQepxNH4uD","tweet_lang":"es","text_es":" Estudiantes de la UNP reciben vacuna Pfizer en universidad espa\u00f1ola\n\n Lee la nota completa aqu\u00ed   httpstcoLQepxNH4uD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FFIzOHSxMm","https:\/\/t.co\/SZenWjaQhf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787560276512773","replied_to_tweet_id":1.440787395e+18,"replied_to_user_id":112572013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@metrodemedellin no se puede aplicar pfzier primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":" no se puede aplicar pfzier primera dosis","hashtags":[],"mentions":["metrodemedellin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787429619761160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por primera vez en la vida me emociona halloween, pq ya tengo mis dos dosis de vacuna, ya tengo planeado mi disfraz y ya tengo invitaci\u00f3n a varias fiestas de disfraces\/pedas uwu \ud83d\udc96","tweet_lang":"es","text_es":"Por primera vez en la vida me emociona halloween pq ya tengo mis dos dosis de vacuna ya tengo planeado mi disfraz y ya tengo invitaci\u00f3n a varias fiestas de disfracespedas uwu ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc96"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787223247396871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":579741408.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeijooGalicia Para mi primera dosis de la vacuna, 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad. Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda. Varias llamadas y nada. Quien me ayuda?","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi primera dosis de la vacuna 2 meses insufribles de llamadas porque no me citaban y ya me hab\u00eda pasado la Franja de edad Logro que me la pongan y ahora nadie me avisa para la segunda Varias llamadas y nada Quien me ayuda","hashtags":[],"mentions":["FeijooGalicia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440787195359465478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El padre dijo que su hijo hab\u00eda recibido su primera dosis de la vacuna Pfizer en agosto y estaba esperando su segunda inyecci\u00f3n cuando se enferm\u00f3. https:\/\/t.co\/8Jczq1kpdA","tweet_lang":"es","text_es":"El padre dijo que su hijo hab\u00eda recibido su primera dosis de la vacuna Pfizer en agosto y estaba esperando su segunda inyecci\u00f3n cuando se enferm\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8Jczq1kpdA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787045555654656","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No me quer\u00eda vacunar porque desconfiaba. La neumon\u00f3loga me pidi\u00f3 que me vacune, el cardi\u00f3logo poco menos que ne ahorca. Me dio certificado m\u00e9dico, me dieron la primera dosis y a los 28 d\u00edas me llamaron para la 2da. Sinopharm en pcia. de C\u00f3rdoba.","tweet_lang":"es","text_es":" No me quer\u00eda vacunar porque desconfiaba La neumon\u00f3loga me pidi\u00f3 que me vacune el cardi\u00f3logo poco menos que ne ahorca Me dio certificado m\u00e9dico me dieron la primera dosis y a los 28 d\u00edas me llamaron para la 2da Sinopharm en pcia de C\u00f3rdoba","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786980191670272","replied_to_tweet_id":1.440300027e+18,"replied_to_user_id":7.302257882e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@sxseils Sin suerte. Primera dosis sinopharm el 5 de agosto, me dijeron entre 21-28 dias y ya van 48 DIAS Y NO ME LLAMAN. Una amiga se puso la misma vacuna dos semanas antes que yo, le dieron la 2 dosis el 3 de septiembre o sea que a mi me tocaba el 17 de septiembre pero nada \ud83d\ude20\ud83d\ude20","tweet_lang":"es","text_es":" Sin suerte Primera dosis sinopharm el 5 de agosto me dijeron entre 2128 dias y ya van 48 DIAS Y NO ME LLAMAN Una amiga se puso la misma vacuna dos semanas antes que yo le dieron la 2 dosis el 3 de septiembre o sea que a mi me tocaba el 17 de septiembre pero nada ","hashtags":[],"mentions":["sxseils"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude20"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440786732962648064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conoce a las alcald\u00edas que aplicar\u00e1n primera dosis de vacuna anticovid para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os https:\/\/t.co\/j5zDysKPki","tweet_lang":"es","text_es":"Conoce a las alcald\u00edas que aplicar\u00e1n primera dosis de vacuna anticovid para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j5zDysKPki"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440786719377219592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 5 millones de dosis contra la COVID-19 se han aplicado en el pa\u00eds\n\nDe estos tres millones son primera dosis y casi dos  millones de personas ya han completado  su esquema. https:\/\/t.co\/Mh9RvDlxw3","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 5 millones de dosis contra la COVID19 se han aplicado en el pa\u00eds\n\nDe estos tres millones son primera dosis y casi dos  millones de personas ya han completado  su esquema httpstcoMh9RvDlxw3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786673604853766","replied_to_tweet_id":1.440693447e+18,"replied_to_user_id":288342621.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FelipeMiguelBA No me dan turno, para la primera dosis, sigo esperando \ud83e\udd7a#JuntosPorElCambio #CABA","tweet_lang":"es","text_es":" No me dan turno para la primera dosis sigo esperando  ","hashtags":["JuntosPorElCambio","CABA"],"mentions":["FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786500367499272","replied_to_tweet_id":1.439430689e+18,"replied_to_user_id":338523230.0,"reply_text":"","tweet_text":"@magicalcbaekx Si, reci\u00e9n este s\u00e1bado pasado, fue mi primera dosis, fue r\u00e1pido y no me doli\u00f3 en el momento, pero los posteriores d\u00edas si tuve molest\u00edas en el brazo, me pusieron la Phizer creo se escribe asi \ud83d\ude05, espero te vaya bien en todo el proceso Sandy \ud83d\ude0a\ud83d\udc9c","tweet_lang":"es","text_es":" Si reci\u00e9n este s\u00e1bado pasado fue mi primera dosis fue r\u00e1pido y no me doli\u00f3 en el momento pero los posteriores d\u00edas si tuve molest\u00edas en el brazo me pusieron la Phizer creo se escribe asi  espero te vaya bien en todo el proceso Sandy ","hashtags":[],"mentions":["magicalcbaekx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c","\ud83d\ude0a","\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786483376394246","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Che a los lindos no nos llega ni la primera dosis todav\u00eda no?","tweet_lang":"es","text_es":"Che a los lindos no nos llega ni la primera dosis todav\u00eda no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786322034028554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rep\u00fablica Dominicana es uno de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que m\u00e1s r\u00e1pido ha avanzado con la vacunaci\u00f3n; 5.990.085 millones de personas han recibido la primera dosis, 4.828.158 la segunda y 853.964 se han administrado el refuerzo (tercera dosis), seg\u00fan el portal Vac\u00fanateRD. https:\/\/t.co\/C84QOypaA5","tweet_lang":"es","text_es":"Rep\u00fablica Dominicana es uno de los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina que m\u00e1s r\u00e1pido ha avanzado con la vacunaci\u00f3n 5990085 millones de personas han recibido la primera dosis 4828158 la segunda y 853964 se han administrado el refuerzo tercera dosis seg\u00fan el portal Vac\u00fanateRD httpstcoC84QOypaA5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786220041138176","replied_to_tweet_id":1.440745039e+18,"replied_to_user_id":1.257696546e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IPSFAespatria \u00bfEs s\u00f3lo para afiliados? Me falta la 2da dosis de Sputnik-V. La primera dosis fue el 21 de junio, ten\u00eda cita para la 2da dosis el 21\/9. Fu\u00ed al IPSFA el d\u00eda martes, que era la fecha, y me dijeron que no hab\u00eda llegado.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfEs s\u00f3lo para afiliados Me falta la 2da dosis de SputnikV La primera dosis fue el 21 de junio ten\u00eda cita para la 2da dosis el 219 Fu\u00ed al IPSFA el d\u00eda martes que era la fecha y me dijeron que no hab\u00eda llegado","hashtags":[],"mentions":["IPSFAespatria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786181050945537","replied_to_tweet_id":1.440577837e+18,"replied_to_user_id":3127900143.0,"reply_text":"","tweet_text":"@webimaginacion @Nopanaden Adem\u00e1s, a parte de que el virus se lleva por delante al que le pille atravesado, la definici\u00f3n de \"No vax\" incluye a los ca\u00eddos en la primera dosis, que ya sabemos que \"no son pocos\". @Nopanaden, acu\u00e9rdate de pedir esa desagregaci\u00f3n antes de dar el dato y ver\u00e1s que sorpresa.","tweet_lang":"es","text_es":"  Adem\u00e1s a parte de que el virus se lleva por delante al que le pille atravesado la definici\u00f3n de No vax incluye a los ca\u00eddos en la primera dosis que ya sabemos que no son pocos  acu\u00e9rdate de pedir esa desagregaci\u00f3n antes de dar el dato y ver\u00e1s que sorpresa","hashtags":[],"mentions":["webimaginacion","Nopanaden","Nopanaden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786032069255168","replied_to_tweet_id":1.440778272e+18,"replied_to_user_id":9.290049423e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@BaltowolfA Chale y yo apenas recib\u00ed la primera dosis hace semana y media u.u https:\/\/t.co\/wHB1ADHBsk","tweet_lang":"es","text_es":" Chale y yo apenas recib\u00ed la primera dosis hace semana y media uu httpstcowHB1ADHBsk","hashtags":[],"mentions":["BaltowolfA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785910660939778","replied_to_tweet_id":1.440385473e+18,"replied_to_user_id":322309632.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GilbertoGimenez As\u00ed debe ser camarada gracias a dios llegaron ya los lotes de spunink v segunda dosis y a nuestro pueblo desde la primera dosis se les dijo septiembre y camarada a\u00fan lo estamos..","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed debe ser camarada gracias a dios llegaron ya los lotes de spunink v segunda dosis y a nuestro pueblo desde la primera dosis se les dijo septiembre y camarada a\u00fan lo estamos","hashtags":[],"mentions":["GilbertoGimenez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785606544478208","replied_to_tweet_id":1.440784233e+18,"replied_to_user_id":139453035.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JeSuisKlis O sea, esa primera dosis se pierde? Conozco una gente as\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":" O sea esa primera dosis se pierde Conozco una gente as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["JeSuisKlis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785318848782340","replied_to_tweet_id":1.440515026e+18,"replied_to_user_id":1.060194931e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@May_OnlyOne Con la primera dosis nop, estuve muy al pendiente por comentarios que v\u00ed, pero personalmente nada, fui exacta, los mismos d\u00edas de duraci\u00f3n, la misma cantidad y los mismos c\u00f3licos jajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Con la primera dosis nop estuve muy al pendiente por comentarios que v\u00ed pero personalmente nada fui exacta los mismos d\u00edas de duraci\u00f3n la misma cantidad y los mismos c\u00f3licos jajaja","hashtags":[],"mentions":["May_OnlyOne"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785317129187331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les recordamos que esta Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n est\u00e1 dirigida a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os, mujeres embarazadas y personas rezagadas que hayan recibido su primera dosis del biol\u00f3gico Sputnik V en la fecha del 26 al 29 de julio. \n#Vac\u00fanateIzcalli         \n#IzcalliInforma https:\/\/t.co\/6mJ6K1MksN","tweet_lang":"es","text_es":"Les recordamos que esta Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n est\u00e1 dirigida a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os mujeres embarazadas y personas rezagadas que hayan recibido su primera dosis del biol\u00f3gico Sputnik V en la fecha del 26 al 29 de julio \n         \n httpstco6mJ6K1MksN","hashtags":["Vac\u00fanateIzcalli","IzcalliInforma"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785222816059399","replied_to_tweet_id":1.44078379e+18,"replied_to_user_id":84292762.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AleCrespoF Gracias Ale. Ya me explic\u00f3 @Dra_Guaripete\n\nCuando me pusieron la primera dosis si ten\u00edan guantes las enfermeras de Corposalud.","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias Ale Ya me explic\u00f3 \n\nCuando me pusieron la primera dosis si ten\u00edan guantes las enfermeras de Corposalud","hashtags":[],"mentions":["AleCrespoF","Dra_Guaripete"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785204738605064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"So\u00f1\u00e9 que iba a comprar la sputnik y me vend\u00edan la segunda dosis y no la primera. Por ende no me pod\u00edan vacunar https:\/\/t.co\/ynF1mIiCD3","tweet_lang":"es","text_es":"So\u00f1\u00e9 que iba a comprar la sputnik y me vend\u00edan la segunda dosis y no la primera Por ende no me pod\u00edan vacunar httpstcoynF1mIiCD3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785102057836550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00c9ste lugar es mucho m\u00e1s top que donde fui para la primera dosis https:\/\/t.co\/f7JsIjnI9W","tweet_lang":"es","text_es":"\u00c9ste lugar es mucho m\u00e1s top que donde fui para la primera dosis httpstcof7JsIjnI9W","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785043421491207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Primera dosis: dolor intenso de brazo.\nEmbarazada y sin covid, a vacunarse \ud83d\ude4f.","tweet_lang":"es","text_es":"Primera dosis dolor intenso de brazo\nEmbarazada y sin covid a vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784867973742594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas tardes en que estaci\u00f3n est\u00e1n colocando Pfizer primera dosis? Muchas gracias @metrodemedellin","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas tardes en que estaci\u00f3n est\u00e1n colocando Pfizer primera dosis Muchas gracias ","hashtags":[],"mentions":["metrodemedellin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784593888575493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me puse la primera dosis de la vacuna https:\/\/t.co\/A2AO2WlApg","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me puse la primera dosis de la vacuna httpstcoA2AO2WlApg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784281668784128","replied_to_tweet_id":1.440445551e+18,"replied_to_user_id":77009449.0,"reply_text":"","tweet_text":"@horaciorlarreta @juntoscambioar Se\u00f1or Jefe de Gobierno , le comento tengo un problema con la segunda dosis de la vacunacion  la primera dosis me la dieron en el mes de Mayo y ya se me vencio y no me estan llamando soy persona de riesgo tengo 62 a\u00f1os y necesito volver al trabajo","tweet_lang":"es","text_es":"  Se\u00f1or Jefe de Gobierno  le comento tengo un problema con la segunda dosis de la vacunacion  la primera dosis me la dieron en el mes de Mayo y ya se me vencio y no me estan llamando soy persona de riesgo tengo 62 a\u00f1os y necesito volver al trabajo","hashtags":[],"mentions":["horaciorlarreta","juntoscambioar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784270960717827","replied_to_tweet_id":1.440743668e+18,"replied_to_user_id":746304721.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobNeza para los rezagados cuando por motivos de covid no pude poner mi primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":" para los rezagados cuando por motivos de covid no pude poner mi primera dosis","hashtags":[],"mentions":["GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784053032996872","replied_to_tweet_id":1.440353474e+18,"replied_to_user_id":859589474.0,"reply_text":"","tweet_text":"@guzman_tahir @mbatalla14 @MonumentalCR @corsario_86 A m\u00ed la primera dosis me la pusieron el viernes pasado (17 Septiembre) y la  segunda dosis me la programaron para el 10 de Diciembre \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"    A m\u00ed la primera dosis me la pusieron el viernes pasado 17 Septiembre y la  segunda dosis me la programaron para el 10 de Diciembre ","hashtags":[],"mentions":["guzman_tahir","mbatalla14","MonumentalCR","corsario_86"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783863454711812","replied_to_tweet_id":1.44078345e+18,"replied_to_user_id":255088031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NunezNano1 @regsanuno \u201cEn Bah\u00eda hay 238.000 personas inscriptas, 218.620 tienen la primera dosis aplicadas y de los otros 20.000 inscriptos, 15.000 corresponden a los j\u00f3venes anotados\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cEn Bah\u00eda hay 238000 personas inscriptas 218620 tienen la primera dosis aplicadas y de los otros 20000 inscriptos 15000 corresponden a los j\u00f3venes anotados\u201d","hashtags":[],"mentions":["NunezNano1","regsanuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783775974117379","replied_to_tweet_id":1.440783132e+18,"replied_to_user_id":282791754.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andreslobatomx \ud83d\udcf7 #EnIm\u00e1genes |  El complejo deportivo de Nativitas abri\u00f3 sus puertas a la poblaci\u00f3n de 18 a 30 a\u00f1os de edad, quienes recibir\u00edan su primera dosis de inoculaci\u00f3n contra el covid-19. \n\nTodos los detalles \ud83d\udcf2 https:\/\/t.co\/mEQTHobuug\nFotos: @andreslobatomx \n\n2\/2 https:\/\/t.co\/vbmKeJai5j","tweet_lang":"es","text_es":"     El complejo deportivo de Nativitas abri\u00f3 sus puertas a la poblaci\u00f3n de 18 a 30 a\u00f1os de edad quienes recibir\u00edan su primera dosis de inoculaci\u00f3n contra el covid19 \n\nTodos los detalles  \nFotos  \n\n22 httpstcovbmKeJai5j","hashtags":["EnIm\u00e1genes"],"mentions":["andreslobatomx","andreslobatomx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mEQTHobuug"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udcf7"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783583421943812","replied_to_tweet_id":1.440484106e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo La primera dosis 18\/29 a\u00f1os en Coacalco?","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis 1829 a\u00f1os en Coacalco","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783530594762753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soy un nicarag\u00fcense com\u00fan, pero no tan corriente, porque ya me vacun\u00e9 contra la covid-19. Aunque solo tengo la primera dosis, siento como si hubiera sacado medio boleto para seguir viviendo. Mir\u00e1 el relato completo en este enlace:   https:\/\/t.co\/EoaeDw00OL https:\/\/t.co\/B29QLPRTId","tweet_lang":"es","text_es":"Soy un nicarag\u00fcense com\u00fan pero no tan corriente porque ya me vacun\u00e9 contra la covid19 Aunque solo tengo la primera dosis siento como si hubiera sacado medio boleto para seguir viviendo Mir\u00e1 el relato completo en este enlace    httpstcoB29QLPRTId","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EoaeDw00OL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783449980235784","replied_to_tweet_id":1.440783058e+18,"replied_to_user_id":255088031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NunezNano1 @regsanuno \u201cEn la provincia de Buenos Aires tenemos arriba del 95% de gente vacunada con la primera dosis\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cEn la provincia de Buenos Aires tenemos arriba del 95 de gente vacunada con la primera dosis\u201d","hashtags":[],"mentions":["NunezNano1","regsanuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783384226136073","replied_to_tweet_id":1.440781695e+18,"replied_to_user_id":1.204094572e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ixtmxrt A mi la primera y \u00fanica que me pusieron no me doli\u00f3 nada ( fue primera dosis de Pfizer porque pase el covod)","tweet_lang":"es","text_es":" A mi la primera y \u00fanica que me pusieron no me doli\u00f3 nada  fue primera dosis de Pfizer porque pase el covod","hashtags":[],"mentions":["ixtmxrt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440783365074927623","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde tempranas hora del hoy el centro de vacunaci\u00f3n en San Salvador luci\u00f3 abarrotado de padres y madres que acompa\u00f1aron a sus hijos menores para recibir la primera dosis de la vacuna. https:\/\/t.co\/NenximQNvv","tweet_lang":"es","text_es":"Desde tempranas hora del hoy el centro de vacunaci\u00f3n en San Salvador luci\u00f3 abarrotado de padres y madres que acompa\u00f1aron a sus hijos menores para recibir la primera dosis de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NenximQNvv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783298389626885","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tres d\u00edas despu\u00e9s de haber iniciado la jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19 para personas mayores de 30 a\u00f1os, los centros de vacunaci\u00f3n contin\u00faan con largas filas de personas para lograr la primera dosis de la vacuna.\n\nhttps:\/\/t.co\/wZo56uFr3Z","tweet_lang":"es","text_es":"Tres d\u00edas despu\u00e9s de haber iniciado la jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid19 para personas mayores de 30 a\u00f1os los centros de vacunaci\u00f3n contin\u00faan con largas filas de personas para lograr la primera dosis de la vacuna\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wZo56uFr3Z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440783017765572610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mayor\u00eda de las vacunas contra la COVID-19 han sido compradas por los pa\u00edses m\u00e1s ricos, mientras que solo el 1.8% de las personas en los pa\u00edses de bajos ingresos han recibido su primera dosis.\n\nEsta inequidad nos pone en riesgo a todos. \n#DonateDosesNow #UNGA https:\/\/t.co\/aTNDE0YDYy","tweet_lang":"es","text_es":"La mayor\u00eda de las vacunas contra la COVID19 han sido compradas por los pa\u00edses m\u00e1s ricos mientras que solo el 18 de las personas en los pa\u00edses de bajos ingresos han recibido su primera dosis\n\nEsta inequidad nos pone en riesgo a todos \n  httpstcoaTNDE0YDYy","hashtags":["DonateDosesNow","UNGA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782989449850882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se continuar\u00e1 aplicando la primera dosis de astrazeneca, el jueves 23 de septiembre. Asi que no nos quedemos sin vacunarnos. \u270c\n#PatriaBenditaYLibre \n#Nicaragua\n@MolotovDigital2 \n@Canal4Ni https:\/\/t.co\/nb3k2QpLEC","tweet_lang":"es","text_es":"Se continuar\u00e1 aplicando la primera dosis de astrazeneca el jueves 23 de septiembre Asi que no nos quedemos sin vacunarnos \n \n\n \n httpstconb3k2QpLEC","hashtags":["PatriaBenditaYLibre","Nicaragua"],"mentions":["MolotovDigital2","Canal4Ni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782960869916672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacional | La desigualdad en la vacunaci\u00f3n, con pa\u00edses ricos que han inmunizado ya a la mayor\u00eda de su poblaci\u00f3n mientras m\u00e1s de un 90 por ciento de \u00c1frica espera a\u00fan su primera dosis.\n\nhttps:\/\/t.co\/oEU0deP5g5","tweet_lang":"es","text_es":"  La desigualdad en la vacunaci\u00f3n con pa\u00edses ricos que han inmunizado ya a la mayor\u00eda de su poblaci\u00f3n mientras m\u00e1s de un 90 por ciento de \u00c1frica espera a\u00fan su primera dosis\n\n","hashtags":["Internacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oEU0deP5g5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440782960131653636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En algunos pa\u00edses pobres solo el 2% de la poblaci\u00f3n ha recibido su primera dosis contra el coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/vo4o0JjNFQ","tweet_lang":"es","text_es":"En algunos pa\u00edses pobres solo el 2 de la poblaci\u00f3n ha recibido su primera dosis contra el coronavirus\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vo4o0JjNFQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782735656718336","replied_to_tweet_id":1.440772362e+18,"replied_to_user_id":2354811098.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SuperSpain67 @vinoteco2 @ayec98_2 Ya estoy oyendo a los junkies de sem\u00e1foro. No me puedo poner la tercera dosis por tu culpa, que no te pones la primera. Hazte junkie, cojones, ya \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"   Ya estoy oyendo a los junkies de sem\u00e1foro No me puedo poner la tercera dosis por tu culpa que no te pones la primera Hazte junkie cojones ya ","hashtags":[],"mentions":["SuperSpain67","vinoteco2","ayec98_2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782637463863298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta vez la vacuna me provoco una reacci\u00f3n distinta a la primera. Pero comparado a la primera dosis es m\u00e1s suave todo.","tweet_lang":"es","text_es":"Esta vez la vacuna me provoco una reacci\u00f3n distinta a la primera Pero comparado a la primera dosis es m\u00e1s suave todo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782578697474048","replied_to_tweet_id":1.440775015e+18,"replied_to_user_id":730996422.0,"reply_text":"","tweet_text":"@locatel_mx @SSaludCdMx Ser\u00e1 la segunda dosis, no? Es que tengo 21 a\u00f1os y me vacun\u00e9 con los de 30 en la primera","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00e1 la segunda dosis no Es que tengo 21 a\u00f1os y me vacun\u00e9 con los de 30 en la primera","hashtags":[],"mentions":["locatel_mx","SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782449139535881","replied_to_tweet_id":1.440706474e+18,"replied_to_user_id":2670988922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vivaroca2015 Los que esperamos la segunda dosis es precisamente la sputnik, ya pasaron m\u00e1s de 60 d\u00edas de la primera. No conf\u00edo 100% en que sirvan todas, me vacune para poder estar en contacto con m\u00ed familia amigos, lo hice por ellos y no morir de tristeza.","tweet_lang":"es","text_es":" Los que esperamos la segunda dosis es precisamente la sputnik ya pasaron m\u00e1s de 60 d\u00edas de la primera No conf\u00edo 100 en que sirvan todas me vacune para poder estar en contacto con m\u00ed familia amigos lo hice por ellos y no morir de tristeza","hashtags":[],"mentions":["vivaroca2015"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782428004499457","replied_to_tweet_id":1.440778959e+18,"replied_to_user_id":856934214.0,"reply_text":"","tweet_text":"@webstergomezm Mi hija se puso la primera dosis en Per\u00fa y la segunds en EEUU..","tweet_lang":"es","text_es":" Mi hija se puso la primera dosis en Per\u00fa y la segunds en EEUU","hashtags":[],"mentions":["webstergomezm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782129105752066","replied_to_tweet_id":1.440778998e+18,"replied_to_user_id":1.282858874e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GobiernoAragua_ @juan_davila01 buenas tardes me coloque la primera dosis el 27 de mayo que fecha me corresponde la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  buenas tardes me coloque la primera dosis el 27 de mayo que fecha me corresponde la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["GobiernoAragua_","juan_davila01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782092120432641","replied_to_tweet_id":1.44077278e+18,"replied_to_user_id":730996422.0,"reply_text":"","tweet_text":"@locatel_mx @GobCDMX El 13 de julio recib\u00ed mi primera dosis en Iztacalco","tweet_lang":"es","text_es":"  El 13 de julio recib\u00ed mi primera dosis en Iztacalco","hashtags":[],"mentions":["locatel_mx","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782062970048518","replied_to_tweet_id":1.440030067e+18,"replied_to_user_id":1154401435.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_Tab Hola buenas tardes disculpe, un familiar se puso la primera dosis de astra zeneca, pero no ha visto que pongan sobre la segunda :(, ya paso? Y si pas\u00f3 que se hace ahora? :( le falta su segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Hola buenas tardes disculpe un familiar se puso la primera dosis de astra zeneca pero no ha visto que pongan sobre la segunda  ya paso Y si pas\u00f3 que se hace ahora  le falta su segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["SSalud_Tab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781696698241024","replied_to_tweet_id":1.440678076e+18,"replied_to_user_id":76146411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@darwingonzalezp @AlcaldiaBaruta Alcalde sabe cuando ponen 2da dosis SPUTNIK en los Bomberos del cafetal?  Estamos desinformados en ese aspecto. Ud como primera autoridad, denos informaci\u00f3n por favor. Gracias","tweet_lang":"es","text_es":"  Alcalde sabe cuando ponen 2da dosis SPUTNIK en los Bomberos del cafetal  Estamos desinformados en ese aspecto Ud como primera autoridad denos informaci\u00f3n por favor Gracias","hashtags":[],"mentions":["darwingonzalezp","AlcaldiaBaruta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781500799066116","replied_to_tweet_id":1.440665937e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Y para cuando en iztapalapa la primera dosis para los de 18 a 29???","tweet_lang":"es","text_es":" Y para cuando en iztapalapa la primera dosis para los de 18 a 29","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781472936259588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n Copiap\u00f3\u203c\ufe0f\n\nMa\u00f1ana jueves estaremos vacunando contra el #Covid_19 en el supermercado L\u00edder de Los Carrera a mayores de 18 a\u00f1os que a\u00fan no tengan su primera dosis y a personas menores de 55 a\u00f1os que hayan terminado su esquema de vacunaci\u00f3n al 28 de marzo. \n\n#YoMeVacuno\u270c\ufe0f https:\/\/t.co\/PvUXpwO9yL","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n Copiap\u00f3\u203c\ufe0f\n\nMa\u00f1ana jueves estaremos vacunando contra el  en el supermercado L\u00edder de Los Carrera a mayores de 18 a\u00f1os que a\u00fan no tengan su primera dosis y a personas menores de 55 a\u00f1os que hayan terminado su esquema de vacunaci\u00f3n al 28 de marzo \n\n\u270c\ufe0f httpstcoPvUXpwO9yL","hashtags":["Covid_19","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u203c\ufe0f","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781348914884608","replied_to_tweet_id":1.44045695e+18,"replied_to_user_id":248349721.0,"reply_text":"","tweet_text":"@agusdd1980 @msalnacion Igual!! 109 d\u00edas desde mi primera dosis de Sputnik y ni novedades de turno tampoco ni para combinar.  Pero SABEN y ADMITEN  que estar realmente vacunado es tener las dos dosis.  Pat\u00e9tico https:\/\/t.co\/1pvqtZNk31","tweet_lang":"es","text_es":"  Igual 109 d\u00edas desde mi primera dosis de Sputnik y ni novedades de turno tampoco ni para combinar  Pero SABEN y ADMITEN  que estar realmente vacunado es tener las dos dosis  Pat\u00e9tico httpstco1pvqtZNk31","hashtags":[],"mentions":["agusdd1980","msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781298109325317","replied_to_tweet_id":1.439970997e+18,"replied_to_user_id":28232785.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlosJoaquin @SESA_QROO Buenas tardes, si me aplique la primera dosis como resagado el 13 de Agosto puedo atender a esta vacunaci\u00f3n? Tengo 31 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes si me aplique la primera dosis como resagado el 13 de Agosto puedo atender a esta vacunaci\u00f3n Tengo 31 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["CarlosJoaquin","SESA_QROO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781182258450434","replied_to_tweet_id":1.440665937e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Cuando la primera dosis para Iztapalapa ....? En adultos de 18 a 29","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando la primera dosis para Iztapalapa  En adultos de 18 a 29","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781148058046466","replied_to_tweet_id":1.440752364e+18,"replied_to_user_id":846543920.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DENCOOKIE Buena tarde, se aplic\u00f3 la primera dosis, estamos pr\u00f3ximos a la segunda aplicaci\u00f3n, te invitamos a estar pendiente de nuestras publicaciones y medios oficiales para conocer las fechas de aplicaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Buena tarde se aplic\u00f3 la primera dosis estamos pr\u00f3ximos a la segunda aplicaci\u00f3n te invitamos a estar pendiente de nuestras publicaciones y medios oficiales para conocer las fechas de aplicaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["DENCOOKIE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780912988356616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y a mi que me mandaron para una vacuna que no es compatible con la de la primera dosis re ??? https:\/\/t.co\/OUJzhMl88x","tweet_lang":"es","text_es":"Y a mi que me mandaron para una vacuna que no es compatible con la de la primera dosis re  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OUJzhMl88x"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780723489624071","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como que todos ya est\u00e1n teniendo la segunda dosis y yo ni la primera tengo \ud83d\ude10","tweet_lang":"es","text_es":"Como que todos ya est\u00e1n teniendo la segunda dosis y yo ni la primera tengo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude10"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780407633444868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Primera dosis de la vacuna \ud83d\udc89, listo \u2705","tweet_lang":"es","text_es":"Primera dosis de la vacuna  listo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780327597740038","replied_to_tweet_id":1.440704931e+18,"replied_to_user_id":2898775649.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AleMarmolina @adrianalpmqlp Que firmaron? Yo no firme nada y me dieron la primera dosis de esa","tweet_lang":"es","text_es":"  Que firmaron Yo no firme nada y me dieron la primera dosis de esa","hashtags":[],"mentions":["AleMarmolina","adrianalpmqlp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780227500666881","replied_to_tweet_id":1.440715725e+18,"replied_to_user_id":8.298117468e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@asunazation Ya le expliqu\u00e9 que no deje de usarlo pq ni siquiera tiene su primera dosis \ud83d\ude2d pero muy fuerte mi abuela se cur\u00f3 de un cancer de mama a sus 40 y de covid","tweet_lang":"es","text_es":" Ya le expliqu\u00e9 que no deje de usarlo pq ni siquiera tiene su primera dosis  pero muy fuerte mi abuela se cur\u00f3 de un cancer de mama a sus 40 y de covid","hashtags":[],"mentions":["asunazation"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440780212237582338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ComunicadoSalud | Avanza estrategia de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 en el Edom\u00e9x\n\u2705Anuncian aplicaci\u00f3n de primera dosis a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tepotzotl\u00e1n, Melchor Ocampo, Teoloyucan y Coyotepec.\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/8yibVPsgOV https:\/\/t.co\/00pRbUdWPP","tweet_lang":"es","text_es":"  Avanza estrategia de vacunaci\u00f3n contra COVID19 en el Edom\u00e9x\nAnuncian aplicaci\u00f3n de primera dosis a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os en Tepotzotl\u00e1n Melchor Ocampo Teoloyucan y Coyotepec\nM\u00e1s detalles  httpstco00pRbUdWPP","hashtags":["ComunicadoSalud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8yibVPsgOV"],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780107279323143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n, personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s, as\u00ed como mujeres embarazadas de la ciudad de Colima, que recibieron la primera dosis de vacuna anti #Covid19 AstraZeneca el 30, 31 de julio, 1 \u00f3 2 de agosto:\n\nLos d\u00edas 27, 28, 29, 30 de septiembre y 1 de octubre, se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS. https:\/\/t.co\/5e2dfN6ugN","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s as\u00ed como mujeres embarazadas de la ciudad de Colima que recibieron la primera dosis de vacuna anti  AstraZeneca el 30 31 de julio 1 \u00f3 2 de agosto\n\nLos d\u00edas 27 28 29 30 de septiembre y 1 de octubre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS httpstco5e2dfN6ugN","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779909773729793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atenci\u00f3n, personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s, as\u00ed como mujeres embarazadas de Villa de \u00c1lvarez, que recibieron la primera dosis de vacuna anti #Covid19 AstraZeneca el 30, 31 de julio, 1 \u00f3 2 de agosto:\n\nLos d\u00edas 27, 28, 29, 30 de septiembre y 1 de octubre, se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS. https:\/\/t.co\/I5N6B4ZolD","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s as\u00ed como mujeres embarazadas de Villa de \u00c1lvarez que recibieron la primera dosis de vacuna anti  AstraZeneca el 30 31 de julio 1 \u00f3 2 de agosto\n\nLos d\u00edas 27 28 29 30 de septiembre y 1 de octubre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS httpstcoI5N6B4ZolD","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779652172185603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo bueno de cuando fue la primera dosis es que ni me dieron tiempo de dudarlo, no habia entrado que ya me habian pinchado maso.\n\nAhora entre el frio, y el miedo porque me dijeron que esta duele banda a comparaci\u00f3n voy a causar un terremoto de lo que estoy temblando","tweet_lang":"es","text_es":"Lo bueno de cuando fue la primera dosis es que ni me dieron tiempo de dudarlo no habia entrado que ya me habian pinchado maso\n\nAhora entre el frio y el miedo porque me dijeron que esta duele banda a comparaci\u00f3n voy a causar un terremoto de lo que estoy temblando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779608928882691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticias12Nicaragua \ud83d\udc89Vacunaci\u00f3n contra covid-19 a personas mayores de 30 a\u00f1os continua este jueves en Managua, Ticuantepe y Rivas. \nDebido a la masiva asistencia, personal de salud en los puestos habilitados inician desde horas tempranas la inoculaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/wZUfAV3hOl","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunaci\u00f3n contra covid19 a personas mayores de 30 a\u00f1os continua este jueves en Managua Ticuantepe y Rivas \nDebido a la masiva asistencia personal de salud en los puestos habilitados inician desde horas tempranas la inoculaci\u00f3n \n\n","hashtags":["Noticias12Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wZUfAV3hOl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779547608186892","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Que la primera dosis no es suficiente.  Esperemos el desenlace para sacar conclusiones,  decir \"a punto de morir\" es tremendamente subjetivo","tweet_lang":"es","text_es":" Que la primera dosis no es suficiente  Esperemos el desenlace para sacar conclusiones  decir a punto de morir es tremendamente subjetivo","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779472228085763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"primera dosis adentro ahora vengan @paramore !!!!","tweet_lang":"es","text_es":"primera dosis adentro ahora vengan  ","hashtags":[],"mentions":["paramore"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779450384195586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e1sTemprano | Sec. de Salud @juan_davila01: Igualmente sigue el Plan Masivo de Vacunaci\u00f3n en los 18 municipios del estado Aragua, en los centros destinados para la primera y segunda dosis de la Vero Cell. https:\/\/t.co\/G2rKmfiu4z","tweet_lang":"es","text_es":"  Sec de Salud  Igualmente sigue el Plan Masivo de Vacunaci\u00f3n en los 18 municipios del estado Aragua en los centros destinados para la primera y segunda dosis de la Vero Cell httpstcoG2rKmfiu4z","hashtags":["M\u00e1sTemprano"],"mentions":["juan_davila01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779348496171009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"recomendaci\u00f3n que a mi me sirvi\u00f3 mucho la primera dosis: no esperar a que te den los efectos, tomate una paracetamol cuanto antes, mueve mucho el brazo y no pienses en los efectos que te puede causar, de nada","tweet_lang":"es","text_es":"recomendaci\u00f3n que a mi me sirvi\u00f3 mucho la primera dosis no esperar a que te den los efectos tomate una paracetamol cuanto antes mueve mucho el brazo y no pienses en los efectos que te puede causar de nada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779274131152898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me puse la primera dosis de la vacuna mis panas, probablemente era agua oxigenada pero vamos que si, \nactivo pa los besos de 3.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me puse la primera dosis de la vacuna mis panas probablemente era agua oxigenada pero vamos que si \nactivo pa los besos de 3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779108594507787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dieron la primera dosis de la vacuna contra el bicho, epico https:\/\/t.co\/fl2s1lRluE","tweet_lang":"es","text_es":"Me dieron la primera dosis de la vacuna contra el bicho epico httpstcofl2s1lRluE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779079276322823","replied_to_tweet_id":1.440771643e+18,"replied_to_user_id":191116947.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kienyke @FCFSeleccionCol @jaimepumarejo Deber\u00edan exigir que esa primera dosis tuviera m\u00ednimo 20 d\u00edas de aplicada. Ponerse la vacuna y entrar al estadio es lo mismo que entrar sin haberse vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"   Deber\u00edan exigir que esa primera dosis tuviera m\u00ednimo 20 d\u00edas de aplicada Ponerse la vacuna y entrar al estadio es lo mismo que entrar sin haberse vacunado","hashtags":[],"mentions":["kienyke","FCFSeleccionCol","jaimepumarejo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779019012562955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lugares donde este jueves se aplicar\u00e1 primera dosis de #AstraZeneca en #NIcaragua &gt;&gt; https:\/\/t.co\/M5BTeFBS9a https:\/\/t.co\/yHnHDyDJ4m","tweet_lang":"es","text_es":"Lugares donde este jueves se aplicar\u00e1 primera dosis de  en  gtgt  httpstcoyHnHDyDJ4m","hashtags":["AstraZeneca","NIcaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M5BTeFBS9a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778959021490177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me dirigi al Alba a ponerme mi segunda dosis de la vacuna Spunik que me corresponde porque me llego un mensaje de SMS y el guardia nacional que esta en la puerta no me dejo entrar porque segun el debia ir al sitio donde me aplique la primera dosis eso no deberia ser #22Sep","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me dirigi al Alba a ponerme mi segunda dosis de la vacuna Spunik que me corresponde porque me llego un mensaje de SMS y el guardia nacional que esta en la puerta no me dejo entrar porque segun el debia ir al sitio donde me aplique la primera dosis eso no deberia ser ","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778886988533766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acaban de dar la primera dosis de la vacuna, el brazo me duele pero ufff! Ya era hora xD","tweet_lang":"es","text_es":"Me acaban de dar la primera dosis de la vacuna el brazo me duele pero ufff Ya era hora xD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778860077858817","replied_to_tweet_id":1.440777443e+18,"replied_to_user_id":1.078298481e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jaime_Culebras @ChrisAlgieba Una joven de 22 a\u00f1os con miocarditis 10 d\u00edas despu\u00e9s de la primera dosis (que no ser\u00e1 registrado como afecto adverso de la vacuna, la mayor\u00eda no se registran) que le dejar\u00e1 secuelas para toda la vida, eso si las consecuencias de esas miocarditis no la matan en pocos a\u00f1os. https:\/\/t.co\/RpVqJqyyYK","tweet_lang":"es","text_es":"  Una joven de 22 a\u00f1os con miocarditis 10 d\u00edas despu\u00e9s de la primera dosis que no ser\u00e1 registrado como afecto adverso de la vacuna la mayor\u00eda no se registran que le dejar\u00e1 secuelas para toda la vida eso si las consecuencias de esas miocarditis no la matan en pocos a\u00f1os httpstcoRpVqJqyyYK","hashtags":[],"mentions":["Jaime_Culebras","ChrisAlgieba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778522683842561","replied_to_tweet_id":1.440747585e+18,"replied_to_user_id":2959597721.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RosyP_Garcia @GobNeza Si hay y si se las aplican!! Incluso cuando fui, le aplicaron vacuna a personas que era su primera dosis y tambi\u00e9n a personas de m\u00e1s de 29 que iban por su primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Si hay y si se las aplican Incluso cuando fui le aplicaron vacuna a personas que era su primera dosis y tambi\u00e9n a personas de m\u00e1s de 29 que iban por su primera dosis","hashtags":[],"mentions":["RosyP_Garcia","GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778518934134784","replied_to_tweet_id":1.440717739e+18,"replied_to_user_id":1.019328514e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_pilarantuna por lo menos tenes las 2 dosis, a mi ni el turno d la primera me llego","tweet_lang":"es","text_es":" por lo menos tenes las 2 dosis a mi ni el turno d la primera me llego","hashtags":[],"mentions":["_pilarantuna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778497710956545","replied_to_tweet_id":1.440360199e+18,"replied_to_user_id":267784293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marioraulnegri Ya tuvieron la primera dosis el 12 y a la semana abrieron todo, hay que darles el refuerzo en Noviembre, as\u00ed se curan.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya tuvieron la primera dosis el 12 y a la semana abrieron todo hay que darles el refuerzo en Noviembre as\u00ed se curan","hashtags":[],"mentions":["marioraulnegri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778443935797261","replied_to_tweet_id":1.44077844e+18,"replied_to_user_id":92999917.0,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n, si a\u00fan no te has vacunado, puedes asistir a un m\u00f3dulo para tu primera dosis.\n(consulta los centros en \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/jTQZiN7kG5).","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n si a\u00fan no te has vacunado puedes asistir a un m\u00f3dulo para tu primera dosis\nconsulta los centros en \u27a1\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jTQZiN7kG5"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778440450347008","replied_to_tweet_id":1.440778439e+18,"replied_to_user_id":92999917.0,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerda ir bien hidratado y llevar el comprobante impreso de la primera dosis, as\u00ed como el formato de la segunda dosis.\ud83d\udc89\n(consulta los centros en \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/jTQZiN7kG5).","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerda ir bien hidratado y llevar el comprobante impreso de la primera dosis as\u00ed como el formato de la segunda dosis\nconsulta los centros en \u27a1\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jTQZiN7kG5"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778200527765506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex @JuanHugoNeza @GobNeza @JesusMartinMx  Nos estan anunciando el calendario para la segunda dosis. Difundieron que deberian ser 12 semanas entre la primera y segunda dosis, a mi me toca el 28 de sep y para esa fecha se cumplieron 13 semanas y 5 dias. Que va a pasar ahi? https:\/\/t.co\/HVKyx9E9me","tweet_lang":"es","text_es":"     Nos estan anunciando el calendario para la segunda dosis Difundieron que deberian ser 12 semanas entre la primera y segunda dosis a mi me toca el 28 de sep y para esa fecha se cumplieron 13 semanas y 5 dias Que va a pasar ahi httpstcoHVKyx9E9me","hashtags":[],"mentions":["Edomex","JuanHugoNeza","GobNeza","JesusMartinMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778137109860353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me pusieron la primera dosis de vacuna. \nNo pude evitar pensar en todo lo que hice sin ella: acordonamientos, sanitizaciones, entrega de v\u00edveres, Tlaxcala sin fr\u00edo, entrega de perritos,una campa\u00f1a pol\u00edtica\u2026 3 abuelos menos\u2026\nCovid: no me enferm\u00e9 de ti en todo este tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me pusieron la primera dosis de vacuna \nNo pude evitar pensar en todo lo que hice sin ella acordonamientos sanitizaciones entrega de v\u00edveres Tlaxcala sin fr\u00edo entrega de perritosuna campa\u00f1a pol\u00edtica\u2026 3 abuelos menos\u2026\nCovid no me enferm\u00e9 de ti en todo este tiempo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778132156391432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asi es @ChumelTorres ya tres meses y nada de segunda dosis 40-49. Creo que ya mejor que inicien de nuevo por que la primera dosis ya no creo que se acuerde que esta en mi cuerpo. #COVID19 @Edomex #Tlalnepantla","tweet_lang":"es","text_es":"Asi es  ya tres meses y nada de segunda dosis 4049 Creo que ya mejor que inicien de nuevo por que la primera dosis ya no creo que se acuerde que esta en mi cuerpo   ","hashtags":["COVID19","Tlalnepantla"],"mentions":["ChumelTorres","Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778044591853574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID-19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados #VacunandonosPuebloQueVence #2021SoberaniaEnMiTierra #PatriaLibreyBendita https:\/\/t.co\/g4djJUHwpc","tweet_lang":"es","text_es":"Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados    httpstcog4djJUHwpc","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","2021SoberaniaEnMiTierra","PatriaLibreyBendita"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778027873431556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo lo aceptare cuando tengan segunda dosis los que recibieron la primera el 06\/07\/21 https:\/\/t.co\/6DMUWGsmpJ","tweet_lang":"es","text_es":"Yo lo aceptare cuando tengan segunda dosis los que recibieron la primera el 060721 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6DMUWGsmpJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777769017757707","replied_to_tweet_id":1.440702589e+18,"replied_to_user_id":1.184360832e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Hellen17_02 Sabes si es una misma fila para primera y segunda dosis?. Ma\u00f1ana me toca segunda ah\u00ed para saber qu\u00e9 tan temprano me llego","tweet_lang":"es","text_es":" Sabes si es una misma fila para primera y segunda dosis Ma\u00f1ana me toca segunda ah\u00ed para saber qu\u00e9 tan temprano me llego","hashtags":[],"mentions":["Hellen17_02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777648741904385","replied_to_tweet_id":1.440756404e+18,"replied_to_user_id":286875253.0,"reply_text":"","tweet_text":"@intellecow @SSaludCdMx @AzcapotzalcoMx Y para los de 18 a 29 de la GAM, hay algunos morros que en la primera dosis les aplicaron Aztrazeneca porque se les acabo Sputnik.","tweet_lang":"es","text_es":"   Y para los de 18 a 29 de la GAM hay algunos morros que en la primera dosis les aplicaron Aztrazeneca porque se les acabo Sputnik","hashtags":[],"mentions":["intellecow","SSaludCdMx","AzcapotzalcoMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440777635680833545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LoQueSeVive \u26a1\n\n\ud83d\udd34  El Ministerio de Salud de #Nicaragua informa la programaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 Voluntaria de segunda dosis de #SputnikV para el jueves 23 de septiembre.\n\nhttps:\/\/t.co\/XlBQmI4wb8","tweet_lang":"es","text_es":" \n\n  El Ministerio de Salud de  informa la programaci\u00f3n de Vacunaci\u00f3n  Voluntaria de segunda dosis de  para el jueves 23 de septiembre\n\n","hashtags":["LoQueSeVive","Nicaragua","SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XlBQmI4wb8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\u26a1","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777343639830530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me vacuno y la primera dosis me dio ALERGIA casi no la cuento no se q me va a hacer esta dosis\ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me vacuno y la primera dosis me dio ALERGIA casi no la cuento no se q me va a hacer esta dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777214606200832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua | Por tercer d\u00eda consecutivo, de manera \u00e1gil y ordenada, personas de 30 a m\u00e1s a\u00f1os, acuden al Hospital Bertha Calder\u00f3n para aplicarse la primera dosis del biol\u00f3gico AstraZeneca. https:\/\/t.co\/y02t4AKuel","tweet_lang":"es","text_es":"  Por tercer d\u00eda consecutivo de manera \u00e1gil y ordenada personas de 30 a m\u00e1s a\u00f1os acuden al Hospital Bertha Calder\u00f3n para aplicarse la primera dosis del biol\u00f3gico AstraZeneca httpstcoy02t4AKuel","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440777067298058251","replied_to_tweet_id":1.440695899e+18,"replied_to_user_id":1.274494479e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CarmenFreireA1 @XimenaGarzon11 Hola! Puedes acercarte al Centro de Salud m\u00e1s cercano a tu domicilio y solicitar la segunda dosis. Recuerda, deben transcurrir 28 d\u00edas tras la aplicaci\u00f3n de la primera dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola Puedes acercarte al Centro de Salud m\u00e1s cercano a tu domicilio y solicitar la segunda dosis Recuerda deben transcurrir 28 d\u00edas tras la aplicaci\u00f3n de la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["CarmenFreireA1","XimenaGarzon11"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776930949693445","replied_to_tweet_id":1.440721541e+18,"replied_to_user_id":592200573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@patoplanet La primera dosis me tir\u00f3 a la mierrrr, no hay 2da y si no puedo viajar por d\u00f3nde yo quiera se va a armar \nEsto tiene que caer, no pueden seguir asesinando tantos humanos esos sat\u00e1nicos de la \u00e9lite. Un proyecto implementado por la banca mundial, agenda 2030","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis me tir\u00f3 a la mierrrr no hay 2da y si no puedo viajar por d\u00f3nde yo quiera se va a armar \nEsto tiene que caer no pueden seguir asesinando tantos humanos esos sat\u00e1nicos de la \u00e9lite Un proyecto implementado por la banca mundial agenda 2030","hashtags":[],"mentions":["patoplanet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440776666347802624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #MSPAS informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el #COVID19. \n#PlanVacunaCOVID19\n\nConsulta aqu\u00ed los datos que son actualizados cada 24 horas \ud83d\udc47 \nhttps:\/\/t.co\/g7sm9SkrhF https:\/\/t.co\/OvrqkJIdDW","tweet_lang":"es","text_es":"El  informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el  \nPlanVacuna\n\nConsulta aqu\u00ed los datos que son actualizados cada 24 horas  \n httpstcoOvrqkJIdDW","hashtags":["MSPAS","COVID19","PlanVacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g7sm9SkrhF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776554217283586","replied_to_tweet_id":1.440413216e+18,"replied_to_user_id":1.377460461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@guille_gos Las dos y tengo la superpoderosa astrazeneca en M\u00e9xico, la segunda dosis fue ligerita no como la primera","tweet_lang":"es","text_es":" Las dos y tengo la superpoderosa astrazeneca en M\u00e9xico la segunda dosis fue ligerita no como la primera","hashtags":[],"mentions":["guille_gos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776407911591941","replied_to_tweet_id":1.44046897e+18,"replied_to_user_id":30760284.0,"reply_text":"","tweet_text":"@flortundis hoy una semana despu\u00e9s me peg\u00f3 ganas de dormir la siesta post vacuna que me dio en la primera dosis y lo pens\u00e9 (pero capaz es el d\u00eda con lluvia)","tweet_lang":"es","text_es":" hoy una semana despu\u00e9s me peg\u00f3 ganas de dormir la siesta post vacuna que me dio en la primera dosis y lo pens\u00e9 pero capaz es el d\u00eda con lluvia","hashtags":[],"mentions":["flortundis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775888539320322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Voy para 3 meses de la primera dosis y la segunda no se ve para cuando. Seg\u00fan #AMLOCO para octubre ya estaremos todos los mayores de 18. Ja! #AMLOmiente","tweet_lang":"es","text_es":"Voy para 3 meses de la primera dosis y la segunda no se ve para cuando Seg\u00fan  para octubre ya estaremos todos los mayores de 18 Ja ","hashtags":["AMLOCO","AMLOmiente"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775876266708992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recibir\u00e1n primera y segunda dosis de vacuna anticovid en los municipios https:\/\/t.co\/iv38ZPVREl #coronavirus #morelos","tweet_lang":"es","text_es":"Recibir\u00e1n primera y segunda dosis de vacuna anticovid en los municipios   ","hashtags":["coronavirus","morelos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iv38ZPVREl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775542488240130","replied_to_tweet_id":1.440773854e+18,"replied_to_user_id":609553597.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Laru2712 Sinopharm, reci\u00e9n primera dosis, pero he visto un mont\u00f3n de chicas que tiene esos problemas. A algunas les ha venido m\u00e1s veces al mes, otras han tenido periodos de 15 d\u00edas casi como hemorragia, etc. Y con distintas marcas, sinopharm, Pfizer, moderna.","tweet_lang":"es","text_es":" Sinopharm reci\u00e9n primera dosis pero he visto un mont\u00f3n de chicas que tiene esos problemas A algunas les ha venido m\u00e1s veces al mes otras han tenido periodos de 15 d\u00edas casi como hemorragia etc Y con distintas marcas sinopharm Pfizer moderna","hashtags":[],"mentions":["Laru2712"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775527451688965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua #Lo\u00daltimo \nLa #vacunaci\u00f3n voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os con la primera dosis de #aztrazeneca contra el #COVID19 va ma\u00f1ana para el departamento de #Rivas y sus municipios, adem\u00e1s continuar\u00e1 en #Managua en 4 lugares y en #Ticuantepe \n@laprimerisima https:\/\/t.co\/pAD1Bj94KK","tweet_lang":"es","text_es":"  \nLa  voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os con la primera dosis de  contra el  va ma\u00f1ana para el departamento de  y sus municipios adem\u00e1s continuar\u00e1 en  en 4 lugares y en  \n httpstcopAD1Bj94KK","hashtags":["Nicaragua","Lo\u00daltimo","vacunaci\u00f3n","aztrazeneca","COVID19","Rivas","Managua","Ticuantepe"],"mentions":["laprimerisima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775493498773505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@Claudiashein garantiza segunda y primera dosis en alcald\u00edas restantes de CDMX.\n\nLas personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s de Iztapalapa, Coyoac\u00e1n, Azcapotzalco y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n est\u00e1n pendientes de recibir la primera dosis contra el Covid. #gobiernoderesultadoscdmx #CiudadDeDerechos https:\/\/t.co\/NvOUWjaU0W","tweet_lang":"es","text_es":" garantiza segunda y primera dosis en alcald\u00edas restantes de CDMX\n\nLas personas de 18 a\u00f1os y m\u00e1s de Iztapalapa Coyoac\u00e1n Azcapotzalco y \u00c1lvaro Obreg\u00f3n est\u00e1n pendientes de recibir la primera dosis contra el Covid   httpstcoNvOUWjaU0W","hashtags":["gobiernoderesultadoscdmx","CiudadDeDerechos"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775408903811073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre, los j\u00f3venes de 18 y 19 a\u00f1os cumplidos, y los adultos de 50 en adelante, pueden vacunarse con la primera dosis anticovid, en los distintos vacunatorios del pa\u00eds, sin considerar la terminaci\u00f3n de c\u00e9dula de identidad https:\/\/t.co\/dPLv1P2Qz0","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta este mi\u00e9rcoles 22 de septiembre los j\u00f3venes de 18 y 19 a\u00f1os cumplidos y los adultos de 50 en adelante pueden vacunarse con la primera dosis anticovid en los distintos vacunatorios del pa\u00eds sin considerar la terminaci\u00f3n de c\u00e9dula de identidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dPLv1P2Qz0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440775291404570630","replied_to_tweet_id":1.44077415e+18,"replied_to_user_id":1.123748558e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Maria_EsquivelG \u00a1Hola Mar\u00eda!, ninguna de las dos, esta jornada de vacunaci\u00f3n es para personas de 18 a\u00f1os en adelante que no han iniciado su esquema de vacunaci\u00f3n, es \u00fanicamente primera dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Hola Mar\u00eda ninguna de las dos esta jornada de vacunaci\u00f3n es para personas de 18 a\u00f1os en adelante que no han iniciado su esquema de vacunaci\u00f3n es \u00fanicamente primera dosis","hashtags":[],"mentions":["Maria_EsquivelG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775185427165188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La segunda dosis duele m\u00e1s que la primera \ud83d\ude43\ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"La segunda dosis duele m\u00e1s que la primera ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440775014735699968","replied_to_tweet_id":1.440772352e+18,"replied_to_user_id":1.033878395e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@chia_montse @SSaludCdMx Buenas tardes, la primera dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os residentes de la alcald\u00eda Tlalpan, a\u00fan no ha iniciado. \nLe pedimos estar al pendiente a trav\u00e9s del portal https:\/\/t.co\/fiU5xOo4FU donde se dar\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n. \nLe atiende Majo S.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas tardes la primera dosis para personas de 30 a 39 a\u00f1os residentes de la alcald\u00eda Tlalpan a\u00fan no ha iniciado \nLe pedimos estar al pendiente a trav\u00e9s del portal  donde se dar\u00e1 m\u00e1s informaci\u00f3n \nLe atiende Majo S","hashtags":[],"mentions":["chia_montse","SSaludCdMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fiU5xOo4FU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774998478651405","replied_to_tweet_id":1.440748898e+18,"replied_to_user_id":137401410.0,"reply_text":"","tweet_text":"@manumanuti Tengo que buscar mi hoja de la primera dosis https:\/\/t.co\/slhhIay2i2","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo que buscar mi hoja de la primera dosis httpstcoslhhIay2i2","hashtags":[],"mentions":["manumanuti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774990551400454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID-19 a polic\u00edas de la\u00a0SSyPC https:\/\/t.co\/PrlqGf6WmY","tweet_lang":"es","text_es":"Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID19 a polic\u00edas de la\u00a0SSyPC ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PrlqGf6WmY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440774906682114055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AMLO asegur\u00f3 que para octubre todos los j\u00f3venes mayores de 18 a\u00f1os ya tendr\u00e1n al menos la primera dosis de la vacuna https:\/\/t.co\/Zx36XQsfzL","tweet_lang":"es","text_es":"AMLO asegur\u00f3 que para octubre todos los j\u00f3venes mayores de 18 a\u00f1os ya tendr\u00e1n al menos la primera dosis de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Zx36XQsfzL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774902479421443","replied_to_tweet_id":1.440770045e+18,"replied_to_user_id":64082026.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andreea7cruz Ac\u00e1 en Suchitep\u00e9quez, solo se puede poner la segunda dosis en el mismo lugar de la primera. A m\u00ed me toca el 16 de octubre y mi esposa en noviembre. Ojal\u00e1 haya para entonces.","tweet_lang":"es","text_es":" Ac\u00e1 en Suchitep\u00e9quez solo se puede poner la segunda dosis en el mismo lugar de la primera A m\u00ed me toca el 16 de octubre y mi esposa en noviembre Ojal\u00e1 haya para entonces","hashtags":[],"mentions":["andreea7cruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774731544686600","replied_to_tweet_id":1.440435558e+18,"replied_to_user_id":938888593.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Nopanaden Conclusi\u00f3n secundaria, la mejor dosis es la primera.\nuna estrategia global de asegurar la primera dosis a todos los mayores de 50 del mundo habr\u00eda tenido m\u00e1s beneficios.","tweet_lang":"es","text_es":" Conclusi\u00f3n secundaria la mejor dosis es la primera\nuna estrategia global de asegurar la primera dosis a todos los mayores de 50 del mundo habr\u00eda tenido m\u00e1s beneficios","hashtags":[],"mentions":["Nopanaden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774613483487233","replied_to_tweet_id":1.440614603e+18,"replied_to_user_id":421378883.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fcastine @SevillaTudei @informativost5 El otro d\u00eda pusieron la noticia de que un chaval estaba en la UCI porque no se hab\u00eda vacunado y resulta que al final del art\u00edculo pon\u00eda que ya ten\u00eda la Primera dosis. Pura manipulaci\u00f3n informativa y terrorismo social financiado por los de siempre.","tweet_lang":"es","text_es":"   El otro d\u00eda pusieron la noticia de que un chaval estaba en la UCI porque no se hab\u00eda vacunado y resulta que al final del art\u00edculo pon\u00eda que ya ten\u00eda la Primera dosis Pura manipulaci\u00f3n informativa y terrorismo social financiado por los de siempre","hashtags":[],"mentions":["fcastine","SevillaTudei","informativost5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774596458733569","replied_to_tweet_id":1.439764615e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo 2da dosis en Neza y en Ecatepec ni la primera dosis. :(","tweet_lang":"es","text_es":" 2da dosis en Neza y en Ecatepec ni la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774483887804420","replied_to_tweet_id":1.440490564e+18,"replied_to_user_id":339426543.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MrbollmanVzla @AliasMalula Aun cuando la primera dosis no haya sido puesta en ese lugar, sino en otro centro ?","tweet_lang":"es","text_es":"  Aun cuando la primera dosis no haya sido puesta en ese lugar sino en otro centro ","hashtags":[],"mentions":["MrbollmanVzla","AliasMalula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774413910040578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"por primera vez la psiquiatra no m aumento la dosis, yyyyees!!!","tweet_lang":"es","text_es":"por primera vez la psiquiatra no m aumento la dosis yyyyees","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774326639214592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva. Tengo las 2 dosis, sin efectos secundarios, sana, y eso les jode! No me interesa ir a Yankilandia , hay lugares mejores \ud83d\ude0e\ud83d\udd90","tweet_lang":"es","text_es":"Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva Tengo las 2 dosis sin efectos secundarios sana y eso les jode No me interesa ir a Yankilandia  hay lugares mejores ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd90","\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774277502959621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":20736511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nayibbukele @FranAlabi @isss_gob_sv Hoy se puso la primera dosis . Excelente personal y Rapides. ISSS de Ilopango. https:\/\/t.co\/HaaCn4ww0w","tweet_lang":"es","text_es":"   Hoy se puso la primera dosis  Excelente personal y Rapides ISSS de Ilopango httpstcoHaaCn4ww0w","hashtags":[],"mentions":["nayibbukele","FranAlabi","isss_gob_sv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774248637763588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo leyendo esto con la primera dosis de Sputnik \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/9dVeFRKTgm","tweet_lang":"es","text_es":"Yo leyendo esto con la primera dosis de Sputnik  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9dVeFRKTgm"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774021100937217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA \ud83d\udea8\n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19, Sputnik V, deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis, aclar\u00f3 el titular del @MinSaludGuate, Francisco Coma.\n\nV\u00eda @AngelE_Perea https:\/\/t.co\/hvWFCoGWxM","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 Sputnik V deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis aclar\u00f3 el titular del  Francisco Coma\n\nV\u00eda  httpstcohvWFCoGWxM","hashtags":["AHORA"],"mentions":["MinSaludGuate","AngelE_Perea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773975194308610","replied_to_tweet_id":1.44077279e+18,"replied_to_user_id":1.189293417e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@UrienDiego @ClaudiaDeMarDe1 @javierlanari Coincido con vos. Yo me di la primera dosis con esa mierda de Sputnik (era lo que hab\u00eda) s\u00f3lo porque mi mujer me rompi\u00f3 las b@las a morir, pero si era por mi ni loco me daba esa poronga, y las chinas menos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Coincido con vos Yo me di la primera dosis con esa mierda de Sputnik era lo que hab\u00eda s\u00f3lo porque mi mujer me rompi\u00f3 las blas a morir pero si era por mi ni loco me daba esa poronga y las chinas menos","hashtags":[],"mentions":["UrienDiego","ClaudiaDeMarDe1","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773969607417857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus \ud83d\ude37 | Sputnik V: por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   https:\/\/t.co\/5KluoKFb9F","tweet_lang":"es","text_es":"   Sputnik V por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   ","hashtags":["Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5KluoKFb9F"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773924837478406","replied_to_tweet_id":1.440773412e+18,"replied_to_user_id":1.325257717e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Romerismo1011 Igual en junio julio reci\u00e9n arrancaban a vacunar a menores de 30. Yo me refer\u00eda a la primera dosis, la segunda si se que es medio un bondi. Mi mam\u00e1 a\u00fan no la tiene por ejemplo.","tweet_lang":"es","text_es":" Igual en junio julio reci\u00e9n arrancaban a vacunar a menores de 30 Yo me refer\u00eda a la primera dosis la segunda si se que es medio un bondi Mi mam\u00e1 a\u00fan no la tiene por ejemplo","hashtags":[],"mentions":["Romerismo1011"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773898094710784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udc89 El inmun\u00f3logo y coordinador de la implementaci\u00f3n de vacunas Sputnik V en Venezuela, Alexis Garc\u00eda asegur\u00f3 que la eficacia de la primera dosis no se pierde al superar los tres meses entre una dosis y otra.\n\n#SomosFronteraViva \n\nhttps:\/\/t.co\/rsotmxK9m2","tweet_lang":"es","text_es":"  El inmun\u00f3logo y coordinador de la implementaci\u00f3n de vacunas Sputnik V en Venezuela Alexis Garc\u00eda asegur\u00f3 que la eficacia de la primera dosis no se pierde al superar los tres meses entre una dosis y otra\n\n \n\n","hashtags":["22Sep","SomosFronteraViva"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rsotmxK9m2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773827676426240","replied_to_tweet_id":1.440770782e+18,"replied_to_user_id":162191777.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vcardenasorozco @foo2002 Creo que mayores de 57 a\u00f1os son excepci\u00f3n y s\u00ed le aplicar\u00edan en este momento una primera dosis Pfizer, pero eso es mejor consultarlo en el centro de salud de la localidad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Creo que mayores de 57 a\u00f1os son excepci\u00f3n y s\u00ed le aplicar\u00edan en este momento una primera dosis Pfizer pero eso es mejor consultarlo en el centro de salud de la localidad","hashtags":[],"mentions":["vcardenasorozco","foo2002"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804277140611072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alexflorezg: Indispensable que @MinSaludCol haga distribuci\u00f3n urgente en todo el pa\u00eds de las vacunas de Moderna para las personas que e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Indispensable que  haga distribuci\u00f3n urgente en todo el pa\u00eds de las vacunas de Moderna para las personas que e\u2026","hashtags":[],"mentions":["alexflorezg","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804151869411330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DraMagdaAlonso: Si la primera dosis de la vacuna para Covid19, da severas reacciones adversas, debe comunicarle a su m\u00e9dico, lo m\u00e1s pro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si la primera dosis de la vacuna para Covid19 da severas reacciones adversas debe comunicarle a su m\u00e9dico lo m\u00e1s pro\u2026","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804065806467074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803878874742785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803831961440263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803797006049283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DigitalSapos: Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid-19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztraze\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztraze\u2026","hashtags":[],"mentions":["DigitalSapos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803773316624385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803680035368960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bomarzo27: @rominamanguel @Leandro4512 Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1a\u2026","hashtags":[],"mentions":["bomarzo27","rominamanguel","Leandro4512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803678080823300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludGuate: El #MSPAS informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  informa la cantidad de personas que han recibido la primera dosis y el esquema completo de la vacuna contra el\u2026","hashtags":["MSPAS"],"mentions":["MinSaludGuate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803672703713281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803597944377354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cuantaVacunaAr: Chaco vacun\u00f3 con primera dosis al 58% de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591 58%","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Chaco vacun\u00f3 con primera dosis al 58 de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591 58","hashtags":[],"mentions":["cuantaVacunaAr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803419640381449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803244398186505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jcnanalon: Me acabo de convertir oficialmente en un bebe lej\u00eda, acabo de tomar mi primera dosis de CDS, \u00bfmorir\u00e9 entre terribles sufrimi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me acabo de convertir oficialmente en un bebe lej\u00eda acabo de tomar mi primera dosis de CDS \u00bfmorir\u00e9 entre terribles sufrimi\u2026","hashtags":[],"mentions":["jcnanalon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803224378765316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSyPC_Chiapas: Como parte de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 que implementan Gobierno Federal y Estatal, este martes brigadistas de Se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como parte de la vacunaci\u00f3n contra el COVID19 que implementan Gobierno Federal y Estatal este martes brigadistas de Se\u2026","hashtags":[],"mentions":["SSyPC_Chiapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803144942821382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hellen17_02: Mall Ox\u00edgeno, primera dosis (hasta 7:00pm) y segunda dosis ( hasta 3:00pm) CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mall Ox\u00edgeno primera dosis hasta 700pm y segunda dosis  hasta 300pm CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","hashtags":[],"mentions":["Hellen17_02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803128194990090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803116484423685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803088504221712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas, Mirand\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas Mirand\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803051699273734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andres_murillo: Si alguien no se ha vacunado, estamos poniendo primera dosis de AstraZeneca en el Hospital de Ni\u00f1os. Y no hay nada de f\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si alguien no se ha vacunado estamos poniendo primera dosis de AstraZeneca en el Hospital de Ni\u00f1os Y no hay nada de f\u2026","hashtags":[],"mentions":["andres_murillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803018169929735","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobiernoVer: \ud83d\udfe3 Atenci\u00f3n \ud83d\udfe3\nEl d\u00eda de ma\u00f1ana, jueves 23 de septiembre, se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de:\n\n\ud83d\udc89Poblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Atenci\u00f3n \nEl d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de\n\nPoblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os co\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobiernoVer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe3","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803017175945228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Antonellabruce0: A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","hashtags":[],"mentions":["Antonellabruce0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803014961360900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Minsa_Peru: Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y a\u00fan no te has vacunado, del 22 al 25 de septiembre tambi\u00e9n puedes recibir tu primera o segunda do\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tienes 23 a\u00f1os o m\u00e1s y a\u00fan no te has vacunado del 22 al 25 de septiembre tambi\u00e9n puedes recibir tu primera o segunda do\u2026","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802776544518144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaludBAP: \ud83d\udd34Desde hoy TODAS las personas mayores de 18 a\u00f1os pueden darse la primera dosis de la vacuna contra el #COVID19 de manera LIBR\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde hoy TODAS las personas mayores de 18 a\u00f1os pueden darse la primera dosis de la vacuna contra el  de manera LIBR\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SaludBAP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802755623350275","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802725067771905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseilyMon: A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis! \n\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias @NicolasMaduro \u2764\ufe0f qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias  \u2764\ufe0f qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseilyMon","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd73","\u2764\ufe0f","\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802662379778048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802580725002240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DefensaAnimalZA: Llaverito y Bot\u00f3n han dado negativo al test de leucemia e inmunodeficiencia felina. Aqu\u00ed los ten\u00e9is en su visita veter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llaverito y Bot\u00f3n han dado negativo al test de leucemia e inmunodeficiencia felina Aqu\u00ed los ten\u00e9is en su visita veter\u2026","hashtags":[],"mentions":["DefensaAnimalZA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802488525803523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CandeSerrano99: Se habilitan los boliches con 50% de aforo para quienes tengan las dos dosis (14 d\u00edas antes de ir)... \nLOS QUE NOS VACU\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se habilitan los boliches con 50 de aforo para quienes tengan las dos dosis 14 d\u00edas antes de ir \nLOS QUE NOS VACU\u2026","hashtags":[],"mentions":["CandeSerrano99"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802484956459008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludLP: \u27a1\ufe0f LA PAMPA HABILITA LA VACUNACION LIBRE Y SIN TURNOS \ud83d\udc89 \n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffb Se trata de la primera dosis a mayores de 17 a\u00f1os. \u00a0\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u27a1\ufe0f LA PAMPA HABILITA LA VACUNACION LIBRE Y SIN TURNOS  \n\n\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\ud83d\udc69\ud83c\udffb Se trata de la primera dosis a mayores de 17 a\u00f1os \u00a0\n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc h\u2026","hashtags":[],"mentions":["MinSaludLP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\ud83c\udffb","\ud83d\udc47\ud83c\udffc","\ud83d\udc89","\u27a1\ufe0f","\ud83e\uddd1\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802475955478530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802382519025665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802371408252933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802365271994375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @diditell: @Claudiashein Y la primera dosis para j\u00f3venes de 18 a 29 en la @Alc_Iztapalapa cuando ???? Tlahuac ya va con la segunda dosis\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Y la primera dosis para j\u00f3venes de 18 a 29 en la  cuando  Tlahuac ya va con la segunda dosis\u2026","hashtags":[],"mentions":["diditell","Claudiashein","Alc_Iztapalapa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802281604063238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802219700326406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802209973690368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MirandaGonzx: Che a los lindos no nos llega ni la primera dosis todav\u00eda no?","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che a los lindos no nos llega ni la primera dosis todav\u00eda no","hashtags":[],"mentions":["MirandaGonzx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802134241333261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas, Mirand\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas Mirand\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802112397402121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @churuguara: Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la #sputnikv, ser\u00eda en el mismo centro d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la  ser\u00eda en el mismo centro d\u2026","hashtags":["sputnikv"],"mentions":["churuguara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802105749434369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801946957279241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801924245118979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801773082480641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lamaracaradio: \u00a1Ya es mi\u00e9rcoles y @paconavarre7e nos trae la dosis semanal de #Novedades a @lamaracaradio! Puro contenido de primera y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Ya es mi\u00e9rcoles y  nos trae la dosis semanal de  a  Puro contenido de primera y\u2026","hashtags":["Novedades"],"mentions":["lamaracaradio","paconavarre7e","lamaracaradio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801697039732737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Universal_Mx: Conoce a las alcald\u00edas que aplicar\u00e1n primera dosis de vacuna anticovid para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os https:\/\/t.co\/j\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Conoce a las alcald\u00edas que aplicar\u00e1n primera dosis de vacuna anticovid para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os httpstcoj\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801667478265858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OmarGutierrezOk: Mientras que, tambi\u00e9n ma\u00f1ana, se completar\u00e1n esquemas SIN TURNO, seg\u00fan el laboratorio y la fecha de aplicaci\u00f3n de la p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mientras que tambi\u00e9n ma\u00f1ana se completar\u00e1n esquemas SIN TURNO seg\u00fan el laboratorio y la fecha de aplicaci\u00f3n de la p\u2026","hashtags":[],"mentions":["OmarGutierrezOk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801628056014854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseilyMon: A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis! \n\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias @NicolasMaduro \u2764\ufe0f qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias  \u2764\ufe0f qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseilyMon","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd73","\u2764\ufe0f","\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801525094174728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Barrprofumo: Also tip para los que est\u00e1n esperando la segunda dosis. Llamen al 147 y les van a preguntar si aceptan la combinada. Yo lo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Also tip para los que est\u00e1n esperando la segunda dosis Llamen al 147 y les van a preguntar si aceptan la combinada Yo lo\u2026","hashtags":[],"mentions":["Barrprofumo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801460606803972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mgserranillos: @gemmspp @amlgv @MartaL_ML @carmenvivomivid @Nefernefer9 @Santipv78 @yeyete2000 @MoChao33 @adolfCP @jesuscripto1 @SalvaG\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT            SalvaG\u2026","hashtags":[],"mentions":["mgserranillos","gemmspp","amlgv","MartaL_ML","carmenvivomivid","Nefernefer9","Santipv78","yeyete2000","MoChao33","adolfCP","jesuscripto1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801441904357382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hellen17_02: Mall Ox\u00edgeno, primera dosis (hasta 7:00pm) y segunda dosis ( hasta 3:00pm) CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mall Ox\u00edgeno primera dosis hasta 700pm y segunda dosis  hasta 300pm CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","hashtags":[],"mentions":["Hellen17_02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801352133742598","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WayV_bbl: \u2022210922\u2022 Yangyang \ud83d\udcad\n\n\u201cTermin\u00e9 de recibir mi primera dosis de vacuna.\u201d\n\n \u201cMe duele el brazo jajaja voy a dormir.\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u2022210922\u2022 Yangyang \n\n\u201cTermin\u00e9 de recibir mi primera dosis de vacuna\u201d\n\n \u201cMe duele el brazo jajaja voy a dormir\u201d","hashtags":[],"mentions":["WayV_bbl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcad"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801298283057155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElCaribeRD: Seg\u00fan esto, las personas innoculadas con la primera dosis\u00a0 en Puerto Plata representan 77.3% , y las \u00a0que tienen las dos do\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seg\u00fan esto las personas innoculadas con la primera dosis\u00a0 en Puerto Plata representan 773  y las \u00a0que tienen las dos do\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElCaribeRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801291291090950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JRioboVTV: ATENCI\u00d3N. A partir de ma\u00f1ana las personas que recibieron la primera dosis Sputnik hasta el 30 de junio de CARACAS, LA GUAIRA\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ATENCI\u00d3N A partir de ma\u00f1ana las personas que recibieron la primera dosis Sputnik hasta el 30 de junio de CARACAS LA GUAIRA\u2026","hashtags":[],"mentions":["JRioboVTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801274757193730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801268016967680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laprensa: \ud83d\udc89 \ud83e\udda0 La jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 para ma\u00f1ana jueves ser\u00e1 en Managua, Ticuantepe, Rivas y sus municipios. https\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La jornada de vacunaci\u00f3n contra el Covid19 para ma\u00f1ana jueves ser\u00e1 en Managua Ticuantepe Rivas y sus municipios https\u2026","hashtags":[],"mentions":["laprensa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800955553878032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PedriitoSa: #MaduroNuestraVozAnteLaONU M\u00e1s de ocho millones 880 mil personas en Venezuela han recibido la primera dosis de la vacuna co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   M\u00e1s de ocho millones 880 mil personas en Venezuela han recibido la primera dosis de la vacuna co\u2026","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["PedriitoSa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800931696631813","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bomarzo27: @rominamanguel @Leandro4512 Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Vidrioso es haber comprado solo Sputnik y por militancia rechazar las otras como Pfizer y enga\u00f1a\u2026","hashtags":[],"mentions":["bomarzo27","rominamanguel","Leandro4512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800840441229312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800825211637765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800722992328708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EsSaludPeru: Si fuiste un #directioner, tus enemigos fueron cerdos verdes, anhelabas tener padrinos m\u00e1gicos con deseos ilimitados o viv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si fuiste un  tus enemigos fueron cerdos verdes anhelabas tener padrinos m\u00e1gicos con deseos ilimitados o viv\u2026","hashtags":["directioner"],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800421530931205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 18 de septiembre estaremos aplicando la primera dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800300739166211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800279176171523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MontielMayco: Listo con mi primera dosis.\n#VacunandosePuebloQueVence\n#TodosConAmor https:\/\/t.co\/eTikWLT6Kv","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Listo con mi primera dosis\n\n httpstcoeTikWLT6Kv","hashtags":["VacunandosePuebloQueVence","TodosConAmor"],"mentions":["MontielMayco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800132904095749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GerardoGmapelli: El certificado de vacuna existente en la app mi argentina solo refleja la primera dosis para aquellos que tenemos esqu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El certificado de vacuna existente en la app mi argentina solo refleja la primera dosis para aquellos que tenemos esqu\u2026","hashtags":[],"mentions":["GerardoGmapelli"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800026746179587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800009826406400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SantiOlsze: As\u00ed, se suma a muchos otros de otras vacunas que demuestran que la efectividad de la primera dosis de las vacunas contra el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed se suma a muchos otros de otras vacunas que demuestran que la efectividad de la primera dosis de las vacunas contra el\u2026","hashtags":[],"mentions":["SantiOlsze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799966524424193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799938711937026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799937806028803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: Saludos y mi m\u00e1xima admiraci\u00f3n a los trabajadores de la salud que han estado incansablemente atendiendo a la poblaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Saludos y mi m\u00e1xima admiraci\u00f3n a los trabajadores de la salud que han estado incansablemente atendiendo a la poblaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799927106371585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: Saludos y mi m\u00e1xima admiraci\u00f3n a los trabajadores de la salud que han estado incansablemente atendiendo a la poblaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Saludos y mi m\u00e1xima admiraci\u00f3n a los trabajadores de la salud que han estado incansablemente atendiendo a la poblaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799852120604674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseilyMon: A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis! \n\ud83e\udd73\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias @NicolasMaduro \u2764\ufe0f qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A m\u00ed mami le lleg\u00f3 el SMS para la cita de su primera dosis \n\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\n\nQue manda a decir que muchas gracias  \u2764\ufe0f qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseilyMon","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd73","\u2764\ufe0f","\ud83d\udc4f\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799851470413826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Brisa822ok: Como que todos ya est\u00e1n teniendo la segunda dosis y yo ni la primera tengo \ud83d\ude10","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como que todos ya est\u00e1n teniendo la segunda dosis y yo ni la primera tengo ","hashtags":[],"mentions":["Brisa822ok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude10"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
