{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806882197733383","replied_to_tweet_id":1.440806434e+18,"replied_to_user_id":1.287838406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RImperatrix Las vacunas suelen tardar 8 a\u00f1os o m\u00e1s en aprobarse; las vacunas en cuesti\u00f3n han tardado menos de 8 meses. Al principio dec\u00edan que su eficacia rozaba el 100% y que permitir\u00edan la inmunidad de grupo. Al final, ni lo uno ni lo otro y, adem\u00e1s, puedes contagiar y contagiarte igual.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas suelen tardar 8 a\u00f1os o m\u00e1s en aprobarse las vacunas en cuesti\u00f3n han tardado menos de 8 meses Al principio dec\u00edan que su eficacia rozaba el 100 y que permitir\u00edan la inmunidad de grupo Al final ni lo uno ni lo otro y adem\u00e1s puedes contagiar y contagiarte igual","hashtags":[],"mentions":["RImperatrix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805023500308482","replied_to_tweet_id":1.440795677e+18,"replied_to_user_id":2587124514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfreyes14 Oye, estamos en un 75% de vacunados completos, hay un 4% m\u00e1s que s\u00f3lo le queda la segunda dosis. Seg\u00fan S\u00e1nchez, la inmunidad de grupo se alcanzaba con un 70%. Dejad de dar la turra con esa vacuna sin testeo a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Oye estamos en un 75 de vacunados completos hay un 4 m\u00e1s que s\u00f3lo le queda la segunda dosis Seg\u00fan S\u00e1nchez la inmunidad de grupo se alcanzaba con un 70 Dejad de dar la turra con esa vacuna sin testeo a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790015529795584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Orgullo vallisoletano, muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primeras CA que han alcanzado la inmunidad de grupo.\nTambi\u00e9n gracias a la @Salud_JCYL y a t\u00ed @Guscobos por la excelente organizaci\u00f3n.\nAs\u00ed si\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f. https:\/\/t.co\/OK2d93TaAK","tweet_lang":"es","text_es":"Orgullo vallisoletano muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primeras CA que han alcanzado la inmunidad de grupo\nTambi\u00e9n gracias a la  y a t\u00ed  por la excelente organizaci\u00f3n\nAs\u00ed si ","hashtags":[],"mentions":["Salud_JCYL","Guscobos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OK2d93TaAK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776544117350402","replied_to_tweet_id":1.440758724e+18,"replied_to_user_id":1.262643207e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DavidTorrero8 @tonigarias Alcanzar la inmunidad de grupo, que ahora es al 90%, si es que existe.","tweet_lang":"es","text_es":"  Alcanzar la inmunidad de grupo que ahora es al 90 si es que existe","hashtags":[],"mentions":["DavidTorrero8","tonigarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763949419401220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"74 casos por cada 100k habitantes(0,074%), m\u00e1s del 80% de la poblaci\u00f3n vacunada, un 10% m\u00e1s de la inmunidad de grupo. Hasta cuando las mascarillas y limitaciones?\n\n@vox_es @CocoRobatto @Juanerpf @ivanedlm @sanchezdelreal","tweet_lang":"es","text_es":"74 casos por cada 100k habitantes0074 m\u00e1s del 80 de la poblaci\u00f3n vacunada un 10 m\u00e1s de la inmunidad de grupo Hasta cuando las mascarillas y limitaciones\n\n    ","hashtags":[],"mentions":["vox_es","CocoRobatto","Juanerpf","ivanedlm","sanchezdelreal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763353895301121","replied_to_tweet_id":1.4407631e+18,"replied_to_user_id":78639307.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mor8_bqto Lo m\u00e1s bonito de todo es que los antivacunas tambi\u00e9n van a salir beneficiados gracias a la inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo m\u00e1s bonito de todo es que los antivacunas tambi\u00e9n van a salir beneficiados gracias a la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["Mor8_bqto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762438761152516","replied_to_tweet_id":1.440703952e+18,"replied_to_user_id":367210075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Consalud_es @ZapateroAntonio @ComunidadMadrid Si queremos alcanzar la inmunidad de grupo, habr\u00e1 que vacunar hasta el perro, aunque si no se hace, se infectar\u00e1n pronto.\nLa pregunta clave es \u00bfQu\u00e9 les perjudica m\u00e1s ser vacunados o ser infectados con el virus?","tweet_lang":"es","text_es":"   Si queremos alcanzar la inmunidad de grupo habr\u00e1 que vacunar hasta el perro aunque si no se hace se infectar\u00e1n pronto\nLa pregunta clave es \u00bfQu\u00e9 les perjudica m\u00e1s ser vacunados o ser infectados con el virus","hashtags":[],"mentions":["Consalud_es","ZapateroAntonio","ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758181953605632","replied_to_tweet_id":1.440757599e+18,"replied_to_user_id":1.371836104e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 Pero es que esta misma pandemia deber\u00eda haber bajado los humos a los pretenciosos. 1o era una gripe, luego habr\u00edan 1 o 2 casos, luego no hac\u00edan falta mascarillas,luego la inmunidad de grupo se alcanzar\u00eda con 70%, luego no har\u00edan falta m\u00e1s de 2 dosis.Todo esto se dijo por expertos","tweet_lang":"es","text_es":" Pero es que esta misma pandemia deber\u00eda haber bajado los humos a los pretenciosos 1o era una gripe luego habr\u00edan 1 o 2 casos luego no hac\u00edan falta mascarillasluego la inmunidad de grupo se alcanzar\u00eda con 70 luego no har\u00edan falta m\u00e1s de 2 dosisTodo esto se dijo por expertos","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757498361757699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donde la ideolog\u00eda ultraconservadora gobierna, una y otra vez sale a relucir, expl\u00edcitamente o por hechos consumados, la (incierta y car\u00edsima en t\u00e9rminos de mortalidad) inmunidad de grupo. Con el objetivo expl\u00edcito de minimizar da\u00f1o econ\u00f3mico\n\n#ZeroCovid\n\nhttps:\/\/t.co\/3kJdSqUToC","tweet_lang":"es","text_es":"Donde la ideolog\u00eda ultraconservadora gobierna una y otra vez sale a relucir expl\u00edcitamente o por hechos consumados la incierta y car\u00edsima en t\u00e9rminos de mortalidad inmunidad de grupo Con el objetivo expl\u00edcito de minimizar da\u00f1o econ\u00f3mico\n\n\n\n","hashtags":["ZeroCovid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3kJdSqUToC"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752603848085509","replied_to_tweet_id":1.440741435e+18,"replied_to_user_id":232124120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanidadgob @CarolinaDarias Y la inmunidad de grupo que debi\u00f3 llegar hace casi un mes seg\u00fan vuestras promesas...\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1?","tweet_lang":"es","text_es":"  Y la inmunidad de grupo que debi\u00f3 llegar hace casi un mes seg\u00fan vuestras promesas\n\u00bfD\u00f3nde est\u00e1","hashtags":[],"mentions":["sanidadgob","CarolinaDarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732528562688000","replied_to_tweet_id":1.440566448e+18,"replied_to_user_id":1.07880233e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ivanatienza_mat Es que lo de la inmunidad de grupo es un cuento chino, al poder ser contagiosos los vacunados tambi\u00e9n.","tweet_lang":"es","text_es":" Es que lo de la inmunidad de grupo es un cuento chino al poder ser contagiosos los vacunados tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728514743857165","replied_to_tweet_id":1.440727961e+18,"replied_to_user_id":163809128.0,"reply_text":"","tweet_text":"@3idrien @Mininus @BeatrizTalegon la enfermedad. Y otra a nivel social, proporcionando un escudo a los m\u00e1s d\u00e9biles que no pueden o no consiguen la inmunidad. Es lo que se conoce como inmunidad de grupo, o de reba\u00f1o.\n\nSi no se ha visto en Espa\u00f1a una enfermedad de la que existe vacuna desde 1945 es por esta 2a","tweet_lang":"es","text_es":"   la enfermedad Y otra a nivel social proporcionando un escudo a los m\u00e1s d\u00e9biles que no pueden o no consiguen la inmunidad Es lo que se conoce como inmunidad de grupo o de reba\u00f1o\n\nSi no se ha visto en Espa\u00f1a una enfermedad de la que existe vacuna desde 1945 es por esta 2a","hashtags":[],"mentions":["3idrien","Mininus","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725051527991305","replied_to_tweet_id":1.440724626e+18,"replied_to_user_id":1.358503952e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ana_berne @MartinaSisters @skleinez @SilviaCMon @BARRY24668227 Es un SARS cuando llega a ser un SARS.  No sabemos a\u00fan lo que ser\u00e1 cuando alcancemos la inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":"     Es un SARS cuando llega a ser un SARS  No sabemos a\u00fan lo que ser\u00e1 cuando alcancemos la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["ana_berne","MartinaSisters","skleinez","SilviaCMon","BARRY24668227"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723477950992391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace un mes que alcanzamos el 70% de vacunados (inmunidad de grupo por mucho que nos quisieran enga\u00f1ar) y tenemos la incidencia en 74. Os imagin\u00e1is, si Sanchez hubiera gestionado bien la compra de vacunas, que hubi\u00e9ramos estado as\u00ed el 1 de Julio? Eso si hubiera sido recuperaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Hace un mes que alcanzamos el 70 de vacunados inmunidad de grupo por mucho que nos quisieran enga\u00f1ar y tenemos la incidencia en 74 Os imagin\u00e1is si Sanchez hubiera gestionado bien la compra de vacunas que hubi\u00e9ramos estado as\u00ed el 1 de Julio Eso si hubiera sido recuperaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440719174385340416","replied_to_tweet_id":1.4407056e+18,"replied_to_user_id":1.429433783e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Inma20282800 @vitoquiles Les convencieron los medios de comunicaci\u00f3n de que tambi\u00e9n reduc\u00eda los contagios, del cuento ese de la inmunidad de grupo, y de que los no vacunados producir\u00edamos nuevas variantes.\nY as\u00ed andan muchos, creyendo que esto nunca acabar\u00e1 por culpa de aquel vecino que no se vacun\u00f3.","tweet_lang":"es","text_es":"  Les convencieron los medios de comunicaci\u00f3n de que tambi\u00e9n reduc\u00eda los contagios del cuento ese de la inmunidad de grupo y de que los no vacunados producir\u00edamos nuevas variantes\nY as\u00ed andan muchos creyendo que esto nunca acabar\u00e1 por culpa de aquel vecino que no se vacun\u00f3","hashtags":[],"mentions":["Inma20282800","vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712968698687492","replied_to_tweet_id":1.440711934e+18,"replied_to_user_id":2437774328.0,"reply_text":"","tweet_text":"@leonciomarines @Bncrlas @luisrodevia Por que niegan la inmunidad natural y consideran que una persona no vacunada es descuidada por preferir la respuesta natural de sistema inmune? Por que asumir un riesgo a efectos secundarios si es innecesario en especial en mi grupo poblacional.","tweet_lang":"es","text_es":"   Por que niegan la inmunidad natural y consideran que una persona no vacunada es descuidada por preferir la respuesta natural de sistema inmune Por que asumir un riesgo a efectos secundarios si es innecesario en especial en mi grupo poblacional","hashtags":[],"mentions":["leonciomarines","Bncrlas","luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712390174076933","replied_to_tweet_id":1.440439883e+18,"replied_to_user_id":1.095238557e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AndaluciaVox @vox_es El 88% de la poblaci\u00f3n vacunada \u00bfAl 2 % de la inmunidad de grupo, despu\u00e9s de aumentar la inmunidad de grupo un 20% con unas cifras en 15 d\u00edas de menos de 90 casos por 100k habitantes (traducido menos del 0,09%) y a\u00fan as\u00ed queremos incentivar obligando?\nPues vamos bien\n@senado_vox","tweet_lang":"es","text_es":"  El 88 de la poblaci\u00f3n vacunada \u00bfAl 2  de la inmunidad de grupo despu\u00e9s de aumentar la inmunidad de grupo un 20 con unas cifras en 15 d\u00edas de menos de 90 casos por 100k habitantes traducido menos del 009 y a\u00fan as\u00ed queremos incentivar obligando\nPues vamos bien\n","hashtags":[],"mentions":["AndaluciaVox","vox_es","senado_vox"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705516884283399","replied_to_tweet_id":1.440668115e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @lopmenja @libertaddigital Joder... patentes relacionadas con COVID-19 de hace 20 a\u00f1os, vacunados que pueden contagiar y contagiarse mientras nos hablan de una inalcanzable Inmunidad de grupo que tan solo llegar\u00e1 de forma natural. Efectos adversos terribles que nunca tiene relaci\u00f3n con la inoculacion...","tweet_lang":"es","text_es":"   Joder patentes relacionadas con COVID19 de hace 20 a\u00f1os vacunados que pueden contagiar y contagiarse mientras nos hablan de una inalcanzable Inmunidad de grupo que tan solo llegar\u00e1 de forma natural Efectos adversos terribles que nunca tiene relaci\u00f3n con la inoculacion","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","lopmenja","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704865072652302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sinceramente no se que porcentaje es la inmunidad de grupo pero ya hay muchas personas vacunadas, creo que rondamos el 70%, \nVale esto es como michael empiezo una frase y no se como terminarla, el point es que no os vacuneis","tweet_lang":"es","text_es":"Sinceramente no se que porcentaje es la inmunidad de grupo pero ya hay muchas personas vacunadas creo que rondamos el 70 \nVale esto es como michael empiezo una frase y no se como terminarla el point es que no os vacuneis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703224294432782","replied_to_tweet_id":1.440702147e+18,"replied_to_user_id":1.428649049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Pancrac89242182 @jldominguez60 @inMatrix5 @PhilAMellows Bien callado que te has quedado con lo de la inmunidad de grupo en el 70%, cenutrio","tweet_lang":"es","text_es":"    Bien callado que te has quedado con lo de la inmunidad de grupo en el 70 cenutrio","hashtags":[],"mentions":["Pancrac89242182","jldominguez60","inMatrix5","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700919948009479","replied_to_tweet_id":1.440604786e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows Los asesores del Gobierno no le recomendaron la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n. Daban por hecho que la poblaci\u00f3n era poco reacia a la campa\u00f1a. La aparici\u00f3n de \u201cdelta\u201d y la experiencia nos ha ense\u00f1ado cosas. La m\u00edtica cifra del 70% para obtener la inmunidad d grupo a pasado al 90","tweet_lang":"es","text_es":" Los asesores del Gobierno no le recomendaron la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n Daban por hecho que la poblaci\u00f3n era poco reacia a la campa\u00f1a La aparici\u00f3n de \u201cdelta\u201d y la experiencia nos ha ense\u00f1ado cosas La m\u00edtica cifra del 70 para obtener la inmunidad d grupo a pasado al 90","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695327271448581","replied_to_tweet_id":1.440650727e+18,"replied_to_user_id":1.428649049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Pancrac89242182 @PhilAMellows El propio presidente, asesorado por el comit\u00e9 de expertos, habl\u00f3 de inmunidad de grupo al vacunar al 70% de la poblaci\u00f3n. Estamos ya en el 75%. No s\u00e9, Rick...","tweet_lang":"es","text_es":"  El propio presidente asesorado por el comit\u00e9 de expertos habl\u00f3 de inmunidad de grupo al vacunar al 70 de la poblaci\u00f3n Estamos ya en el 75 No s\u00e9 Rick","hashtags":[],"mentions":["Pancrac89242182","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440678430186500103","replied_to_tweet_id":1.440676989e+18,"replied_to_user_id":1.261056169e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AUSTROHNGARO2 @DathosBD @CoronavirusSpa1 @AlvaroM_ENG @TheDevilOps @alfonso_poza @apontones1 Austro, la pandemia va por su cuenta y la pol\u00edtica por otro.\nLlegados a un nivel tolerable de muertes (la vacuna m\u00ednimo ha servido para escalonar los ingresos hospitalarios) y llegados a un objetivo de piruleta de % d poblaci\u00f3n vacunada para inmunidad de grupo adi\u00f3s restricciones","tweet_lang":"es","text_es":"       Austro la pandemia va por su cuenta y la pol\u00edtica por otro\nLlegados a un nivel tolerable de muertes la vacuna m\u00ednimo ha servido para escalonar los ingresos hospitalarios y llegados a un objetivo de piruleta de  d poblaci\u00f3n vacunada para inmunidad de grupo adi\u00f3s restricciones","hashtags":[],"mentions":["AUSTROHNGARO2","DathosBD","CoronavirusSpa1","AlvaroM_ENG","TheDevilOps","alfonso_poza","apontones1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676566858534922","replied_to_tweet_id":1.440675764e+18,"replied_to_user_id":1.284437934e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CovidiotaP @RobePlaya La inmunidad de grupo con una vacuna que no inmuniza \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"  La inmunidad de grupo con una vacuna que no inmuniza ","hashtags":[],"mentions":["CovidiotaP","RobePlaya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674291759026185","replied_to_tweet_id":1.440612713e+18,"replied_to_user_id":1318048670.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rsarille4 No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN.\nCo\u00f1o, de sentido com\u00fan \u00bfno?","tweet_lang":"es","text_es":" No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN\nCo\u00f1o de sentido com\u00fan \u00bfno","hashtags":[],"mentions":["rsarille4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669357114150927","replied_to_tweet_id":1.440609206e+18,"replied_to_user_id":1.144328577e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FilosofiaPolti Enunciado \u00e9tico falaz: si el bienestar de TODA la comunidad (UCIs saturadas, ancianos en residencias, etc.) depende de que la gran mayor\u00eda se vacune (inmunidad de grupo), lo \u00e9tico es dar la vara: \u00a1vac\u00fanese!\nY tambi\u00e9n las autoridades: presionar, como en Francia, EE.UU. o R.U.","tweet_lang":"es","text_es":" Enunciado \u00e9tico falaz si el bienestar de TODA la comunidad UCIs saturadas ancianos en residencias etc depende de que la gran mayor\u00eda se vacune inmunidad de grupo lo \u00e9tico es dar la vara \u00a1vac\u00fanese\nY tambi\u00e9n las autoridades presionar como en Francia EEUU o RU","hashtags":[],"mentions":["FilosofiaPolti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660093133987851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EXCLUSIVA: La Falange de las JONS amaga desgravarse la Sanidad P\u00fablica madrile\u00f1a para avanzar en la inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":"EXCLUSIVA La Falange de las JONS amaga desgravarse la Sanidad P\u00fablica madrile\u00f1a para avanzar en la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659451774521356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1","tweet_lang":"es","text_es":"La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid19  Las 4 Esquinas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652357079953411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Somos los gilipollas de Europa. Mientras que en otros pa\u00edses ha vuelto la vida a los conciertos y la m\u00fasica en directo, Espa\u00f1a sigue con restricciones absurdas pese al alt\u00edsimo % de vacunados. \u00a1\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la normalidad que se nos prometi\u00f3 tras adquirir la inmunidad de grupo?!","tweet_lang":"es","text_es":"Somos los gilipollas de Europa Mientras que en otros pa\u00edses ha vuelto la vida a los conciertos y la m\u00fasica en directo Espa\u00f1a sigue con restricciones absurdas pese al alt\u00edsimo  de vacunados \u00a1\u00bfD\u00f3nde est\u00e1 la normalidad que se nos prometi\u00f3 tras adquirir la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644862815064064","replied_to_tweet_id":1.439953483e+18,"replied_to_user_id":428450929.0,"reply_text":"","tweet_text":"@toni17lopez @observatorio14 Lo cual es imposible porque inmunidad de grupo, no?\nEn alg\u00fan momento os plante\u00e1is que, despu\u00e9s de tantas chorradas en a\u00f1o y medio, la \u00faltima cosa que and\u00e1is diciendo pudiera ser tambi\u00e9n una chorrada? Es sorprendente el tes\u00f3n. https:\/\/t.co\/5MXrjT6e5O","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo cual es imposible porque inmunidad de grupo no\nEn alg\u00fan momento os plante\u00e1is que despu\u00e9s de tantas chorradas en a\u00f1o y medio la \u00faltima cosa que and\u00e1is diciendo pudiera ser tambi\u00e9n una chorrada Es sorprendente el tes\u00f3n httpstco5MXrjT6e5O","hashtags":[],"mentions":["toni17lopez","observatorio14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627302732156931","replied_to_tweet_id":1.440626411e+18,"replied_to_user_id":171027362.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DanteDecameron @RexPelagius2 @sixela1697 El porcentaje de personas vacunadas o infectadas para alcanzar la inmunidad de grupo depende del factor Ro (R cero), \u00e9chale un vistazo a eso.","tweet_lang":"es","text_es":"   El porcentaje de personas vacunadas o infectadas para alcanzar la inmunidad de grupo depende del factor Ro R cero \u00e9chale un vistazo a eso","hashtags":[],"mentions":["DanteDecameron","RexPelagius2","sixela1697"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440625796519923718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que, seg\u00fan Margarita del Val, no van a ayudar con la \"inmunidad de grupo\".\nPero bueno, a lo vuestro... https:\/\/t.co\/efKpeiecGe","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que seg\u00fan Margarita del Val no van a ayudar con la inmunidad de grupo\nPero bueno a lo vuestro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/efKpeiecGe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622219676114947","replied_to_tweet_id":1.440620304e+18,"replied_to_user_id":1.242258027e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Segismu26045381 @ChakNorris93 @mianrey En lo que discrepamos es que a mi modo de ver, el vacunado hace el \"sacrificio\" por protegerse a si mismo.\nNo existe la inmunidad de grupo, en un principio se pudo pensar que si, pero con el 85% de vacunados s\u00ed a\u00fan no se ha conseguido...","tweet_lang":"es","text_es":"   En lo que discrepamos es que a mi modo de ver el vacunado hace el sacrificio por protegerse a si mismo\nNo existe la inmunidad de grupo en un principio se pudo pensar que si pero con el 85 de vacunados s\u00ed a\u00fan no se ha conseguido","hashtags":[],"mentions":["Segismu26045381","ChakNorris93","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619393147293698","replied_to_tweet_id":1.440611448e+18,"replied_to_user_id":176717092.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Arquitectico @FrayJosepho @ldpsincomplejos Como vamos a llegar a la inmunidad de grupo si las vacunas no inmunizan \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \nPero que le pasa a la gente? Es tan dif\u00edcil de entender? Como no lo ven?","tweet_lang":"es","text_es":"   Como vamos a llegar a la inmunidad de grupo si las vacunas no inmunizan \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \nPero que le pasa a la gente Es tan dif\u00edcil de entender Como no lo ven","hashtags":[],"mentions":["Arquitectico","FrayJosepho","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618448313147398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfla sexta, la 4, la radio, Newtral...?\u00bfqui\u00e9n te lo dice?\u00bfporqu\u00e9?\u00bfinmunidad de grupo?\u00bfno puedes viajar si no te vacunas? https:\/\/t.co\/9vaRRiBywK","tweet_lang":"es","text_es":"TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes sanos y fuertes como dice el padre \u00bfPrecisan vacunarse\u00bfqui\u00e9n te lo dice\u00bfla sexta la 4 la radio Newtral\u00bfqui\u00e9n te lo dice\u00bfporqu\u00e9\u00bfinmunidad de grupo\u00bfno puedes viajar si no te vacunas httpstco9vaRRiBywK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440610445572771854","replied_to_tweet_id":1.44060426e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio Hay que ser m\u00e1s humilde y menos prepotente con lo que suponemos que sabemos de ESTAS vacunas La ciencia es buena, pero se equivoca. Y en esta pandemia los expertos han ido dando bandazos. Desde que no ser\u00eda mas que una gripe hasta que hac\u00eda falta un 70% para la inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":" Hay que ser m\u00e1s humilde y menos prepotente con lo que suponemos que sabemos de ESTAS vacunas La ciencia es buena pero se equivoca Y en esta pandemia los expertos han ido dando bandazos Desde que no ser\u00eda mas que una gripe hasta que hac\u00eda falta un 70 para la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440602526131261442","replied_to_tweet_id":1.440601693e+18,"replied_to_user_id":3014999465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Contracturin @isi_mar3 @mianrey La inmunidad de grupo no se ha conseguido, y as\u00ed habl\u00e1is los que os sent\u00eds a salvo.","tweet_lang":"es","text_es":"   La inmunidad de grupo no se ha conseguido y as\u00ed habl\u00e1is los que os sent\u00eds a salvo","hashtags":[],"mentions":["Contracturin","isi_mar3","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440602248032120838","replied_to_tweet_id":1.440601418e+18,"replied_to_user_id":4319703922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isi_mar3 @merijoubcn @mianrey Mientras la inmunidad de grupo non se alcance en toda Europa las medidas de precauci\u00f3n deben mantenerse. As\u00ed se simple.","tweet_lang":"es","text_es":"   Mientras la inmunidad de grupo non se alcance en toda Europa las medidas de precauci\u00f3n deben mantenerse As\u00ed se simple","hashtags":[],"mentions":["isi_mar3","merijoubcn","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440601693457055748","replied_to_tweet_id":1.440600964e+18,"replied_to_user_id":4319703922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isi_mar3 @merijoubcn @mianrey La inmunidad de grupo no es infalible, sobretodo cuando s\u00f3lo Espa\u00f1a la ha logrado y tenemos las fronteras abiertas. Mientras no est\u00e9 toda Europa vacunada el riesgo sigue ah\u00ed. Las interacci\u00f3n sin control favorece las mutaciones y las nuevas cepas.","tweet_lang":"es","text_es":"   La inmunidad de grupo no es infalible sobretodo cuando s\u00f3lo Espa\u00f1a la ha logrado y tenemos las fronteras abiertas Mientras no est\u00e9 toda Europa vacunada el riesgo sigue ah\u00ed Las interacci\u00f3n sin control favorece las mutaciones y las nuevas cepas","hashtags":[],"mentions":["isi_mar3","merijoubcn","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440593458981392384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 35 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 270 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 22\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 35 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 270 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 22092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440591981999058944","replied_to_tweet_id":1.440587485e+18,"replied_to_user_id":49717340.0,"reply_text":"","tweet_text":"@iellakuria @esRadio 3) y la inmunidad de grupo se consigue de forma natural. \u00bfPor qu\u00e9 se deben vacunar quienes ya han pasado la Covid? \u00bfPor qu\u00e9 vacunar a los menores, si la sufren de forma leve y las vacunas resulta q protegen solo en las formas graves de la enfermedad? Todo muy incoherente.","tweet_lang":"es","text_es":"  3 y la inmunidad de grupo se consigue de forma natural \u00bfPor qu\u00e9 se deben vacunar quienes ya han pasado la Covid \u00bfPor qu\u00e9 vacunar a los menores si la sufren de forma leve y las vacunas resulta q protegen solo en las formas graves de la enfermedad Todo muy incoherente","hashtags":[],"mentions":["iellakuria","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440583307872247817","replied_to_tweet_id":1.440305667e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Todos los padres de ni\u00f1os de riesgo sabemos una cosa: nuestros hijos necesitan la inmunidad de grupo para estar protegidos del virus, su sistema inmune precisamente puede no responder a la vacuna.\nEl balance de la vacunaci\u00f3n masiva para comorbilidades es positivo @omeuxeito","tweet_lang":"es","text_es":"  Todos los padres de ni\u00f1os de riesgo sabemos una cosa nuestros hijos necesitan la inmunidad de grupo para estar protegidos del virus su sistema inmune precisamente puede no responder a la vacuna\nEl balance de la vacunaci\u00f3n masiva para comorbilidades es positivo ","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael","omeuxeito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440566447646724096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fuera restricciones YA.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fuera restricciones YA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440558361695567872","replied_to_tweet_id":1.440395744e+18,"replied_to_user_id":292731779.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ondakondratiev Las vacunas impiden casi totalmente la enfermedad grave y la muerte.\nLa inmunidad natural es a\u00fan m\u00e1s fuerte que las vacunas.\nLa estrategia deber\u00eda ser obvia: los vacunados hacen vida normal, se exponen al virus y desarrollan defensas naturales e inmunidad de grupo sin morirse.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas impiden casi totalmente la enfermedad grave y la muerte\nLa inmunidad natural es a\u00fan m\u00e1s fuerte que las vacunas\nLa estrategia deber\u00eda ser obvia los vacunados hacen vida normal se exponen al virus y desarrollan defensas naturales e inmunidad de grupo sin morirse","hashtags":[],"mentions":["ondakondratiev"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440557108403998722","replied_to_tweet_id":1.440341175e+18,"replied_to_user_id":4806635068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mireia766 66.7%. acusas a otros de hablar sin saber y te inventas los datos, bravo. UK no llega al m\u00ednimo de la inmunidad de grupo ni de la original ni de la alpha (70%) ojo, que Israel tampoco\nPortugal, Espa\u00f1a, Malta, Arabia son  de los pocos pa\u00edses que superan el 70%","tweet_lang":"es","text_es":" 667 acusas a otros de hablar sin saber y te inventas los datos bravo UK no llega al m\u00ednimo de la inmunidad de grupo ni de la original ni de la alpha 70 ojo que Israel tampoco\nPortugal Espa\u00f1a Malta Arabia son  de los pocos pa\u00edses que superan el 70","hashtags":[],"mentions":["mireia766"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442040370675719","replied_to_tweet_id":1.440277866e+18,"replied_to_user_id":9.127456148e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Newtral @marioviciosa @DebatAlRojoVivo Para que haya inmunidad de grupo, los no vacunados no se pueden contagiar porque el virus no puede saltar entre vacunados hasta ellos. Como los vacunados contagian\u2026 la inmunidad de grupo con esas vacunas es imposible, mentirosos","tweet_lang":"es","text_es":"   Para que haya inmunidad de grupo los no vacunados no se pueden contagiar porque el virus no puede saltar entre vacunados hasta ellos Como los vacunados contagian\u2026 la inmunidad de grupo con esas vacunas es imposible mentirosos","hashtags":[],"mentions":["Newtral","marioviciosa","DebatAlRojoVivo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440438128460795909","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201dlos no-vacunados son la \u00faltima esperanza para conseguir la inmunidad de grupo\u201d \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/KFqwckW1tp","tweet_lang":"es","text_es":"\u201dlos novacunados son la \u00faltima esperanza para conseguir la inmunidad de grupo\u201d  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KFqwckW1tp"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423579347087367","replied_to_tweet_id":1.44010376e+18,"replied_to_user_id":2400080066.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BLUPacifico @HeLeNaBuckartt Es que una cosa es la protesta y otra el vandalismo, tienen que pagar por los da\u00f1os, es como si un grupo de particulares llega a un resguardo y les tumba el sitio de reuniones, ah\u00ed el Estado nada tiene que ver, de donde ac\u00e1 el hecho de ser ind\u00edgena les da inmunidad para delinquir","tweet_lang":"es","text_es":"  Es que una cosa es la protesta y otra el vandalismo tienen que pagar por los da\u00f1os es como si un grupo de particulares llega a un resguardo y les tumba el sitio de reuniones ah\u00ed el Estado nada tiene que ver de donde ac\u00e1 el hecho de ser ind\u00edgena les da inmunidad para delinquir","hashtags":[],"mentions":["BLUPacifico","HeLeNaBuckartt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421241207152647","replied_to_tweet_id":1.44041988e+18,"replied_to_user_id":122437020.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HERNANDUBAI @CCC_Arg @macflay1955 @osvaldobazan En t\u00e9rminos filos\u00f3ficos y republicanos estoy de acuerdo 100%, pero esas decisiones no solo afectan a uno mismo sino a todos como sociedad, ah\u00ed hay que pensar lo que es mejor para nuestro grupo y no joder la salud del pr\u00f3jimo, necesitamos la inmunidad de reba\u00f1o por los m\u00e1s d\u00e9biles","tweet_lang":"es","text_es":"    En t\u00e9rminos filos\u00f3ficos y republicanos estoy de acuerdo 100 pero esas decisiones no solo afectan a uno mismo sino a todos como sociedad ah\u00ed hay que pensar lo que es mejor para nuestro grupo y no joder la salud del pr\u00f3jimo necesitamos la inmunidad de reba\u00f1o por los m\u00e1s d\u00e9biles","hashtags":[],"mentions":["HERNANDUBAI","CCC_Arg","macflay1955","osvaldobazan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440416379706900490","replied_to_tweet_id":1.440415402e+18,"replied_to_user_id":301683925.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joseluislrivas @dinamo1234 @Scherezzade2 @MediavillaMarga @XarliWilson @lavozdegalicia despu\u00e9s de cambiar sin apenas pesta\u00f1ear el discurso de la inmunidad de grupo al 70% (alegada por los propios estudios de los laboratorios) ahora ya el 90%....y pr\u00f3ximamente el 100%...pues s\u00ed que quiere que le diga...no me da mucha confianza..y me he le\u00eddo sobre el asunto bastante","tweet_lang":"es","text_es":"      despu\u00e9s de cambiar sin apenas pesta\u00f1ear el discurso de la inmunidad de grupo al 70 alegada por los propios estudios de los laboratorios ahora ya el 90y pr\u00f3ximamente el 100pues s\u00ed que quiere que le digano me da mucha confianzay me he le\u00eddo sobre el asunto bastante","hashtags":[],"mentions":["joseluislrivas","dinamo1234","Scherezzade2","MediavillaMarga","XarliWilson","lavozdegalicia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440409765922836496","replied_to_tweet_id":1.440409764e+18,"replied_to_user_id":1.437064461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El virologo e investigador del CSIC Luis Enjuanes lidera el grupo de cientificos que trabajan en esta vacuna\ud83e\uddea\ud83d\udc89 La gran novedad es que es intranasal\ud83d\udc43\ud83c\udffc, la inmunidad que genera es esterilizante\u2757\u2757 \u00bfSupondra esto el principio del fin de la pandemia?\n #FisioHumUCM","tweet_lang":"es","text_es":"El virologo e investigador del CSIC Luis Enjuanes lidera el grupo de cientificos que trabajan en esta vacuna La gran novedad es que es intranasal\ud83d\udc43\ud83c\udffc la inmunidad que genera es esterilizante \u00bfSupondra esto el principio del fin de la pandemia\n ","hashtags":["FisioHumUCM"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddea","\ud83d\udc43\ud83c\udffc","\ud83d\udc89","\u2757"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440404003146199051","replied_to_tweet_id":1.440379322e+18,"replied_to_user_id":329995732.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Misifu72 @VeronicaManjon Atenci\u00f3n pregunta: \nCrees que despu\u00e9s del 70-80 % se llegar\u00e1 a la \"inmunidad de grupo\" como dice el gobierno u opinas que quiz\u00e1s haya algo m\u00e1s siniestro detr\u00e1s de todo esto?","tweet_lang":"es","text_es":"  Atenci\u00f3n pregunta \nCrees que despu\u00e9s del 7080  se llegar\u00e1 a la inmunidad de grupo como dice el gobierno u opinas que quiz\u00e1s haya algo m\u00e1s siniestro detr\u00e1s de todo esto","hashtags":[],"mentions":["Misifu72","VeronicaManjon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383892414861312","replied_to_tweet_id":1.440377323e+18,"replied_to_user_id":1.091416481e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@elgatopolitico_ La inmunidad de grupo se logra con una vacunaci\u00f3n arriba del 75% de la poblaci\u00f3n general, incluyendo menores de edad","tweet_lang":"es","text_es":" La inmunidad de grupo se logra con una vacunaci\u00f3n arriba del 75 de la poblaci\u00f3n general incluyendo menores de edad","hashtags":[],"mentions":["elgatopolitico_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383329665118215","replied_to_tweet_id":1.440228242e+18,"replied_to_user_id":160831087.0,"reply_text":"","tweet_text":"@generalitat @GVAsanitat Bieeeeeennnnnnn!!!!!\n\n\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Con el 90% vacunado se llega a la inmunidad de grupo!!!!\n\nYa se acaban todas las restricciones y no sirve para nada el #pasaportecovid \n\nMira @CristinaSegui_ lo que dice la @generalitat y @GVAsanitat","tweet_lang":"es","text_es":"  Bieeeeeennnnnnn\n\n\u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Con el 90 vacunado se llega a la inmunidad de grupo\n\nYa se acaban todas las restricciones y no sirve para nada el  \n\nMira  lo que dice la  y ","hashtags":["pasaportecovid"],"mentions":["generalitat","GVAsanitat","CristinaSegui_","generalitat","GVAsanitat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440368432248078340","replied_to_tweet_id":1.440367677e+18,"replied_to_user_id":163809128.0,"reply_text":"","tweet_text":"@McPac_ @BeatrizTalegon No voy a insultar. No tengo la superioridad moral del triangulito. Pero, \u00bfsabes que la inmunidad de grupo se consigue tb con la inmunidad natural de quien se ha contagiado y ha pasado el coronavirus, como el 99,999999% de los ni\u00f1os? Y no, no hablo de adultos. Hablo solo de ni\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":"  No voy a insultar No tengo la superioridad moral del triangulito Pero \u00bfsabes que la inmunidad de grupo se consigue tb con la inmunidad natural de quien se ha contagiado y ha pasado el coronavirus como el 99999999 de los ni\u00f1os Y no no hablo de adultos Hablo solo de ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["McPac_","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352252888109066","replied_to_tweet_id":1.440332414e+18,"replied_to_user_id":1.073643962e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EnFlandes @Onizuka261 @Alvisepf Hajajajaj que cosas en 2008 no hubiera sido una pandemia porque en 2009 cambiaron la definici\u00f3n de pandemia. Como hace unos meses cambiaron la definici\u00f3n de inmunidad de grupo, y como hace unos d\u00edas cambiaron la definici\u00f3n de vacuna. Cuanta casualidad eh?","tweet_lang":"es","text_es":"   Hajajajaj que cosas en 2008 no hubiera sido una pandemia porque en 2009 cambiaron la definici\u00f3n de pandemia Como hace unos meses cambiaron la definici\u00f3n de inmunidad de grupo y como hace unos d\u00edas cambiaron la definici\u00f3n de vacuna Cuanta casualidad eh","hashtags":[],"mentions":["EnFlandes","Onizuka261","Alvisepf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343021946474498","replied_to_tweet_id":1.440339276e+18,"replied_to_user_id":7.076212935e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Ismaa_39 @miguel230874 @Alvisepf Si, pero no se si te has enterado de que estas vacunas no son esterilizantes, ni evitan que te contagies ni que lo transmitas, por eso no es posible alcanzar la inmunidad de grupo. Si te vacunas te arriesgas a efectos secundarios negativos, que son alt\u00edsimos, y adem\u00e1s al COVID.","tweet_lang":"es","text_es":"   Si pero no se si te has enterado de que estas vacunas no son esterilizantes ni evitan que te contagies ni que lo transmitas por eso no es posible alcanzar la inmunidad de grupo Si te vacunas te arriesgas a efectos secundarios negativos que son alt\u00edsimos y adem\u00e1s al COVID","hashtags":[],"mentions":["Ismaa_39","miguel230874","Alvisepf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440335061757292553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SALUD | \ud83d\udc89La comarca de #Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19. M\u00e1s del 80% de los vecinos de la #Vega ya se han vacunado\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/Z76GxLbOG9","tweet_lang":"es","text_es":"SALUD  La comarca de  alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid19 M\u00e1s del 80 de los vecinos de la  ya se han vacunado ","hashtags":["Antequera","Vega"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z76GxLbOG9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318468981620752","replied_to_tweet_id":1.440271357e+18,"replied_to_user_id":384257137.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que est\u00e1 en el 90% vienen con un pasaporte covid de vacunaci\u00f3n. Donde est\u00e1 la inmunidad de grupo? O todo ello estaba teledirigido a tener un pasaporte para controlar poblaciones?..\ud83e\udd2a\ud83d\ude32","tweet_lang":"es","text_es":"  En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que est\u00e1 en el 90 vienen con un pasaporte covid de vacunaci\u00f3n Donde est\u00e1 la inmunidad de grupo O todo ello estaba teledirigido a tener un pasaporte para controlar poblaciones","hashtags":[],"mentions":["AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude32","\ud83e\udd2a"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307547953455107","replied_to_tweet_id":1.440050816e+18,"replied_to_user_id":1.427401288e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jancalram @Lescaut92402461 @sanchezdelreal @encasadeherrero @Santi_ABASCAL @esRadio Altruista? Dan mucha informaci\u00f3n err\u00f3nea para imponer la vacunaci\u00f3n masiva enga\u00f1ando con conseguir una imposible inmunidad de grupo (con esta \u201cvacuna\u201des imposible).Hay mucho vacunado nada altruista, que baja la guardia y nos pone en riesgo a todos por sentirse \u00e9l m\u00e1s seguro.","tweet_lang":"es","text_es":"      Altruista Dan mucha informaci\u00f3n err\u00f3nea para imponer la vacunaci\u00f3n masiva enga\u00f1ando con conseguir una imposible inmunidad de grupo con esta \u201cvacuna\u201des imposibleHay mucho vacunado nada altruista que baja la guardia y nos pone en riesgo a todos por sentirse \u00e9l m\u00e1s seguro","hashtags":[],"mentions":["jancalram","Lescaut92402461","sanchezdelreal","encasadeherrero","Santi_ABASCAL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440303546109358082","replied_to_tweet_id":1.440285681e+18,"replied_to_user_id":1.166792928e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alberto_E_C @PhilAMellows https:\/\/t.co\/3NJM2Q0Ukt nos dijeron que con el 70 estariamos inmunizados...MENTIRA. nos dijeron que rl 80%...mentira. ahora que rl 100%. Y sera MENTIRA porque el virus va a seguir entrando igual en la gente. La diferencia es la proteccion INDIVIDUAL de cada uno.","tweet_lang":"es","text_es":"   nos dijeron que con el 70 estariamos inmunizadosMENTIRA nos dijeron que rl 80mentira ahora que rl 100 Y sera MENTIRA porque el virus va a seguir entrando igual en la gente La diferencia es la proteccion INDIVIDUAL de cada uno","hashtags":[],"mentions":["Alberto_E_C","PhilAMellows"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3NJM2Q0Ukt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298401791287299","replied_to_tweet_id":1.440297018e+18,"replied_to_user_id":1891365919.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CanellesMatilde Cuando fue la \u00faltima vez que muri\u00f3 alguien por difteria en espa\u00f1a? en el 2015. Todos vacunados menos el. De donde sali\u00f3 el virus? como es que la inmunidad de grupo no lo protegi\u00f3? \nYo solo digo que dejemos de dar mensajes que no son reales. Nadie va a estar protegido sin vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando fue la \u00faltima vez que muri\u00f3 alguien por difteria en espa\u00f1a en el 2015 Todos vacunados menos el De donde sali\u00f3 el virus como es que la inmunidad de grupo no lo protegi\u00f3 \nYo solo digo que dejemos de dar mensajes que no son reales Nadie va a estar protegido sin vacuna","hashtags":[],"mentions":["CanellesMatilde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440296622248787972","replied_to_tweet_id":1.44029533e+18,"replied_to_user_id":1891365919.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CanellesMatilde Da la sensaci\u00f3n que nos est\u00e1n vendiendo conceptos te\u00f3ricos como la soluci\u00f3n a un problema real. Por ejemplo: la inmunidad de grupo. Eso no existe en la realidad. Todos estamos vacunados del sarampi\u00f3n pero a la que los antis dejan de vacunarse, pillan el sarampi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Da la sensaci\u00f3n que nos est\u00e1n vendiendo conceptos te\u00f3ricos como la soluci\u00f3n a un problema real Por ejemplo la inmunidad de grupo Eso no existe en la realidad Todos estamos vacunados del sarampi\u00f3n pero a la que los antis dejan de vacunarse pillan el sarampi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["CanellesMatilde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440292122666541064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La inmunidad de reba\u00f1o\u00a0o de grupo es un concepto te\u00f3rico que representa el nivel de protecci\u00f3n colectiva que bastar\u00eda para frenar la transmisi\u00f3n del virus, incluso sin restricciones. Se basa en  un porcentaje del 60 o 80% de la poblaci\u00f3n vacunados para qu\u00e9 sea inmune al virus.","tweet_lang":"es","text_es":"La inmunidad de reba\u00f1o\u00a0o de grupo es un concepto te\u00f3rico que representa el nivel de protecci\u00f3n colectiva que bastar\u00eda para frenar la transmisi\u00f3n del virus incluso sin restricciones Se basa en  un porcentaje del 60 o 80 de la poblaci\u00f3n vacunados para qu\u00e9 sea inmune al virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440277866390769671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Aunque Espa\u00f1a ha superado el 70% de poblaci\u00f3n vacunada, no se considera que exista una inmunidad de grupo para levantar todas las restricciones. \n\n@MarioViciosa est\u00e1 en @DebatAlRojoVivo explicando la razones.\n\n\u25b6\ufe0f Aqu\u00ed el v\u00eddeo completo.\n\nhttps:\/\/t.co\/xcD7mR4VQi https:\/\/t.co\/nzWfnW7TPA","tweet_lang":"es","text_es":" Aunque Espa\u00f1a ha superado el 70 de poblaci\u00f3n vacunada no se considera que exista una inmunidad de grupo para levantar todas las restricciones \n\nMarioViciosa est\u00e1 en  explicando la razones\n\n\u25b6\ufe0f Aqu\u00ed el v\u00eddeo completo\n\n httpstconzWfnW7TPA","hashtags":[],"mentions":["marioviciosa","DebatAlRojoVivo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xcD7mR4VQi"],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f","\ud83d\udc89","xp"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440263514266898435","replied_to_tweet_id":1.440170462e+18,"replied_to_user_id":1.212427212e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MonicaCC18 @angelicamaytin Mas blindaje...mas inmunidad, mas beneficios diplomaticos para 91; por, si acaso. Son leyes hechas para un minusculo grupo politico. Y estos son politicos que siempre han vivido del erario publico, a traves de la politica.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mas blindajemas inmunidad mas beneficios diplomaticos para 91 por si acaso Son leyes hechas para un minusculo grupo politico Y estos son politicos que siempre han vivido del erario publico a traves de la politica","hashtags":[],"mentions":["MonicaCC18","angelicamaytin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440252669470261256","replied_to_tweet_id":1.440249588e+18,"replied_to_user_id":1186496460.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juan__meg @duquedeaguasur @FrayJosepho 1. La mayor\u00eda estamos vacunados de todo, excepto de la kakuna. 2. La kakuna no consigue la inmunidad de grupo, mira Israel vs Suecia.3 Que poquito conf\u00edas en tu propio sistema inmune, ese que si genera \"inmunidad\" de grupo .4 Este invierno, \"la gripe\", va a ser demoledora. https:\/\/t.co\/HAawL8AJIF","tweet_lang":"es","text_es":"   1 La mayor\u00eda estamos vacunados de todo excepto de la kakuna 2 La kakuna no consigue la inmunidad de grupo mira Israel vs Suecia3 Que poquito conf\u00edas en tu propio sistema inmune ese que si genera inmunidad de grupo 4 Este invierno la gripe va a ser demoledora httpstcoHAawL8AJIF","hashtags":[],"mentions":["juan__meg","duquedeaguasur","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440249587948683280","replied_to_tweet_id":1.440248258e+18,"replied_to_user_id":519714336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@duquedeaguasur @FrayJosepho Veo que confundes ideas, algo com\u00fan en negacionistas.\nVacunarse es una decisi\u00f3n personal, no considero que seas ning\u00fan presunto homicida por ello, pero si es cierto que no ayuda para conseguir la inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Veo que confundes ideas algo com\u00fan en negacionistas\nVacunarse es una decisi\u00f3n personal no considero que seas ning\u00fan presunto homicida por ello pero si es cierto que no ayuda para conseguir la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["duquedeaguasur","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440232419848638471","replied_to_tweet_id":1.44022911e+18,"replied_to_user_id":1.201969696e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Enheduanna19 @Blas_de_Lezox N\u00fameros. \nDar\u00e9 por buena la mortalidad oficial de COVID: 85.900 y aplicar\u00e9 tu tasa de mortalidad llegando a 42,9 millones de casos de COVID para 46,9 millones de espa\u00f1oles, es decir el 91,5% ha tenido el COVID.\nDeber\u00eda haber inmunidad de grupo hace tiempo. Tu mismo.","tweet_lang":"es","text_es":"  N\u00fameros \nDar\u00e9 por buena la mortalidad oficial de COVID 85900 y aplicar\u00e9 tu tasa de mortalidad llegando a 429 millones de casos de COVID para 469 millones de espa\u00f1oles es decir el 915 ha tenido el COVID\nDeber\u00eda haber inmunidad de grupo hace tiempo Tu mismo","hashtags":[],"mentions":["Enheduanna19","Blas_de_Lezox"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440230819432484864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 34 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 269 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 21\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 34 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 269 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 21092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440224677285163011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adultos. Para medir adecuadamente ese grupo se necesita incluir a menores de edad y contar dos dosis.\n\nLos virus de RNA van a mutar con\/sin\/a pesar de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adultos Para medir adecuadamente ese grupo se necesita incluir a menores de edad y contar dos dosis\n\nLos virus de RNA van a mutar consina pesar de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440213912050225158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ciencia antigua. La inmunidad de grupo explicada. (Y no, no se consigue solo con vacunas, como nos hacen creer los gobiernos y la prensa) https:\/\/t.co\/G8cSf1NZqR","tweet_lang":"es","text_es":"Ciencia antigua La inmunidad de grupo explicada Y no no se consigue solo con vacunas como nos hacen creer los gobiernos y la prensa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G8cSf1NZqR"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440211865796112385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ceuta podr\u00eda no llegar a tener la inmunidad de grupo frente al #Covid \nhttps:\/\/t.co\/XNPtosJ1QQ","tweet_lang":"es","text_es":" podr\u00eda no llegar a tener la inmunidad de grupo frente al  \n","hashtags":["Ceuta","Covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XNPtosJ1QQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440202171719446540","replied_to_tweet_id":1.440069098e+18,"replied_to_user_id":1.260066691e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vtbirra @pascualpinera @ccarballo50 @SEMES_ @elmundoes Creo que en ning\u00fan momento ha dicho que no sirva la vacuna. Que no haya inmunidad de grupo con la vacuna, no significa que la vacuna no sirva.","tweet_lang":"es","text_es":"     Creo que en ning\u00fan momento ha dicho que no sirva la vacuna Que no haya inmunidad de grupo con la vacuna no significa que la vacuna no sirva","hashtags":[],"mentions":["vtbirra","pascualpinera","ccarballo50","SEMES_","elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440099391310680065","replied_to_tweet_id":1.440097459e+18,"replied_to_user_id":19425129.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Unodien @coquidescargas Por eso mismo la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n se debe vacunar. Una de mis hijas es al\u00e9rgica a los componentes de un grupo de vacunas: la inmunidad del reba\u00f1o la protege de las enfermedades contra ls cuales no se puede inmunizar.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por eso mismo la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n se debe vacunar Una de mis hijas es al\u00e9rgica a los componentes de un grupo de vacunas la inmunidad del reba\u00f1o la protege de las enfermedades contra ls cuales no se puede inmunizar","hashtags":[],"mentions":["Unodien","coquidescargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440065419432235022","replied_to_tweet_id":1.440062288e+18,"replied_to_user_id":741336451.0,"reply_text":"","tweet_text":"4) Con las actuales vacunas, que han demostrado gran eficacia al reducir las formas graves de la enfermedad, resulta, sin embargo, \"altamente improbable que se alcance una inmunidad de grupo tal como se esperaba\", considera Mayol. O, mejor dicho, \"tal como se difundi\u00f3\", corrige.","tweet_lang":"es","text_es":"4 Con las actuales vacunas que han demostrado gran eficacia al reducir las formas graves de la enfermedad resulta sin embargo altamente improbable que se alcance una inmunidad de grupo tal como se esperaba considera Mayol O mejor dicho tal como se difundi\u00f3 corrige","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440046869569105924","replied_to_tweet_id":1.440046046e+18,"replied_to_user_id":1.431579741e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@___Campanilla__ @Lolapri1 Con una muy menor probabilidad, de todos modos \u00bfhas o\u00eddo hablar de la inmunidad de grupo? Pues eso...","tweet_lang":"es","text_es":"  Con una muy menor probabilidad de todos modos \u00bfhas o\u00eddo hablar de la inmunidad de grupo Pues eso","hashtags":[],"mentions":["___Campanilla__","Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440045650368864264","replied_to_tweet_id":1.439997368e+18,"replied_to_user_id":8.033309517e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@JohnnyBanauni @sheltonclyde9 No entiendo lo que quieres decir pero la tasa de mortalidad real del covid probablemente ronda el 1,5% aprox (al menos en este pa\u00eds). Potencialmente palmarian unos 700.000 espa\u00f1oles hasta la inmunidad de grupo al natural, otros cientos de miles con secuelas de por vida etc...","tweet_lang":"es","text_es":"  No entiendo lo que quieres decir pero la tasa de mortalidad real del covid probablemente ronda el 15 aprox al menos en este pa\u00eds Potencialmente palmarian unos 700000 espa\u00f1oles hasta la inmunidad de grupo al natural otros cientos de miles con secuelas de por vida etc","hashtags":[],"mentions":["JohnnyBanauni","sheltonclyde9"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440032232085753857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\nTenemos que conseguir esa inmunidad de grupo. Cuid\u00e9monos y cuidemos a los que est\u00e1n a nuestro alrededor \ud83d\udcaa\ud83d\udc9c\n#ARMYvaccinatedtoo","tweet_lang":"es","text_es":"Bravo a tods ls Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgulloss su justificante de la vacuna del Covid19\nTenemos que conseguir esa inmunidad de grupo Cuid\u00e9monos y cuidemos a los que est\u00e1n a nuestro alrededor \n","hashtags":["ARMYvaccinatedtoo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440025603030323204","replied_to_tweet_id":1.44002181e+18,"replied_to_user_id":1.138104116e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Y por inmunidad de grupo tampoco porque estas vacunan no inmunizan y permiten la circulaci\u00f3n del virus.","tweet_lang":"es","text_es":"Y por inmunidad de grupo tampoco porque estas vacunan no inmunizan y permiten la circulaci\u00f3n del virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440018513301839875","replied_to_tweet_id":1.440017589e+18,"replied_to_user_id":3171336749.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pam352_ Por eso las vacunas no importan para que no te contagies, importan para bajar la transmisibilidad por barrera natural de inmunidad de grupo.\nP ej: si tiene una efectividad del 60% quiere decir que donde antes se contagiaban y podian contagiar 100 de 100 ahora solo lo haran 40","tweet_lang":"es","text_es":" Por eso las vacunas no importan para que no te contagies importan para bajar la transmisibilidad por barrera natural de inmunidad de grupo\nP ej si tiene una efectividad del 60 quiere decir que donde antes se contagiaban y podian contagiar 100 de 100 ahora solo lo haran 40","hashtags":[],"mentions":["Pam352_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440007594651815945","replied_to_tweet_id":1.439926801e+18,"replied_to_user_id":8.71450403e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@odin_asgardiano Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos, el objetivo  son las inyecciones infinitas para el 100% de la masa.","tweet_lang":"es","text_es":" Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos el objetivo  son las inyecciones infinitas para el 100 de la masa","hashtags":[],"mentions":["odin_asgardiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439986474536079363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La inmunidad de grupo de Zamora, en peligro por la poblaci\u00f3n no vacunada entre 20 y 40 a\u00f1os \ud83d\ude4f  https:\/\/t.co\/EAKCTRVgt1","tweet_lang":"es","text_es":"La inmunidad de grupo de Zamora en peligro por la poblaci\u00f3n no vacunada entre 20 y 40 a\u00f1os   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EAKCTRVgt1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439981851813289990","replied_to_tweet_id":1.439978512e+18,"replied_to_user_id":1.392908228e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@l_colino Que si con las 2 dosis ya est\u00e1s inmunizado y no har\u00e1n falta m\u00e1s\n\nQue si te vacunas podr\u00e1s quitarte la mascarilla y hacer vida normal\n\nQue si con el 70% de vacunaci\u00f3n ya conseguimos la inmunidad de grupo\n\nQue si ya hemos vencido al virus y hay que disfrutar (Pedro S\u00e1nchez en 2020) https:\/\/t.co\/0xjPzrBwdL","tweet_lang":"es","text_es":" Que si con las 2 dosis ya est\u00e1s inmunizado y no har\u00e1n falta m\u00e1s\n\nQue si te vacunas podr\u00e1s quitarte la mascarilla y hacer vida normal\n\nQue si con el 70 de vacunaci\u00f3n ya conseguimos la inmunidad de grupo\n\nQue si ya hemos vencido al virus y hay que disfrutar Pedro S\u00e1nchez en 2020 httpstco0xjPzrBwdL","hashtags":[],"mentions":["l_colino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439963648676569090","replied_to_tweet_id":1.439963647e+18,"replied_to_user_id":1.266714881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los \u00faltimos datos sugieren que la ola de COVID entre los no vacunados ha alcanzado su punto m\u00e1ximo y se ha establecido la inmunidad de grupo natural, mientras que los individuos vacunados en realidad se est\u00e1n volviendo m\u00e1s propensos a la infecci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Los \u00faltimos datos sugieren que la ola de COVID entre los no vacunados ha alcanzado su punto m\u00e1ximo y se ha establecido la inmunidad de grupo natural mientras que los individuos vacunados en realidad se est\u00e1n volviendo m\u00e1s propensos a la infecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439962853549744130","replied_to_tweet_id":1.439496527e+18,"replied_to_user_id":587682977.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Perbess 5. Las vacunas son seguras.\n4. Las vacunas INMUNIZAN \ud83e\udd2d\n3. Con el 70% llegamos a la inmunidad de grupo, se solidario.\n2. Los ictus, trombos, miocarditis, pericarditis, ceguera, abortos, etc son mera casualidad.\n1. Las muertes causadas por las vacunas son casos aislados.","tweet_lang":"es","text_es":" 5 Las vacunas son seguras\n4 Las vacunas INMUNIZAN \n3 Con el 70 llegamos a la inmunidad de grupo se solidario\n2 Los ictus trombos miocarditis pericarditis ceguera abortos etc son mera casualidad\n1 Las muertes causadas por las vacunas son casos aislados","hashtags":[],"mentions":["Perbess"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439962590596280324","replied_to_tweet_id":1.439958471e+18,"replied_to_user_id":1.238460604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LRsecreta No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evita que los vacunados se contagien ni que se lo contagie a otros, que dejen de enga\u00f1ar, con estas terapias NUNCA llegar\u00e1 la inmunidad de grupo, de qu\u00e9 van?","tweet_lang":"es","text_es":" No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evita que los vacunados se contagien ni que se lo contagie a otros que dejen de enga\u00f1ar con estas terapias NUNCA llegar\u00e1 la inmunidad de grupo de qu\u00e9 van","hashtags":[],"mentions":["LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439939534599430159","replied_to_tweet_id":1.439925301e+18,"replied_to_user_id":1.195094505e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RodriAlbi @EmilioRamn12 @BiologosV S\u00ed, es incre\u00edble que quieran vacunar a ni\u00f1os. Coge una cartilla de vacunaci\u00f3n y dime cu\u00e1ntas vacunas reciben los ni\u00f1os ahora desde reci\u00e9n nacidos. Las PCR son fiables en un % muy alto. La vacuna ayuda a conseguir la inmunidad de grupo (distinto a inmun. individual o inmortalidad)","tweet_lang":"es","text_es":"   S\u00ed es incre\u00edble que quieran vacunar a ni\u00f1os Coge una cartilla de vacunaci\u00f3n y dime cu\u00e1ntas vacunas reciben los ni\u00f1os ahora desde reci\u00e9n nacidos Las PCR son fiables en un  muy alto La vacuna ayuda a conseguir la inmunidad de grupo distinto a inmun individual o inmortalidad","hashtags":[],"mentions":["RodriAlbi","EmilioRamn12","BiologosV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439937011104763904","replied_to_tweet_id":1.43990933e+18,"replied_to_user_id":2641161.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alvarezperea Deseando que me convenzan de un CLARO beneficio sobre los riesgos, pero para los ni\u00f1os (no para buscar una supuesta e improbable inmunidad de grupo).\n\nMi hijo tiene y tendr\u00e1, todas las vacunas del calendario vacunal, pero hasta la fecha sigo sin ese convencimiento.","tweet_lang":"es","text_es":" Deseando que me convenzan de un CLARO beneficio sobre los riesgos pero para los ni\u00f1os no para buscar una supuesta e improbable inmunidad de grupo\n\nMi hijo tiene y tendr\u00e1 todas las vacunas del calendario vacunal pero hasta la fecha sigo sin ese convencimiento","hashtags":[],"mentions":["alvarezperea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439933361439584257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mintieron de manera descarada con lo del 70% de inmunidad de grupo.\nNo est\u00e1 sirviendo para frenar la pandemia ni el virus.","tweet_lang":"es","text_es":"Mintieron de manera descarada con lo del 70 de inmunidad de grupo\nNo est\u00e1 sirviendo para frenar la pandemia ni el virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439931210118180868","replied_to_tweet_id":1.439927655e+18,"replied_to_user_id":1.405545202e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VicioTanke @Buenrollo13 @CataManyol El principal problema para alcanzar la inmunidad de grupo es el reba\u00f1o de covidiotas que se niegan a vacunarse https:\/\/t.co\/WNzEi7HTtW","tweet_lang":"es","text_es":"   El principal problema para alcanzar la inmunidad de grupo es el reba\u00f1o de covidiotas que se niegan a vacunarse httpstcoWNzEi7HTtW","hashtags":[],"mentions":["VicioTanke","Buenrollo13","CataManyol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439930932086067200","replied_to_tweet_id":1.439870802e+18,"replied_to_user_id":248657587.0,"reply_text":"","tweet_text":"@santivalladares @FrayJosepho \u00bfPor? La gente vacunada contagia igual que la no vacunada. No se genera inmunidad,es m\u00e1s,existen expertos que dicen que la inmunidad de grupo se genera m\u00e1s con personas sin vacunar que vacunadas. Lo \u00fanico que los vacunados,en principio tendr\u00edan menores s\u00edntomas.","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfPor La gente vacunada contagia igual que la no vacunada No se genera inmunidades m\u00e1sexisten expertos que dicen que la inmunidad de grupo se genera m\u00e1s con personas sin vacunar que vacunadas Lo \u00fanico que los vacunadosen principio tendr\u00edan menores s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["santivalladares","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439930184111693828","replied_to_tweet_id":1.439152431e+18,"replied_to_user_id":209171395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eruizescudero @elmundoes La inmunidad de reba\u00f1o es un t\u00e9rmino que se utiliza para los animales en veterinaria. De toda la vida se ha hablado de inmunidad de grupo en los seres humanos. Que se os nota lo malo en el discurso.","tweet_lang":"es","text_es":"  La inmunidad de reba\u00f1o es un t\u00e9rmino que se utiliza para los animales en veterinaria De toda la vida se ha hablado de inmunidad de grupo en los seres humanos Que se os nota lo malo en el discurso","hashtags":[],"mentions":["eruizescudero","elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439927808369864707","replied_to_tweet_id":1.439893188e+18,"replied_to_user_id":561857372.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Monica_Garcia_G @ierrejon 546 d\u00edas sin sanidad en Madrid, entonces no se ha atendido, ni vacunado a nadie en ese tiempo.\nEs incre\u00edble como en Madrid sin atenci\u00f3n m\u00e9dica, la gente se autocura lo que requerir\u00eda urgencias y llega a la inmunidad de grupo sin vacunas, es digno de estudio \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"  546 d\u00edas sin sanidad en Madrid entonces no se ha atendido ni vacunado a nadie en ese tiempo\nEs incre\u00edble como en Madrid sin atenci\u00f3n m\u00e9dica la gente se autocura lo que requerir\u00eda urgencias y llega a la inmunidad de grupo sin vacunas es digno de estudio ","hashtags":[],"mentions":["Monica_Garcia_G","ierrejon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439927174186905604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MasterChefColombia Estrategias como la de Cata deberian tener consecuensias no dejar todo al karma. Con solo no hacer nada ya era una mano menos para el grupo, debieron quitarle el pin de inmunidad. El descaro y la deshonestidad no debe ser pemiado.","tweet_lang":"es","text_es":" Estrategias como la de Cata deberian tener consecuensias no dejar todo al karma Con solo no hacer nada ya era una mano menos para el grupo debieron quitarle el pin de inmunidad El descaro y la deshonestidad no debe ser pemiado","hashtags":["MasterChefColombia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439925301253971972","replied_to_tweet_id":1.439561238e+18,"replied_to_user_id":4715494109.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javier100DM @EmilioRamn12 @BiologosV BURRADAS es decir cosas como: \"hay que vacunar a los ni\u00f1os, las PCR son seguras, o la vacuna es la \u00fanica soluci\u00f3n para la inmunidad de grupo\" y esto, cuando quieras te lo demuestro","tweet_lang":"es","text_es":"   BURRADAS es decir cosas como hay que vacunar a los ni\u00f1os las PCR son seguras o la vacuna es la \u00fanica soluci\u00f3n para la inmunidad de grupo y esto cuando quieras te lo demuestro","hashtags":[],"mentions":["Javier100DM","EmilioRamn12","BiologosV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439923745108504580","replied_to_tweet_id":1.439645602e+18,"replied_to_user_id":25555639.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloEchenique La meta de esta carrera era ser el primero en llegar a la inmunidad de grupo entre el 60 y 70% donde todos los paises frenaron su vacunacion. No es que vayamos a la cabeza por ser mas eficientes, si no por que hemos seguido innecesariamente para que os pongais la medalla.","tweet_lang":"es","text_es":" La meta de esta carrera era ser el primero en llegar a la inmunidad de grupo entre el 60 y 70 donde todos los paises frenaron su vacunacion No es que vayamos a la cabeza por ser mas eficientes si no por que hemos seguido innecesariamente para que os pongais la medalla","hashtags":[],"mentions":["PabloEchenique"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439922058192904198","replied_to_tweet_id":1.439921757e+18,"replied_to_user_id":1.117583405e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@krittikoh @Buenrollo13 @Nopanaden Por eso y por las personas mayores cuyo sistema inmune se va debilitando, lo mejor es la inmunidad de grupo que hace que el virus apenas circule y no sea una amenaza de salud. Pero t\u00fa a lo tuyo, cuando llegues a la Edad Media, nos avisas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Por eso y por las personas mayores cuyo sistema inmune se va debilitando lo mejor es la inmunidad de grupo que hace que el virus apenas circule y no sea una amenaza de salud Pero t\u00fa a lo tuyo cuando llegues a la Edad Media nos avisas","hashtags":[],"mentions":["krittikoh","Buenrollo13","Nopanaden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439905429669224448","replied_to_tweet_id":1.439887915e+18,"replied_to_user_id":1.417010149e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lado_puerta @esCesarVidal Lo puede ver Vd. mismo.\nEn el gr\u00e1fico est\u00e1n representados los nuevos ingresos hospitalarios en Espa\u00f1a en los \u00faltimos doce meses.\nLas vacunas funcionan, y con la inmunidad de grupo que genera tambi\u00e9n protegen a los no vacunados. https:\/\/t.co\/EjuvoSEInn","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo puede ver Vd mismo\nEn el gr\u00e1fico est\u00e1n representados los nuevos ingresos hospitalarios en Espa\u00f1a en los \u00faltimos doce meses\nLas vacunas funcionan y con la inmunidad de grupo que genera tambi\u00e9n protegen a los no vacunados httpstcoEjuvoSEInn","hashtags":[],"mentions":["lado_puerta","esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439890865821036544","replied_to_tweet_id":1.439885085e+18,"replied_to_user_id":1.138104116e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PodemVLC Es imposible alcanzar la inmunidad de grupo con unas vacunas que no inmunizan. Analicemos con esp\u00edritu cr\u00edtico los mensajes q nos lanzan los grandes medios de comunicaci\u00f3n q est\u00e1n al servicio de los intereses de las farmac\u00e9uticas.","tweet_lang":"es","text_es":" Es imposible alcanzar la inmunidad de grupo con unas vacunas que no inmunizan Analicemos con esp\u00edritu cr\u00edtico los mensajes q nos lanzan los grandes medios de comunicaci\u00f3n q est\u00e1n al servicio de los intereses de las farmac\u00e9uticas","hashtags":[],"mentions":["PodemVLC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439884790832975878","replied_to_tweet_id":1.439872885e+18,"replied_to_user_id":3974521155.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlexFemenia1997 S\u00e1nchez tambi\u00e9n advirti\u00f3 de la variante delta. Imag\u00ednate que S\u00e1nchez dice que \"no se puede controlar todo desde Madrid\" como hizo Merkel. Le llamar\u00edan de todo por incompetente o por quitarse responsabilidades\n\nhttps:\/\/t.co\/dm51ty20a6","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00e1nchez tambi\u00e9n advirti\u00f3 de la variante delta Imag\u00ednate que S\u00e1nchez dice que no se puede controlar todo desde Madrid como hizo Merkel Le llamar\u00edan de todo por incompetente o por quitarse responsabilidades\n\n","hashtags":[],"mentions":["AlexFemenia1997"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dm51ty20a6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439878600120016899","replied_to_tweet_id":1.439878596e+18,"replied_to_user_id":1.253357076e+18,"reply_text":"","tweet_text":"3\/4 \"A estas alturas ya conocemos cada vez m\u00e1s pruebas de que alcanzar la inmunidad de grupo no parece ser un objetivo factible o realista\". https:\/\/t.co\/1XEzrfn7Hj","tweet_lang":"es","text_es":"34 A estas alturas ya conocemos cada vez m\u00e1s pruebas de que alcanzar la inmunidad de grupo no parece ser un objetivo factible o realista httpstco1XEzrfn7Hj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439868431646347270","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 33 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 268 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 20\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 33 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 268 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 20092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439862164165120002","replied_to_tweet_id":1.439838242e+18,"replied_to_user_id":14436030.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elmundoes Ya empieza la maquinaria propagand\u00edstica para la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a\u00f1os contra un virus que en su grupo de edad la tasa de supervivencia es del 99.98%.\nHay que llegar a la inmunidad de reba\u00f1o que antes era del 70%, ahora del 90% e intentaran a la fuerza que sea del 100%.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya empieza la maquinaria propagand\u00edstica para la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a\u00f1os contra un virus que en su grupo de edad la tasa de supervivencia es del 9998\nHay que llegar a la inmunidad de reba\u00f1o que antes era del 70 ahora del 90 e intentaran a la fuerza que sea del 100","hashtags":[],"mentions":["elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439856631915892741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. Entre todas podemos conseguirlo \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\n\nhttps:\/\/t.co\/b4MhWHYLeN https:\/\/t.co\/evlw7pPUwj","tweet_lang":"es","text_es":"En la Comunidad Valenciana podemos hacer posible la inmunidad de grupo Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas Entre todas podemos conseguirlo \u270a\ud83c\udffd\u270a\ud83c\udffd\n\n httpstcoevlw7pPUwj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b4MhWHYLeN"],"tweet_emoticons":["\u270a\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439842297886171139","replied_to_tweet_id":1.439741173e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Con solo un 20%  de personas no  vacunadas, deber\u00eda ya de haber inmunidad de grupo si las vacunas en verdad fueran efectivas\nDemasiado empe\u00f1o en vacunar a toda la poblaci\u00f3n resulta sospechoso","tweet_lang":"es","text_es":" Con solo un 20  de personas no  vacunadas deber\u00eda ya de haber inmunidad de grupo si las vacunas en verdad fueran efectivas\nDemasiado empe\u00f1o en vacunar a toda la poblaci\u00f3n resulta sospechoso","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439823520930934787","replied_to_tweet_id":1.439760027e+18,"replied_to_user_id":2577018270.0,"reply_text":"","tweet_text":"@johnjatehortua Del bien com\u00fan: de la inmunidad de grupo, del contagio a menores, puesto que los no vacunados contagian m\u00e1s, de la aparici\u00f3n de nuevas mutaciones, de la sobrecarga del sistema hospitalario, del estado mental de los m\u00e9dicos de UCI aguantando a gente que tras 19 meses no se informa","tweet_lang":"es","text_es":" Del bien com\u00fan de la inmunidad de grupo del contagio a menores puesto que los no vacunados contagian m\u00e1s de la aparici\u00f3n de nuevas mutaciones de la sobrecarga del sistema hospitalario del estado mental de los m\u00e9dicos de UCI aguantando a gente que tras 19 meses no se informa","hashtags":[],"mentions":["johnjatehortua"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439815530026766336","replied_to_tweet_id":1.439814192e+18,"replied_to_user_id":2278617572.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FernandoChvezR4 @andreucomas14 5\/Si no se vacuna a los ni\u00f1os, se corren varios riesgos: \n1)Representan 30%+ de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y si no se vacunan no llegamos al 87% de inmunidad de grupo \n2)Los efectos postCOVID podr\u00edan afectar su desarrollo \n3)Puede haber una disminuci\u00f3n en su calidad y esperanza de vida","tweet_lang":"es","text_es":"  5Si no se vacuna a los ni\u00f1os se corren varios riesgos \n1Representan 30 de la poblaci\u00f3n \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd y si no se vacunan no llegamos al 87 de inmunidad de grupo \n2Los efectos postCOVID podr\u00edan afectar su desarrollo \n3Puede haber una disminuci\u00f3n en su calidad y esperanza de vida","hashtags":[],"mentions":["FernandoChvezR4","andreucomas14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439812248625729538","replied_to_tweet_id":1.439811372e+18,"replied_to_user_id":7.345908505e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@CR04704N Cuando no se tiene en cuenta la inmunidad natural sobre todo en personas que no pertenecen a ning\u00fan grupo de riesgo, ni la inmunidad que provoca una enfermedad luego de haberla superado","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando no se tiene en cuenta la inmunidad natural sobre todo en personas que no pertenecen a ning\u00fan grupo de riesgo ni la inmunidad que provoca una enfermedad luego de haberla superado","hashtags":[],"mentions":["CR04704N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439812021772488709","replied_to_tweet_id":1.439810698e+18,"replied_to_user_id":2278617572.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FernandoChvezR4 @andreucomas14 2\/Las vacunas reducen los s\u00edntomas graves y la muerte. Aunque no cortan la transmisi\u00f3n del virus al 100% con el tiempo y vacunaci\u00f3n constante, se llega al % de la poblaci\u00f3n adecuado para lograr la inmunidad de grupo (87%), la incidencia del virus se reducir\u00e1. Pueden pasar 2 cosas","tweet_lang":"es","text_es":"  2Las vacunas reducen los s\u00edntomas graves y la muerte Aunque no cortan la transmisi\u00f3n del virus al 100 con el tiempo y vacunaci\u00f3n constante se llega al  de la poblaci\u00f3n adecuado para lograr la inmunidad de grupo 87 la incidencia del virus se reducir\u00e1 Pueden pasar 2 cosas","hashtags":[],"mentions":["FernandoChvezR4","andreucomas14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439790446851641345","replied_to_tweet_id":1.439788936e+18,"replied_to_user_id":1.229136049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@clinaliciaare Solo hay una explicacion, q se contagien lo mas rapido posible los no vacunados con las consecuencias q eso implica, adquirir el virus sera la vacuna para este grupo de tal manera q en algun momento en el tiempo se alcanzara la inmunidad de reba\u00f1o","tweet_lang":"es","text_es":" Solo hay una explicacion q se contagien lo mas rapido posible los no vacunados con las consecuencias q eso implica adquirir el virus sera la vacuna para este grupo de tal manera q en algun momento en el tiempo se alcanzara la inmunidad de reba\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439779575148462083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo Diego va a sabotear su grupo si \u00e9l tambi\u00e9n se pone en riesgo mientras que la otra boba hpta de Cata ya ten\u00eda su pin de inmunidad y sabote\u00f3 todo dejando a la suerte al grupo y ella salv\u00e1ndose de todas maneras? Carla, come monda #MasterChefCelebrity https:\/\/t.co\/RhcPD8VSdA","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo Diego va a sabotear su grupo si \u00e9l tambi\u00e9n se pone en riesgo mientras que la otra boba hpta de Cata ya ten\u00eda su pin de inmunidad y sabote\u00f3 todo dejando a la suerte al grupo y ella salv\u00e1ndose de todas maneras Carla come monda  httpstcoRhcPD8VSdA","hashtags":["MasterChefCelebrity"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439778725231534086","replied_to_tweet_id":1.439777513e+18,"replied_to_user_id":240195013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Noktem6 @Barbarrosita @lemovide Y ahora despu\u00e9s de 2 a\u00f1os, cuando se alcanz\u00f3 la inmunidad de grupo en la pandemia de la gripe espa\u00f1ola.\nSeguimos con restricciones y vacunaciones masivas, 3ra 4a dosis etc simplemente porque interesa y ya he visto a varios vir\u00f3logos decir que no es lo m\u00e1s sensato. L\u00f3gicamente.","tweet_lang":"es","text_es":"   Y ahora despu\u00e9s de 2 a\u00f1os cuando se alcanz\u00f3 la inmunidad de grupo en la pandemia de la gripe espa\u00f1ola\nSeguimos con restricciones y vacunaciones masivas 3ra 4a dosis etc simplemente porque interesa y ya he visto a varios vir\u00f3logos decir que no es lo m\u00e1s sensato L\u00f3gicamente","hashtags":[],"mentions":["Noktem6","Barbarrosita","lemovide"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439768002472386561","replied_to_tweet_id":1.439767996e+18,"replied_to_user_id":1.287202863e+18,"reply_text":"","tweet_text":"En la poblaci\u00f3n se tiene el siguiente avance:\n\nPoblaci\u00f3n Mayor de 18 a\u00f1os:\n\ud83d\udd34 46% vacunados.\n\ud83d\udfe0 69% con al menos medio esquema.\n\nPoblaci\u00f3n Total:\n\ud83d\udd34 32% vacunados.\n\ud83d\udfe0 48% con al menos medio esquema.\n\nInmunidad de Grupo:\n\ud83d\udd34 70% poblaci\u00f3n total vacunada. https:\/\/t.co\/XiXOa344mK","tweet_lang":"es","text_es":"En la poblaci\u00f3n se tiene el siguiente avance\n\nPoblaci\u00f3n Mayor de 18 a\u00f1os\n 46 vacunados\n 69 con al menos medio esquema\n\nPoblaci\u00f3n Total\n 32 vacunados\n 48 con al menos medio esquema\n\nInmunidad de Grupo\n 70 poblaci\u00f3n total vacunada httpstcoXiXOa344mK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe0","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439720741583433730","replied_to_tweet_id":1.43971966e+18,"replied_to_user_id":1279971044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Eva_Angelina_79 @AngelGarciaMon8 @PComentator @Drazzic_00 @EvaristoLPR @ad_identitatem @Juan_Ll1 @Rml99 @SansonExtreme @mjdelrio Ni lo uno ni lo otro. La inmunidad de grupo se consigue cuando casi toda la poblaci\u00f3n tiene inmunidad para la infecci\u00f3n. Se utiliza el n\u00famero de vacunados porque es una forma de simplificarlo. El % de gente que se contagia no se utiliza nunca.","tweet_lang":"es","text_es":"          Ni lo uno ni lo otro La inmunidad de grupo se consigue cuando casi toda la poblaci\u00f3n tiene inmunidad para la infecci\u00f3n Se utiliza el n\u00famero de vacunados porque es una forma de simplificarlo El  de gente que se contagia no se utiliza nunca","hashtags":[],"mentions":["Eva_Angelina_79","AngelGarciaMon8","PComentator","Drazzic_00","EvaristoLPR","ad_identitatem","Juan_Ll1","Rml99","SansonExtreme","mjdelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439719769037590534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se ha enterado de que con las actuales vacunas y sin mascarillas jam\u00e1s podr\u00e1 haber inmunidad de grupo.\n\nDe ah\u00ed mi espera a &lt;95% de vacunados  3 semanas con la del grupo que lidera @LEnjuanes (por su v\u00eda de administraci\u00f3n y su efecto multiplicador ser\u00e1 la m\u00e1s potente y segura). https:\/\/t.co\/clCRZdh6Qz","tweet_lang":"es","text_es":"No se ha enterado de que con las actuales vacunas y sin mascarillas jam\u00e1s podr\u00e1 haber inmunidad de grupo\n\nDe ah\u00ed mi espera a lt95 de vacunados  3 semanas con la del grupo que lidera  por su v\u00eda de administraci\u00f3n y su efecto multiplicador ser\u00e1 la m\u00e1s potente y segura ","hashtags":[],"mentions":["LEnjuanes"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/clCRZdh6Qz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439719660308549636","replied_to_tweet_id":1.439717917e+18,"replied_to_user_id":2196932385.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ezikusia @AngelGarciaMon8 @PComentator @Drazzic_00 @EvaristoLPR @ad_identitatem @Juan_Ll1 @Rml99 @SansonExtreme @mjdelrio En la definici\u00f3n de inmunidad de grupo antes entraba el % de la gente que se contagiaba, ahora solo pasa por el pinchazo","tweet_lang":"es","text_es":"          En la definici\u00f3n de inmunidad de grupo antes entraba el  de la gente que se contagiaba ahora solo pasa por el pinchazo","hashtags":[],"mentions":["ezikusia","AngelGarciaMon8","PComentator","Drazzic_00","EvaristoLPR","ad_identitatem","Juan_Ll1","Rml99","SansonExtreme","mjdelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439717917046751236","replied_to_tweet_id":1.439716822e+18,"replied_to_user_id":1.420067683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AngelGarciaMon8 @PComentator @Eva_Angelina_79 @Drazzic_00 @EvaristoLPR @ad_identitatem @Juan_Ll1 @Rml99 @SansonExtreme @mjdelrio Porque antes de eso ni sirve de nada. A partir de esa cifra es cuando se empieza a notar la inmunidad de grupo, pero no aumenta de forma lineal sino exponencial y se llega a una inmunidad suficiente al llegar al 85% +\/-. Pero para que funcione tiene que ser algo generalizado.","tweet_lang":"es","text_es":"          Porque antes de eso ni sirve de nada A partir de esa cifra es cuando se empieza a notar la inmunidad de grupo pero no aumenta de forma lineal sino exponencial y se llega a una inmunidad suficiente al llegar al 85  Pero para que funcione tiene que ser algo generalizado","hashtags":[],"mentions":["AngelGarciaMon8","PComentator","Eva_Angelina_79","Drazzic_00","EvaristoLPR","ad_identitatem","Juan_Ll1","Rml99","SansonExtreme","mjdelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439715253143678984","replied_to_tweet_id":1.43971351e+18,"replied_to_user_id":1.344633476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@priorcalle @FrayJosepho @ClaveCulturalTV el relato oficial , el q pronuncian los politicos y tv, inoculate , hazlo por los demas, inmunidad de grupo, la vacuna inmuniza, los ni\u00f1os matan, los jovenes matan, el negacionista , el antivacuna, el negacionista q muere, el negacionista contagioso, ucis saturadas por negacionis","tweet_lang":"es","text_es":"   el relato oficial  el q pronuncian los politicos y tv inoculate  hazlo por los demas inmunidad de grupo la vacuna inmuniza los ni\u00f1os matan los jovenes matan el negacionista  el antivacuna el negacionista q muere el negacionista contagioso ucis saturadas por negacionis","hashtags":[],"mentions":["priorcalle","FrayJosepho","ClaveCulturalTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439680941430083587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar mucho. Con una sola vacunaci\u00f3n se crea inmunidad protectora contra un diverso grupo de pat\u00f3genos\nhttps:\/\/t.co\/IPYPy34T3Y","tweet_lang":"es","text_es":"La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar mucho Con una sola vacunaci\u00f3n se crea inmunidad protectora contra un diverso grupo de pat\u00f3genos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IPYPy34T3Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439666720503906304","replied_to_tweet_id":1.439666719e+18,"replied_to_user_id":546814857.0,"reply_text":"","tweet_text":"Es decir, con esta clase de vacunas NUNCA habr\u00e1 inmunidad de grupo. Aunque estuvi\u00e9ramos vacunados el 100% de la poblaci\u00f3n, habr\u00eda contagios porque NO te inmunizan totalmente.","tweet_lang":"es","text_es":"Es decir con esta clase de vacunas NUNCA habr\u00e1 inmunidad de grupo Aunque estuvi\u00e9ramos vacunados el 100 de la poblaci\u00f3n habr\u00eda contagios porque NO te inmunizan totalmente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439644889764057100","replied_to_tweet_id":1.439643978e+18,"replied_to_user_id":1.413073881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LJ67997296 Porque el otro pone en peligro la inmunidad de grupo, contagia m\u00e1s que un vacunado, pone en peligro a m\u00e1s gente, aumenta el riesgo de mutaci\u00f3n del virus y satura por idiota una UCI necesaria para otras cosas y muy cara para el sistema de saludo. Y la met\u00e1fora es una tontada.","tweet_lang":"es","text_es":" Porque el otro pone en peligro la inmunidad de grupo contagia m\u00e1s que un vacunado pone en peligro a m\u00e1s gente aumenta el riesgo de mutaci\u00f3n del virus y satura por idiota una UCI necesaria para otras cosas y muy cara para el sistema de saludo Y la met\u00e1fora es una tontada","hashtags":[],"mentions":["LJ67997296"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439643290123522049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Clinica Dental Dr. Robledo Torres: La Inmunidad de Grupo. https:\/\/t.co\/r3wC8vMtQM https:\/\/t.co\/XRh2kEQ1WX","tweet_lang":"es","text_es":"Clinica Dental Dr Robledo Torres La Inmunidad de Grupo  httpstcoXRh2kEQ1WX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r3wC8vMtQM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439635423328968712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 #Galicia M\u00e1s del 90% de la poblaci\u00f3n diana de Galicia ya est\u00e1 inmunizada contra la covid \nhttps:\/\/t.co\/ZPV3AHrIY5","tweet_lang":"es","text_es":"  M\u00e1s del 90 de la poblaci\u00f3n diana de  ya est\u00e1 inmunizada contra la covid \n","hashtags":["Galicia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZPV3AHrIY5"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439622859157032965","replied_to_tweet_id":1.439622137e+18,"replied_to_user_id":1.373726689e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ChakNorris93 @FrayJosepho @martinvars Si est\u00e1s vacunas cortaran la transmisi\u00f3n, con las tasas de vacunaci\u00f3n que hay ya en Espa\u00f1a y las que previsiblemente se alcanzar\u00e1n, m\u00e1s la inmunidad natural, se habr\u00eda alcanzado la inmunidad de grupo hace mucho tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"   Si est\u00e1s vacunas cortaran la transmisi\u00f3n con las tasas de vacunaci\u00f3n que hay ya en Espa\u00f1a y las que previsiblemente se alcanzar\u00e1n m\u00e1s la inmunidad natural se habr\u00eda alcanzado la inmunidad de grupo hace mucho tiempo","hashtags":[],"mentions":["ChakNorris93","FrayJosepho","martinvars"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439622288266117123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gran Declaraci\u00f3n de Barrington\nhttps:\/\/t.co\/L9gehocJep\n\u00abProtecci\u00f3n Focalizada\u00bb de las personas vulnerables, los ancianos y los enfermos, y que los j\u00f3venes y aquellos con un riesgo menor  vivan con normalidad hasta  lograr la inmunidad de grupo \nhttps:\/\/t.co\/S8zbMnTAfG https:\/\/t.co\/bJg1o1ExfA","tweet_lang":"es","text_es":"Gran Declaraci\u00f3n de Barrington\n\n\u00abProtecci\u00f3n Focalizada\u00bb de las personas vulnerables los ancianos y los enfermos y que los j\u00f3venes y aquellos con un riesgo menor  vivan con normalidad hasta  lograr la inmunidad de grupo \n httpstcobJg1o1ExfA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L9gehocJep","https:\/\/t.co\/S8zbMnTAfG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439616179790831619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75% de personas inoculadas, hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden volver al cole con mascarilla!","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75 de personas inoculadas hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden volver al cole con mascarilla","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439604008520491016","replied_to_tweet_id":1.439601045e+18,"replied_to_user_id":8.31610005e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DamenA_EP @alwaysmiki18 @alejandrocdelg0 La gente se quejaba tmb de los botellones. La diferencia es q estamos en una pandemia y la gente muere y no hemos llegado a una inmunidad de grupo. Por tanto, un botell\u00f3n lo q puede provocar es otro foco y m\u00e1s gente contagiada sin necesidad. Es por eso por lo q nos quejamos","tweet_lang":"es","text_es":"   La gente se quejaba tmb de los botellones La diferencia es q estamos en una pandemia y la gente muere y no hemos llegado a una inmunidad de grupo Por tanto un botell\u00f3n lo q puede provocar es otro foco y m\u00e1s gente contagiada sin necesidad Es por eso por lo q nos quejamos","hashtags":[],"mentions":["DamenA_EP","alwaysmiki18","alejandrocdelg0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439590329934614535","replied_to_tweet_id":1.439574234e+18,"replied_to_user_id":2281017199.0,"reply_text":"","tweet_text":"@paularevertebaz M\u00e1s esperada que la inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":" M\u00e1s esperada que la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["paularevertebaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439585766078877700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacuna #TerceraDosis @lopezacunad \"La inmunidad de grupo en el Covid 19 es una ilusi\u00f3n. No se logra ni con el 70, 80 por ciento de la poblaci\u00f3n inmunizada. La enfermedad es variable y las vacunas no impiden el contagio\".","tweet_lang":"es","text_es":"   La inmunidad de grupo en el Covid 19 es una ilusi\u00f3n No se logra ni con el 70 80 por ciento de la poblaci\u00f3n inmunizada La enfermedad es variable y las vacunas no impiden el contagio","hashtags":["Vacuna","TerceraDosis"],"mentions":["lopezacunad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439574784992550914","replied_to_tweet_id":1.439147332e+18,"replied_to_user_id":1.14097627e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alejandrocdelg0 Claro q nos vacunan para q volvamos a la normalidad, pero si sigue habiendo restricciones sanitarias es por algo. No hay todav\u00eda una inmunidad de grupo, todav\u00eda no ha acabado la pandemia. Y cr\u00edtico eso sea un botell\u00f3n, una discoteca, un bar o una casa vaya.","tweet_lang":"es","text_es":" Claro q nos vacunan para q volvamos a la normalidad pero si sigue habiendo restricciones sanitarias es por algo No hay todav\u00eda una inmunidad de grupo todav\u00eda no ha acabado la pandemia Y cr\u00edtico eso sea un botell\u00f3n una discoteca un bar o una casa vaya","hashtags":[],"mentions":["alejandrocdelg0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439571029018480642","replied_to_tweet_id":1.439364586e+18,"replied_to_user_id":1.235097687e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Buenrollo13 Normal que no le ha afectado, son los \u00fanicos no vacunados \u00bfQui\u00e9n los va a infectar con una carga viral tan alta para contagiarlos?? Felicidades!!! Has descubierto la Inmunidad de grupo \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d... \nToma m\u00edralo, tu eres el frik1 de negro \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/PgkyRQvnV5","tweet_lang":"es","text_es":" Normal que no le ha afectado son los \u00fanicos no vacunados \u00bfQui\u00e9n los va a infectar con una carga viral tan alta para contagiarlos Felicidades Has descubierto la Inmunidad de grupo  \nToma m\u00edralo tu eres el frik1 de negro  httpstcoPgkyRQvnV5","hashtags":[],"mentions":["Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439554620892798977","replied_to_tweet_id":1.43955328e+18,"replied_to_user_id":250853100.0,"reply_text":"","tweet_text":"@trestriplets @ccarballo50 Pues eso lo que me pase ser\u00e1 consecuencia m\u00eda, no de nadie, tanto empe\u00f1o en vacunar a todos es bien raro\nCuando ya con casi un 80% m\u00e1s los ni\u00f1os deber\u00eda de haber inmunidad de grupo no tendr\u00edan el porqu\u00e9 imponerse\nRepito no tengo ni tendr\u00e9 ning\u00fan dilema es mi decisi\u00f3n y la asumo","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues eso lo que me pase ser\u00e1 consecuencia m\u00eda no de nadie tanto empe\u00f1o en vacunar a todos es bien raro\nCuando ya con casi un 80 m\u00e1s los ni\u00f1os deber\u00eda de haber inmunidad de grupo no tendr\u00edan el porqu\u00e9 imponerse\nRepito no tengo ni tendr\u00e9 ning\u00fan dilema es mi decisi\u00f3n y la asumo","hashtags":[],"mentions":["trestriplets","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439554106687885316","replied_to_tweet_id":1.439553397e+18,"replied_to_user_id":2739920567.0,"reply_text":"","tweet_text":"Tampoco se habla de m\u00e1s del 200% del precio de la luz, las colas del hambre,  las restricciones absurdas por CCAA cuando tenemos \"inmunidad de grupo\", la ca\u00edda fel turismo, la subida del desempleo o el 40% de paro juvenil.\nOtra cortina de humo chapucera, t\u00edpicade ultraizquierda.","tweet_lang":"es","text_es":"Tampoco se habla de m\u00e1s del 200 del precio de la luz las colas del hambre  las restricciones absurdas por CCAA cuando tenemos inmunidad de grupo la ca\u00edda fel turismo la subida del desempleo o el 40 de paro juvenil\nOtra cortina de humo chapucera t\u00edpicade ultraizquierda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439543817682755587","replied_to_tweet_id":1.439543054e+18,"replied_to_user_id":1.237501915e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El objetivo de la vacunaci\u00f3n es conseguir una inmunidad de grupo que haga que la incidencia de la enfermedad sea manejable, NO DESTRUYE EL VIRUS, pero hace que su transmisi\u00f3n sea m\u00e1s dif\u00edcil y que la enfermedad pueda ser m\u00e1s leve o asintom\u00e1tica. El virus ha venido para quedarse.","tweet_lang":"es","text_es":"El objetivo de la vacunaci\u00f3n es conseguir una inmunidad de grupo que haga que la incidencia de la enfermedad sea manejable NO DESTRUYE EL VIRUS pero hace que su transmisi\u00f3n sea m\u00e1s dif\u00edcil y que la enfermedad pueda ser m\u00e1s leve o asintom\u00e1tica El virus ha venido para quedarse","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439541133005279236","replied_to_tweet_id":1.439514836e+18,"replied_to_user_id":1.223651758e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DelCastanedo En agosto habremos alcanzado la inmunidad de grupo, las FFP2 son mascarillas insolidarias, los test de ant\u00edgenos no funcionan, los filtros HEPA son muy dif\u00edciles de instalar y de utilizar, no existe riesgo de reinfecci\u00f3n...","tweet_lang":"es","text_es":" En agosto habremos alcanzado la inmunidad de grupo las FFP2 son mascarillas insolidarias los test de ant\u00edgenos no funcionan los filtros HEPA son muy dif\u00edciles de instalar y de utilizar no existe riesgo de reinfecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["DelCastanedo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439529504523886594","replied_to_tweet_id":1.439529047e+18,"replied_to_user_id":39804292.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Chetecilla25 @hades646 @txellblanxer @EnfrmraSaturada Y precisamente la \u201cinmunidad de grupo\u201d es algo contra lo que llevan los expertos gritando al vac\u00edo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o. No es la soluci\u00f3n porque simplemente no funciona, es un concepto err\u00f3neo y \u00e9ticamente reprobable.","tweet_lang":"es","text_es":"    Y precisamente la \u201cinmunidad de grupo\u201d es algo contra lo que llevan los expertos gritando al vac\u00edo desde hace m\u00e1s de un a\u00f1o No es la soluci\u00f3n porque simplemente no funciona es un concepto err\u00f3neo y \u00e9ticamente reprobable","hashtags":[],"mentions":["Chetecilla25","hades646","txellblanxer","EnfrmraSaturada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439529311657148417","replied_to_tweet_id":1.439380485e+18,"replied_to_user_id":781293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@martinvars Con 74% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola vacunada deber\u00edamos tener inmunidad de grupo. Seguimos cerca de 60 fallecidos al dia (en promedio) y de un pico de mas de 700.000 casos activos. Algo no cuadra y yo quiero que me lo expliquen. En este punto creo que las vacunas no son tan \u2b07\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Con 74 de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola vacunada deber\u00edamos tener inmunidad de grupo Seguimos cerca de 60 fallecidos al dia en promedio y de un pico de mas de 700000 casos activos Algo no cuadra y yo quiero que me lo expliquen En este punto creo que las vacunas no son tan \u2b07\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["martinvars"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-19T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439520113720451072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID_19\nImportante hito en la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Galicia, que ser\u00eda de las primeras autonom\u00edas en llegar a la inmunidad de reba\u00f1o https:\/\/t.co\/cVpNiMC0mw","tweet_lang":"es","text_es":"\nImportante hito en la evoluci\u00f3n de la pandemia del coronavirus en Galicia que ser\u00eda de las primeras autonom\u00edas en llegar a la inmunidad de reba\u00f1o ","hashtags":["COVID_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cVpNiMC0mw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439519906970710018","replied_to_tweet_id":1.439323712e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Entonces, se puede decir ya que no existe la inmunidad de grupo?","tweet_lang":"es","text_es":" Entonces se puede decir ya que no existe la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439517777308659715","replied_to_tweet_id":1.439517032e+18,"replied_to_user_id":1.371836104e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@findwhy @ccarballo50 No es miedo a la vacuna. Es prudencia.\n\nNo iba a ser m\u00e1s que una gripe.\nNo iban a ser m\u00e1s de 1 o 2 casos.\nNo necesit\u00e1bamos mascarillas.\nNo sali\u00f3 del laboratorio de Wuhan.\nNo iban a ser m\u00e1s de dos dosis.\nCon el 70% consegu\u00edamos la inmunidad de grupo...\n\nLos expertos se equivocan.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es miedo a la vacuna Es prudencia\n\nNo iba a ser m\u00e1s que una gripe\nNo iban a ser m\u00e1s de 1 o 2 casos\nNo necesit\u00e1bamos mascarillas\nNo sali\u00f3 del laboratorio de Wuhan\nNo iban a ser m\u00e1s de dos dosis\nCon el 70 consegu\u00edamos la inmunidad de grupo\n\nLos expertos se equivocan","hashtags":[],"mentions":["findwhy","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439508579279585281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vacunolog\u00eda recomienda que los mayores de 80 a\u00f1os con o sin patolog\u00edas asociadas sean el siguiente grupo que reciba la tercera dosis contra la covid-19 para reforzar su inmunidad.\n\nhttps:\/\/t.co\/WQeNq3zKvX","tweet_lang":"es","text_es":"La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Vacunolog\u00eda recomienda que los mayores de 80 a\u00f1os con o sin patolog\u00edas asociadas sean el siguiente grupo que reciba la tercera dosis contra la covid19 para reforzar su inmunidad\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WQeNq3zKvX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439506043734740994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 32 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 267 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 19\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 32 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 267 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 19092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439498732312174597","replied_to_tweet_id":1.439498515e+18,"replied_to_user_id":2951918643.0,"reply_text":"","tweet_text":"@edugomezgp @CoradoJuanramon @sonia_riverogc ...que funciona desde dentro. La inmunidad de grupo sirve para que el virus no afecte gravemente a la gente. Para no contraerlo existen las medidas de seguridad.","tweet_lang":"es","text_es":"   que funciona desde dentro La inmunidad de grupo sirve para que el virus no afecte gravemente a la gente Para no contraerlo existen las medidas de seguridad","hashtags":[],"mentions":["edugomezgp","CoradoJuanramon","sonia_riverogc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439492622347866114","replied_to_tweet_id":1.439216309e+18,"replied_to_user_id":1.14305864e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Llegaremosalas2 Y sobre todo, para los pol\u00edticos y laboratorios, si todo el mundo est\u00e1 vacunado, ya no hay grupo de \"control\" con el que comparar.\nMenos mal que van saliendo datos sobre la eficacia de la inmunidad natural, mucho mejor que esas inyecci\u00f3nes que, a la tercera, s\u00f3lo protege 12 d\u00edas. https:\/\/t.co\/aweg4WWzCB","tweet_lang":"es","text_es":" Y sobre todo para los pol\u00edticos y laboratorios si todo el mundo est\u00e1 vacunado ya no hay grupo de control con el que comparar\nMenos mal que van saliendo datos sobre la eficacia de la inmunidad natural mucho mejor que esas inyecci\u00f3nes que a la tercera s\u00f3lo protege 12 d\u00edas httpstcoaweg4WWzCB","hashtags":[],"mentions":["Llegaremosalas2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439488239451217921","replied_to_tweet_id":1.439323712e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Vete por ah\u00ed. El pa\u00eds m\u00e1s vacunado del mundo y con restricciones a\u00fan. La inmunidad de grupo est\u00e1 conseguida con el 70% vacunada. NEGACIONISTA de las vacunas. Si se ha conseguido ya la inmunidad de grupo por que hace falta vacunar a m\u00e1s gente?","tweet_lang":"es","text_es":" Vete por ah\u00ed El pa\u00eds m\u00e1s vacunado del mundo y con restricciones a\u00fan La inmunidad de grupo est\u00e1 conseguida con el 70 vacunada NEGACIONISTA de las vacunas Si se ha conseguido ya la inmunidad de grupo por que hace falta vacunar a m\u00e1s gente","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439484128278286336","replied_to_tweet_id":1.439332947e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 @SReigada @NewsReputation Gracias a la inmunidad de grupo, esa que se da cuanto m\u00e1s gente haya pasado el Covid y generen aut\u00e9nticos y potentes anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias a la inmunidad de grupo esa que se da cuanto m\u00e1s gente haya pasado el Covid y generen aut\u00e9nticos y potentes anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50","SReigada","NewsReputation"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439394220305956867","replied_to_tweet_id":1.438912204e+18,"replied_to_user_id":3068971547.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_fa96 @TheGrefg Y no solo eso, ahora que le toc\u00f3 a \u00e9l, resulta que ya quiere \"tocar\" el tema de la inmunidad con las m\u00e1scaras, pero cuando el y su grupo fueron a matar gente sin sentido, ah\u00ed si no dijo \"tenemos que tocar lo de las m\u00e1scaras\".","tweet_lang":"es","text_es":"  Y no solo eso ahora que le toc\u00f3 a \u00e9l resulta que ya quiere tocar el tema de la inmunidad con las m\u00e1scaras pero cuando el y su grupo fueron a matar gente sin sentido ah\u00ed si no dijo tenemos que tocar lo de las m\u00e1scaras","hashtags":[],"mentions":["Luis_fa96","TheGrefg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439374281331380226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1TERRIBLE! Variante delta: por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo https:\/\/t.co\/ZlbwhsbxUR","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1TERRIBLE Variante delta por qu\u00e9 su propagaci\u00f3n rompe las esperanzas de conseguir la inmunidad de grupo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZlbwhsbxUR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439357380698025989","replied_to_tweet_id":1.439323712e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Es probable que no hayan m\u00e1s olas. Estamos muy cerca de la inmunidad de grupo y con buena ventilaci\u00f3n es m\u00e1s que suficiente para evitarla.","tweet_lang":"es","text_es":" Es probable que no hayan m\u00e1s olas Estamos muy cerca de la inmunidad de grupo y con buena ventilaci\u00f3n es m\u00e1s que suficiente para evitarla","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439350265916936194","replied_to_tweet_id":1.439310105e+18,"replied_to_user_id":1.27436158e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Seerrrchh Faltan los ni\u00f1os y los negacionistas. A ver si con los ni\u00f1os llegamos a la inmunidad de grupo \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":" Faltan los ni\u00f1os y los negacionistas A ver si con los ni\u00f1os llegamos a la inmunidad de grupo ","hashtags":[],"mentions":["Seerrrchh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439332584790573062","replied_to_tweet_id":1.439323712e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Ya estar\u00eda la inmunidad de grupo de la que hablabais, se acab\u00f3 la discusi\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Ya estar\u00eda la inmunidad de grupo de la que hablabais se acab\u00f3 la discusi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439328306415996930","replied_to_tweet_id":1.439208438e+18,"replied_to_user_id":339281879.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elenay29 @GregorioRCh A estas alturas, dejad q se diviertan y fomenten la inmunidad d grupo. Para eso son j\u00f3venes y fuertes. Y si alguno se infecta a lo chungo y queda por el camino, o infecta a un familiar suyo y este muere, pues chico, uno menos. \u00a1Q le vamos a hacer! A no haber salido de botell\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  A estas alturas dejad q se diviertan y fomenten la inmunidad d grupo Para eso son j\u00f3venes y fuertes Y si alguno se infecta a lo chungo y queda por el camino o infecta a un familiar suyo y este muere pues chico uno menos \u00a1Q le vamos a hacer A no haber salido de botell\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["elenay29","GregorioRCh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439324183528415233","replied_to_tweet_id":1.438709066e+18,"replied_to_user_id":276377648.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Urbano2531 @movinpanama @ZulayRL El cinismo con nombre y apellido adem\u00e1s con inmunidad para decir sandeces que un grupo muy min\u00fasculo le cree, \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f politiquer\u00eda barata, cuando nos dir\u00e1 a cuantos capos, corruptos y lavadores sac\u00f3 de la c\u00e1rcel y defiende. https:\/\/t.co\/RINYiRCrYR","tweet_lang":"es","text_es":"   El cinismo con nombre y apellido adem\u00e1s con inmunidad para decir sandeces que un grupo muy min\u00fasculo le cree \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f politiquer\u00eda barata cuando nos dir\u00e1 a cuantos capos corruptos y lavadores sac\u00f3 de la c\u00e1rcel y defiende httpstcoRINYiRCrYR","hashtags":[],"mentions":["Urbano2531","movinpanama","ZulayRL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439301169445224448","replied_to_tweet_id":1.43910427e+18,"replied_to_user_id":1.125801939e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@NereaVaquerizo Ahora puede empezar la selecci\u00f3n natural. Inmunidad de grupo, de ese. \nEs m\u00e1s, casi casi, eugenesia.","tweet_lang":"es","text_es":" Ahora puede empezar la selecci\u00f3n natural Inmunidad de grupo de ese \nEs m\u00e1s casi casi eugenesia","hashtags":[],"mentions":["NereaVaquerizo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439290511060316167","replied_to_tweet_id":1.439108555e+18,"replied_to_user_id":1718525334.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MartinaSisters @Fernand68908219 @victorramonmat No son apropiadas para la vacunaci\u00f3n masiva, no permiten generar inmunidad de grupo, generan m\u00e1s efectos perjudiciales q beneficios en gente joven y sana. No se entiende q estos \u00faltimos hayan sido inoculados masivamente sin ning\u00fan beneficio para la sociedad.","tweet_lang":"es","text_es":"   No son apropiadas para la vacunaci\u00f3n masiva no permiten generar inmunidad de grupo generan m\u00e1s efectos perjudiciales q beneficios en gente joven y sana No se entiende q estos \u00faltimos hayan sido inoculados masivamente sin ning\u00fan beneficio para la sociedad","hashtags":[],"mentions":["MartinaSisters","Fernand68908219","victorramonmat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439289350131490827","replied_to_tweet_id":1.439288982e+18,"replied_to_user_id":153748473.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Eva_Angelina_79 @EvaristoLPR @ad_identitatem @Juan_Ll1 @Rml99 @SansonExtreme @mjdelrio @AngelGarciaMon8 Y por otro lado valoro tambi\u00e9n la vida de la gente que, por el motivo que sea, no puede vacunarse y cuya salud depende de la inmunidad del grupo. Si t\u00fa, ludi\u00e9ndote vacunar, no lo haces, est\u00e1s contribuyendo a que esa inmunidad de grupo no se alcance y poniendo en riesgo a otros.","tweet_lang":"es","text_es":"        Y por otro lado valoro tambi\u00e9n la vida de la gente que por el motivo que sea no puede vacunarse y cuya salud depende de la inmunidad del grupo Si t\u00fa ludi\u00e9ndote vacunar no lo haces est\u00e1s contribuyendo a que esa inmunidad de grupo no se alcance y poniendo en riesgo a otros","hashtags":[],"mentions":["Eva_Angelina_79","EvaristoLPR","ad_identitatem","Juan_Ll1","Rml99","SansonExtreme","mjdelrio","AngelGarciaMon8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439288381104664586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor. #RRHH #ClimaLaboral https:\/\/t.co\/7sNKwY4HH3","tweet_lang":"es","text_es":"\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia \u2014pregunt\u00f3 la alumna\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor   httpstco7sNKwY4HH3","hashtags":["RRHH","ClimaLaboral"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439287093440782342","replied_to_tweet_id":1.439203877e+18,"replied_to_user_id":287306690.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NellyRodrigues1 @MaikoRoizz Tengo entendido que ese individuo no tiene inmunidad parlamentaria por Usurpador estan el grupo de \ud83d\udc00\ud83d\udc00\ud83d\udc00 porque nos las agarran! Todos a la misma jaula!","tweet_lang":"es","text_es":"  Tengo entendido que ese individuo no tiene inmunidad parlamentaria por Usurpador estan el grupo de  porque nos las agarran Todos a la misma jaula","hashtags":[],"mentions":["NellyRodrigues1","MaikoRoizz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc00"],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439274246023393282","replied_to_tweet_id":1.439043992e+18,"replied_to_user_id":503554266.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EnfrmraSaturada Est\u00e1s negando que la vacuna tenga efecto? Hemos alcanzado la inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada como ya se dijo hace tiempo que pasar\u00eda. Eres una negacionista, gente como t\u00fa no deber\u00eda publicar desinformaci\u00f3n!","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1s negando que la vacuna tenga efecto Hemos alcanzado la inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada como ya se dijo hace tiempo que pasar\u00eda Eres una negacionista gente como t\u00fa no deber\u00eda publicar desinformaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["EnfrmraSaturada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439265316807323652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creo que es importante en aras de la inmunidad de grupo tener en cuenta a los recuperados (se puede hacer un estudio masivo de anticuerpos) y estoy muy seguro que pa\u00edses como EEUU estar\u00eda por encima del 90% entre vacunandos y recuperados https:\/\/t.co\/g3gnhN5wGG","tweet_lang":"es","text_es":"Creo que es importante en aras de la inmunidad de grupo tener en cuenta a los recuperados se puede hacer un estudio masivo de anticuerpos y estoy muy seguro que pa\u00edses como EEUU estar\u00eda por encima del 90 entre vacunandos y recuperados ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/g3gnhN5wGG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439261962983116801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver que me entere. Se supon\u00eda que al 70% de vacunados ya tendr\u00edamos la inmunidad de grupo. Ya tenemos m\u00e1s del 70% y seguimos con restriccioncillas y cosicas\nNo quiero parecer negacionistilla, pero pa cu\u00e1ndo la normalidad normal normalizada?","tweet_lang":"es","text_es":"A ver que me entere Se supon\u00eda que al 70 de vacunados ya tendr\u00edamos la inmunidad de grupo Ya tenemos m\u00e1s del 70 y seguimos con restriccioncillas y cosicas\nNo quiero parecer negacionistilla pero pa cu\u00e1ndo la normalidad normal normalizada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439255428651700226","replied_to_tweet_id":1.439241202e+18,"replied_to_user_id":9.897746744e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Guillermo4ldama El impacto de la vacuna sobre los hospitalizados y muertos es incre\u00edble. Da miedo pensar qu\u00e9 hubiera pasado si se hubiera esperado a obtener la inmunidad de grupo sin vacunas ni restricciones.","tweet_lang":"es","text_es":" El impacto de la vacuna sobre los hospitalizados y muertos es incre\u00edble Da miedo pensar qu\u00e9 hubiera pasado si se hubiera esperado a obtener la inmunidad de grupo sin vacunas ni restricciones","hashtags":[],"mentions":["Guillermo4ldama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439249041850880003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Os animo a utilizar el t\u00e9rmino NEGACIONISTA con todo aquel que sigue tocando las pelotas en un mundo con \"inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada\".\n\nSi niegan esto, niegan la ciencia, niegan la vacuna, son negacionistas. Hagamos que cale el mensaje.","tweet_lang":"es","text_es":"Os animo a utilizar el t\u00e9rmino NEGACIONISTA con todo aquel que sigue tocando las pelotas en un mundo con inmunidad de grupo gracias al alto porcentaje de gente vacunada\n\nSi niegan esto niegan la ciencia niegan la vacuna son negacionistas Hagamos que cale el mensaje","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439247498611240964","replied_to_tweet_id":1.439198393e+18,"replied_to_user_id":16514160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@informativost5 Pero vamos a ver , no quer\u00e9is llegar a la dichosa inmunidad de grupo ??? Que mejor forma de llegar que con botellones ?? Ya vale de demonizar a los chavales ,llevan dos a\u00f1os encerrados ,no est\u00e1 el ,80% vacunado pues todo para delante hasta la siguiente ola qu\u00e9 va a venir dura","tweet_lang":"es","text_es":" Pero vamos a ver  no quer\u00e9is llegar a la dichosa inmunidad de grupo  Que mejor forma de llegar que con botellones  Ya vale de demonizar a los chavales llevan dos a\u00f1os encerrados no est\u00e1 el 80 vacunado pues todo para delante hasta la siguiente ola qu\u00e9 va a venir dura","hashtags":[],"mentions":["informativost5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439246159315443718","replied_to_tweet_id":1.439165063e+18,"replied_to_user_id":1019505654.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariofdez98 @lusjima Del Val dijo hace unos d\u00edas que sus c\u00e1lculos con el R de la variante delta dec\u00edan que para alcanzar la inmunidad de grupo hab\u00eda que sobrepasar ampliamente el 100% del total de la poblaci\u00f3n inmunizada","tweet_lang":"es","text_es":"  Del Val dijo hace unos d\u00edas que sus c\u00e1lculos con el R de la variante delta dec\u00edan que para alcanzar la inmunidad de grupo hab\u00eda que sobrepasar ampliamente el 100 del total de la poblaci\u00f3n inmunizada","hashtags":[],"mentions":["mariofdez98","lusjima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439238440638423043","replied_to_tweet_id":1.438824496e+18,"replied_to_user_id":1.392908228e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@l_colino Nadie es irresponsable por no vacunarse es su problema, la vacuna solo protege al que se vacuna, la culpa de creer lo contrario es la propaganda sobre una supuesta inmunidad de grupo que no existe, quien prefiera arriesgarse a pasar Covid 19 grave que lo haga","tweet_lang":"es","text_es":" Nadie es irresponsable por no vacunarse es su problema la vacuna solo protege al que se vacuna la culpa de creer lo contrario es la propaganda sobre una supuesta inmunidad de grupo que no existe quien prefiera arriesgarse a pasar Covid 19 grave que lo haga","hashtags":[],"mentions":["l_colino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439230115888738310","replied_to_tweet_id":1.439229224e+18,"replied_to_user_id":292996928.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Eric_MeGon @Necrem @Daaniiii6 @decorcub1 @MerceMoreno95 @DestlerGH No se supon\u00eda que con la inmunidad de grupo se acababa. Hace como 100 d\u00edas el presidente dijo eso. Que con la inmunidad del 70% ibamos a hacer vida normal.\n\nEl problema es que me vendas A y luego me digas B. No por ti, sino en general","tweet_lang":"es","text_es":"      No se supon\u00eda que con la inmunidad de grupo se acababa Hace como 100 d\u00edas el presidente dijo eso Que con la inmunidad del 70 ibamos a hacer vida normal\n\nEl problema es que me vendas A y luego me digas B No por ti sino en general","hashtags":[],"mentions":["Eric_MeGon","Necrem","Daaniiii6","decorcub1","MerceMoreno95","DestlerGH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439225534324613123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y que casualidad que justo cuando vamos a llegar a la inmunidad de grupo, \naparece una variante nueva del #Covid_19 yo ya me bajo, es una tomadura de pelo que no se deber\u00eda creer nadie ya. Se vac\u00edan las UCIS y se llenan las plantas de salud mental.","tweet_lang":"es","text_es":"Y que casualidad que justo cuando vamos a llegar a la inmunidad de grupo \naparece una variante nueva del  yo ya me bajo es una tomadura de pelo que no se deber\u00eda creer nadie ya Se vac\u00edan las UCIS y se llenan las plantas de salud mental","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439213225061621765","replied_to_tweet_id":1.439014507e+18,"replied_to_user_id":1.229604599e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaribelApolo @carlosoporto Para alcanzar inmunidad colectiva se requiere el 80% de toda la poblaci\u00f3n vacunada, no s\u00f3lo de un grupo etario.. Dar un mal dato puede relajar a la gente y repuntar casos","tweet_lang":"es","text_es":"  Para alcanzar inmunidad colectiva se requiere el 80 de toda la poblaci\u00f3n vacunada no s\u00f3lo de un grupo etario Dar un mal dato puede relajar a la gente y repuntar casos","hashtags":[],"mentions":["MaribelApolo","carlosoporto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439206341416046601","replied_to_tweet_id":1.439203678e+18,"replied_to_user_id":1.212412439e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ComradeKBDJN @Albagarnie Y la inmunidad de grupo o reba\u00f1o se consigue en porcentajes cercanos al 100%. Es solo para casos excepcionales y si se previene el contagio. Ahora si est\u00e1s vacunado tienes la seguridad de que probablemente no lo vas a notar siquiera, pero sigues transmitiendo, no hay reba\u00f1o","tweet_lang":"es","text_es":"  Y la inmunidad de grupo o reba\u00f1o se consigue en porcentajes cercanos al 100 Es solo para casos excepcionales y si se previene el contagio Ahora si est\u00e1s vacunado tienes la seguridad de que probablemente no lo vas a notar siquiera pero sigues transmitiendo no hay reba\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["ComradeKBDJN","Albagarnie"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439200981569388551","replied_to_tweet_id":1.438968931e+18,"replied_to_user_id":1.307875498e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lordfree9 Para mi si. Y mira gracias a los que si se vacunaron el covid esta m\u00e1s bajo que nunca. Te aprovechas de la inmunidad de grupo sin aportar nada a dicha inmunidad.","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi si Y mira gracias a los que si se vacunaron el covid esta m\u00e1s bajo que nunca Te aprovechas de la inmunidad de grupo sin aportar nada a dicha inmunidad","hashtags":[],"mentions":["Lordfree9"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439200349311705093","replied_to_tweet_id":1.439169118e+18,"replied_to_user_id":928610677.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jFrancoya Si ya es dif\u00edcil hacerles entender la importancia de R0 \u2026.que comprendan que es din\u00e1mica y q la inmunidad de grupo por tanto tambi\u00e9n lo es \u2026. Anda que no pides  t\u00fa \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Si ya es dif\u00edcil hacerles entender la importancia de R0 \u2026que comprendan que es din\u00e1mica y q la inmunidad de grupo por tanto tambi\u00e9n lo es \u2026 Anda que no pides  t\u00fa ","hashtags":[],"mentions":["jFrancoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439184359181979650","replied_to_tweet_id":1.439164375e+18,"replied_to_user_id":1624130744.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlanBarrosoA Se ha conseguido la inmunidad de grupo?\nNo lo sab\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":" Se ha conseguido la inmunidad de grupo\nNo lo sab\u00eda","hashtags":[],"mentions":["AlanBarrosoA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439179887017963520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No es verdad.\n La vacunaci\u00f3n masiva no consigue inmunidad de grupo. El virus se comporta como hace un a\u00f1o cuando no hab\u00eda vacunas. \nSobre inmunidad de grupo, \nDr Pollard, Oxford. \nhttps:\/\/t.co\/wUSFb9zWbF https:\/\/t.co\/oHf9Fu8dif","tweet_lang":"es","text_es":"No es verdad\n La vacunaci\u00f3n masiva no consigue inmunidad de grupo El virus se comporta como hace un a\u00f1o cuando no hab\u00eda vacunas \nSobre inmunidad de grupo \nDr Pollard Oxford \n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wUSFb9zWbF","https:\/\/t.co\/oHf9Fu8dif"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439174442601562116","replied_to_tweet_id":1.439173275e+18,"replied_to_user_id":1.113075341e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GolDeHazard @only_fons @criiss02_ @Mariodela28 @yaizavazzz_ @unaipons Pues no, no es normal que se la soplen los contagios, porque no s\u00e9 si lo sabr\u00e1s, pero sin contagios no hay ni saturaci\u00f3n hospitalaria ni muertes. Y no, no es lo m\u00e1s l\u00f3gico hacer vida normal a pesar de haber un 80% de poblaci\u00f3n vacunada, ya que la inmunidad de grupo es con el 97%.","tweet_lang":"es","text_es":"      Pues no no es normal que se la soplen los contagios porque no s\u00e9 si lo sabr\u00e1s pero sin contagios no hay ni saturaci\u00f3n hospitalaria ni muertes Y no no es lo m\u00e1s l\u00f3gico hacer vida normal a pesar de haber un 80 de poblaci\u00f3n vacunada ya que la inmunidad de grupo es con el 97","hashtags":[],"mentions":["GolDeHazard","only_fons","criiss02_","Mariodela28","yaizavazzz_","unaipons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439171551883145217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pa\u00eds con m\u00e1s restricciones de toda la lista junto a Australia pues Espa\u00f1a a pesar de la Incidencia y de su \u00edndice de vacunaci\u00f3n donde gracias a la inmunidad de grupo por la vacuna y aerolog\u00eda se obtienen estos datos https:\/\/t.co\/BrNcwZ47ZB","tweet_lang":"es","text_es":"Pa\u00eds con m\u00e1s restricciones de toda la lista junto a Australia pues Espa\u00f1a a pesar de la Incidencia y de su \u00edndice de vacunaci\u00f3n donde gracias a la inmunidad de grupo por la vacuna y aerolog\u00eda se obtienen estos datos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BrNcwZ47ZB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439171410010779649","replied_to_tweet_id":1.43917078e+18,"replied_to_user_id":9.613152403e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ManuBazagaTV @pwrfullBITCH debido a la nueva variante, m\u00e1s contagiosa que la original, la inmunidad de grupo no se alcanza al 70%\n\nigualmente, se han ido quitando restricciones, incluidas las del ocio, por lo que hacer un macrobotell\u00f3n teniendo formas seguras de divertirse me parece de insensatos","tweet_lang":"es","text_es":"  debido a la nueva variante m\u00e1s contagiosa que la original la inmunidad de grupo no se alcanza al 70\n\nigualmente se han ido quitando restricciones incluidas las del ocio por lo que hacer un macrobotell\u00f3n teniendo formas seguras de divertirse me parece de insensatos","hashtags":[],"mentions":["ManuBazagaTV","pwrfullBITCH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439165414509064194","replied_to_tweet_id":1.439154143e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Eso suena a chantaje... Adem\u00e1s de que hay bastantes declaraciones de expertos (no de m\u00e9dicos: de expertos en virolog\u00eda e infecciones) que sostienen que con la variante Delta no es posible la inmunidad de grupo. Dejad de amenazar con vacunar a los ni\u00f1os!!","tweet_lang":"es","text_es":" Eso suena a chantaje Adem\u00e1s de que hay bastantes declaraciones de expertos no de m\u00e9dicos de expertos en virolog\u00eda e infecciones que sostienen que con la variante Delta no es posible la inmunidad de grupo Dejad de amenazar con vacunar a los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439163220506431489","replied_to_tweet_id":1.439043153e+18,"replied_to_user_id":316273207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctormacias @ccarballo50 Lo que demuestra una vez m\u00e1s que las vacunas no son efectivas. Dijeron que con 70% de vacunaci\u00f3n se conseguir\u00eda la inmunidad de grupo pero nos han mentido.\nFalt\u00f3 poner los datos de vacunados que han enfermado y fallecido. No sigan mintiendo. Poner todos los datos, todos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo que demuestra una vez m\u00e1s que las vacunas no son efectivas Dijeron que con 70 de vacunaci\u00f3n se conseguir\u00eda la inmunidad de grupo pero nos han mentido\nFalt\u00f3 poner los datos de vacunados que han enfermado y fallecido No sigan mintiendo Poner todos los datos todos","hashtags":[],"mentions":["doctormacias","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439162958488211458","replied_to_tweet_id":1.439160041e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 @Alopez_Letrado \u00a1Que no! Que la historia del Covid no se repite y ya estamos con una inmunidad de grupo, cada vez mayor y eso ir\u00e1 aumentando, de una forma u otra.\n\u00a1Qu\u00e9 escasa y deficiente formaci\u00f3n matem\u00e1tica!","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1Que no Que la historia del Covid no se repite y ya estamos con una inmunidad de grupo cada vez mayor y eso ir\u00e1 aumentando de una forma u otra\n\u00a1Qu\u00e9 escasa y deficiente formaci\u00f3n matem\u00e1tica","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50","Alopez_Letrado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439149946612199424","replied_to_tweet_id":1.439149287e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 Pero a\u00fan a d\u00eda de hoy hay alguien que se trague lo de la inmunidad de grupo??","tweet_lang":"es","text_es":" Pero a\u00fan a d\u00eda de hoy hay alguien que se trague lo de la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439149286688759808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos datos de Israel sobre 3 dosis en todos los grupos de edad,pero necesitamos NUESTROS datos.\nCLAVES:\n1) Disminuir\u00e1 la tasa de infecciones en Espa\u00f1a con ese refuerzo? Esto es vital,si as\u00ed fuera se abrir\u00eda la puerta de la inmunidad de grupo!\nSigue\n https:\/\/t.co\/fmdoKjXm7q","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos datos de Israel sobre 3 dosis en todos los grupos de edadpero necesitamos NUESTROS datos\nCLAVES\n1 Disminuir\u00e1 la tasa de infecciones en Espa\u00f1a con ese refuerzo Esto es vitalsi as\u00ed fuera se abrir\u00eda la puerta de la inmunidad de grupo\nSigue\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fmdoKjXm7q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439143404294717444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 31 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 266 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 18\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 31 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 266 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 18092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439142707864145921","replied_to_tweet_id":1.439139498e+18,"replied_to_user_id":486958895.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drmiguelmarcos @ConchiGrace Ahora no sabemos lo de enero pero en enero se afirmaba y se recomendaba categ\u00f3ricamente que se vacunara para permitir la inmunidad de grupo... https:\/\/t.co\/kCfGG9kS7f","tweet_lang":"es","text_es":"  Ahora no sabemos lo de enero pero en enero se afirmaba y se recomendaba categ\u00f3ricamente que se vacunara para permitir la inmunidad de grupo httpstcokCfGG9kS7f","hashtags":[],"mentions":["drmiguelmarcos","ConchiGrace"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439138376368676866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sociedad | J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo \u27a1 Una falsa sensaci\u00f3n de invulnerabilidad y motivos laborales y sociol\u00f3gicos los ha dejado muy lejos de la media espa\u00f1ola https:\/\/t.co\/XD2xMOqruS","tweet_lang":"es","text_es":"Sociedad  J\u00f3venes adultos los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo  Una falsa sensaci\u00f3n de invulnerabilidad y motivos laborales y sociol\u00f3gicos los ha dejado muy lejos de la media espa\u00f1ola ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XD2xMOqruS"],"tweet_emoticons":["\u27a1","XD"],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439132464165883909","replied_to_tweet_id":1.43909721e+18,"replied_to_user_id":400333876.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kikelt_ Mostro, la inmunidad de grupo no se va a alcanzar. Nunca.\n\n\u00bfSabes c\u00f3mo funciona la gripe? \n\nPues esto es igual.","tweet_lang":"es","text_es":" Mostro la inmunidad de grupo no se va a alcanzar Nunca\n\n\u00bfSabes c\u00f3mo funciona la gripe \n\nPues esto es igual","hashtags":[],"mentions":["kikelt_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439131845799596034","replied_to_tweet_id":1.439130782e+18,"replied_to_user_id":7.29378995e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lustrijilla De los cuales la mitad son menores de 12 a\u00f1os. Dudo que hubiera de esos en el botell\u00f3n. Adem\u00e1s se dijo hasta la saciedad que con 70% de vacunados habr\u00eda inmunidad de grupo y Kalise para todos. Otra mentira del Gobierno, como la de que las mascarillas no serv\u00edan para nada?","tweet_lang":"es","text_es":" De los cuales la mitad son menores de 12 a\u00f1os Dudo que hubiera de esos en el botell\u00f3n Adem\u00e1s se dijo hasta la saciedad que con 70 de vacunados habr\u00eda inmunidad de grupo y Kalise para todos Otra mentira del Gobierno como la de que las mascarillas no serv\u00edan para nada","hashtags":[],"mentions":["lustrijilla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439127664040849408","replied_to_tweet_id":1.438964686e+18,"replied_to_user_id":231997894.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dr_Pilgrim eso es de 1\u00b0 de preventiva ..una cosa m\u00e1s q no sab\u00eda S\u00e1nchez y q se conoce q Sim\u00f3n no le explic\u00f3...de ahi q nos contara como mantra lo del 70% y la \"inmunidad de reba\u00f1o\"( siempre en Espa\u00f1a se ha hablado de \"inmunidad de grupo\"  hasta q lleg\u00f3 esta tropa y nos trataron como tal)","tweet_lang":"es","text_es":" eso es de 1\u00b0 de preventiva una cosa m\u00e1s q no sab\u00eda S\u00e1nchez y q se conoce q Sim\u00f3n no le explic\u00f3de ahi q nos contara como mantra lo del 70 y la inmunidad de reba\u00f1o siempre en Espa\u00f1a se ha hablado de inmunidad de grupo  hasta q lleg\u00f3 esta tropa y nos trataron como tal","hashtags":[],"mentions":["Dr_Pilgrim"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-18T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439125553529999362","replied_to_tweet_id":1.438968662e+18,"replied_to_user_id":925083560.0,"reply_text":"","tweet_text":"@blascowitano @el_pais Negacionistas y desagradecidos. Desaparecer\u00e1n las restricciones por la inmunidad de grupo de los que s\u00ed nos vacunamos. As\u00ed que a callar y a agradecer.","tweet_lang":"es","text_es":"  Negacionistas y desagradecidos Desaparecer\u00e1n las restricciones por la inmunidad de grupo de los que s\u00ed nos vacunamos As\u00ed que a callar y a agradecer","hashtags":[],"mentions":["blascowitano","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439115653257089025","replied_to_tweet_id":1.438622214e+18,"replied_to_user_id":316204406.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SoydeZaragoza @santi544 Vacunaci\u00f3n y m\u00e1s vacunaci\u00f3n. El problema son los comentarios de gente como en este tuit que se empe\u00f1an en negar lo innegable (y favorecen la desinformaci\u00f3n) https:\/\/t.co\/JMFoBIShiJ\nNunca vamos a conseguir la inmunidad de grupo entre estos que pasan y los menores de 12 a\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacunaci\u00f3n y m\u00e1s vacunaci\u00f3n El problema son los comentarios de gente como en este tuit que se empe\u00f1an en negar lo innegable y favorecen la desinformaci\u00f3n \nNunca vamos a conseguir la inmunidad de grupo entre estos que pasan y los menores de 12 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["SoydeZaragoza","santi544"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JMFoBIShiJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439110085570179073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"J\u00f3venes adultos, los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo https:\/\/t.co\/wL5iWd6ssj #larazon_es","tweet_lang":"es","text_es":"J\u00f3venes adultos los motivos del grupo m\u00e1s remiso a vacunarse que frena la inmunidad de grupo  ","hashtags":["larazon_es"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wL5iWd6ssj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439097215503458305","replied_to_tweet_id":1.439097214e+18,"replied_to_user_id":400333876.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los no vacunados ponen en peligro a todos (vacunados y personas que por motivos m\u00e9dicos no se han podido vacunar) tanto en cuanto el nivel para alcanzar la inmunidad de grupo con esta R es muy alto.\n\nNo es Orwell. Es siensia.","tweet_lang":"es","text_es":"Los no vacunados ponen en peligro a todos vacunados y personas que por motivos m\u00e9dicos no se han podido vacunar tanto en cuanto el nivel para alcanzar la inmunidad de grupo con esta R es muy alto\n\nNo es Orwell Es siensia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439097213788041217","replied_to_tweet_id":1.439097212e+18,"replied_to_user_id":400333876.0,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan as\u00ed es conocido que la respuesta inmune pierde eficacia con el tiempo, de ah\u00ed que ante la falta de inmunidad de grupo, algunos pa\u00edses ya est\u00e9n poniendo la 3\u00b0 dosis a las personas vulnerables","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan as\u00ed es conocido que la respuesta inmune pierde eficacia con el tiempo de ah\u00ed que ante la falta de inmunidad de grupo algunos pa\u00edses ya est\u00e9n poniendo la 3\u00b0 dosis a las personas vulnerables","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439097209908248577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si. \n\nLiteralmente en eso consiste la inmunidad de grupo.\n\nLa efectividad de la vacuna no es del 100%, por tanto si en el grupo en el que te mueves hay inmunidad de grupo, la efectividad 'individual' aumenta... Y viceversa https:\/\/t.co\/YevATUp7EP","tweet_lang":"es","text_es":"Si \n\nLiteralmente en eso consiste la inmunidad de grupo\n\nLa efectividad de la vacuna no es del 100 por tanto si en el grupo en el que te mueves hay inmunidad de grupo la efectividad individual aumenta Y viceversa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YevATUp7EP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439004037060366336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Claro por eso no alcanzamos la inmunidad de grupo...\n\nLos cient\u00edficos no hab\u00edan ca\u00eddo que somos 7800 millones en el planeta y que vacunar 3000 millones no es el 70%...\n\nY quieren quitar la regla de 3 del plan de estudios...\n\nA este paso no salvamos las Navidades de 2027!","tweet_lang":"es","text_es":"Claro por eso no alcanzamos la inmunidad de grupo\n\nLos cient\u00edficos no hab\u00edan ca\u00eddo que somos 7800 millones en el planeta y que vacunar 3000 millones no es el 70\n\nY quieren quitar la regla de 3 del plan de estudios\n\nA este paso no salvamos las Navidades de 2027","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438997830484496389","replied_to_tweet_id":1.438994973e+18,"replied_to_user_id":1.296951298e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@antonejodavinci @ENGINEER___28 Las autoridades son tan deshonestas que miden la efectividad de las \"vacunas\" dentro de la poblaci\u00f3n de vacunados, debe realmente medirse contra el grupo control de no vacunados.  5 mil de ese grupo control falleci\u00f3 de Covid, es evidente la  superioridad de la inmunidad natural .","tweet_lang":"es","text_es":"  Las autoridades son tan deshonestas que miden la efectividad de las vacunas dentro de la poblaci\u00f3n de vacunados debe realmente medirse contra el grupo control de no vacunados  5 mil de ese grupo control falleci\u00f3 de Covid es evidente la  superioridad de la inmunidad natural ","hashtags":[],"mentions":["antonejodavinci","ENGINEER___28"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438964686238670849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El papelazo que hace Kate Winslet en Contagio como epidemi\u00f3loga del CDC es genial.\n\nExplica el factor Ro y que depende \"de diversos factores\" y que por ello es din\u00e1mico.\n\nLa inmunidad de grupo depende de esta Ro. Y como es din\u00e1mica, cambiar\u00e1 el % necesario seg\u00fan esos factores. https:\/\/t.co\/GQ4Sm93d9U","tweet_lang":"es","text_es":"El papelazo que hace Kate Winslet en Contagio como epidemi\u00f3loga del CDC es genial\n\nExplica el factor Ro y que depende de diversos factores y que por ello es din\u00e1mico\n\nLa inmunidad de grupo depende de esta Ro Y como es din\u00e1mica cambiar\u00e1 el  necesario seg\u00fan esos factores httpstcoGQ4Sm93d9U","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438959633469685765","replied_to_tweet_id":1.438958745e+18,"replied_to_user_id":730927303.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cansada_joder Y ya hemos sobrepasado la inmunidad de grupo (+70% vacunado).\n\nAqu\u00ed, lo que se pretende es otra cosa.","tweet_lang":"es","text_es":" Y ya hemos sobrepasado la inmunidad de grupo 70 vacunado\n\nAqu\u00ed lo que se pretende es otra cosa","hashtags":[],"mentions":["cansada_joder"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438958981184172034","replied_to_tweet_id":1.438957362e+18,"replied_to_user_id":28206117.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RafaelTimermans La protecci\u00f3n de la vacuna se ha visto que no es la que se dijo en un principio. En Israel ya est\u00e1n considerando una cuarta dosis en menos de 6 meses. Luego est\u00e1 la inmunidad natural, mucho m\u00e1s duradera por lo que son raras las reinfecciones. Ya deber\u00eda haber inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":" La protecci\u00f3n de la vacuna se ha visto que no es la que se dijo en un principio En Israel ya est\u00e1n considerando una cuarta dosis en menos de 6 meses Luego est\u00e1 la inmunidad natural mucho m\u00e1s duradera por lo que son raras las reinfecciones Ya deber\u00eda haber inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["RafaelTimermans"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438957634825211904","replied_to_tweet_id":1.438950576e+18,"replied_to_user_id":256666004.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PebrotsFins @ChopperTTony @FrayJosepho Que se lo digan a los pobres ni\u00f1os africanos que no pueden acceder a las vacunas y a su esperanza de vida. \nAqu\u00ed se benefician de la inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":"   Que se lo digan a los pobres ni\u00f1os africanos que no pueden acceder a las vacunas y a su esperanza de vida \nAqu\u00ed se benefician de la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["PebrotsFins","ChopperTTony","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438935734191263747","replied_to_tweet_id":1.438933521e+18,"replied_to_user_id":7996082.0,"reply_text":"","tweet_text":"@el_pais Normal,ya nos hemos de debido de contagiar la mayor\u00eda,sabi\u00e9ndolo o sin saberlo. La vacuna no hace que se consiga la inmunidad de grupo ante un virus,solo hace que no enfermes y si enfermas que no s\u00e9a tan grave.Que siga el negocio,Welcome nuevas Variantes!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Normalya nos hemos de debido de contagiar la mayor\u00edasabi\u00e9ndolo o sin saberlo La vacuna no hace que se consiga la inmunidad de grupo ante un virussolo hace que no enfermes y si enfermas que no s\u00e9a tan graveQue siga el negocioWelcome nuevas Variantes","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438934411270139908","replied_to_tweet_id":1.438933551e+18,"replied_to_user_id":1.29241398e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mikii67871595 @FrayJosepho @eslamananadeFJL Q se lo digan a Boris Johnson, q intent\u00f3 la inmunidad de grupo de forma \"natural\", y acab\u00f3 hundiendo la libra y cerrando el pa\u00eds. Cuando alguien serio le dijo q iba a ser una escabechina, dio marcha atr\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"   Q se lo digan a Boris Johnson q intent\u00f3 la inmunidad de grupo de forma natural y acab\u00f3 hundiendo la libra y cerrando el pa\u00eds Cuando alguien serio le dijo q iba a ser una escabechina dio marcha atr\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Mikii67871595","FrayJosepho","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438931241408122885","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":68740712.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanchezcastejon Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.\nhttps:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv","tweet_lang":"es","text_es":" Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES\n","hashtags":[],"mentions":["sanchezcastejon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438929041621282818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta semana nos la jugamos. Nunca hab\u00edamos ca\u00eddo tanto con tan pocas restricciones (mascarilla en interior y ocio nocturno). Siempre que alcanzamos 20.000 casos semanales hemos vuelto a subir. \u00bfPodemos seguir bajando solo con mascarilla? Esa es la definici\u00f3n de inmunidad de grupo https:\/\/t.co\/mwjqTRsPub","tweet_lang":"es","text_es":"Esta semana nos la jugamos Nunca hab\u00edamos ca\u00eddo tanto con tan pocas restricciones mascarilla en interior y ocio nocturno Siempre que alcanzamos 20000 casos semanales hemos vuelto a subir \u00bfPodemos seguir bajando solo con mascarilla Esa es la definici\u00f3n de inmunidad de grupo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mwjqTRsPub"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438928491811065861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":19002571.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LauraBorras Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.#COVID19\nhttps:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv","tweet_lang":"es","text_es":" Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":["LauraBorras"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438928359149420545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":12824222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@perearagones Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.#COVID19\nhttps:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv","tweet_lang":"es","text_es":" Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":["perearagones"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438927883142148096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#covid22 Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n ,Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES.#COVID19\nhttps:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv","tweet_lang":"es","text_es":" Margarita del Val pronostica que  la Sexta Ola ser\u00e1 abundante en casos y la inmunidad de grupo s\u00f3lo se conseguir\u00e1 cuando haya vacunas que protejan totalmente a los vacunados de la infecci\u00f3n Y NO ES EL CASO DE NINGUNA DE LAS ACTUALES\n","hashtags":["covid22","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eOxrgTzlmv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438927098253561858","replied_to_tweet_id":1.438819938e+18,"replied_to_user_id":1.259535274e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nandoiracundo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pero vaaaamos!! Si eso lo dec\u00eda cualquiera de nosotros. La matem\u00e1tica dice que es imposible. Si la inmunidad es temporal y para el que se la pone JAM\u00c1S SE PUEDE ALCANZAR INMUNIDAD DE GRUPO. Es de caj\u00f3n. Eso es si lo que dicen fuese cierto, claro. \ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":"  pero vaaaamos Si eso lo dec\u00eda cualquiera de nosotros La matem\u00e1tica dice que es imposible Si la inmunidad es temporal y para el que se la pone JAM\u00c1S SE PUEDE ALCANZAR INMUNIDAD DE GRUPO Es de caj\u00f3n Eso es si lo que dicen fuese cierto claro ","hashtags":[],"mentions":["nandoiracundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438924110952865796","replied_to_tweet_id":1.438913663e+18,"replied_to_user_id":1066556678.0,"reply_text":"","tweet_text":"@1000genes Antes de que aumente la presi\u00f3n para vacunar a los ni\u00f1os, recordar que las vacunas actuales (IgG) no lo evitan: \n(Y que tampoco se puede conseguir inmunidad de grupo con las vacunas actuales).\nhttps:\/\/t.co\/acrEd7dF4v","tweet_lang":"es","text_es":" Antes de que aumente la presi\u00f3n para vacunar a los ni\u00f1os recordar que las vacunas actuales IgG no lo evitan \nY que tampoco se puede conseguir inmunidad de grupo con las vacunas actuales\n","hashtags":[],"mentions":["1000genes"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/acrEd7dF4v"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438907905529548802","replied_to_tweet_id":1.438907903e+18,"replied_to_user_id":2559910213.0,"reply_text":"","tweet_text":"primera dosis y el 94,8% con la vacuna completa, por lo que est\u00e1n descendiendo las muertes.\nSin embargo, la ineptitud en el control de la pandemia unida a la variante delta, aleja la inmunidad de grupo del 70% al 90%.","tweet_lang":"es","text_es":"primera dosis y el 948 con la vacuna completa por lo que est\u00e1n descendiendo las muertes\nSin embargo la ineptitud en el control de la pandemia unida a la variante delta aleja la inmunidad de grupo del 70 al 90","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438901698613989376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salvo cierto grupo de inmunosuprimidos y quiz\u00e1s adultos muy mayores, a\u00fan no estoy convencido de que se requiera tercera dosis (esquema primario) o refuerzo (p\u00e9rdida de inmunidad) para la poblaci\u00f3n general. Pese a incremento de infecciones en vacunados observado en varios pa\u00edses,","tweet_lang":"es","text_es":"Salvo cierto grupo de inmunosuprimidos y quiz\u00e1s adultos muy mayores a\u00fan no estoy convencido de que se requiera tercera dosis esquema primario o refuerzo p\u00e9rdida de inmunidad para la poblaci\u00f3n general Pese a incremento de infecciones en vacunados observado en varios pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438901519844249601","replied_to_tweet_id":1.438900986e+18,"replied_to_user_id":1.358503952e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ana_berne @alfonsopineiro @nachosomalo @BlasIgnacio @alfwarrior @b24liberat0r @NachoGracia9 @lalbert75 @JorgeB2021 Aqu\u00ed est\u00e1 el \"quid\" del tema. \u00bfEst\u00e1n buscando que nos contagiemos aprovechando la inmunidad que ofrece la vacuna?\nEvitar\u00edan las VRS simult\u00e1neas al COVID-19, conseguir\u00edan mejor inmunidad, alimentada con Booster, y nos llevar\u00edan al contagio repetido que nos dar\u00eda inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":"         Aqu\u00ed est\u00e1 el quid del tema \u00bfEst\u00e1n buscando que nos contagiemos aprovechando la inmunidad que ofrece la vacuna\nEvitar\u00edan las VRS simult\u00e1neas al COVID19 conseguir\u00edan mejor inmunidad alimentada con Booster y nos llevar\u00edan al contagio repetido que nos dar\u00eda inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["ana_berne","alfonsopineiro","nachosomalo","BlasIgnacio","alfwarrior","b24liberat0r","NachoGracia9","lalbert75","JorgeB2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438899406426812420","replied_to_tweet_id":1.438895188e+18,"replied_to_user_id":1.386424573e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Con los grupos de riesgos vacunados + gente inmunizada por haber pasado la enfermedad se puede considerar a la COVID-19 controlada sin necesidad de llegar a la inmunidad de grupo (85% vacunados). El aumento de hospitalizaciones en UK por Delta fue un suceso anecd\u00f3tico.","tweet_lang":"es","text_es":"Con los grupos de riesgos vacunados  gente inmunizada por haber pasado la enfermedad se puede considerar a la COVID19 controlada sin necesidad de llegar a la inmunidad de grupo 85 vacunados El aumento de hospitalizaciones en UK por Delta fue un suceso anecd\u00f3tico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438891544896020486","replied_to_tweet_id":1.43889009e+18,"replied_to_user_id":20936556.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mor8_bqto @matthewbennett Vale, y eso es una consecuencia que asumir el individuo que no se quiera vacunar. Mi punto es la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n. Adem\u00e1s, hasta hace nada, la mayor\u00eda de los pa\u00edses de Europa hablaban de Inmunidad de Grupo, \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 con esa meta?","tweet_lang":"es","text_es":"  Vale y eso es una consecuencia que asumir el individuo que no se quiera vacunar Mi punto es la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n Adem\u00e1s hasta hace nada la mayor\u00eda de los pa\u00edses de Europa hablaban de Inmunidad de Grupo \u00bfqu\u00e9 pas\u00f3 con esa meta","hashtags":[],"mentions":["Mor8_bqto","matthewbennett"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438880432058216448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ana Pastor (@anapastorjulian): \u201cLos datos confirman que a\u00fan no hay inmunidad de grupo\u201d\n\n\ud83d\udce2La diputada del @GPPopular y ex ministra de Sanidad se\u00f1al\u00f3 en la \u00faltima Comisi\u00f3n de Sanidad la necesidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n para conseguir este objetivo\n\nhttps:\/\/t.co\/IApgx4rBTu","tweet_lang":"es","text_es":"Ana Pastor  \u201cLos datos confirman que a\u00fan no hay inmunidad de grupo\u201d\n\nLa diputada del  y ex ministra de Sanidad se\u00f1al\u00f3 en la \u00faltima Comisi\u00f3n de Sanidad la necesidad de vacunar a toda la poblaci\u00f3n para conseguir este objetivo\n\n","hashtags":[],"mentions":["anapastorjulian","GPPopular"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IApgx4rBTu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438879609907552264","replied_to_tweet_id":1.438809503e+18,"replied_to_user_id":1.362015037e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@inconformista07 @pcontiveros @Losnozalones @el_pais M\u00e1s claro, los que se vacunan benefician a los que no lo hacen. Los que no se vacunan perjudican a los que si lo hacen, ya que si no hay inmunidad de grupo, sirve de poco su vacunacion frente a la propagaci\u00f3n del virus","tweet_lang":"es","text_es":"    M\u00e1s claro los que se vacunan benefician a los que no lo hacen Los que no se vacunan perjudican a los que si lo hacen ya que si no hay inmunidad de grupo sirve de poco su vacunacion frente a la propagaci\u00f3n del virus","hashtags":[],"mentions":["inconformista07","pcontiveros","Losnozalones","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438874318461673475","replied_to_tweet_id":1.438874316e+18,"replied_to_user_id":7.12751938e+17,"reply_text":"","tweet_text":"a un grupo de personas vacunadas con y sin infecci\u00f3n previa, vieron que 'en individuos con una inmunidad preexistente contra covid19, la 2\u00aadosis de  vacuna no solo no estimula inmunidad humoral: determina una contracci\u00f3n de la respuesta de las c\u00e9lulas T espec\u00edficas de la espiga '","tweet_lang":"es","text_es":"a un grupo de personas vacunadas con y sin infecci\u00f3n previa vieron que en individuos con una inmunidad preexistente contra covid19 la 2\u00aadosis de  vacuna no solo no estimula inmunidad humoral determina una contracci\u00f3n de la respuesta de las c\u00e9lulas T espec\u00edficas de la espiga ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438863961139597316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus https:\/\/t.co\/3Jr8YaqblA","tweet_lang":"es","text_es":"A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3Jr8YaqblA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438863055056785413","replied_to_tweet_id":1.438591727e+18,"replied_to_user_id":2564080395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ccarballo50 @DERPA_MADRID Efectivamente. \ud83d\udc4d\nEs la inmunidad de grupo por contagio de todos a cambio de que mueran los m\u00e1s d\u00e9biles.\ud83e\udd14\nJOS_DE_PU_TA. \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20","tweet_lang":"es","text_es":"  Efectivamente \nEs la inmunidad de grupo por contagio de todos a cambio de que mueran los m\u00e1s d\u00e9biles\nJOSDEPUTA ","hashtags":[],"mentions":["ccarballo50","DERPA_MADRID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\ude20","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438862876207370241","replied_to_tweet_id":1.438860854e+18,"replied_to_user_id":2961239044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cebrianpd @ENGINEER___28 Me halaga que no pretenda convencer a nadie y me congratulo al ver que parece tener pensamientos propio. Es por ello que le lanz\u00f3 una pregunta. \u00bfSabe que para alcanzar una inmunidad de grupo (no de reba\u00f1o) hace falta que con la vacuna no te contagies ni contagies verdad?","tweet_lang":"es","text_es":"  Me halaga que no pretenda convencer a nadie y me congratulo al ver que parece tener pensamientos propio Es por ello que le lanz\u00f3 una pregunta \u00bfSabe que para alcanzar una inmunidad de grupo no de reba\u00f1o hace falta que con la vacuna no te contagies ni contagies verdad","hashtags":[],"mentions":["cebrianpd","ENGINEER___28"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438861748929536008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89  VACUN\u00d3METRO | A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus \n \u27a1\ufe0f La vacunaci\u00f3n cubre ya a m\u00e1s del 91% de la poblaci\u00f3n diana en el \u00e1rea sanitaria https:\/\/t.co\/pF7chUXsVG","tweet_lang":"es","text_es":"  VACUN\u00d3METRO  A Coru\u00f1a alcanza la inmunidad de grupo ante el coronavirus \n \u27a1\ufe0f La vacunaci\u00f3n cubre ya a m\u00e1s del 91 de la poblaci\u00f3n diana en el \u00e1rea sanitaria ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pF7chUXsVG"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-17T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438856039621931008","replied_to_tweet_id":1.438832114e+18,"replied_to_user_id":560233595.0,"reply_text":"","tweet_text":"@raulgoyus @esCesarVidal La vacuna tiene un % de efectividad y puedes morir. A lo mejor se est\u00e1 protegiendo la vida de quienes han contribuido a una menos propagaci\u00f3n frente a los free riders.\nY aqu\u00ed no hablo de inmunidad de grupo, hablo de la menor propagaci\u00f3n al tener efectos m\u00e1s leves por menos tiempo","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna tiene un  de efectividad y puedes morir A lo mejor se est\u00e1 protegiendo la vida de quienes han contribuido a una menos propagaci\u00f3n frente a los free riders\nY aqu\u00ed no hablo de inmunidad de grupo hablo de la menor propagaci\u00f3n al tener efectos m\u00e1s leves por menos tiempo","hashtags":[],"mentions":["raulgoyus","esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438846874434297856","replied_to_tweet_id":1.438837404e+18,"replied_to_user_id":2938831635.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pastor_Alape @ComunesCoL @ClaudiaLopez @IvanDuque Sabe cu\u00e1l es el origen de esos asesinatos?, la impunidad de un gobierno al darle inmunidad total a un grupo terrorista que debi\u00f3 pagar en la c\u00e1rcel los asesinatos, violaciones, terrorismo, narcotr\u00e1fico, etc. Est\u00e1 cosechando lo que sembr\u00f3 ... odio.","tweet_lang":"es","text_es":"    Sabe cu\u00e1l es el origen de esos asesinatos la impunidad de un gobierno al darle inmunidad total a un grupo terrorista que debi\u00f3 pagar en la c\u00e1rcel los asesinatos violaciones terrorismo narcotr\u00e1fico etc Est\u00e1 cosechando lo que sembr\u00f3  odio","hashtags":[],"mentions":["Pastor_Alape","ComunesCoL","ClaudiaLopez","IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438838724570361867","replied_to_tweet_id":1.438837747e+18,"replied_to_user_id":1201000416.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctorquimera Es claro, sin embargo hay que ser fuertes con la vacunaci\u00f3n porque al final del del d\u00eda, independientemente de la inmunidad natural y su eficiencia, la vacuna es la v\u00eda m\u00e1s segura para preservar vidas en el grupo de gente que no ha sido contagiado anteriormente.","tweet_lang":"es","text_es":" Es claro sin embargo hay que ser fuertes con la vacunaci\u00f3n porque al final del del d\u00eda independientemente de la inmunidad natural y su eficiencia la vacuna es la v\u00eda m\u00e1s segura para preservar vidas en el grupo de gente que no ha sido contagiado anteriormente","hashtags":[],"mentions":["doctorquimera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438837832248958982","replied_to_tweet_id":1.438834717e+18,"replied_to_user_id":4769224107.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NoemiRosValenc2 @montarmat @rourecentenari @Maternitat_SEDR @victordiscovery @LIndi74035023 @latoscanaibaig1 @Corsari44235101 Precisamente en el tema ni\u00f1os deber\u00edamos ser conscientes de que cu\u00e1nta mayor poblaci\u00f3n adulta se vacun\u00e9 menos posibilidades de contagio tienen ellos..\nYa en su d\u00eda hablamos de la inmunidad de grupo","tweet_lang":"es","text_es":"        Precisamente en el tema ni\u00f1os deber\u00edamos ser conscientes de que cu\u00e1nta mayor poblaci\u00f3n adulta se vacun\u00e9 menos posibilidades de contagio tienen ellos\nYa en su d\u00eda hablamos de la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["NoemiRosValenc2","montarmat","rourecentenari","Maternitat_SEDR","victordiscovery","LIndi74035023","latoscanaibaig1","Corsari44235101"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438833612556750853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acabo de comprar la entrada para ver a Dead Can Dance el a\u00f1o que viene, as\u00ed que ya podemos ir alcanzando esa inmunidad de grupo de una vez.","tweet_lang":"es","text_es":"Me acabo de comprar la entrada para ver a Dead Can Dance el a\u00f1o que viene as\u00ed que ya podemos ir alcanzando esa inmunidad de grupo de una vez","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438829414255669248","replied_to_tweet_id":1.438825469e+18,"replied_to_user_id":371486328.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nacidoatleti Si recuerdas bien los medios hablaban de inmunidad de grupo al 70% de vacunados, Perro Sanxe no har\u00e1 nada hasta que la narrativa cambie, el objetivo de vacunar al 100% empieza a sonar pero no es total, no se si lo har\u00e1 en invierno o no, pero tampoco habr\u00eda apenas oposici\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Si recuerdas bien los medios hablaban de inmunidad de grupo al 70 de vacunados Perro Sanxe no har\u00e1 nada hasta que la narrativa cambie el objetivo de vacunar al 100 empieza a sonar pero no es total no se si lo har\u00e1 en invierno o no pero tampoco habr\u00eda apenas oposici\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["nacidoatleti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438802817196699648","replied_to_tweet_id":1.438801917e+18,"replied_to_user_id":41113764.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Silsh @elmundoes Imagino que ser\u00e1 iron\u00eda.\n\nLlevan con esa zanahoria durante gran parte de la pandemia. \"Para volver a la normalidad poneos la mascarillas, encerraos en casa, poneos la vacuna, ahora poneros la tercera dosis, ahora la cuarta, ahora la inmunidad de grupo no es el 70% si no el 90%..\"","tweet_lang":"es","text_es":"  Imagino que ser\u00e1 iron\u00eda\n\nLlevan con esa zanahoria durante gran parte de la pandemia Para volver a la normalidad poneos la mascarillas encerraos en casa poneos la vacuna ahora poneros la tercera dosis ahora la cuarta ahora la inmunidad de grupo no es el 70 si no el 90","hashtags":[],"mentions":["Silsh","elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438793058590642178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con un 75% de la gente vacunada a un 98% de efectividad promedio de las vacunas esto implica un 73,5% de poblaci\u00f3n con inmunidad...\n\nLa vdd es que desconozco cu\u00e1l es el porcentaje exacto necesario para tener una inmunidad de grupo que consiga, adem\u00e1s, quitar el miedo.","tweet_lang":"es","text_es":"Con un 75 de la gente vacunada a un 98 de efectividad promedio de las vacunas esto implica un 735 de poblaci\u00f3n con inmunidad\n\nLa vdd es que desconozco cu\u00e1l es el porcentaje exacto necesario para tener una inmunidad de grupo que consiga adem\u00e1s quitar el miedo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438786414481747976","replied_to_tweet_id":1.438785999e+18,"replied_to_user_id":31983481.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mav_erick2 @Pablolinde Si yo entiendo que a todos nos hubiera gustado que el modelo sueco hubiera funcionado, es normal, pero es que no ha funcionado, no hay que darle m\u00e1s vueltas. El FHM se la jug\u00f3 a la inmunidad de grupo y, oh sorpresa, sali\u00f3 mal. Una lecci\u00f3n para el futuro","tweet_lang":"es","text_es":"  Si yo entiendo que a todos nos hubiera gustado que el modelo sueco hubiera funcionado es normal pero es que no ha funcionado no hay que darle m\u00e1s vueltas El FHM se la jug\u00f3 a la inmunidad de grupo y oh sorpresa sali\u00f3 mal Una lecci\u00f3n para el futuro","hashtags":[],"mentions":["Mav_erick2","Pablolinde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438784358064787456","replied_to_tweet_id":1.43840079e+18,"replied_to_user_id":7.620037904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gorka_orive Entonces junto con los que han pasado la enfermedad ya ha inmunidad de grupo, \u00bfo eso solo se alcanza cuando a el 100% de la poblaci\u00f3n superviviente le chuten la dosis 32 del veneno de los trombos?","tweet_lang":"es","text_es":" Entonces junto con los que han pasado la enfermedad ya ha inmunidad de grupo \u00bfo eso solo se alcanza cuando a el 100 de la poblaci\u00f3n superviviente le chuten la dosis 32 del veneno de los trombos","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438781016433381377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 30 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 265 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 17\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 30 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 265 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 17092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438773508515958791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrevista a @RWMaloneMD.\nSe est\u00e1n tomando decisiones sin datos\nLas vacunas son d\u00e9biles y est\u00e1n provocando el escape inmunol\u00f3gico\nNunca se va a alcanzar la inmunidad de grupo\nLa Big farma es capaz de corromper todo lo que toca\n@ccarballo50 @jlsteeg_doc\nhttps:\/\/t.co\/MkTcWsldSv","tweet_lang":"es","text_es":"Entrevista a \nSe est\u00e1n tomando decisiones sin datos\nLas vacunas son d\u00e9biles y est\u00e1n provocando el escape inmunol\u00f3gico\nNunca se va a alcanzar la inmunidad de grupo\nLa Big farma es capaz de corromper todo lo que toca\n \n","hashtags":[],"mentions":["RWMaloneMD","ccarballo50","jlsteeg_doc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MkTcWsldSv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438754763106029570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd0a\"La Regi\u00f3n no alcanzar\u00e1 nunca la inmunidad de grupo por culpa de las variantes\". @manuelmuro5, jefe del Servicio de Inmunolog\u00eda del @AreaUnoArrixaca e investigador del @IMIB_Arrixaca, explica c\u00f3mo la variante Delta esquiva las defensas de las vacunas.\nhttps:\/\/t.co\/p3Qej8V2eZ","tweet_lang":"es","text_es":"La Regi\u00f3n no alcanzar\u00e1 nunca la inmunidad de grupo por culpa de las variantes  jefe del Servicio de Inmunolog\u00eda del  e investigador del  explica c\u00f3mo la variante Delta esquiva las defensas de las vacunas\n","hashtags":[],"mentions":["manuelmuro5","AreaUnoArrixaca","IMIB_Arrixaca"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p3Qej8V2eZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd0a","xp"],"tweet_date":"2021-09-17T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438752065161998337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En @telecincoes dicen que estamos a poco de conseguir la inmunidad de grupo con el 86%vacunado cuando hace unos meses dec\u00edan que era el 70% \u2026 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"En  dicen que estamos a poco de conseguir la inmunidad de grupo con el 86vacunado cuando hace unos meses dec\u00edan que era el 70 \u2026 \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["telecincoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-17T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438705301306454016","replied_to_tweet_id":1.438668358e+18,"replied_to_user_id":1.314597146e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ComdBanana Con un 70% habr\u00eda inmunidad de grupo si no fuese porque la vacuna no inmuniza.","tweet_lang":"es","text_es":" Con un 70 habr\u00eda inmunidad de grupo si no fuese porque la vacuna no inmuniza","hashtags":[],"mentions":["ComdBanana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438668357943824387","replied_to_tweet_id":1.438644311e+18,"replied_to_user_id":8.619269099e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Llawengaft Lo del 70% para inmunidad de grupo era cuando estaban en la oposici\u00f3n a Trump. Una vez que lo quitaron fueron reconociendo que se necesitaba m\u00e1s. La \u00faltima vez ya pasaba del 90%. Un 70% era una mentira demasiado descarada.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo del 70 para inmunidad de grupo era cuando estaban en la oposici\u00f3n a Trump Una vez que lo quitaron fueron reconociendo que se necesitaba m\u00e1s La \u00faltima vez ya pasaba del 90 Un 70 era una mentira demasiado descarada","hashtags":[],"mentions":["Llawengaft"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438641727426945026","replied_to_tweet_id":1.438504666e+18,"replied_to_user_id":3352339918.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CatdeArag Las variantes se generan en campo d cultivo d personas vacunadas, q transmiten los virus q m\u00e1s resisten a sus anticuerpos vacunales, filtrando variantes. Las vacunas no son eficaces para atenuar los virus resistentes ,p.e. la variante delta, como para lograr inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":" Las variantes se generan en campo d cultivo d personas vacunadas q transmiten los virus q m\u00e1s resisten a sus anticuerpos vacunales filtrando variantes Las vacunas no son eficaces para atenuar los virus resistentes pe la variante delta como para lograr inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["CatdeArag"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438633090251898883","replied_to_tweet_id":1.438599616e+18,"replied_to_user_id":126332866.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjo_ramos @xeromem2 En Espa\u00f1a ya hemos alcanzado la inmunidad de grupo, \u00bfno escuchas lo que dice tu Presidente?","tweet_lang":"es","text_es":"  En Espa\u00f1a ya hemos alcanzado la inmunidad de grupo \u00bfno escuchas lo que dice tu Presidente","hashtags":[],"mentions":["juanjo_ramos","xeromem2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438623480786866176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sobre el tema de la vacunaci\u00f3n por el COVID se suele decir esto: \u2026.\u201cInmunidad de Reba\u00f1o\u201d ? O m\u00e1s bien deber\u00eda ser \u201cInmunidad de la poblaci\u00f3n\u201d ? Desde cuando los humanos somos un \u201cgrupo de animales dom\u00e9sticos de producci\u00f3n lanar\u201d ??","tweet_lang":"es","text_es":"Sobre el tema de la vacunaci\u00f3n por el COVID se suele decir esto \u2026\u201cInmunidad de Reba\u00f1o\u201d  O m\u00e1s bien deber\u00eda ser \u201cInmunidad de la poblaci\u00f3n\u201d  Desde cuando los humanos somos un \u201cgrupo de animales dom\u00e9sticos de producci\u00f3n lanar\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438619015946121219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tambi\u00e9n se ha aprobado la ampliaci\u00f3n de la tercera dosis en el Grupo 7, que contempla a colectivos con una inmunidad baja como pacientes en hemodi\u00e1lisis, en tratamiento por un c\u00e1ncer y mayores de 40 a\u00f1os con s\u00edndrome de Down, entre otros\nhttps:\/\/t.co\/emgLCHEGMo","tweet_lang":"es","text_es":"Tambi\u00e9n se ha aprobado la ampliaci\u00f3n de la tercera dosis en el Grupo 7 que contempla a colectivos con una inmunidad baja como pacientes en hemodi\u00e1lisis en tratamiento por un c\u00e1ncer y mayores de 40 a\u00f1os con s\u00edndrome de Down entre otros\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/emgLCHEGMo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438608861884305409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia? \u2014pregunt\u00f3 la alumna.\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor. #RRHH #ClimaLaboral https:\/\/t.co\/gW65NXa5ie","tweet_lang":"es","text_es":"\u2014\u00bfCrees que alg\u00fan d\u00eda lograremos que el constructo \u00abinteligencia emocional\u00bb se extienda como la pandemia \u2014pregunt\u00f3 la alumna\n\u2014No hay suficientes dosis de sensatez y empat\u00eda como para lograr la inmunidad de grupo ante el ego\u00edsmo \u2014contest\u00f3 el profesor   httpstcogW65NXa5ie","hashtags":["RRHH","ClimaLaboral"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438587578580676614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dijeron que...\n- la vacuna inmunizaba \u27a1\ufe0f fake;\n- con el 70% habr\u00eda inmunidad de grupo \u27a1\ufe0f fake;\n- con dos dosis bastaba \u27a1\ufe0f fake.\nY ahora te tienes q creer q no hay efectos secundarios, y q si no te vacunas pones en peligro ... a los que est\u00e1n vacunados!!! T\u00f3cate los wevos!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Dijeron que\n la vacuna inmunizaba \u27a1\ufe0f fake\n con el 70 habr\u00eda inmunidad de grupo \u27a1\ufe0f fake\n con dos dosis bastaba \u27a1\ufe0f fake\nY ahora te tienes q creer q no hay efectos secundarios y q si no te vacunas pones en peligro  a los que est\u00e1n vacunados T\u00f3cate los wevos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438579538611539970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mientras la vacunaci\u00f3n sigue avanzando bien es momento de que se considere seriamente la dosis de refuerzo a mayores de 70. Ya hay bastante evidencia de que la inmunidad baja en este grupo despu\u00e9s de los 6 meses de administrada la vacuna y nos estamos acercando a ese momento.","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras la vacunaci\u00f3n sigue avanzando bien es momento de que se considere seriamente la dosis de refuerzo a mayores de 70 Ya hay bastante evidencia de que la inmunidad baja en este grupo despu\u00e9s de los 6 meses de administrada la vacuna y nos estamos acercando a ese momento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438574681045536769","replied_to_tweet_id":1.438565941e+18,"replied_to_user_id":238273819.0,"reply_text":"","tweet_text":"@boticariors \u00bfQu\u00e9 tanto por ciento vacunado calculas, Antonio qu\u00e9 har\u00e1 falta para la inmunidad de grupo?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQu\u00e9 tanto por ciento vacunado calculas Antonio qu\u00e9 har\u00e1 falta para la inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["boticariors"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438567188563177474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrevista que me hicieron para Murciaplaza hace unos d\u00edas. @IMIB_Arrixaca @AreaUnoArrixaca\n@La7_tv @ORMurcia @diariolaopinion @laverdad_es\nhttps:\/\/t.co\/gGoS0OEpyU","tweet_lang":"es","text_es":"Entrevista que me hicieron para Murciaplaza hace unos d\u00edas  \n   \n","hashtags":[],"mentions":["IMIB_Arrixaca","AreaUnoArrixaca","La7_tv","ORMurcia","diariolaopinion","laverdad_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gGoS0OEpyU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438566125248331783","replied_to_tweet_id":1.438564215e+18,"replied_to_user_id":378219867.0,"reply_text":"","tweet_text":"@agonort2010 @rfcisnal Lo que dice usted no es incompatible con lo que digo yo. Por otra parte, todo el no vacunado que se contagia y pasa la enfermedad colabora igual a la inmunidad de grupo que los vacunados. De hecho, no se mide, pero los ni\u00f1os est\u00e1n teniendo un papel en ello quiz\u00e1 no despreciable.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo que dice usted no es incompatible con lo que digo yo Por otra parte todo el no vacunado que se contagia y pasa la enfermedad colabora igual a la inmunidad de grupo que los vacunados De hecho no se mide pero los ni\u00f1os est\u00e1n teniendo un papel en ello quiz\u00e1 no despreciable","hashtags":[],"mentions":["agonort2010","rfcisnal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438560095202381825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me da en la nariz que el Europarlamento anda algo enfadado con Puigdemont &amp; Cia.\nPrimero no los quiere nadie en su grupo.\nLes retira inmunidad.\nDesoye sus s\u00faplicas para que no presentaran recurso a la decisi\u00f3n del TJUE de mantenerla.\nLa vuelven a perder.\nY ahora esto.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/vtkiJ83VcG","tweet_lang":"es","text_es":"Me da en la nariz que el Europarlamento anda algo enfadado con Puigdemont amp Cia\nPrimero no los quiere nadie en su grupo\nLes retira inmunidad\nDesoye sus s\u00faplicas para que no presentaran recurso a la decisi\u00f3n del TJUE de mantenerla\nLa vuelven a perder\nY ahora esto\n httpstcovtkiJ83VcG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438553550846582786","replied_to_tweet_id":1.438552594e+18,"replied_to_user_id":128565632.0,"reply_text":"","tweet_text":"De la extensi\u00f3n del certificado Covid al trabajo se desprende que Draghi no cree ya que baste vacunar al 80% de los mayores de 12 a\u00f1os antes del 30\/09, su umbral para la inmunidad de grupo desde hace meses","tweet_lang":"es","text_es":"De la extensi\u00f3n del certificado Covid al trabajo se desprende que Draghi no cree ya que baste vacunar al 80 de los mayores de 12 a\u00f1os antes del 3009 su umbral para la inmunidad de grupo desde hace meses","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438551714286776328","replied_to_tweet_id":1.438551287e+18,"replied_to_user_id":128565632.0,"reply_text":"","tweet_text":"Brunetta reconoce que para alcanzar la inmunidad de grupo el gobierno debe ir m\u00e1s all\u00e1 de su objetivo de vacunar al 80 por ciento de los mayores de 12 a\u00f1os el 30 de septiembre","tweet_lang":"es","text_es":"Brunetta reconoce que para alcanzar la inmunidad de grupo el gobierno debe ir m\u00e1s all\u00e1 de su objetivo de vacunar al 80 por ciento de los mayores de 12 a\u00f1os el 30 de septiembre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438504056213762059","replied_to_tweet_id":1.438445482e+18,"replied_to_user_id":3402184198.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArturoVilla_ @abc_es En mi humilde opini\u00f3n no cient\u00edfica creo que la \u00fanica inmunidad de grupo ser\u00e1 cuando el 70% de la poblaci\u00f3n se contagie de verdad por el COVID. Te vacunes o no cuando los efectos ser\u00e1n los mismo si te contagias.","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi humilde opini\u00f3n no cient\u00edfica creo que la \u00fanica inmunidad de grupo ser\u00e1 cuando el 70 de la poblaci\u00f3n se contagie de verdad por el COVID Te vacunes o no cuando los efectos ser\u00e1n los mismo si te contagias","hashtags":[],"mentions":["ArturoVilla_","abc_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438502687926992898","replied_to_tweet_id":1.438485652e+18,"replied_to_user_id":232124120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanidadgob Ya os equivocasteis al excluir a los epoc como grupo de riesgo a principios de a\u00f1o y muchos murieron. Ahora os equivocais al no poner la segunda dosis a personas que pasaron el covid hace un a\u00f1o y no tienen inmunidad frente a Delta y Mu.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya os equivocasteis al excluir a los epoc como grupo de riesgo a principios de a\u00f1o y muchos murieron Ahora os equivocais al no poner la segunda dosis a personas que pasaron el covid hace un a\u00f1o y no tienen inmunidad frente a Delta y Mu","hashtags":[],"mentions":["sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438494926929645579","replied_to_tweet_id":1.438494072e+18,"replied_to_user_id":79451081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BELFAST70 @Er_Zanki @abc_es Se trata de tener una herramienta m\u00e1s, el sarampi\u00f3n est\u00e1 pr\u00e1cticamente erradicado y seguimos poniendo desde que nacen vacunas contra eso.Son recursos y herramientas, las vacunas est\u00e1 haciendo un papel fundamental y ese grupo d j\u00f3venes sn necesarios para obtnr la inmunidad grupal.","tweet_lang":"es","text_es":"   Se trata de tener una herramienta m\u00e1s el sarampi\u00f3n est\u00e1 pr\u00e1cticamente erradicado y seguimos poniendo desde que nacen vacunas contra esoSon recursos y herramientas las vacunas est\u00e1 haciendo un papel fundamental y ese grupo d j\u00f3venes sn necesarios para obtnr la inmunidad grupal","hashtags":[],"mentions":["BELFAST70","Er_Zanki","abc_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438494390029332480","replied_to_tweet_id":1.438493559e+18,"replied_to_user_id":1119511916.0,"reply_text":"","tweet_text":"Por si quer\u00e9is la opini\u00f3n de alguien que ha estudiado m\u00e1s que yo\n https:\/\/t.co\/KLLBWyVEqv","tweet_lang":"es","text_es":"Por si quer\u00e9is la opini\u00f3n de alguien que ha estudiado m\u00e1s que yo\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KLLBWyVEqv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438494094163054599","replied_to_tweet_id":1.438154883e+18,"replied_to_user_id":74453123.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaVanguardia Ahora mismo en la encuesta tenemos la inmunidad de grupo de ese 30% nazi, ten\u00e9is todos un dictadorcillo en vuestro interior","tweet_lang":"es","text_es":" Ahora mismo en la encuesta tenemos la inmunidad de grupo de ese 30 nazi ten\u00e9is todos un dictadorcillo en vuestro interior","hashtags":[],"mentions":["LaVanguardia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438491391722758149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La verdadera inmunidad de grupo.\nV\u00eda @lusanchom. https:\/\/t.co\/khPoBf6R46","tweet_lang":"es","text_es":"La verdadera inmunidad de grupo\nV\u00eda  ","hashtags":[],"mentions":["lusanchom"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/khPoBf6R46"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438482883203768330","replied_to_tweet_id":1.438481519e+18,"replied_to_user_id":1.42393096e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Zeltibero1 @eruoce @hermanntertsch @jlsteeg Te llamo fanatico porque como dices que no es un insulto quiero que lo sientas en tus propias carnes y si no te hubiera importado no lo hubieras comentado. Y le llamo descerebrado porque no se puede insultar a la gente ni mentir y el sabe que la vacuna no da inmunidad de grupo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Te llamo fanatico porque como dices que no es un insulto quiero que lo sientas en tus propias carnes y si no te hubiera importado no lo hubieras comentado Y le llamo descerebrado porque no se puede insultar a la gente ni mentir y el sabe que la vacuna no da inmunidad de grupo","hashtags":[],"mentions":["Zeltibero1","eruoce","hermanntertsch","jlsteeg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438480083363184647","replied_to_tweet_id":1.438478138e+18,"replied_to_user_id":4745570188.0,"reply_text":"","tweet_text":"@combate_liberal El tal Fernando J\u00e1uregui tambi\u00e9n ha dicho que habr\u00eda que empezar a pensar en castigarlos de alguna manera. Putos aprendices de totalitarios que se pasan por los bajos la no obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n. \u00bfD\u00f3nde co\u00f1o queda la \"inmunidad de grupo\"? \u00bfNo son tan buenas las vacunas? https:\/\/t.co\/RYn7iUI75Z","tweet_lang":"es","text_es":" El tal Fernando J\u00e1uregui tambi\u00e9n ha dicho que habr\u00eda que empezar a pensar en castigarlos de alguna manera Putos aprendices de totalitarios que se pasan por los bajos la no obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n \u00bfD\u00f3nde co\u00f1o queda la inmunidad de grupo \u00bfNo son tan buenas las vacunas httpstcoRYn7iUI75Z","hashtags":[],"mentions":["combate_liberal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438476787298840576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No hay inmunidad de grupo, y no basta con vacunar el 70% de la poblaci\u00f3n. Al buscar la vacunaci\u00f3n casi total https:\/\/t.co\/svXd67b03b","tweet_lang":"es","text_es":"No hay inmunidad de grupo y no basta con vacunar el 70 de la poblaci\u00f3n Al buscar la vacunaci\u00f3n casi total ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/svXd67b03b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438475882784559105","replied_to_tweet_id":1.438475164e+18,"replied_to_user_id":298105640.0,"reply_text":"","tweet_text":"#AlAire \u201cTenemos que vacunar al m\u00e1ximo posible de la poblaci\u00f3n. No existe inmunidad de grupo, eso es ilusorio\u201d \n\nDr. Daniel L\u00f3pez Acu\u00f1a,  epidemi\u00f3logo.\n\nCon\u00e9ctese \u25ba https:\/\/t.co\/JnR5xbO0kM","tweet_lang":"es","text_es":" \u201cTenemos que vacunar al m\u00e1ximo posible de la poblaci\u00f3n No existe inmunidad de grupo eso es ilusorio\u201d \n\nDr Daniel L\u00f3pez Acu\u00f1a  epidemi\u00f3logo\n\nCon\u00e9ctese \u25ba ","hashtags":["AlAire"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JnR5xbO0kM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438472039459926019","replied_to_tweet_id":1.43846976e+18,"replied_to_user_id":1.334123034e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior @RojoTruman Partiendo de la base que parece que  estamos ante un virus respiratorio pand\u00e9mico que se convierte en end\u00e9mico, como la gripe, y entendiendo por lo tanto que el concepto de Inmunidad de grupo ha dejado de tener sentido...","tweet_lang":"es","text_es":"  Partiendo de la base que parece que  estamos ante un virus respiratorio pand\u00e9mico que se convierte en end\u00e9mico como la gripe y entendiendo por lo tanto que el concepto de Inmunidad de grupo ha dejado de tener sentido","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior","RojoTruman"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438463488024891394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los integrantes del grupo de K-Pop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur, por lo que formar\u00e1n parte de la delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica del pa\u00eds en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la ONU. Los m\u00fasicos recibieron pasaportes diplom\u00e1ticos e inmunidad. https:\/\/t.co\/qxHKLun3bK","tweet_lang":"es","text_es":"Los integrantes del grupo de KPop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur por lo que formar\u00e1n parte de la delegaci\u00f3n diplom\u00e1tica del pa\u00eds en la pr\u00f3xima reuni\u00f3n de la ONU Los m\u00fasicos recibieron pasaportes diplom\u00e1ticos e inmunidad httpstcoqxHKLun3bK","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438437971183669249","replied_to_tweet_id":1.438435909e+18,"replied_to_user_id":540846050.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DERPA_MADRID Se apost\u00f3 por la inmunidad de grupo r\u00e1pida asumiendo los da\u00f1os colaterales en familiares vulnerables y poniendo en riesgo de secuelas desconocidas a los ni\u00f1os. Y lo q es peor, la estrategia sigue y cada vez la aplican mas descaradamente.","tweet_lang":"es","text_es":" Se apost\u00f3 por la inmunidad de grupo r\u00e1pida asumiendo los da\u00f1os colaterales en familiares vulnerables y poniendo en riesgo de secuelas desconocidas a los ni\u00f1os Y lo q es peor la estrategia sigue y cada vez la aplican mas descaradamente","hashtags":[],"mentions":["DERPA_MADRID"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438432989185196038","replied_to_tweet_id":1.438432336e+18,"replied_to_user_id":110430846.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lourdes_Her @JaumeVivesVives Sois todos libres de hacer lo que os apetezca con vuestra salud, siempre que a m\u00ed no perjudique a los dem\u00e1s. No vacunarse impide llegar a la inmunidad de grupo, por lo tanto es insolidario.","tweet_lang":"es","text_es":"  Sois todos libres de hacer lo que os apetezca con vuestra salud siempre que a m\u00ed no perjudique a los dem\u00e1s No vacunarse impide llegar a la inmunidad de grupo por lo tanto es insolidario","hashtags":[],"mentions":["Lourdes_Her","JaumeVivesVives"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438422908972544004","replied_to_tweet_id":1.43841388e+18,"replied_to_user_id":1.309960992e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@andacascala_ @EaBmr @Lescaut92402461 @BudioMarco @Alvisepf @jlsteeg @vox_es Primero nos dijeron que con el 70% se alcanzaba la inmunidad de grupo....MENTIRA. Luego que el 80%...MENTIRA. Luego que el 90%...MENTIRA. Ahora piden el 100% y obligaci\u00f3n salt\u00e1ndose los derechos fundamentales y la protecci\u00f3n de datos.\u00bfY sabes qu\u00e9 pasar\u00e1? QUE TB SERA MENTIRA (1\/2)","tweet_lang":"es","text_es":"       Primero nos dijeron que con el 70 se alcanzaba la inmunidad de grupoMENTIRA Luego que el 80MENTIRA Luego que el 90MENTIRA Ahora piden el 100 y obligaci\u00f3n salt\u00e1ndose los derechos fundamentales y la protecci\u00f3n de datos\u00bfY sabes qu\u00e9 pasar\u00e1 QUE TB SERA MENTIRA 12","hashtags":[],"mentions":["andacascala_","EaBmr","Lescaut92402461","BudioMarco","Alvisepf","jlsteeg","vox_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438418628462927872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a, lo que supone un retraso de 29 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial, tras 264 d\u00edas de vacunaci\u00f3n. 16\/09\/2021.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no se ha alcanzado la inmunidad de grupo en Espa\u00f1a lo que supone un retraso de 29 d\u00edas con respecto a la previsi\u00f3n inicial tras 264 d\u00edas de vacunaci\u00f3n 16092021","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438399790425980928","replied_to_tweet_id":1.438246407e+18,"replied_to_user_id":240162554.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nikomer75 Con el 95% de la poblaci\u00f3n vacunada. No existe la inmunidad de grupo. https:\/\/t.co\/AaI3rD50Zo","tweet_lang":"es","text_es":" Con el 95 de la poblaci\u00f3n vacunada No existe la inmunidad de grupo ","hashtags":[],"mentions":["nikomer75"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AaI3rD50Zo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438399551753396224","replied_to_tweet_id":1.429735514e+18,"replied_to_user_id":301333174.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PmOlmos Con el 95% de la poblaci\u00f3n vacunada. No existe la inmunidad de grupo. https:\/\/t.co\/AaI3rD50Zo","tweet_lang":"es","text_es":" Con el 95 de la poblaci\u00f3n vacunada No existe la inmunidad de grupo ","hashtags":[],"mentions":["PmOlmos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AaI3rD50Zo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438394224676941825","replied_to_tweet_id":1.438281153e+18,"replied_to_user_id":7.630771645e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ciudadanosensa1 @Abellaneda Es que con el 80% de vacunados no se logra la inmunidad de reba\u00f1o y la irresponsabilidad de unos pocos pone en gran peligro a los ciudadanos inmunodeficientes a quienes la vacuna no protege suficientemente.\nhttps:\/\/t.co\/Xmb7CjrfiD","tweet_lang":"es","text_es":"  Es que con el 80 de vacunados no se logra la inmunidad de reba\u00f1o y la irresponsabilidad de unos pocos pone en gran peligro a los ciudadanos inmunodeficientes a quienes la vacuna no protege suficientemente\n","hashtags":[],"mentions":["ciudadanosensa1","Abellaneda"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xmb7CjrfiD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438346070954815488","replied_to_tweet_id":1.437388966e+18,"replied_to_user_id":175609100.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Marbelle30 Ella mismo escogi\u00f3 su grupo\u2026 y a ninguna de sus amigas\u2026 curioso\u2026 ademas ella estaba en una actitud diferente a otros retos en los q hab\u00eda estado.  Pr\u00e1cticamente sin hacer nada.. estaba tranquila por q tenia la inmunidad. Le daba igual lo q pasara con los dem\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":" Ella mismo escogi\u00f3 su grupo\u2026 y a ninguna de sus amigas\u2026 curioso\u2026 ademas ella estaba en una actitud diferente a otros retos en los q hab\u00eda estado  Pr\u00e1cticamente sin hacer nada estaba tranquila por q tenia la inmunidad Le daba igual lo q pasara con los dem\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Marbelle30"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438340948057014275","replied_to_tweet_id":1.438248656e+18,"replied_to_user_id":1.257859656e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8|CORONAVIRUS: Seg\u00fan Moderna, el n\u00famero de casos de COVID-19 es claramente mayor en el primer grupo, lo que apuntar\u00eda a una disminuci\u00f3n progresiva de la inmunidad que da la vacuna con el paso del tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8CORONAVIRUS Seg\u00fan Moderna el n\u00famero de casos de COVID19 es claramente mayor en el primer grupo lo que apuntar\u00eda a una disminuci\u00f3n progresiva de la inmunidad que da la vacuna con el paso del tiempo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-16T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438316049431252998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta INMUNIDAD la da el mismo @PARLACEN con su reglamento y como entidad. Eso es mentira q un presidente puede quitar esto tan ESENCIAL para funcionamiento de este grupo. https:\/\/t.co\/bef6SzzTlJ","tweet_lang":"es","text_es":"Esta INMUNIDAD la da el mismo  con su reglamento y como entidad Eso es mentira q un presidente puede quitar esto tan ESENCIAL para funcionamiento de este grupo ","hashtags":[],"mentions":["PARLACEN"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bef6SzzTlJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804857976213509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YbpCph: Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras: Inmunidad celular medida con el test cut\u00e1neo desarrollado por nuestro grupo. Detecta Linf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una imagen vale m\u00e1s que mil palabras Inmunidad celular medida con el test cut\u00e1neo desarrollado por nuestro grupo Detecta Linf\u2026","hashtags":[],"mentions":["YbpCph"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801930125533191","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VelezSanders: He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","hashtags":[],"mentions":["VelezSanders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790571828736007","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sanz_arranz: Orgullo vallisoletano, muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primera\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Orgullo vallisoletano muchas gracias a todo el equipo que sin descanso ha estado vacunando para que seamos de las primera\u2026","hashtags":[],"mentions":["sanz_arranz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786486782164992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BelenJiMa: La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid19  Las 4 Esquinas ","hashtags":[],"mentions":["BelenJiMa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782861364183043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @corralmunar: @PhilAMellows Los asesores del Gobierno no le recomendaron la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n. Daban por hecho que la pobl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Los asesores del Gobierno no le recomendaron la obligatoriedad de la vacunaci\u00f3n Daban por hecho que la pobl\u2026","hashtags":[],"mentions":["corralmunar","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777276883226626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SOMOSIERRA1: @itssoyou10 Pero es que esta misma pandemia deber\u00eda haber bajado los humos a los pretenciosos. 1o era una gripe, luego hab\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pero es que esta misma pandemia deber\u00eda haber bajado los humos a los pretenciosos 1o era una gripe luego hab\u2026","hashtags":[],"mentions":["SOMOSIERRA1","itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770435226882054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762425880371209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753220595302407","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeterlouisMR: @rsarille4 No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN.\nCo\u00f1o, de se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN\nCo\u00f1o de se\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeterlouisMR","rsarille4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751840371511304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744508606410754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738675785035778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733901979152391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BelenJiMa: La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid19  Las 4 Esquinas ","hashtags":[],"mentions":["BelenJiMa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730013121191945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BelenJiMa: La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid-19 - Las 4 Esquinas https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La comarca de Antequera alcanza la inmunidad de grupo frente al Covid19  Las 4 Esquinas ","hashtags":[],"mentions":["BelenJiMa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TARDR9gUT1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726652649041922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RubenSantiagoN: @AUSTROHNGARO2 @DathosBD @CoronavirusSpa1 @AlvaroM_ENG @TheDevilOps @alfonso_poza @apontones1 Austro, la pandemia va po\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT         Austro la pandemia va po\u2026","hashtags":[],"mentions":["RubenSantiagoN","AUSTROHNGARO2","DathosBD","CoronavirusSpa1","AlvaroM_ENG","TheDevilOps","alfonso_poza","apontones1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721385458843657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720465253650444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeterlouisMR: @yesicasc @lopmenja @libertaddigital Joder... patentes relacionadas con COVID-19 de hace 20 a\u00f1os, vacunados que pueden co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Joder patentes relacionadas con COVID19 de hace 20 a\u00f1os vacunados que pueden co\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeterlouisMR","yesicasc","lopmenja","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440719974918623234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713759316537354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EstebannOspina: @leonciomarines @Bncrlas @luisrodevia Por que niegan la inmunidad natural y consideran que una persona no vacunada es d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Por que niegan la inmunidad natural y consideran que una persona no vacunada es d\u2026","hashtags":[],"mentions":["EstebannOspina","leonciomarines","Bncrlas","luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696100285923347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ChrisRock2021: @Pancrac89242182 @PhilAMellows El propio presidente, asesorado por el comit\u00e9 de expertos, habl\u00f3 de inmunidad de grupo al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    El propio presidente asesorado por el comit\u00e9 de expertos habl\u00f3 de inmunidad de grupo al\u2026","hashtags":[],"mentions":["ChrisRock2021","Pancrac89242182","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677110402600963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PeterlouisMR: @rsarille4 No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN.\nCo\u00f1o, de se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No existe la posibilidad de alcanzar una Inmunidad de grupo cuando las inoculaciines NO INMUNIZAN\nCo\u00f1o de se\u2026","hashtags":[],"mentions":["PeterlouisMR","rsarille4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674920527122440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drspirit255: TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes sanos y fuertes como dice el padre \u00bfPrecisan vacunarse\u2026","hashtags":[],"mentions":["drspirit255"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659163936296980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440640652216131605","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Bianka160: M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que, seg\u00fan Margarita del Val, no van a ayudar con la \"inmunidad de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e1s se est\u00e1 gastando con unas vacunas que no inmunizan y que seg\u00fan Margarita del Val no van a ayudar con la inmunidad de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Bianka160"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629007880364038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drspirit255: TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes sanos y fuertes como dice el padre \u00bfPrecisan vacunarse\u2026","hashtags":[],"mentions":["drspirit255"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619785578946564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @drspirit255: TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD, SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes, sanos y fuertes, como dice el padre. \u00bfPrecisan vacunarse?\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  TU VIDA NO EMPEORA POR CASUALIDAD SINO POR CAUSALIDAD\n\nJ\u00f3venes sanos y fuertes como dice el padre \u00bfPrecisan vacunarse\u2026","hashtags":[],"mentions":["drspirit255"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615491416969223","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SOMOSIERRA1: @esRadio Hay que ser m\u00e1s humilde y menos prepotente con lo que suponemos que sabemos de ESTAS vacunas La ciencia es buena,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Hay que ser m\u00e1s humilde y menos prepotente con lo que suponemos que sabemos de ESTAS vacunas La ciencia es buena\u2026","hashtags":[],"mentions":["SOMOSIERRA1","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440579840600510474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440566890456182795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ivanatienza_mat: \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70% de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo?\n\nPues ya llevamos un 85%. Fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecord\u00e1is cuando un 70 de la poblaci\u00f3n diana con pauta completa era inmunidad de grupo\n\nPues ya llevamos un 85 Fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["ivanatienza_mat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440562508742365188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505309655535621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VelezSanders: He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","hashtags":[],"mentions":["VelezSanders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491341905944584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RazonDeEstadoTV: #Raz\u00f3nDeEstado \"No se sabe mucho y todav\u00eda hay mucha incertidumbre en cuanto a la inmunidad de grupo. Hay que tomar la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No se sabe mucho y todav\u00eda hay mucha incertidumbre en cuanto a la inmunidad de grupo Hay que tomar la\u2026","hashtags":["Raz\u00f3nDeEstado"],"mentions":["RazonDeEstadoTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440463007516008457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460228177240068","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VelezSanders: He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","hashtags":[],"mentions":["VelezSanders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440437202060599299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440435323918446599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440433401966698496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440430372156706817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VelezSanders: He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","hashtags":[],"mentions":["VelezSanders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440415284863463433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398896295936001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440397482534469635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RazonDeEstadoTV: #Raz\u00f3nDeEstado \"No se sabe mucho y todav\u00eda hay mucha incertidumbre en cuanto a la inmunidad de grupo. Hay que tomar la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No se sabe mucho y todav\u00eda hay mucha incertidumbre en cuanto a la inmunidad de grupo Hay que tomar la\u2026","hashtags":["Raz\u00f3nDeEstado"],"mentions":["RazonDeEstadoTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361512606986246","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348508435877902","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rpCov19mx: En la poblaci\u00f3n se tiene el siguiente avance:\n\nPoblaci\u00f3n Mayor de 18 a\u00f1os:\n\ud83d\udd34 46% vacunados.\n\ud83d\udfe0 69% con al menos medio esquema\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la poblaci\u00f3n se tiene el siguiente avance\n\nPoblaci\u00f3n Mayor de 18 a\u00f1os\n 46 vacunados\n 69 con al menos medio esquema\u2026","hashtags":[],"mentions":["rpCov19mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe0","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440345423919534087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342575693459458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440334319315087362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440331270257446922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Theoriginals_20: @AndaluciaJunta @JuanMa_Moreno En principio era el 50-60% para inmunizar a la poblaci\u00f3n, despu\u00e9s el 70% y ahora que es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    En principio era el 5060 para inmunizar a la poblaci\u00f3n despu\u00e9s el 70 y ahora que es\u2026","hashtags":[],"mentions":["Theoriginals_20","AndaluciaJunta","JuanMa_Moreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440253455201812490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Stonnie19: @juan__meg @duquedeaguasur @FrayJosepho 1. La mayor\u00eda estamos vacunados de todo, excepto de la kakuna. 2. La kakuna no consi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     1 La mayor\u00eda estamos vacunados de todo excepto de la kakuna 2 La kakuna no consi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Stonnie19","juan__meg","duquedeaguasur","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440227120366559238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VelezSanders: He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente. Para aclarar:\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He recibido comentarios muy raros \u00faltimamente Para aclarar\n\nLa inmunidad de reba\u00f1o no se mide en primeras dosis a adult\u2026","hashtags":[],"mentions":["VelezSanders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440213622513278982","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Miss_Suka: Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\nTenemos que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bravo a tods ls Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgulloss su justificante de la vacuna del Covid19\nTenemos que\u2026","hashtags":[],"mentions":["Miss_Suka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440212172160704517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: @odin_asgardiano Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos, el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780","odin_asgardiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440132419110248448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SoyArellan: Los integrantes del grupo de K-Pop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur, por lo que formar\u00e1n par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los integrantes del grupo de KPop BTS fueron designados como ENVIADOS ESPECIALES de Corea del Sur por lo que formar\u00e1n par\u2026","hashtags":[],"mentions":["SoyArellan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440082500823388166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PovedaJB: 4) Con las actuales vacunas, que han demostrado gran eficacia al reducir las formas graves de la enfermedad, resulta, sin emb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  4 Con las actuales vacunas que han demostrado gran eficacia al reducir las formas graves de la enfermedad resulta sin emb\u2026","hashtags":[],"mentions":["PovedaJB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440078653392441347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: @odin_asgardiano Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos, el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780","odin_asgardiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440064429802999817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PodemVLC: En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. En\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la Comunidad Valenciana podemos hacer posible la inmunidad de grupo Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas En\u2026","hashtags":[],"mentions":["PodemVLC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440064407275393029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PodemVLC: En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. En\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la Comunidad Valenciana podemos hacer posible la inmunidad de grupo Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas En\u2026","hashtags":[],"mentions":["PodemVLC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440057260000964612","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Miss_Suka: Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\nTenemos que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bravo a tods ls Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgulloss su justificante de la vacuna del Covid19\nTenemos que\u2026","hashtags":[],"mentions":["Miss_Suka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440052219760418819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Miss_Suka: Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\nTenemos que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bravo a tods ls Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgulloss su justificante de la vacuna del Covid19\nTenemos que\u2026","hashtags":[],"mentions":["Miss_Suka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440048046314721293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Miss_Suka: Bravo a tod@s l@s Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgullos@s su justificante de la vacuna del Covid-19.\nTenemos que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bravo a tods ls Armys que dan un paso adelante y ense\u00f1an orgulloss su justificante de la vacuna del Covid19\nTenemos que\u2026","hashtags":[],"mentions":["Miss_Suka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440045967143682053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dave73es: a un grupo de personas vacunadas con y sin infecci\u00f3n previa, vieron que 'en individuos con una inmunidad preexistente contra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  a un grupo de personas vacunadas con y sin infecci\u00f3n previa vieron que en individuos con una inmunidad preexistente contra\u2026","hashtags":[],"mentions":["dave73es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440034797426855941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SOMOSIERRA1: @l_colino Que si con las 2 dosis ya est\u00e1s inmunizado y no har\u00e1n falta m\u00e1s\n\nQue si te vacunas podr\u00e1s quitarte la mascarilla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Que si con las 2 dosis ya est\u00e1s inmunizado y no har\u00e1n falta m\u00e1s\n\nQue si te vacunas podr\u00e1s quitarte la mascarilla\u2026","hashtags":[],"mentions":["SOMOSIERRA1","l_colino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440034418161188873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: @odin_asgardiano Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos, el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Alcanzar la inmunidad de grupo les importa un carajos el objetivo  son las inyecciones infinitas par\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780","odin_asgardiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440004485309419522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JudithCruzM: @LRsecreta No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evit\u2026","hashtags":[],"mentions":["JudithCruzM","LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439976601492627459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JudithCruzM: @LRsecreta No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No entiendo que intereses hay detr\u00e1s de inyectar a todo el mundo un preparado experimental que ni siquiera evit\u2026","hashtags":[],"mentions":["JudithCruzM","LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439968322393722883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @5Tonty: Los \u00faltimos datos sugieren que la ola de COVID entre los no vacunados ha alcanzado su punto m\u00e1ximo y se ha establecido la inmun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los \u00faltimos datos sugieren que la ola de COVID entre los no vacunados ha alcanzado su punto m\u00e1ximo y se ha establecido la inmun\u2026","hashtags":[],"mentions":["5Tonty"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439942801228247047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PodemVLC: En la Comunidad Valenciana, podemos hacer posible la inmunidad de grupo. Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas. En\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la Comunidad Valenciana podemos hacer posible la inmunidad de grupo Animad a las personas que a\u00fan no est\u00e1n vacunadas En\u2026","hashtags":[],"mentions":["PodemVLC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439920996618842113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Buenrollo13: Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75% de personas inoculadas, hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden vo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75 de personas inoculadas hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden vo\u2026","hashtags":[],"mentions":["Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439919480960921601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @XavierMarcet: La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La patente de Vaxdyn crea inmunidad contra las prote\u00ednas de la membrana externa de la bacteria y estas no pueden cambiar\u2026","hashtags":[],"mentions":["XavierMarcet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439901833120657409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Buenrollo13: Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75% de personas inoculadas, hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden vo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a que en Espa\u00f1a tenemos el 75 de personas inoculadas hemos alcanzado la inmunidad de grupo y los ni\u00f1os pueden vo\u2026","hashtags":[],"mentions":["Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439893153528569860","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javi_Perez3: @elmundoes Ya empieza la maquinaria propagand\u00edstica para la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a\u00f1os contra un virus que en su grup\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya empieza la maquinaria propagand\u00edstica para la vacunaci\u00f3n a menores de 12 a\u00f1os contra un virus que en su grup\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javi_Perez3","elmundoes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
