{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799773552828429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto es una patriota de verdad \n\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https:\/\/t.co\/DSdnSNT1cT","tweet_lang":"es","text_es":"Esto es una patriota de verdad \nNuestro gobierno esta posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna httpstcoDSdnSNT1cT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794213034061831","replied_to_tweet_id":1.440791567e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Lo m\u00e1s triste es que estos talibanes  anti no-vacunados le est\u00e1n haciendo el juego al globalismo sin saberlo. Son los tontos \u00fatiles.\nA Soros, Gates y resto de neomaltusianos la vacuna les importa un bledo. El objetivo es el pasaporte vital\nVean C\u00f3digo46 para averiguar su utilidad","tweet_lang":"es","text_es":" Lo m\u00e1s triste es que estos talibanes  anti novacunados le est\u00e1n haciendo el juego al globalismo sin saberlo Son los tontos \u00fatiles\nA Soros Gates y resto de neomaltusianos la vacuna les importa un bledo El objetivo es el pasaporte vital\nVean C\u00f3digo46 para averiguar su utilidad","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793211832700932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro gobierno se est\u00e1 posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y de cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna.\n\u27a1\ufe0fBolsonario en la ONU https:\/\/t.co\/VwHt1tk0FX https:\/\/t.co\/X0R7dVPCA1","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro gobierno se est\u00e1 posicionado en contra del Pasaporte Sanitario y de cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\n\u27a1\ufe0fBolsonario en la ONU  httpstcoX0R7dVPCA1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VwHt1tk0FX"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779856413818884","replied_to_tweet_id":1.440778428e+18,"replied_to_user_id":1.433086136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LaSuki7 @hermanntertsch @ldpsincomplejos Lo de Ayuso y el pasaporte COVID habr\u00e1 que verlo. Si lo hace ser\u00e1 un error ya que la vacuna no evita el contagio, pero me preocupan otras cosas mucho m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"   Lo de Ayuso y el pasaporte COVID habr\u00e1 que verlo Si lo hace ser\u00e1 un error ya que la vacuna no evita el contagio pero me preocupan otras cosas mucho m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["LaSuki7","hermanntertsch","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778120110297089","replied_to_tweet_id":1.440424938e+18,"replied_to_user_id":302112211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juru_guasu En el discurso hablo de la obligatoriedad del pasaporte sanitario para sus propios ciudadanos. No de la vacuna de ingreso a su pa\u00eds, que estaba regida por nuestro gobierno en ese entonces.... Son cosas bien distintas..","tweet_lang":"es","text_es":" En el discurso hablo de la obligatoriedad del pasaporte sanitario para sus propios ciudadanos No de la vacuna de ingreso a su pa\u00eds que estaba regida por nuestro gobierno en ese entonces Son cosas bien distintas","hashtags":[],"mentions":["juru_guasu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775510699634696","replied_to_tweet_id":1.440705781e+18,"replied_to_user_id":529657880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gloria_gep @andahazi Si vas c pasaporte de alla entras como ciudadano y no tenes restriccion x la vacuna, que no es lo mismo que acepten la sputnik. Entras como ciudadano. Si no tenes pasaporte de la UE con sputnik no podes.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si vas c pasaporte de alla entras como ciudadano y no tenes restriccion x la vacuna que no es lo mismo que acepten la sputnik Entras como ciudadano Si no tenes pasaporte de la UE con sputnik no podes","hashtags":[],"mentions":["Gloria_gep","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772673215156230","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta preciosidad es Maybel, rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen, es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de edad..\n\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https:\/\/t.co\/89gq0cQ9t4","tweet_lang":"es","text_es":"Esta preciosidad es Maybel rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de edad\n\nSe entrega con chip pasaporte con la vacuna de la rabia desparasitada y castrada httpstco89gq0cQ9t4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763823867121666","replied_to_tweet_id":1.440763154e+18,"replied_to_user_id":1.363941151e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Yonolosvote10 @cristialegre @LuisLacallePou Yo no miro colores....si estuvieran otros tambi\u00e9n sacarian libertades. \nA mi importa que yo lo vot\u00e9 y ahora no me deja entrar al pa\u00eds por esa mierda de pasaporte de vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo no miro coloressi estuvieran otros tambi\u00e9n sacarian libertades \nA mi importa que yo lo vot\u00e9 y ahora no me deja entrar al pa\u00eds por esa mierda de pasaporte de vacuna","hashtags":[],"mentions":["Yonolosvote10","cristialegre","LuisLacallePou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753584753184769","replied_to_tweet_id":1.440301237e+18,"replied_to_user_id":157151068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlavizzotti La OMS suspende la aprobaci\u00f3n de la Sputnik por irregularidades en la producci\u00f3n. Entre ellas, contaminaci\u00f3n cruzada.\nNos inyectaron cualquier porquer\u00eda por defender un proyecto (?), y nos CANCELARON el pasaporte, porque ning\u00fan pa\u00eds nos recibe con esa vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" La OMS suspende la aprobaci\u00f3n de la Sputnik por irregularidades en la producci\u00f3n Entre ellas contaminaci\u00f3n cruzada\nNos inyectaron cualquier porquer\u00eda por defender un proyecto  y nos CANCELARON el pasaporte porque ning\u00fan pa\u00eds nos recibe con esa vacuna","hashtags":[],"mentions":["carlavizzotti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744766531010561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oye loco a Barranquilla no vayas a ver los partidos de f\u00fatbol por eliminatorias a Qatar si no est\u00e1s vacunado por completo. El pasaporte digital de vacuna es requisito para entrar. Lo dijo Pumarejo.","tweet_lang":"es","text_es":"Oye loco a Barranquilla no vayas a ver los partidos de f\u00fatbol por eliminatorias a Qatar si no est\u00e1s vacunado por completo El pasaporte digital de vacuna es requisito para entrar Lo dijo Pumarejo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741666550210561","replied_to_tweet_id":1.440711711e+18,"replied_to_user_id":525437822.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fablistanon @antitaurinagirl O le\u00edas la letra peque\u00f1a y te informabas que con pcr val\u00eda o el pasaporte COVID siempre se asoci\u00f3 a la vacuna. De hecho creo que Alemania este verano no dejaba ni siquiera hacer escala a viajeros no vacunados","tweet_lang":"es","text_es":"  O le\u00edas la letra peque\u00f1a y te informabas que con pcr val\u00eda o el pasaporte COVID siempre se asoci\u00f3 a la vacuna De hecho creo que Alemania este verano no dejaba ni siquiera hacer escala a viajeros no vacunados","hashtags":[],"mentions":["fablistanon","antitaurinagirl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736999694954496","replied_to_tweet_id":1.440242812e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon Nunca pens\u00e9 que me veer\u00eda de tu lado Bea, pero aqu\u00ed estamos.\n\nPero es hora de llevar esta lucha a la calle y paralizarlo todo.\n\nPasaporte C0vid y vacuna en ni\u00f1os por encima de nuestro cad\u00e1ver.\n\nA POR ELL0S.","tweet_lang":"es","text_es":" Nunca pens\u00e9 que me veer\u00eda de tu lado Bea pero aqu\u00ed estamos\n\nPero es hora de llevar esta lucha a la calle y paralizarlo todo\n\nPasaporte C0vid y vacuna en ni\u00f1os por encima de nuestro cad\u00e1ver\n\nA POR ELL0S","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710388471848962","replied_to_tweet_id":1.44070977e+18,"replied_to_user_id":296777754.0,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s estos mismos medios son los que fomentan el pasaporte covid y el segregar a una parte de la poblaci\u00f3n, mientras con este tipo de noticias de chivatos del r\u00e9gimen fomentan que a aquel que duda sobre la vacuna, se siga sin vacunar para seguir exactamente igual.","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s estos mismos medios son los que fomentan el pasaporte covid y el segregar a una parte de la poblaci\u00f3n mientras con este tipo de noticias de chivatos del r\u00e9gimen fomentan que a aquel que duda sobre la vacuna se siga sin vacunar para seguir exactamente igual","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708545989603328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de vacunaci\u00f3n es para meterte a la fuerza en el sistema social de cr\u00e9dito.\n\nEl sistema social de cr\u00e9dito es para obligarte a obedecer al gobierno\".\n\nAm\u00e9n. https:\/\/t.co\/eI9mQt6iOl","tweet_lang":"es","text_es":"La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de vacunaci\u00f3n es para meterte a la fuerza en el sistema social de cr\u00e9dito\n\nEl sistema social de cr\u00e9dito es para obligarte a obedecer al gobierno\n\nAm\u00e9n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eI9mQt6iOl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708504667312131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https:\/\/t.co\/wW4Gvf7U4b a trav\u00e9s de @EFEnoticias","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wW4Gvf7U4b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708501215449098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que te pongan esta vacuna de mierda te deja aislado del mundo y te convierte en un ciudadano de segunda, que desgracia el pasaporte sanitario. https:\/\/t.co\/NevEZWlZB1","tweet_lang":"es","text_es":"Que te pongan esta vacuna de mierda te deja aislado del mundo y te convierte en un ciudadano de segunda que desgracia el pasaporte sanitario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NevEZWlZB1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707836162367496","replied_to_tweet_id":1.440502182e+18,"replied_to_user_id":103614732.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cris_noticias @radiomitre NO REPARTEN NINGUNA LIBERTAD.\nEST\u00c1N IMPONIENDO EL PASAPORTE SANITARIO DE HECHO.\nPara transformar en MUERTOS CIVILES a los que no se somentan a la vacuna experimental.\nTE MIENTEN DE LOS DOS \"LADOS\"...","tweet_lang":"es","text_es":"  NO REPARTEN NINGUNA LIBERTAD\nEST\u00c1N IMPONIENDO EL PASAPORTE SANITARIO DE HECHO\nPara transformar en MUERTOS CIVILES a los que no se somentan a la vacuna experimental\nTE MIENTEN DE LOS DOS LADOS","hashtags":[],"mentions":["Cris_noticias","radiomitre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703939628789766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si la idea de un pasaporte de vacuna es protegerte de los no vacunados, si la idea es preservar la capacidad del hospital, \u00bfPor qu\u00e9 no imponer un IMC &lt;25 o prohibir todas las actividades con riesgos, como fumar, beber, conducir, deportes y sexo?","tweet_lang":"es","text_es":"Si la idea de un pasaporte de vacuna es protegerte de los no vacunados si la idea es preservar la capacidad del hospital \u00bfPor qu\u00e9 no imponer un IMC lt25 o prohibir todas las actividades con riesgos como fumar beber conducir deportes y sexo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699138148999183","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1\/2   Pegunta seria a los intelectuales que se vacunaron. \ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\n-El \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os.\n-Pasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os.\n-M\u00faltiples confinamientos.\n-Mascarilla obligatoria.","tweet_lang":"es","text_es":"12   Pegunta seria a los intelectuales que se vacunaron \ud83c\uddee\ud83c\uddf1Israel\ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nEl \u00fanico pa\u00eds poniendo la tercera vacuna a todos los mayores de 12 a\u00f1os\nPasaporte Covid a partir de 12 a\u00f1os\nM\u00faltiples confinamientos\nMascarilla obligatoria","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697593642688519","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional.\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasaporte ? \ud83d\ude33\n                 \ud83d\udc47\u270c\ufe0f\ud83e\udd21\n             \nLa OMS suspende el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V https:\/\/t.co\/hZjjdX8Zxf a trav\u00e9s de @LANACION","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasaporte  \n                 \u270c\ufe0f\n             \nLa OMS suspende el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik V  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["LANACION"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hZjjdX8Zxf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83e\udd21","\ud83d\ude33","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689780413456397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0f\"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" . \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JAIR BOLSONARO en la ONU.\n\n\ud83d\udd14 S\u00edgueme &amp; Comparte en nuestro grupo de Telegram: \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/LsdXgjFT2V \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https:\/\/t.co\/GkQ5lXyDAf","tweet_lang":"es","text_es":"\u2139\ufe0f\ud83d\udde3\ufe0fNuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna  \n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 JAIR BOLSONARO en la ONU\n\n S\u00edgueme amp Comparte en nuestro grupo de Telegram \n\n \u26a0\ufe0f httpstcoGkQ5lXyDAf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LsdXgjFT2V"],"tweet_emoticons":["\u2139\ufe0f","\ud83d\udc47","\ud83d\udc09","\ud83d\udc32","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83d\udd14","\u26a0\ufe0f","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688759528325121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/GP0E3uxVax","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GP0E3uxVax"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688595535204358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\n\nPasaporte de salud? \n\nhttps:\/\/t.co\/OAF2orVquj","tweet_lang":"es","text_es":"Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro estaba completamente inmunizado con la vacuna\n\nPasaporte de salud \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OAF2orVquj"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688113337061376","replied_to_tweet_id":1.440677129e+18,"replied_to_user_id":1471451767.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jzkznbxn @Luis314PI @JorgeBustos1 Pues parece que no estas muy claro. Tal como dices Santiago y muchos de Vox se vacunan porque no est\u00e1n contra la vacuna. Ellos apelan a la libertad de las personas que quieran o no vacunarse. Ni de imponer un pasaporte covid suprimiendo libertades. Libertad, no es complicado..","tweet_lang":"es","text_es":"   Pues parece que no estas muy claro Tal como dices Santiago y muchos de Vox se vacunan porque no est\u00e1n contra la vacuna Ellos apelan a la libertad de las personas que quieran o no vacunarse Ni de imponer un pasaporte covid suprimiendo libertades Libertad no es complicado","hashtags":[],"mentions":["jzkznbxn","Luis314PI","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681888230772750","replied_to_tweet_id":1.440601739e+18,"replied_to_user_id":1.428918533e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Hedilla37 @ignaciorubio @Hibai_ Aha, y los afectados por vacuna en qu\u00e9 categor\u00eda los meter\u00edais?\nY el pasaporte covid inspirado en medidas de Hitler entrar\u00eda en la categor\u00eda de progresismo?","tweet_lang":"es","text_es":"   Aha y los afectados por vacuna en qu\u00e9 categor\u00eda los meter\u00edais\nY el pasaporte covid inspirado en medidas de Hitler entrar\u00eda en la categor\u00eda de progresismo","hashtags":[],"mentions":["Hedilla37","ignaciorubio","Hibai_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681420511277065","replied_to_tweet_id":1.440673291e+18,"replied_to_user_id":1631426335.0,"reply_text":"","tweet_text":"@delamaOne @Rosa_S_C @JavierVillamor Discrepo. El pasaporte covid en mi opini\u00f3n vulnera derechos fundamentales y adem\u00e1s es in\u00fatil. Que cada cual haga lo que quiera y tan libre es quien se vacuna como quien no. Lo dem\u00e1s son ganas de dividir y de no centrarse en los problemas importantes que tiene Espa\u00f1a.","tweet_lang":"es","text_es":"   Discrepo El pasaporte covid en mi opini\u00f3n vulnera derechos fundamentales y adem\u00e1s es in\u00fatil Que cada cual haga lo que quiera y tan libre es quien se vacuna como quien no Lo dem\u00e1s son ganas de dividir y de no centrarse en los problemas importantes que tiene Espa\u00f1a","hashtags":[],"mentions":["delamaOne","Rosa_S_C","JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681111567302666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si fu\u00e9ramos una \u201cminor\u00eda marginal\u201d no os molestar\u00edais en hablar de nosotros.\n\nSe os cae el chiringuito del pasaporte C0vid, virus, vac\u016bna, y est\u00e1is nerviosos\u2026 es comprensible.\n\nTranquila In\u00e9s, que vamos a acabar con este circo cuanto antes \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/4q2p5TTujv","tweet_lang":"es","text_es":"Si fu\u00e9ramos una \u201cminor\u00eda marginal\u201d no os molestar\u00edais en hablar de nosotros\n\nSe os cae el chiringuito del pasaporte C0vid virus vac\u016bna y est\u00e1is nerviosos\u2026 es comprensible\n\nTranquila In\u00e9s que vamos a acabar con este circo cuanto antes  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4q2p5TTujv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440675773606555651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria, no como el malnacido traidor auton\u00f3mico catal\u00e1n https:\/\/t.co\/VwpWFz8r92 a trav\u00e9s de @EFEnoticias","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obligatoria no como el malnacido traidor auton\u00f3mico catal\u00e1n  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VwpWFz8r92"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670004530147328","replied_to_tweet_id":1.440670002e+18,"replied_to_user_id":970102508.0,"reply_text":"","tweet_text":"Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Covid a la vez que empezamos la campa\u00f1a de la 3\u00aa dosis y no podr\u00e1 negarse a una 3\u00aa vacuna porque se quedar\u00eda sin pasaporte como si no tuviera ninguna.","tweet_lang":"es","text_es":"Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Covid a la vez que empezamos la campa\u00f1a de la 3\u00aa dosis y no podr\u00e1 negarse a una 3\u00aa vacuna porque se quedar\u00eda sin pasaporte como si no tuviera ninguna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660480352079874","replied_to_tweet_id":1.440648497e+18,"replied_to_user_id":1.293113011e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sputnikvaccine Hace 4 a\u00f1os esperando ver mi familia en Espa\u00f1a (2 pandemia y 2 de ahorro) y hoy con pasajes pendientes no puedo viajar por un problema geopolitico. Deber\u00edan dejar de poner condiciones para algunos y otros no. Si tuviera pasaporte y la misma vacuna no hay problemas, entonces?","tweet_lang":"es","text_es":" Hace 4 a\u00f1os esperando ver mi familia en Espa\u00f1a 2 pandemia y 2 de ahorro y hoy con pasajes pendientes no puedo viajar por un problema geopolitico Deber\u00edan dejar de poner condiciones para algunos y otros no Si tuviera pasaporte y la misma vacuna no hay problemas entonces","hashtags":[],"mentions":["sputnikvaccine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654582149877773","replied_to_tweet_id":1.440452011e+18,"replied_to_user_id":212950714.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Canillitadeba Honestamente no entiendo la relaci\u00f3n entre vacunas y contagios... La vacuna no te protege de contagios, la vacuna no impide que transmitas el virus y entonces por que el Pasaporte Sanitario? No estar\u00eda demostrado que la vacunaci\u00f3n no frena la pandemia? No es pegunta capciosa.","tweet_lang":"es","text_es":" Honestamente no entiendo la relaci\u00f3n entre vacunas y contagios La vacuna no te protege de contagios la vacuna no impide que transmitas el virus y entonces por que el Pasaporte Sanitario No estar\u00eda demostrado que la vacunaci\u00f3n no frena la pandemia No es pegunta capciosa","hashtags":[],"mentions":["Canillitadeba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440649579016323078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El drama del 'carn\u00e9 covid' para trabajadores en Italia adelanta el debate que vendr\u00e1.\n\nLos anti 'green pass' en Italia, un 20% de la poblaci\u00f3n, intentan paralizar la medida que les obliga a test o vacuna para poder trabajar a partir de mediados de octubre\nhttps:\/\/t.co\/LfrTRnqzvR","tweet_lang":"es","text_es":"El drama del carn\u00e9 covid para trabajadores en Italia adelanta el debate que vendr\u00e1\n\nLos anti green pass en Italia un 20 de la poblaci\u00f3n intentan paralizar la medida que les obliga a test o vacuna para poder trabajar a partir de mediados de octubre\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LfrTRnqzvR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440647074240946176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MPBlogging: C\u00f3mo descargar el pasaporte de la vacuna COVID-19?\nhttps:\/\/t.co\/n3FlnMpfz4 https:\/\/t.co\/qs8zMGGCrR","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo descargar el pasaporte de la vacuna COVID19\n httpstcoqs8zMGGCrR","hashtags":["MPBlogging"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n3FlnMpfz4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440640483458314250","replied_to_tweet_id":1.44063574e+18,"replied_to_user_id":159190351.0,"reply_text":"","tweet_text":"@YanireGuillen Ni Aguirre ni Escudero se han mostrado especialmente tolerantes con los reticentes a la vacuna. Esto en un contexto en el que el PP est\u00e1 en su Ley de Pandemias y pasaporte sanitario. No creo que sentasen bien las palabras de Abascal del otro d\u00eda y a partir de ah\u00ed todo lo dem\u00e1s","tweet_lang":"es","text_es":" Ni Aguirre ni Escudero se han mostrado especialmente tolerantes con los reticentes a la vacuna Esto en un contexto en el que el PP est\u00e1 en su Ley de Pandemias y pasaporte sanitario No creo que sentasen bien las palabras de Abascal del otro d\u00eda y a partir de ah\u00ed todo lo dem\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["YanireGuillen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639139326529545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SUIZA, Lausana\nCientos de profesores, empleados y estudiantes de varias universidades de todo el pa\u00eds protestan por la vacuna obligatoria del gobierno, que impuso la pol\u00edtica del Pasaporte Sanitario para ingresar a las universidades a partir  pr\u00f3ximo lunes. https:\/\/t.co\/CD4lzYs0o3","tweet_lang":"es","text_es":"SUIZA Lausana\nCientos de profesores empleados y estudiantes de varias universidades de todo el pa\u00eds protestan por la vacuna obligatoria del gobierno que impuso la pol\u00edtica del Pasaporte Sanitario para ingresar a las universidades a partir  pr\u00f3ximo lunes httpstcoCD4lzYs0o3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440638217716330503","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Empieza hoy entrada a todos los lugares con el pasaporte de vacuna\n  \nOjal\u00e1 q esto haga q la gente decida vacunarse de una vez","tweet_lang":"es","text_es":"Empieza hoy entrada a todos los lugares con el pasaporte de vacuna\n  \nOjal\u00e1 q esto haga q la gente decida vacunarse de una vez","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440635592589529088","replied_to_tweet_id":1.440628517e+18,"replied_to_user_id":15124720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL La mayor\u00eda de la gente est\u00e1 en contra del pasaporte covid y\/o que en su trabajo les exigen terapias sanitarias \u00bfsi ka vacuna tiene efectos secundarios quien ser\u00e1 el responsable?","tweet_lang":"es","text_es":"    La mayor\u00eda de la gente est\u00e1 en contra del pasaporte covid yo que en su trabajo les exigen terapias sanitarias \u00bfsi ka vacuna tiene efectos secundarios quien ser\u00e1 el responsable","hashtags":[],"mentions":["Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627339054883186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El pasaporte covid es algo as\u00ed como la vacuna de la fiebre amarilla. Es un requisito. Para entrar a Asia, por ejemplo, es obligatoria. No te la pones, no entras. Es simple la cosa. #pasaportecovid","tweet_lang":"es","text_es":"El pasaporte covid es algo as\u00ed como la vacuna de la fiebre amarilla Es un requisito Para entrar a Asia por ejemplo es obligatoria No te la pones no entras Es simple la cosa ","hashtags":["pasaportecovid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621184081481737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto est\u00e1 empezando a ser una puta lucura...y la gente ah\u00ed, sin decir ni mu, cuando no est\u00e1n fervientemente a favor, de una vacuna que no vacuna, de un pasaporte que discrimina y de un latrocinio de nuestros derechos y libertades...es una pesadilla. https:\/\/t.co\/UFdNV9pDfr","tweet_lang":"es","text_es":"Esto est\u00e1 empezando a ser una puta lucuray la gente ah\u00ed sin decir ni mu cuando no est\u00e1n fervientemente a favor de una vacuna que no vacuna de un pasaporte que discrimina y de un latrocinio de nuestros derechos y libertadeses una pesadilla ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UFdNV9pDfr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440609720557920260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta medida es totalmente ilegal. Los informes sanitarios de cada ciudadano son confidenciales, adem\u00e1s no pueden exigir nada cuando la vacuna no es obligatoria. Hay que revelarse contra este tipo de medidas que van contra nuestros derechos fundamentales.\nhttps:\/\/t.co\/QQ4ClYOc4M","tweet_lang":"es","text_es":"Esta medida es totalmente ilegal Los informes sanitarios de cada ciudadano son confidenciales adem\u00e1s no pueden exigir nada cuando la vacuna no es obligatoria Hay que revelarse contra este tipo de medidas que van contra nuestros derechos fundamentales\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QQ4ClYOc4M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440597239861178376","replied_to_tweet_id":1.440370747e+18,"replied_to_user_id":479421345.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rafetavlc @ArturoPelez Yo no me he vacunado. Pero entiendo que si la vacuna fuera esterilizarte ver\u00eda correcto lo del Pasaporte, pero como no lo es solo lo entiendo como un \"castigo\" y por ah\u00ed no paso. Lo siento por los hosteleros (gastamos de media en casa entre 300 y 350 al mes).","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no me he vacunado Pero entiendo que si la vacuna fuera esterilizarte ver\u00eda correcto lo del Pasaporte pero como no lo es solo lo entiendo como un castigo y por ah\u00ed no paso Lo siento por los hosteleros gastamos de media en casa entre 300 y 350 al mes","hashtags":[],"mentions":["rafetavlc","ArturoPelez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440595049541083142","replied_to_tweet_id":1.440581706e+18,"replied_to_user_id":1541725304.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jcnanalon Obligan a ponerse mascarilla en 1 bar,tienda,etc,q solo pueden ir 6 personas y a 3 metros han habido este verano en la playa 10000 tomando el sol sin mascarilla y 1 vacuna q en VALENCIA el pelucas dice q no obliga pero quiere sacar el pasaporte covid,encima se burlan de la gente","tweet_lang":"es","text_es":" Obligan a ponerse mascarilla en 1 bartiendaetcq solo pueden ir 6 personas y a 3 metros han habido este verano en la playa 10000 tomando el sol sin mascarilla y 1 vacuna q en VALENCIA el pelucas dice q no obliga pero quiere sacar el pasaporte covidencima se burlan de la gente","hashtags":[],"mentions":["jcnanalon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440577572287356936","replied_to_tweet_id":1.440554734e+18,"replied_to_user_id":1.259509328e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RedbirdsTBO @pichi_flus @esRadio Pues yo soy oyente , estoy vacunado,  y no estoy de acuerdo con pasaporte ni la vacuna obligatoria,  pero sigo oyendo @esRadio .\n y yo como no creo en la casualidad,me parece raro estas cosas ....cuando coincide el nacimiento de nuevos canales y radios de una tendencia parecida","tweet_lang":"es","text_es":"   Pues yo soy oyente  estoy vacunado  y no estoy de acuerdo con pasaporte ni la vacuna obligatoria  pero sigo oyendo  \n y yo como no creo en la casualidadme parece raro estas cosas cuando coincide el nacimiento de nuevos canales y radios de una tendencia parecida","hashtags":[],"mentions":["RedbirdsTBO","pichi_flus","esRadio","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440577038117576710","replied_to_tweet_id":1.440306636e+18,"replied_to_user_id":1.106286501e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SRachinas @vox_es Cuando no.quede un Derecho llorais. Os encanta que os manipulen y roben https:\/\/t.co\/GipaRtoEs0 vacuna no es obligatoria y el pasaporte es absurdo e ilegal con los datos irrisorios que hay ahora de contagios y hospitalizados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuando noquede un Derecho llorais Os encanta que os manipulen y roben  vacuna no es obligatoria y el pasaporte es absurdo e ilegal con los datos irrisorios que hay ahora de contagios y hospitalizados","hashtags":[],"mentions":["SRachinas","vox_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GipaRtoEs0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440572916513443855","replied_to_tweet_id":1.440566585e+18,"replied_to_user_id":1.399977632e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@brunsjpnrmu @cuenta_04 @PSOEfobo @rubencalmado Sea la vacuna buena o mala, cualquier pol\u00e9mica ahora mismo entre izquierda y derecha es insignificante comparado con lo supondr\u00eda un pasaporte de vacunaci\u00f3n. \n\nMedidas totalitarias en todo el mundo y que no se permita la m\u00e1s m\u00ednima cr\u00edtica deber\u00eda parecer como m\u00ednimo sospechoso.","tweet_lang":"es","text_es":"    Sea la vacuna buena o mala cualquier pol\u00e9mica ahora mismo entre izquierda y derecha es insignificante comparado con lo supondr\u00eda un pasaporte de vacunaci\u00f3n \n\nMedidas totalitarias en todo el mundo y que no se permita la m\u00e1s m\u00ednima cr\u00edtica deber\u00eda parecer como m\u00ednimo sospechoso","hashtags":[],"mentions":["brunsjpnrmu","cuenta_04","PSOEfobo","rubencalmado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440553699428814853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"- Vacuna obligatoria\n- Certificado \n- Pasaporte COVID \n- Mascarilla obligatoria \n- Aislamiento obligatoria \n- Violencia contra disidentes \n- Legalizaci\u00f3n de la eutanasia\n- Legalizaci\u00f3n del aborto\n\nQuieren acabar con la humanidad. #vaccune","tweet_lang":"es","text_es":" Vacuna obligatoria\n Certificado \n Pasaporte COVID \n Mascarilla obligatoria \n Aislamiento obligatoria \n Violencia contra disidentes \n Legalizaci\u00f3n de la eutanasia\n Legalizaci\u00f3n del aborto\n\nQuieren acabar con la humanidad ","hashtags":["vaccune"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440552793115295745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ASAMBLEA GENERAL DE NACIONES UNIDAS, NEW YORK: BOLSONARO, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\". https:\/\/t.co\/SelsUaXxKa","tweet_lang":"es","text_es":"ASAMBLEA GENERAL DE NACIONES UNIDAS NEW YORK BOLSONARO Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna httpstcoSelsUaXxKa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511496513986565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1) La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ya est\u00e1 dejando un mont\u00f3n de muertos y efectos adversos\n\n2) Quieren implementar un pasaporte sanitario\n\nC\u00f3mo haces para ser \"cient\u00edfico\" y seguir militando la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"1 La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ya est\u00e1 dejando un mont\u00f3n de muertos y efectos adversos\n\n2 Quieren implementar un pasaporte sanitario\n\nC\u00f3mo haces para ser cient\u00edfico y seguir militando la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440509433524592643","replied_to_tweet_id":1.440409993e+18,"replied_to_user_id":375956748.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Esposito_14 @nachosaldombide @EquiOdi 1 noviembre Uruguay abre fronteras sin pasaporte verde. (Sin cuarentena PCR negativo no saben si van a poner obligatoria vacuna) falta un par de meses","tweet_lang":"es","text_es":"   1 noviembre Uruguay abre fronteras sin pasaporte verde Sin cuarentena PCR negativo no saben si van a poner obligatoria vacuna falta un par de meses","hashtags":[],"mentions":["Esposito_14","nachosaldombide","EquiOdi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440499135992373249","replied_to_tweet_id":1.440211905e+18,"replied_to_user_id":1.199005902e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jlrebollodp El pasaporte es ilegal para ser legal , primero lo tiene que ser la vacuna obligatoria , y para ello el supremo hace responsable al gobierno de las secuelas o lesiones que pueda ocasionar , x lo tanto no lo ser\u00e1 x el gasto q representar\u00eda , o mentir\u00edan en el diagnostico .","tweet_lang":"es","text_es":" El pasaporte es ilegal para ser legal  primero lo tiene que ser la vacuna obligatoria  y para ello el supremo hace responsable al gobierno de las secuelas o lesiones que pueda ocasionar  x lo tanto no lo ser\u00e1 x el gasto q representar\u00eda  o mentir\u00edan en el diagnostico ","hashtags":[],"mentions":["jlrebollodp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440489782589620225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de Brasil est\u00e1 en contra de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna anticovid \ud83d\udc89\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/ua3UC43aM3","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de Brasil est\u00e1 en contra de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna anticovid \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ua3UC43aM3"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440484728126132229","replied_to_tweet_id":1.440370747e+18,"replied_to_user_id":479421345.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rafetavlc Ademas de que es absurdo exigir a la gente que se ponga una vacuna que no protege de la infecci\u00f3n ni de la transmisi\u00f3n del https:\/\/t.co\/qVG1wfBG5z soy https:\/\/t.co\/J8tyMJlQbO he vacunado y lo volver\u00e9 a hacer si preciso una tercera dosis.Pero lo del pasaporte es absurdo.","tweet_lang":"es","text_es":" Ademas de que es absurdo exigir a la gente que se ponga una vacuna que no protege de la infecci\u00f3n ni de la transmisi\u00f3n del  soy  he vacunado y lo volver\u00e9 a hacer si preciso una tercera dosisPero lo del pasaporte es absurdo","hashtags":[],"mentions":["rafetavlc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qVG1wfBG5z","https:\/\/t.co\/J8tyMJlQbO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440482355127279626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. https:\/\/t.co\/Pg8gLGkOUy","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n sin embargo nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Pg8gLGkOUy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440482299129176076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas. https:\/\/t.co\/gVv2jt5fgH","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n sin embargo nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o en la tribuna de Naciones unidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gVv2jt5fgH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479854554583046","replied_to_tweet_id":1.440479853e+18,"replied_to_user_id":8.026702205e+17,"reply_text":"","tweet_text":"- \"el confinamiento (ante la pandemia) dej\u00f3 un legado de inflaci\u00f3n, en todo el mundo\"\n- \"apoyamos la vacunaci\u00f3n, pero nos oponemos al pasaporte sanitario y contra cualq obligaci\u00f3n vinculada a la vacuna\"\n- \"respetamos el uso de medicamentos off-label\" (uso no aprobado) 3\/","tweet_lang":"es","text_es":" el confinamiento ante la pandemia dej\u00f3 un legado de inflaci\u00f3n en todo el mundo\n apoyamos la vacunaci\u00f3n pero nos oponemos al pasaporte sanitario y contra cualq obligaci\u00f3n vinculada a la vacuna\n respetamos el uso de medicamentos offlabel uso no aprobado 3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466400489865222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.272195652e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vueloprogramado buenas noches ! Quisiera saber si los viajes de argentina a espa\u00f1a siendo ciudadano europeo requieren de vacuna obligatoria o simplemente con la residencia o pasaporte pueden ingresar sin problemas , gracias!!","tweet_lang":"es","text_es":" buenas noches  Quisiera saber si los viajes de argentina a espa\u00f1a siendo ciudadano europeo requieren de vacuna obligatoria o simplemente con la residencia o pasaporte pueden ingresar sin problemas  gracias","hashtags":[],"mentions":["vueloprogramado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440461564880961549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano solo se completa con la de culto y expresi\u00f3n, apoyo la vacunacion pero no apoyo el pasaporte sanitario, ni ninguna obligaci\u00f3n con respecto a la vacuna. https:\/\/t.co\/mJPIvIdhSr","tweet_lang":"es","text_es":"Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano solo se completa con la de culto y expresi\u00f3n apoyo la vacunacion pero no apoyo el pasaporte sanitario ni ninguna obligaci\u00f3n con respecto a la vacuna httpstcomJPIvIdhSr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460961601650697","replied_to_tweet_id":1.44040896e+18,"replied_to_user_id":7.130280582e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@AliciaCastroAR @alferdez Vieja mentirosa, en plena pandemia con pasaporte argentino y sin vacuna pude visitar varios pa\u00edses de centro america y Europa.\nPod\u00e9s entrar a m\u00e1s de 100 pa\u00edses. Basta de meter miedo y quitar los derechos a las personas. Si ten\u00e9s miedo ponete 4 barbijos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Vieja mentirosa en plena pandemia con pasaporte argentino y sin vacuna pude visitar varios pa\u00edses de centro america y Europa\nPod\u00e9s entrar a m\u00e1s de 100 pa\u00edses Basta de meter miedo y quitar los derechos a las personas Si ten\u00e9s miedo ponete 4 barbijos","hashtags":[],"mentions":["AliciaCastroAR","alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460935886348290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y la obligaci\u00f3n de la vacuna\".\n\nJair Bolsonaro (Sin Leche Condensada)\n\nPD: Anoten @NitoCortizo,  @LPacoSucre y @EyraRuiz.\n\nhttps:\/\/t.co\/pYg1cLFPXw","tweet_lang":"es","text_es":"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y la obligaci\u00f3n de la vacuna\n\nJair Bolsonaro Sin Leche Condensada\n\nPD Anoten    y \n\n","hashtags":[],"mentions":["NitoCortizo","LPacoSucre","EyraRuiz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pYg1cLFPXw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454568848986115","replied_to_tweet_id":1.440409992e+18,"replied_to_user_id":42427434.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanmiguelmunoz @Antonio_Fdez84 @mianrey Las medidas son anticientificas (como los toques de queda) y antihigienicas (como usar un trapo humedo a 37 grados en la boca cultivando hongos y bacterias), Y el pasaporte covid es una aberracion porque la PCR no es una prueba diagnostico y la vacuna es experimental.","tweet_lang":"es","text_es":"   Las medidas son anticientificas como los toques de queda y antihigienicas como usar un trapo humedo a 37 grados en la boca cultivando hongos y bacterias Y el pasaporte covid es una aberracion porque la PCR no es una prueba diagnostico y la vacuna es experimental","hashtags":[],"mentions":["juanmiguelmunoz","Antonio_Fdez84","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440448395529777160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#21Sep ASAMBLEA GENERAL DE LA ONU: Jair Bolsonaro Presidente de Brasil, \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" https:\/\/t.co\/WWBIJGgZxr","tweet_lang":"es","text_es":" ASAMBLEA GENERAL DE LA ONU Jair Bolsonaro Presidente de Brasil Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna httpstcoWWBIJGgZxr","hashtags":["21Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440448216412033029","replied_to_tweet_id":1.440447777e+18,"replied_to_user_id":1.341387128e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@am_spaulding \u00bfPor qu\u00e9 tanta reticencia al uso de la violencia en defensa propia? Si intentan inocularme la vacuna o coaccionarme para que la acepte reaccionar\u00e9 a plomazos, y bien empleado les estar\u00e1.\n\nMira Texas: han prohibido el pasaporte Covid. \u00bfPor qu\u00e9? Porque la gente est\u00e1 armada.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfPor qu\u00e9 tanta reticencia al uso de la violencia en defensa propia Si intentan inocularme la vacuna o coaccionarme para que la acepte reaccionar\u00e9 a plomazos y bien empleado les estar\u00e1\n\nMira Texas han prohibido el pasaporte Covid \u00bfPor qu\u00e9 Porque la gente est\u00e1 armada","hashtags":[],"mentions":["am_spaulding"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440446143171756039","replied_to_tweet_id":1.440422677e+18,"replied_to_user_id":1.425111349e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FBagdala @osvaldobazan fijate las cifras del ministerio de salud, es p\u00fablica la informaci\u00f3n \nY como me cuido, no quiero que me obliguen a ponerme un vacuna en fase 3 \nNi pasaporte obligatorio, porque como no la pueden hacer obligatorio, te restringen actividades para obligarte de alg\u00fan modo.","tweet_lang":"es","text_es":"  fijate las cifras del ministerio de salud es p\u00fablica la informaci\u00f3n \nY como me cuido no quiero que me obliguen a ponerme un vacuna en fase 3 \nNi pasaporte obligatorio porque como no la pueden hacer obligatorio te restringen actividades para obligarte de alg\u00fan modo","hashtags":[],"mentions":["FBagdala","osvaldobazan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440435753381601294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente brasile\u00f1o Jair Bolsonaro atac\u00f3 \u201cel pasaporte sanitario o cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d, y defendi\u00f3 el tratamiento precoz con cloroquina: \u201cYo mismo fui uno de los que tuvieron un tratamiento inicial\u201d\n\nPor @FelipeBetim\nhttps:\/\/t.co\/Y6IJ4H9Biw","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente brasile\u00f1o Jair Bolsonaro atac\u00f3 \u201cel pasaporte sanitario o cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\u201d y defendi\u00f3 el tratamiento precoz con cloroquina \u201cYo mismo fui uno de los que tuvieron un tratamiento inicial\u201d\n\nPor \n","hashtags":[],"mentions":["FelipeBetim"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y6IJ4H9Biw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440432059143442432","replied_to_tweet_id":1.44031082e+18,"replied_to_user_id":2929503111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InfoViajera Hola, sabr\u00e1n si aplican vacuna Janssen en alg\u00fan pa\u00eds de UE con pasaporte argentino o europeo?","tweet_lang":"es","text_es":" Hola sabr\u00e1n si aplican vacuna Janssen en alg\u00fan pa\u00eds de UE con pasaporte argentino o europeo","hashtags":[],"mentions":["InfoViajera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440430758619795470","replied_to_tweet_id":1.440404701e+18,"replied_to_user_id":579025878.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Padilla_Cury Y HOY EL GOBERNADOR DE TEXAS ABRIO COMPLETAMENTE Y CORTO EL PASAPORTE Y LA VACUNA OBLIGADA, TODO MUNDO PUEDE VOLVER A LA NORMALIDAD EN TEXAS INCREIBLE, IR Y ENTRAR DONDE QUIERAN Y NADIE LE PUEDE PEDIR NI PRUEBAS NI NADA, Y CON LA FRONTERA FULL Y LLENOS DE HAITIANOS. FARSA MAYOR","tweet_lang":"es","text_es":" Y HOY EL GOBERNADOR DE TEXAS ABRIO COMPLETAMENTE Y CORTO EL PASAPORTE Y LA VACUNA OBLIGADA TODO MUNDO PUEDE VOLVER A LA NORMALIDAD EN TEXAS INCREIBLE IR Y ENTRAR DONDE QUIERAN Y NADIE LE PUEDE PEDIR NI PRUEBAS NI NADA Y CON LA FRONTERA FULL Y LLENOS DE HAITIANOS FARSA MAYOR","hashtags":[],"mentions":["Padilla_Cury"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440427507115720708","replied_to_tweet_id":1.440426702e+18,"replied_to_user_id":1.274352427e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PatriItalyBlue Pero que dijeron de pasaporte covid? No escuch\u00e9 eso, o es por el tema de la vacuna para boliches? De ser eso, es porque est\u00e1n apuntando coaccionar a los j\u00f3venes!","tweet_lang":"es","text_es":" Pero que dijeron de pasaporte covid No escuch\u00e9 eso o es por el tema de la vacuna para boliches De ser eso es porque est\u00e1n apuntando coaccionar a los j\u00f3venes","hashtags":[],"mentions":["PatriItalyBlue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440425895970230279","replied_to_tweet_id":1.440307428e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ El detalle est\u00e1 en que t\u00fa y yo m\u00e1s unos cuantos, pensamos as\u00ed, pero la gran masa ha abrazado con fervor a su \"salvador\", la vacuna experimental. Entonces, el sistema de mercado nos considera una cantidad marginal que no va a extra\u00f1ar, por lo tanto, nos exigen \"pasaporte\".","tweet_lang":"es","text_es":" El detalle est\u00e1 en que t\u00fa y yo m\u00e1s unos cuantos pensamos as\u00ed pero la gran masa ha abrazado con fervor a su salvador la vacuna experimental Entonces el sistema de mercado nos considera una cantidad marginal que no va a extra\u00f1ar por lo tanto nos exigen pasaporte","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440425456503640074","replied_to_tweet_id":1.440418054e+18,"replied_to_user_id":2400080066.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BLUPacifico @BluRadioCo ESO NO LO DICEN, ES SUSTANCIA NO ES VACUNA, NO HA SIDO APROBADA POR LA FDA PORQUE NO CUMPLEN CON LOS REQUISITOS, DIGAN DE LAS MARCHAS QUE SE ESTAN HACIENDOO EN VARIAS CIUDADES DEL MUNDO PROTESTANDO POR LA PUESTA DE ESA SUSTANCIA Y POR LA EXIGENCIA ILEGAL DEL PASAPORTE COVID","tweet_lang":"es","text_es":"  ESO NO LO DICEN ES SUSTANCIA NO ES VACUNA NO HA SIDO APROBADA POR LA FDA PORQUE NO CUMPLEN CON LOS REQUISITOS DIGAN DE LAS MARCHAS QUE SE ESTAN HACIENDOO EN VARIAS CIUDADES DEL MUNDO PROTESTANDO POR LA PUESTA DE ESA SUSTANCIA Y POR LA EXIGENCIA ILEGAL DEL PASAPORTE COVID","hashtags":[],"mentions":["BLUPacifico","BluRadioCo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440411279231885337","replied_to_tweet_id":1.44008109e+18,"replied_to_user_id":889941733.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HernanLReyes @ConstanzaDC Me gustar\u00eda @HernanLReyes que se ponuncien contra el pasaporte obligatorio de una vacuna experimental en fase 3, y la falta de autopsias en casos dudosos.\nEso es ser l\u00edder, eso es ser estadista.\nSi estamos en contra de la corrupci\u00f3n, no podemos ser indiferentes al atropello const","tweet_lang":"es","text_es":"  Me gustar\u00eda  que se ponuncien contra el pasaporte obligatorio de una vacuna experimental en fase 3 y la falta de autopsias en casos dudosos\nEso es ser l\u00edder eso es ser estadista\nSi estamos en contra de la corrupci\u00f3n no podemos ser indiferentes al atropello const","hashtags":[],"mentions":["HernanLReyes","ConstanzaDC","HernanLReyes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440409993149222924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Manana empezamos con el pasaporte de vacuna por este lado del Mundo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa \n@nachosaldombide \n@productoresUY \n@EquiOdi","tweet_lang":"es","text_es":"Manana empezamos con el pasaporte de vacuna por este lado del Mundo  \n \n \n","hashtags":[],"mentions":["nachosaldombide","productoresUY","EquiOdi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440407100555857923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el pasaporte y las inoculaciones obligatorias\u2026\n\nEllos tienen la experiencia de vivir dictaduras y de genociodio a su pueblo..\n\nhttps:\/\/t.co\/DbThg2zKh6","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte y las inoculaciones obligatorias\u2026\n\nEllos tienen la experiencia de vivir dictaduras y de genociodio a su pueblo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DbThg2zKh6"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440400688698195972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un puesto de control del pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr de covid en la entrada de una zona industrial de la provincia de fujian.\n \u00a1Estos puntos de control est\u00e1n en todas partes en China ahora!\n 21 de septiembre de 2021 china https:\/\/t.co\/uglGNJFCzQ","tweet_lang":"es","text_es":"Un puesto de control del pasaporte de la vacuna del c\u00f3digo qr de covid en la entrada de una zona industrial de la provincia de fujian\n \u00a1Estos puntos de control est\u00e1n en todas partes en China ahora\n 21 de septiembre de 2021 china ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uglGNJFCzQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440391560928002059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La marca de la vacuna, pasaporte para entrar o no a Europa: \u00bfnueva forma de discriminaci\u00f3n? - https:\/\/t.co\/7UCHeRi4mY","tweet_lang":"es","text_es":"La marca de la vacuna pasaporte para entrar o no a Europa \u00bfnueva forma de discriminaci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7UCHeRi4mY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440384359328927753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"TODA LA GILADA SALE CON LO DE #GobiernoGenocida porque \"\u00a1\u00a1abrieron todo!!\" cuando, en realidad, est\u00e1n aplicando de hecho el \"pasaporte sanitario\". IMB\u00c9CILES QUE NO LEEN M\u00c1S QUE LOS TITULARES. Van a convertir en muertos civiles a los que no se sometan a la vacuna experimental. https:\/\/t.co\/Wgm29rBmda","tweet_lang":"es","text_es":"TODA LA GILADA SALE CON LO DE  porque \u00a1\u00a1abrieron todo cuando en realidad est\u00e1n aplicando de hecho el pasaporte sanitario IMB\u00c9CILES QUE NO LEEN M\u00c1S QUE LOS TITULARES Van a convertir en muertos civiles a los que no se sometan a la vacuna experimental httpstcoWgm29rBmda","hashtags":["GobiernoGenocida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440379508616429578","replied_to_tweet_id":1.44037887e+18,"replied_to_user_id":207673584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nevermoreLR @Arenitamejill68 @VoxJf Vox ha dicho siempre que los datos sanitarios son particulares e \u00edntimos. No est\u00e1n de acuerdo con el pasaporte COVID y menos \u00e9l mostrarlo a quien no debe. Y excepto en casos puntuales, no he o\u00eddo a nadie que te obligue o no a ponerte la vacuna . Eso es una elecci\u00f3n personal.","tweet_lang":"es","text_es":"   Vox ha dicho siempre que los datos sanitarios son particulares e \u00edntimos No est\u00e1n de acuerdo con el pasaporte COVID y menos \u00e9l mostrarlo a quien no debe Y excepto en casos puntuales no he o\u00eddo a nadie que te obligue o no a ponerte la vacuna  Eso es una elecci\u00f3n personal","hashtags":[],"mentions":["nevermoreLR","Arenitamejill68","VoxJf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373558371229696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ron en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\n\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/kqqS6sq9ML","tweet_lang":"es","text_es":"Ron en adopci\u00f3n  tiene 5 semanas mestizo de ppp tama\u00f1o mediano es necesaria la licencia\n\nSe entrega con chip pasaporte desparasitado con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n httpstcokqqS6sq9ML","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440372741446647818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n pero nuestro gobierno ha estado en contra del pasaporte sanitario\u201d: sin haber recibido la vacuna contra el covid-19, Jair Bolsonaro habl\u00f3 en la Asamblea de las Naciones Unidas https:\/\/t.co\/CXyaotzZsb\n\nCobertura de @NTN24 en la 76\u00aa Asamblea General de ONU https:\/\/t.co\/Y6CUN89Oci","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cApoyamos la vacunaci\u00f3n pero nuestro gobierno ha estado en contra del pasaporte sanitario\u201d sin haber recibido la vacuna contra el covid19 Jair Bolsonaro habl\u00f3 en la Asamblea de las Naciones Unidas \n\nCobertura de  en la 76\u00aa Asamblea General de ONU httpstcoY6CUN89Oci","hashtags":[],"mentions":["NTN24"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CXyaotzZsb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440365728821956615","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En otros pa\u00edses est\u00e1n obligando al uso del pasaporte de vacuna \ud83c\udde6\ud83c\uddfa https:\/\/t.co\/AG7djyobEE","tweet_lang":"es","text_es":"En otros pa\u00edses est\u00e1n obligando al uso del pasaporte de vacuna \ud83c\udde6\ud83c\uddfa httpstcoAG7djyobEE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361772506963968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https:\/\/t.co\/XRDfnLAokn a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obliga  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XRDfnLAokn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440360178176643072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Italia se ha convertido en el primer pa\u00eds de Occidente que exigir\u00e1 el certificado covid para ir a trabajar. \u00bfOcurrir\u00e1 lo mismo en Espa\u00f1a?\n\nNos da la respuesta @perevdl, profesor de @UOCecoempresa\n\n#LaUOCEnLosMedios \u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/hlxqgvbIyc","tweet_lang":"es","text_es":" Italia se ha convertido en el primer pa\u00eds de Occidente que exigir\u00e1 el certificado covid para ir a trabajar \u00bfOcurrir\u00e1 lo mismo en Espa\u00f1a\n\nNos da la respuesta  profesor de \n\n \u2b07\ufe0f\n","hashtags":["LaUOCEnLosMedios"],"mentions":["perevdl","UOCecoempresa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hlxqgvbIyc"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352751599251459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VOX ir\u00e1 a los Tribunales la salvaje imposici\u00f3n del pasaporte covid en la Comunidad Valenciana y aplica el Art-14 de la Constituci\u00f3n y no es que VOX sea antivacunas deja libre elecci\u00f3n, nadie le puede obligar a nadie a tomar una sustancia qu\u00edmica como una vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"VOX ir\u00e1 a los Tribunales la salvaje imposici\u00f3n del pasaporte covid en la Comunidad Valenciana y aplica el Art14 de la Constituci\u00f3n y no es que VOX sea antivacunas deja libre elecci\u00f3n nadie le puede obligar a nadie a tomar una sustancia qu\u00edmica como una vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440349566058958852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva York, el presidente Bolsonaro rechaza ante #ONU \u2018pasaporte de vacuna\u2019 y defiende cloroquina e ivermectina contra #COVID19  https:\/\/t.co\/3dbN4JlQV8","tweet_lang":"es","text_es":" Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva York el presidente Bolsonaro rechaza ante  \u2018pasaporte de vacuna\u2019 y defiende cloroquina e ivermectina contra   ","hashtags":["ONU","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3dbN4JlQV8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348181414383628","replied_to_tweet_id":1.44012613e+18,"replied_to_user_id":1.16966436e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@laderechadiario Se yama pasaporte... de uzo diario. Para entrar a otros paises, por decadas tienes que mostrar la vacuna de fiebre amarilla y otros 10 mas. Racista es tu pedofilo #DonaldTrump","tweet_lang":"es","text_es":" Se yama pasaporte de uzo diario Para entrar a otros paises por decadas tienes que mostrar la vacuna de fiebre amarilla y otros 10 mas Racista es tu pedofilo ","hashtags":["DonaldTrump"],"mentions":["laderechadiario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440347769269411853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3 @jairbolsonaro en la tribuna de la ONU\n@AFR1ANA\nhttps:\/\/t.co\/JcpepVyRLD","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyamos la vacunaci\u00f3n sin embargo nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna asegur\u00f3  en la tribuna de la ONU\n\n","hashtags":[],"mentions":["jairbolsonaro","AFR1ANA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JcpepVyRLD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440347159581245453","replied_to_tweet_id":1.440301536e+18,"replied_to_user_id":970102508.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HuhConH @Vadodecaza1 Antes pensaba que el pasaporte serv\u00eda solo para coaccionar a la gente para que se vacunara y que no durar\u00eda siempre. Ahora creo que ha venido para quedarse y que la vacuna era la excusa para ponerlo, pues es una medida de control en su NOM. Lo siento, estoy pesimista.","tweet_lang":"es","text_es":"  Antes pensaba que el pasaporte serv\u00eda solo para coaccionar a la gente para que se vacunara y que no durar\u00eda siempre Ahora creo que ha venido para quedarse y que la vacuna era la excusa para ponerlo pues es una medida de control en su NOM Lo siento estoy pesimista","hashtags":[],"mentions":["HuhConH","Vadodecaza1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440345615536312325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdviGt","tweet_lang":"es","text_es":"Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HSURIdviGt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341207968673793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente brasile\u00f1o dijo que su Gobierno se opone a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna, pero \u201capoya los esfuerzos\" de vacunaci\u00f3n contra el covid 19. https:\/\/t.co\/NVVg1eRKoV","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente brasile\u00f1o dijo que su Gobierno se opone a cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna pero \u201capoya los esfuerzos de vacunaci\u00f3n contra el covid 19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NVVg1eRKoV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440337938655498253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Apoyamos la vacunaci\u00f3n, sin embargo, nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna\", asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o.\n\nhttps:\/\/t.co\/04mnobK7J6","tweet_lang":"es","text_es":"Apoyamos la vacunaci\u00f3n sin embargo nuestro gobierno est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario o de cualquier obligaci\u00f3n relacionada con la vacuna asegur\u00f3 el mandatario brasile\u00f1o\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/04mnobK7J6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440337232385118210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https:\/\/t.co\/u9fsEUP6ZI a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obliga  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u9fsEUP6ZI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440334979955769353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente @jairbolsonaro habla en la ONU de amenaza socialista, defiende, sin citarla, la cloroquina como tratamiento precoz contra la c\u00f3vid, critica el pasaporte de la vacuna, que \u00e9l no se ha inyectado, y miente sobre la Amazon\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El presidente  habla en la ONU de amenaza socialista defiende sin citarla la cloroquina como tratamiento precoz contra la c\u00f3vid critica el pasaporte de la vacuna que \u00e9l no se ha inyectado y miente sobre la Amazon\u00eda","hashtags":[],"mentions":["jairbolsonaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330596937396233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/4tduLD57hh me alegro de que aqu\u00ed estemos con los alemanes. De Merkel m\u00e1s que de Macron.","tweet_lang":"es","text_es":" me alegro de que aqu\u00ed estemos con los alemanes De Merkel m\u00e1s que de Macron","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4tduLD57hh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327539646337035","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los centristas est\u00e1n a favor de la vacunaci\u00f3n y en contra del pasaporte de vacunas.\nPero sabemos m\u00e1s por experiencia que la vacuna es la puerta al bien mayor que premia a quienes obedecen al gobierno y sanciona a quienes se oponen. Algo que ya debimos aprender de la historia.","tweet_lang":"es","text_es":"Los centristas est\u00e1n a favor de la vacunaci\u00f3n y en contra del pasaporte de vacunas\nPero sabemos m\u00e1s por experiencia que la vacuna es la puerta al bien mayor que premia a quienes obedecen al gobierno y sanciona a quienes se oponen Algo que ya debimos aprender de la historia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440316692245012489","replied_to_tweet_id":1.439903501e+18,"replied_to_user_id":280405370.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ximopuig Aprende de Alemania\nhttps:\/\/t.co\/JNRhCVwIkF","tweet_lang":"es","text_es":" Aprende de Alemania\n","hashtags":[],"mentions":["ximopuig"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JNRhCVwIkF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440310027080777732","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 perverso es escuchar de un pol\u00edtico que su \u00fanico inter\u00e9s es introducir un producto al 100% de la poblaci\u00f3n por las malas (pasaporte COVID potencialmente segregador). El ser humano tiene la misma dignidad con y sin vacuna, basta ya de esta guerra psicol\u00f3gica https:\/\/t.co\/Y2uhvLjnUm","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 perverso es escuchar de un pol\u00edtico que su \u00fanico inter\u00e9s es introducir un producto al 100 de la poblaci\u00f3n por las malas pasaporte COVID potencialmente segregador El ser humano tiene la misma dignidad con y sin vacuna basta ya de esta guerra psicol\u00f3gica ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y2uhvLjnUm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308374151647235","replied_to_tweet_id":1.440305475e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Pues mira, yo tengo la vacuna...y alli donde me pidan el pasaporte para entrar, no entrare. Me da igual quien quiera vacunarse o no, es su decision, pero si no exigimos un carnet de SIDA, tampoco de Covid...es discriminacion y punto","tweet_lang":"es","text_es":" Pues mira yo tengo la vacunay alli donde me pidan el pasaporte para entrar no entrare Me da igual quien quiera vacunarse o no es su decision pero si no exigimos un carnet de SIDA tampoco de Covides discriminacion y punto","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440306882770464768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"La pandemia es para obligarlo a vacunarse.\n\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna.\n\nEl pasaporte de la vacuna es para forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social.\n\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno.\" https:\/\/t.co\/43TDEfWKRA","tweet_lang":"es","text_es":"La pandemia es para obligarlo a vacunarse\n\nLa vacuna es para obligarlo a obtener el pasaporte de la vacuna\n\nEl pasaporte de la vacuna es para forzarlo a ingresar al sistema de cr\u00e9dito social\n\nEl sistema de cr\u00e9dito social es para obligarte a obedecer al gobierno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/43TDEfWKRA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440305997545832458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La pandemia te oblig\u00f3 a vacunarte.\n\nLa vacuna es obligatoria para obtener pasaporte sanitario.\n\nEl pasaporte sanitario te obliga a entrar al sistema de cr\u00e9dito social.\n\nEl sistema de cr\u00e9dito social te obliga a obedecer al gobierno. https:\/\/t.co\/83RvQIiTuu","tweet_lang":"es","text_es":"La pandemia te oblig\u00f3 a vacunarte\n\nLa vacuna es obligatoria para obtener pasaporte sanitario\n\nEl pasaporte sanitario te obliga a entrar al sistema de cr\u00e9dito social\n\nEl sistema de cr\u00e9dito social te obliga a obedecer al gobierno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/83RvQIiTuu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440302984655622145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria | Mundo | Agencia EFE\nUn poco de esperanza frente a esta locura  https:\/\/t.co\/SrWbgUwDjv","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obligatoria  Mundo  Agencia EFE\nUn poco de esperanza frente a esta locura  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SrWbgUwDjv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440293908500541443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca m\u00e1s imposiciones de ning\u00fan tipo por parte del estado con la excusa del COVID.\n\nNo al pasaporte COVID\nNo a la obligatoriedad de la vacuna\nNo m\u00e1s hisopado a ni PCRs ni ning\u00fan tipo de test","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca m\u00e1s imposiciones de ning\u00fan tipo por parte del estado con la excusa del COVID\n\nNo al pasaporte COVID\nNo a la obligatoriedad de la vacuna\nNo m\u00e1s hisopado a ni PCRs ni ning\u00fan tipo de test","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440274117861601286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Important!\nAlemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https:\/\/t.co\/aUYtcfgk2N a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Important\nAlemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obliga  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aUYtcfgk2N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440267220714549251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra preciosa Marla sigue trabajando sus miedos, va despacito pero mejorando\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\n\nSe entrega con chip, pasaporte, con la vacuna de la rabia, desparasitada y castrada. https:\/\/t.co\/PfQ5lzBAQ3","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra preciosa Marla sigue trabajando sus miedos va despacito pero mejorando\n\nSe entrega con chip pasaporte con la vacuna de la rabia desparasitada y castrada httpstcoPfQ5lzBAQ3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440255686491836420","replied_to_tweet_id":1.44025292e+18,"replied_to_user_id":267350697.0,"reply_text":"","tweet_text":"@blue_planet_sun @cuatroel_1234 Me parece perfecto, el que quiera hacerlo, pues adelante.\nLo que no me gusta es que es casi obligatoria, pasaporte covid en muchos eventos para poder asistir y todos los medios posicionados del lado de la vacuna, cuando existen dudas.\nMientras no sirva para evitar contagi\u00f3...","tweet_lang":"es","text_es":"  Me parece perfecto el que quiera hacerlo pues adelante\nLo que no me gusta es que es casi obligatoria pasaporte covid en muchos eventos para poder asistir y todos los medios posicionados del lado de la vacuna cuando existen dudas\nMientras no sirva para evitar contagi\u00f3","hashtags":[],"mentions":["blue_planet_sun","cuatroel_1234"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440247504952385536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obliga... https:\/\/t.co\/DYb3OjqqNM a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obliga  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DYb3OjqqNM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440240045441503244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El que no se ha vacunado ya, ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre. Pueden continuar con el pasaporte y la presi\u00f3n pero esa es nuestra lucha y ya sabemos qui\u00e9nes formamos parte de ese ej\u00e9rcito.","tweet_lang":"es","text_es":"El que no se ha vacunado ya ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre Pueden continuar con el pasaporte y la presi\u00f3n pero esa es nuestra lucha y ya sabemos qui\u00e9nes formamos parte de ese ej\u00e9rcito","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440238194516054016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ne\u00f3n en adopci\u00f3n \ud83e\udd70, tiene 5 semanas, mestizo de ppp, tama\u00f1o mediano, es necesaria la licencia.\n\nSe entrega con chip, pasaporte, desparasitado, con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n. https:\/\/t.co\/lwEpcUPkMP","tweet_lang":"es","text_es":"Ne\u00f3n en adopci\u00f3n  tiene 5 semanas mestizo de ppp tama\u00f1o mediano es necesaria la licencia\n\nSe entrega con chip pasaporte desparasitado con la vacuna correspondiente a su edad y con compromiso de castraci\u00f3n httpstcolwEpcUPkMP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440236802233667591","replied_to_tweet_id":1.440082353e+18,"replied_to_user_id":139558482.0,"reply_text":"","tweet_text":"@frejadani @Rosaticamilo De momento..de momento. Francia te pide certificado covid para ir a cualquier lado (museo, bar...) Eso se va a extender x toda la UE en breve. Vos pod\u00e9s ser ciudadana espa\u00f1ola y entrar con pasaporte de ac\u00e1, pero si no ten\u00e9s DNI por ende no ten\u00e9s S.S y no pod\u00e9s pedir cita vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  De momentode momento Francia te pide certificado covid para ir a cualquier lado museo bar Eso se va a extender x toda la UE en breve Vos pod\u00e9s ser ciudadana espa\u00f1ola y entrar con pasaporte de ac\u00e1 pero si no ten\u00e9s DNI por ende no ten\u00e9s SS y no pod\u00e9s pedir cita vacuna","hashtags":[],"mentions":["frejadani","Rosaticamilo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440224284538925058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mientras en Alemania descartan el pasaporte covid. En Valencia al d\u00eda siguiente de ser ratificada la condena del marido de Oltra, se plantean imponerlo.\nEn fin, m\u00e1s papistas que el papa, o estrategia de distracci\u00f3n?\n\nhttps:\/\/t.co\/Z7QT7qUoNs","tweet_lang":"es","text_es":"Mientras en Alemania descartan el pasaporte covid En Valencia al d\u00eda siguiente de ser ratificada la condena del marido de Oltra se plantean imponerlo\nEn fin m\u00e1s papistas que el papa o estrategia de distracci\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z7QT7qUoNs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440215482464825353","replied_to_tweet_id":1.440179456e+18,"replied_to_user_id":1.24851096e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lvdvvig @todomejorqenada @SharahKasny @CancerIntegral @FrayJosepho @isanseba Que no se pierda la esperanza. No toda Europa va detr\u00e1s de Italia.\n\nhttps:\/\/t.co\/TbcInheeAa","tweet_lang":"es","text_es":"      Que no se pierda la esperanza No toda Europa va detr\u00e1s de Italia\n\n","hashtags":[],"mentions":["Lvdvvig","todomejorqenada","SharahKasny","CancerIntegral","FrayJosepho","isanseba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TbcInheeAa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440212959007969281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de #Acalerte, Diego Juez, insiste en reclamar una #vacuna obligatoria para los empleados de las #residencias de #personasmayores y el pasaporte #Covid para los familiares. La Junta no se lo plantea.\n\nhttps:\/\/t.co\/EAb4LKpiI8\n\n @Salud_JCYL @familiajcyl","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de  Diego Juez insiste en reclamar una  obligatoria para los empleados de las  de  y el pasaporte  para los familiares La Junta no se lo plantea\n\n\n\n  ","hashtags":["Acalerte","vacuna","residencias","personasmayores","Covid"],"mentions":["Salud_JCYL","familiajcyl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EAb4LKpiI8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440206632697225220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Lextoresexpertos de @LaVanguardia La UE homologa el pasaporte Covid de Marruecos. El pa\u00eds norteafricano ha firmado un acuerdo con una compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica china para producir su vacuna https:\/\/t.co\/veUkLjAh2D","tweet_lang":"es","text_es":" de  La UE homologa el pasaporte Covid de Marruecos El pa\u00eds norteafricano ha firmado un acuerdo con una compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica china para producir su vacuna ","hashtags":["Lextoresexpertos"],"mentions":["LaVanguardia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/veUkLjAh2D"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440203025096663043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno australiano no entiende que la gente NO quiere un estado de apartheid donde sus derechos son pisoteados. No al pasaporte C19 ni a forzar esa inyecci\u00f3n, que NO es una vacuna. https:\/\/t.co\/FArmwa5mfP","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno australiano no entiende que la gente NO quiere un estado de apartheid donde sus derechos son pisoteados No al pasaporte C19 ni a forzar esa inyecci\u00f3n que NO es una vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FArmwa5mfP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440195846818066442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna. https:\/\/t.co\/h5ahSG8A6k","tweet_lang":"es","text_es":"El Papa Francisco acaba de cerrar las puertas del Vaticano a quienes no tengan el pasaporte de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h5ahSG8A6k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440190503463518211","replied_to_tweet_id":1.440171888e+18,"replied_to_user_id":467205641.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eslamananadeFJL @Tonicanto1 @ComunidadMadrid Es la ma\u00f1ana de pfizerico ... q no distingue de lo q es vacuna, de infecci\u00f3n ... tela contigo y con Pfizabel, vaya dos elementos ... masajeando al Pp y su pasaporte covid. Siempre se te vi\u00f3 el plumero","tweet_lang":"es","text_es":"   Es la ma\u00f1ana de pfizerico  q no distingue de lo q es vacuna de infecci\u00f3n  tela contigo y con Pfizabel vaya dos elementos  masajeando al Pp y su pasaporte covid Siempre se te vi\u00f3 el plumero","hashtags":[],"mentions":["eslamananadeFJL","Tonicanto1","ComunidadMadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440149033025032201","replied_to_tweet_id":1.440125005e+18,"replied_to_user_id":432422185.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yolyabreuh Dra. da la impresi\u00f3n de que van a lograr la tiran\u00eda m\u00e9dica con el pasaporte y los mandatos de vacunas. Las protestar las van a dejar pasar como aqu\u00ed en 2017.\nY luego de que instauren la obligatoriedad del \"pasaporte\" este se va a vencer cada a\u00f1o hasta que se tome la vacuna anual","tweet_lang":"es","text_es":" Dra da la impresi\u00f3n de que van a lograr la tiran\u00eda m\u00e9dica con el pasaporte y los mandatos de vacunas Las protestar las van a dejar pasar como aqu\u00ed en 2017\nY luego de que instauren la obligatoriedad del pasaporte este se va a vencer cada a\u00f1o hasta que se tome la vacuna anual","hashtags":[],"mentions":["yolyabreuh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440145301763809286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alemania descarta el \"pasaporte covid\" para empleados y la vacuna obligatoria https:\/\/t.co\/v0bRSuVmJd a trav\u00e9s de @EFEnoticias","tweet_lang":"es","text_es":"Alemania descarta el pasaporte covid para empleados y la vacuna obligatoria  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v0bRSuVmJd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807244656877575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803359489867785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800013072752643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795781703745542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794287076040707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @auguri15: La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional.\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasa\u2026","hashtags":[],"mentions":["auguri15"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793811903344650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793678662885385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793392691048454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792671220486148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790737847681025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788283160629251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787932701331456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787125356535809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785782516502530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @auguri15: La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional.\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna Sputnik no ser\u00e1 aprobada por ning\u00fan organismo internacional\n\nEl gobierno sab\u00eda que  nos  estaba cancelando el pasa\u2026","hashtags":[],"mentions":["auguri15"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784974215401475","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784811489050639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784596413542401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782395192451078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @adoptala: Esta preciosidad es Maybel, rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen, es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta preciosidad es Maybel rescatada de la calle busca un hogar donde la mimen es de tama\u00f1o mediano y tiene a\u00f1o y medio de\u2026","hashtags":[],"mentions":["adoptala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782298639568900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781120799330308","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780133061644290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779009080446991","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778081837346823","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774307408351243","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771109985546245","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770422853685248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768778833334277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766909104881667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766673825382400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764838351802381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764491994517508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763174953779206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762918912413706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762794501046273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/GP0E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoGP0E\u2026","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760188466728960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757652179480582","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757372293578758","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757273584803840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751949813403648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/GP0E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoGP0E\u2026","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751903764213768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751507725451264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750156870078466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/GP0E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoGP0E\u2026","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748120409735171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747849054973961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746913918177283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746540272787459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745773767933953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Newworldorphan7: El que no se ha vacunado ya, ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre. Pueden continuar con el pasapo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El que no se ha vacunado ya ya no se vacuna y por eso cierran vacun\u00f3dromos en Octubre Pueden continuar con el pasapo\u2026","hashtags":[],"mentions":["Newworldorphan7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744941735460866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744611266260993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744242779877388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744189872852992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743653958291463","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736854949564416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734635948793858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734027581779968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosapantin1301: Discurso de Bolsonaro en la ONU: La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n, la libertad del ser humano so\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Discurso de Bolsonaro en la ONU La familia tradicional es fundamento de la civilizaci\u00f3n la libertad del ser humano so\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosapantin1301"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733655521906701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733224292868099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ciudadanoRASO: I S R A E L  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nVacuna de refuerzo \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\nPasaporte Covid \u2705 (&gt; de 12 a\u00f1os)\nConfinamientos \u2705\nMascarilla obligat\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  I S R A E L  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1\nVacuna de refuerzo  gt de 12 a\u00f1os\nPasaporte Covid  gt de 12 a\u00f1os\nConfinamientos \nMascarilla obligat\u2026","hashtags":[],"mentions":["ciudadanoRASO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83c\uddee\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733088082903051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: \"Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas, ser\u00e1n atendidas. Nuestro Gobierno, est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las personas que no est\u00e9n vacunadas ser\u00e1n atendidas Nuestro Gobierno est\u00e1 en contra del Pasaporte Sanitario y l\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731200251858944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HuhConH: Pero el ya vacunado, el que cedi\u00f3, adem\u00e1s dos veces, vamos a coaccionar a \u00e9se. Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero el ya vacunado el que cedi\u00f3 adem\u00e1s dos veces vamos a coaccionar a \u00e9se Vamos a amenazar con implantar el pasaporte Cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730941471608847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730632577957893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hcoya: \ud83d\udd34 Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva Yor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Tras verse obligado a comer pizza en un ambulante por no estar vacunado e impedido de hacerlo en lugares cerrados en Nueva Yor\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hcoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729956368064518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729175522832397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727720636272647","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727321586008066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726544230412302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726231528329219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724567064862723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/GP0E\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoGP0E\u2026","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723662441639940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tony73_: \"La pandemia es para obligarte a vacunarte.\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n.\n\nEl pasaporte de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La pandemia es para obligarte a vacunarte\n\nLa vacuna es para obligarte a tener el pasaporte de vacunaci\u00f3n\n\nEl pasaporte de\u2026","hashtags":[],"mentions":["tony73_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722773991563267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TelemundoUY: Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/HSURIdvi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro dijo en la ONU que est\u00e1 en contra del pasaporte sanitario y de obligatoriedad de la vacuna httpstcoHSURIdvi\u2026","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
