{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803987142316039","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"China Que siempre hemos dicho que es el gigante con pies de barro , empieza a dar s\u00edntomas de agotamiento , el eje comercial del mundo est\u00e1 tambi\u00e9n dando s\u00edntomas de agotamiento , hemos olvidado que como digo Niztche somos humanos demasiado humanos","tweet_lang":"es","text_es":"China Que siempre hemos dicho que es el gigante con pies de barro  empieza a dar s\u00edntomas de agotamiento  el eje comercial del mundo est\u00e1 tambi\u00e9n dando s\u00edntomas de agotamiento  hemos olvidado que como digo Niztche somos humanos demasiado humanos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803706836963335","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hoy fui con mi psic\u00f3loga y me dijo que tengo s\u00edntomas de TDAH :(","tweet_lang":"es","text_es":"hoy fui con mi psic\u00f3loga y me dijo que tengo s\u00edntomas de TDAH ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803544529924099","replied_to_tweet_id":1.440802797e+18,"replied_to_user_id":148773398.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sweety_Danae Entonces aguas, ya vali\u00f3\u2026 jaja ntc. no pasa nada. Ojal\u00e1 sigas sin s\u00edntomas. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" Entonces aguas ya vali\u00f3\u2026 jaja ntc no pasa nada Ojal\u00e1 sigas sin s\u00edntomas \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["sweety_Danae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803433359888389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#D\u00edaMundialdelaNarcolepsia trastorno del sue\u00f1o que provoca alteraciones en la vida de los pacientes y sus familias. Es una enfermedad neurol\u00f3gica cr\u00f3nica, entre otros s\u00edntomas, genera p\u00e9rdida brusca de tono muscular ante las emociones. #FacturaElectr\u00f3nica #Efem\u00e9rides  #Certifac https:\/\/t.co\/Mt4eowhq7B","tweet_lang":"es","text_es":" trastorno del sue\u00f1o que provoca alteraciones en la vida de los pacientes y sus familias Es una enfermedad neurol\u00f3gica cr\u00f3nica entre otros s\u00edntomas genera p\u00e9rdida brusca de tono muscular ante las emociones     httpstcoMt4eowhq7B","hashtags":["D\u00edaMundialdelaNarcolepsia","FacturaElectr\u00f3nica","Efem\u00e9rides","Certifac"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803401000910864","replied_to_tweet_id":1.440802837e+18,"replied_to_user_id":3438838576.0,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a que estoy vacunado, solo he presentado s\u00edntomas leves y estoy siguiendo las recomendaciones m\u00e9dicas para mi recuperaci\u00f3n. Agradezco las oraciones de todos los que se han comunicado conmigo y con mi esposa Liza, para conocer sobre mi estado de salud y el de mi familia.","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a que estoy vacunado solo he presentado s\u00edntomas leves y estoy siguiendo las recomendaciones m\u00e9dicas para mi recuperaci\u00f3n Agradezco las oraciones de todos los que se han comunicado conmigo y con mi esposa Liza para conocer sobre mi estado de salud y el de mi familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803153075589127","replied_to_tweet_id":1.440789004e+18,"replied_to_user_id":1.280973024e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Bavid_Dowie72 Si lo ves m\u00e1s de 2\u2019 empez\u00e1s a tener s\u00edntomas de depresi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Si lo ves m\u00e1s de 2\u2019 empez\u00e1s a tener s\u00edntomas de depresi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Bavid_Dowie72"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803117621071872","replied_to_tweet_id":1.440799936e+18,"replied_to_user_id":1.22739004e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AquiAlta Jajajajajajajaajajajjajaajajajajajaja as\u00ed mismo! Aunque ahora mismo no me duele nada, son s\u00edntomas s\u00faper raros\u2026 ni el m\u00e9dico supo que decir y me hizo mil estudios. \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajajajajajaajajajjajaajajajajajaja as\u00ed mismo Aunque ahora mismo no me duele nada son s\u00edntomas s\u00faper raros\u2026 ni el m\u00e9dico supo que decir y me hizo mil estudios ","hashtags":[],"mentions":["AquiAlta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803054828228609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todas las personas de Bucaramanga est\u00e1n enfermas con problemas respiratorios y m\u00e1s s\u00edntomas de covid pero sin covid y solo pienso en que hace unos d\u00edas estaba estresada porque la ciudad ol\u00eda a picho y la contaminaci\u00f3n debe estar super agreste + los cambios de clima tan agrestes.","tweet_lang":"es","text_es":"Todas las personas de Bucaramanga est\u00e1n enfermas con problemas respiratorios y m\u00e1s s\u00edntomas de covid pero sin covid y solo pienso en que hace unos d\u00edas estaba estresada porque la ciudad ol\u00eda a picho y la contaminaci\u00f3n debe estar super agreste  los cambios de clima tan agrestes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802981931216900","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae A mi me afect\u00f3 20 horas despu\u00e9s y estuve 12 horas con muchos sintomas pero lo que es estar mal no me encontr\u00e9 mal, asi que si, t\u00f3mate un d\u00eda libre y t\u00f3mate durante 2 d\u00edas Paracetamol.","tweet_lang":"es","text_es":" A mi me afect\u00f3 20 horas despu\u00e9s y estuve 12 horas con muchos sintomas pero lo que es estar mal no me encontr\u00e9 mal asi que si t\u00f3mate un d\u00eda libre y t\u00f3mate durante 2 d\u00edas Paracetamol","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440802844936847363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan, no bajemos la guardia.\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo #CuidemosTodosDeTodos https:\/\/t.co\/jDfXYcOBuv","tweet_lang":"es","text_es":"Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan no bajemos la guardia\n  httpstcojDfXYcOBuv","hashtags":["Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo","CuidemosTodosDeTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802441365114881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conoce los s\u00edntomas que pueden indicar presencia de c\u00e1ncer en los ni\u00f1os. #Hazoirtuvoz https:\/\/t.co\/5mq5ssUJF1","tweet_lang":"es","text_es":"Conoce los s\u00edntomas que pueden indicar presencia de c\u00e1ncer en los ni\u00f1os  ","hashtags":["Hazoirtuvoz"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5mq5ssUJF1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802269620965377","replied_to_tweet_id":1.440802268e+18,"replied_to_user_id":1.331596639e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Q no le encontraba sentido a mi vida. Le cont\u00e9 mis experiencias con los psic\u00f3logos. Estaba desesperado, pero por primera vez sent\u00ed q no me iban a juzgar. \nEmpez\u00f3 a explicar como se llamaban mis s\u00edntomas, depresi\u00f3n, cuadros de ansiedad, disociaci\u00f3n, conductas impulsivas, etc.","tweet_lang":"es","text_es":"Q no le encontraba sentido a mi vida Le cont\u00e9 mis experiencias con los psic\u00f3logos Estaba desesperado pero por primera vez sent\u00ed q no me iban a juzgar \nEmpez\u00f3 a explicar como se llamaban mis s\u00edntomas depresi\u00f3n cuadros de ansiedad disociaci\u00f3n conductas impulsivas etc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802267586711552","replied_to_tweet_id":1.440802266e+18,"replied_to_user_id":1.331596639e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Llegamos al consultorio, Ray, mi psiquiatra, me salud\u00f3 y me dijo que le cuente xq estaba ah\u00ed. Le cont\u00e9 las se\u00f1ales y s\u00edntomas q hab\u00eda identificado. Dije q ten\u00eda cambios emocionales de la nada. Q pod\u00eda estar feliz y una palabra o acci\u00f3n pod\u00edan hacerme enfurecer hasta no dominarme.","tweet_lang":"es","text_es":"Llegamos al consultorio Ray mi psiquiatra me salud\u00f3 y me dijo que le cuente xq estaba ah\u00ed Le cont\u00e9 las se\u00f1ales y s\u00edntomas q hab\u00eda identificado Dije q ten\u00eda cambios emocionales de la nada Q pod\u00eda estar feliz y una palabra o acci\u00f3n pod\u00edan hacerme enfurecer hasta no dominarme","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802263400808461","replied_to_tweet_id":1.440802261e+18,"replied_to_user_id":1.331596639e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Empec\u00e9 a leer mucho. Papers, libros, art\u00edculos en\u00a0 internet, todo lo q tuviera q ver con lo q estaba experimentando,\u00a0 pero tanta informaci\u00f3n me confund\u00eda, ten\u00eda se\u00f1ales y s\u00edntomas de varios trastornos, la mayor\u00eda ni si quiera los recuerdo.","tweet_lang":"es","text_es":"Empec\u00e9 a leer mucho Papers libros art\u00edculos en\u00a0 internet todo lo q tuviera q ver con lo q estaba experimentando\u00a0 pero tanta informaci\u00f3n me confund\u00eda ten\u00eda se\u00f1ales y s\u00edntomas de varios trastornos la mayor\u00eda ni si quiera los recuerdo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802152666984453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diferencias entre Migra\u00f1a y Cefalea Tensional.\n1) Migra\u00f1a:\nSolo de un lado de la cabeza (Hemi-craneal) \nDolor Puls\u00e1til\nDura no m\u00e1s de 3 d\u00edas\nNauseas, Fotofobia, Sonofobia\n2) Cefalea Tensional:\nDe toda la cabeza (Holo-craneal)\nDolor sordo\nSin s\u00edntomas agregados\nPuede durar semanas","tweet_lang":"es","text_es":"Diferencias entre Migra\u00f1a y Cefalea Tensional\n1 Migra\u00f1a\nSolo de un lado de la cabeza Hemicraneal \nDolor Puls\u00e1til\nDura no m\u00e1s de 3 d\u00edas\nNauseas Fotofobia Sonofobia\n2 Cefalea Tensional\nDe toda la cabeza Holocraneal\nDolor sordo\nSin s\u00edntomas agregados\nPuede durar semanas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802140507631617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimada comunidad, entregamos informe #COVID\u30fc19 regional.\n\u27a1\ufe0fCasos nuevos: 27\n\u27a1\ufe0fCon s\u00edntomas:17\n\u27a1\ufe0fAsintom\u00e1ticos:9\n\u27a1\ufe0fSin notificar:1\n\u27a1\ufe0fRecuperados: 59.506\n\u27a1\ufe0fCasos activos: 190\n\u27a1\ufe0fPositividad diaria: 2%\n#SigamosCuid\u00e1ndonos https:\/\/t.co\/JwyLFK8jcH","tweet_lang":"es","text_es":"Estimada comunidad entregamos informe  regional\n\u27a1\ufe0fCasos nuevos 27\n\u27a1\ufe0fCon s\u00edntomas17\n\u27a1\ufe0fAsintom\u00e1ticos9\n\u27a1\ufe0fSin notificar1\n\u27a1\ufe0fRecuperados 59506\n\u27a1\ufe0fCasos activos 190\n\u27a1\ufe0fPositividad diaria 2\n httpstcoJwyLFK8jcH","hashtags":["COVID\u30fc19","SigamosCuid\u00e1ndonos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802068273393675","replied_to_tweet_id":1.440801362e+18,"replied_to_user_id":1.406085111e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mryhoshy22 @BulletNox Y ahora el intentar\u00e1 sobrevivir en ese mundo y se volver\u00e1 un comerciante en prota al rededor de la historia padece de s\u00edntomas de sociopatia pero no se toma tanto si no hasta el cap 11 y en la novela el prota es fuerte debido a que la presi\u00f3n de la tierra es m\u00e1s fuerte que all\u00e1","tweet_lang":"es","text_es":"  Y ahora el intentar\u00e1 sobrevivir en ese mundo y se volver\u00e1 un comerciante en prota al rededor de la historia padece de s\u00edntomas de sociopatia pero no se toma tanto si no hasta el cap 11 y en la novela el prota es fuerte debido a que la presi\u00f3n de la tierra es m\u00e1s fuerte que all\u00e1","hashtags":[],"mentions":["mryhoshy22","BulletNox"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802056676130819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde hace unos d\u00edas me encuentro en casa por culpa del virus, afortunadamente con sintomas muy leves y cada d\u00eda mejor \ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/WTCn5k6gsX","tweet_lang":"es","text_es":"Desde hace unos d\u00edas me encuentro en casa por culpa del virus afortunadamente con sintomas muy leves y cada d\u00eda mejor  httpstcoWTCn5k6gsX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801995644805120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2728 Si sientes algunos de estos s\u00edntomas, significa que tu flora intestinal esta desbalanceada y eso es debido a nuestros h\u00e1bitos alimenticios y emocionales. https:\/\/t.co\/lzqSDgBFFr https:\/\/t.co\/dJIf1pnSpx","tweet_lang":"es","text_es":" Si sientes algunos de estos s\u00edntomas significa que tu flora intestinal esta desbalanceada y eso es debido a nuestros h\u00e1bitos alimenticios y emocionales  httpstcodJIf1pnSpx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lzqSDgBFFr"],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801930222059528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consejos de salud por parte del @HM_NICARAGUA para la ciudadan\u00eda en general.\n\u00bfQue hacer si presentas s\u00edntomas respiratorios?\n#Nicaragua #Nicarag\u00fcense @covid19 https:\/\/t.co\/TNvNmyINuG","tweet_lang":"es","text_es":"Consejos de salud por parte del  para la ciudadan\u00eda en general\n\u00bfQue hacer si presentas s\u00edntomas respiratorios\n  covid19 httpstcoTNvNmyINuG","hashtags":["Nicaragua","Nicarag\u00fcense"],"mentions":["HM_NICARAGUA","COVID19"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801801263992833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De locos lo que acaba de pasar, resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con s\u00edntomas no me atienden ni hacen PCR, paracetamol y a casa y vamos yo voy a clase y dentro de 3 d\u00edas doy positivo y volvemos a lo mismo de estos meses atr\u00e1s?+","tweet_lang":"es","text_es":"De locos lo que acaba de pasar resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con s\u00edntomas no me atienden ni hacen PCR paracetamol y a casa y vamos yo voy a clase y dentro de 3 d\u00edas doy positivo y volvemos a lo mismo de estos meses atr\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801599270494216","replied_to_tweet_id":1.440801598e+18,"replied_to_user_id":73269638.0,"reply_text":"","tweet_text":"Con mis 2 dosis de Sputnik me enferme por SARS-COV-2. Perd\u00ed gusto y olfato y a\u00fan as\u00ed tuve toque pulmonar. Nunca tuve s\u00edntomas graves, nunca desature. Si no hubiese estado vacunada la historia hubiese sido distinta, a pesar de tener 28 a\u00f1os, sin comorbilodades y en mi peso ideal","tweet_lang":"es","text_es":"Con mis 2 dosis de Sputnik me enferme por SARSCOV2 Perd\u00ed gusto y olfato y a\u00fan as\u00ed tuve toque pulmonar Nunca tuve s\u00edntomas graves nunca desature Si no hubiese estado vacunada la historia hubiese sido distinta a pesar de tener 28 a\u00f1os sin comorbilodades y en mi peso ideal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801577225232388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El m\u00e9dico del Hospital de Infectolog\u00eda del Centro M\u00e9dico Nacional La Raza, Sergio Guti\u00e9rrez Hern\u00e1ndez, coment\u00f3 que los virus que detonan ambas enfermedades provocan s\u00edntomas similares que son: fiebre, dolores musculares, de cabeza, garganta y en los ojos.\nhttps:\/\/t.co\/HT8BVM95Xu","tweet_lang":"es","text_es":"El m\u00e9dico del Hospital de Infectolog\u00eda del Centro M\u00e9dico Nacional La Raza Sergio Guti\u00e9rrez Hern\u00e1ndez coment\u00f3 que los virus que detonan ambas enfermedades provocan s\u00edntomas similares que son fiebre dolores musculares de cabeza garganta y en los ojos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HT8BVM95Xu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801535806435328","replied_to_tweet_id":1.44069776e+18,"replied_to_user_id":100649975.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nikita_nd Soy m\u00e9dico y para el COVID leve y moderado no se usa ning\u00fan medicamento especial, solo tratamiento para los s\u00edntomas! Nada de vitaminas, aspirina, antibi\u00f3ticos, esteroides ni nada de eso!!","tweet_lang":"es","text_es":" Soy m\u00e9dico y para el COVID leve y moderado no se usa ning\u00fan medicamento especial solo tratamiento para los s\u00edntomas Nada de vitaminas aspirina antibi\u00f3ticos esteroides ni nada de eso","hashtags":[],"mentions":["nikita_nd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801517418602502","replied_to_tweet_id":1.440801375e+18,"replied_to_user_id":8.210949116e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@alterahuevos Ojal\u00e1. Y sin s\u00edntomas como los que me di\u00f3 la primera. \ud83e\udd2f","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 Y sin s\u00edntomas como los que me di\u00f3 la primera ","hashtags":[],"mentions":["alterahuevos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801487672647681","replied_to_tweet_id":1.440742099e+18,"replied_to_user_id":1.372433844e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aixajaroszek Para m\u00ed son unos hijos de mil putas. Seguro tuvieron todos los s\u00edntomas pero les di\u00f3 v\u00e9rtigo en la cola ir a hacerse uno","tweet_lang":"es","text_es":" Para m\u00ed son unos hijos de mil putas Seguro tuvieron todos los s\u00edntomas pero les di\u00f3 v\u00e9rtigo en la cola ir a hacerse uno","hashtags":[],"mentions":["aixajaroszek"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801474838028288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf35 La enfermedad de Parkinson: causas, s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella... https:\/\/t.co\/ylWQeDgP5n","tweet_lang":"es","text_es":" La enfermedad de Parkinson causas s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ylWQeDgP5n"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf35"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801380403322885","replied_to_tweet_id":1.440797302e+18,"replied_to_user_id":73238880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nicolasotero Muchos hisopadls, todos negativos, muchos sintomas, hasta q me vacun\u00e9","tweet_lang":"es","text_es":" Muchos hisopadls todos negativos muchos sintomas hasta q me vacun\u00e9","hashtags":[],"mentions":["nicolasotero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801319221030916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc Despertar de conciencia: qu\u00e9 es, s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual... https:\/\/t.co\/RgD3z6kctf","tweet_lang":"es","text_es":" Despertar de conciencia qu\u00e9 es s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RgD3z6kctf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801244369412101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1PREOCUPANTE! Cuatro casos de hongo negro han sido detectados en Venezuela: \u00bfqu\u00e9 s\u00edntomas presentaron los pacientes?  https:\/\/t.co\/bAQPAYaFTo","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1PREOCUPANTE Cuatro casos de hongo negro han sido detectados en Venezuela \u00bfqu\u00e9 s\u00edntomas presentaron los pacientes  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bAQPAYaFTo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801196197892104","replied_to_tweet_id":1.440764411e+18,"replied_to_user_id":1.21830975e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AntikDiana @md_yanki @misetich1983 @spitta1969 Qu\u00e9 te toc\u00f3? Tuviste s\u00edntomas?","tweet_lang":"es","text_es":"    Qu\u00e9 te toc\u00f3 Tuviste s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["AntikDiana","md_yanki","misetich1983","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801178250477575","replied_to_tweet_id":1.440799235e+18,"replied_to_user_id":587682977.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Perbess Exageras y manipulas, los s\u00edntomas en ni\u00f1os con COVID son muy leves y no suelen durar m\u00e1s de un par de d\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":" Exageras y manipulas los s\u00edntomas en ni\u00f1os con COVID son muy leves y no suelen durar m\u00e1s de un par de d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["Perbess"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801097963098113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ju\u00e1rez | Estos s\u00edntomas generalmente se presentan en la ma\u00f1ana o en las tardes, ya que es a esas horas cuando inicia la polinizaci\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/bApnvCbJTl","tweet_lang":"es","text_es":"  Estos s\u00edntomas generalmente se presentan en la ma\u00f1ana o en las tardes ya que es a esas horas cuando inicia la polinizaci\u00f3n\n\n","hashtags":["Ju\u00e1rez"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bApnvCbJTl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801038093615106","replied_to_tweet_id":1.440752993e+18,"replied_to_user_id":7.953818337e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrEnriqueParis Mire usted! El mismo que dec\u00eda que no se hab\u00eda hecho nunca un PCR porque nunca tuvo s\u00edntomas , dici\u00e9ndole a la gente que se lo haga aunque no tenga s\u00edntomas ! Paren su webeo ya nadie les cree nada ! Dejen de mentir! Se les acaba la joda   Ya todo es demasiado absurdo","tweet_lang":"es","text_es":" Mire usted El mismo que dec\u00eda que no se hab\u00eda hecho nunca un PCR porque nunca tuvo s\u00edntomas  dici\u00e9ndole a la gente que se lo haga aunque no tenga s\u00edntomas  Paren su webeo ya nadie les cree nada  Dejen de mentir Se les acaba la joda   Ya todo es demasiado absurdo","hashtags":[],"mentions":["DrEnriqueParis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440800833885532164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud | \u00bfQu\u00e9 es el hongo negro, cu\u00e1les son los s\u00edntomas y c\u00f3mo se contagia?  \u2668 https:\/\/t.co\/On1ayrMDsA","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfQu\u00e9 es el hongo negro cu\u00e1les son los s\u00edntomas y c\u00f3mo se contagia   ","hashtags":["Salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/On1ayrMDsA"],"tweet_emoticons":["\u2668"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800809592123398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cLos s\u00edntomas son la pr\u00e1ctica sexual de los enfermos.\u201d\nS.F.","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cLos s\u00edntomas son la pr\u00e1ctica sexual de los enfermos\u201d\nSF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800707104239625","replied_to_tweet_id":1.440730697e+18,"replied_to_user_id":1.353584832e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lululand_00 Es dif\u00edcil ese momento, pero es muy esencial para ellos. Y a nosotros nos toca ser fuertes y cuidarlos con respecto a los sintomas.","tweet_lang":"es","text_es":" Es dif\u00edcil ese momento pero es muy esencial para ellos Y a nosotros nos toca ser fuertes y cuidarlos con respecto a los sintomas","hashtags":[],"mentions":["lululand_00"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800573733879808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mam\u00e1 y pap\u00e1, es importante que no env\u00edes a tus hijos a la escuela si presentan s\u00edntomas por #Covid_19mx y acudan a la unidad de salud m\u00e1s cercana. Juntos y con el compromiso de todos saldremos adelante.\n#PrevenirEsSalud\n@israeljeronimol\n@Enrique_MenV\n@Conalep_Edomex https:\/\/t.co\/AJtPRaBCjX","tweet_lang":"es","text_es":"Mam\u00e1 y pap\u00e1 es importante que no env\u00edes a tus hijos a la escuela si presentan s\u00edntomas por  y acudan a la unidad de salud m\u00e1s cercana Juntos y con el compromiso de todos saldremos adelante\n\n\n\n httpstcoAJtPRaBCjX","hashtags":["Covid_19mx","PrevenirEsSalud"],"mentions":["israeljeronimol","Enrique_MenV","Conalep_Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800407148662784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las Personas desconocen, ignoran o no saben que est\u00e1n desarrollando enfermedades, porque ignoran de qu\u00e9 son los s\u00edntomas que sienten y porque no saben que tienen Agentes Pat\u00f3genos y\/o Enfermedades Dimensionales, entonces dicen:\n\"Estoy bien, estoy sano\"","tweet_lang":"es","text_es":"Las Personas desconocen ignoran o no saben que est\u00e1n desarrollando enfermedades porque ignoran de qu\u00e9 son los s\u00edntomas que sienten y porque no saben que tienen Agentes Pat\u00f3genos yo Enfermedades Dimensionales entonces dicen\nEstoy bien estoy sano","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800403059183623","replied_to_tweet_id":1.440762268e+18,"replied_to_user_id":67055255.0,"reply_text":"","tweet_text":"@IlseGueva @lleztehg En mi casa somos tres contagiados, estamos vacunados y han sido dentro de todo leves los s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi casa somos tres contagiados estamos vacunados y han sido dentro de todo leves los s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["IlseGueva","lleztehg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800390740512773","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas Es ilegal, que vaya a donde sea y se se contagia con s\u00edntomas graves que se joda, fue su elecci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Es ilegal que vaya a donde sea y se se contagia con s\u00edntomas graves que se joda fue su elecci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800263946731523","replied_to_tweet_id":1.440794282e+18,"replied_to_user_id":110993207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludSV Ya las inatalaran en cada municipio ? Eso ser\u00eda bueno....o en las unidades de salud  cuando lleguen personas con s\u00edntomas de una vez la prueba","tweet_lang":"es","text_es":" Ya las inatalaran en cada municipio  Eso ser\u00eda buenoo en las unidades de salud  cuando lleguen personas con s\u00edntomas de una vez la prueba","hashtags":[],"mentions":["SaludSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800171437150208","replied_to_tweet_id":1.440798246e+18,"replied_to_user_id":111962535.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alejandrapltta Y sigues con s\u00edntomas?","tweet_lang":"es","text_es":" Y sigues con s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["alejandrapltta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800153993035776","replied_to_tweet_id":1.44079865e+18,"replied_to_user_id":148773398.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sweety_Danae Si hubo s\u00edntomas en la primera, la segunda es pan comido. \ud83d\ude4c\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":" Si hubo s\u00edntomas en la primera la segunda es pan comido \ud83d\ude4c\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["sweety_Danae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800082698268677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alergias de primavera: \u00bfCu\u00e1les son sus s\u00edntomas y recomendaciones para prevenirla?\n\nhttps:\/\/t.co\/QtR9zhARNV","tweet_lang":"es","text_es":"Alergias de primavera \u00bfCu\u00e1les son sus s\u00edntomas y recomendaciones para prevenirla\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QtR9zhARNV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799408958820361","replied_to_tweet_id":1.440797592e+18,"replied_to_user_id":71060694.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Makochaz @Dashuria89 @inmitadinamita A veces dan con cambios bruscos de temperatura, si pasas mucho tiempo con pantallas, si te da el sol de cara y fuerzas la vista mucho rato... Si es migra\u00f1a, por desgracia ya sabr\u00e1s cuando empiezan a darte s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":"   A veces dan con cambios bruscos de temperatura si pasas mucho tiempo con pantallas si te da el sol de cara y fuerzas la vista mucho rato Si es migra\u00f1a por desgracia ya sabr\u00e1s cuando empiezan a darte s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["Makochaz","Dashuria89","inmitadinamita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799389945974792","replied_to_tweet_id":1.440751766e+18,"replied_to_user_id":8.690139695e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@NarvarteVecinos Secuelas, s\u00ed y muchos otros s\u00edntomas \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":" Secuelas s\u00ed y muchos otros s\u00edntomas ","hashtags":[],"mentions":["NarvarteVecinos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799088056815623","replied_to_tweet_id":1.440737748e+18,"replied_to_user_id":1.050167957e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EdMartBCF @Cubacel_ETECSA @BioCubaFarma @DiazCanelB @PresidenciaCuba Buenas tardes. Felicidades!Tengo una duda respecto a la nueva indicaci\u00f3n de administrar la dosis de Soberana plus a los q tienen un PCR + y retomar o iniciar el esquema de Abdala a los q a pesar de tener s\u00edntomas de Covid y no tener por diferentes causas, un PCR positivo. Gracias","tweet_lang":"es","text_es":"     Buenas tardes FelicidadesTengo una duda respecto a la nueva indicaci\u00f3n de administrar la dosis de Soberana plus a los q tienen un PCR  y retomar o iniciar el esquema de Abdala a los q a pesar de tener s\u00edntomas de Covid y no tener por diferentes causas un PCR positivo Gracias","hashtags":[],"mentions":["EdMartBCF","Cubacel_ETECSA","BioCubaFarma","DiazCanelB","PresidenciaCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799061875957764","replied_to_tweet_id":1.440796748e+18,"replied_to_user_id":1489224116.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nicosabatino1 pero fuiste con sintomas?","tweet_lang":"es","text_es":" pero fuiste con sintomas","hashtags":[],"mentions":["nicosabatino1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798903041859584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"JUNTOS CONTRA EL #SUICIDIO\n1.- Identifica los sintomas.\n2.- Identifica los signos de alarma.\nL\u00ednea de #atenci\u00f3npsicol\u00f3gica | 24\/7\n\u260e\ufe0f 800.290.00.24\nhttps:\/\/t.co\/mOM46lQGBD\n#yomecomprometo #EscuchemosPrimero\n#DINAMICAMENTE #SecretariadeSalud\n#SaludMental #RedDeSaludMentalGTO https:\/\/t.co\/nGVGNxZdDc","tweet_lang":"es","text_es":"JUNTOS CONTRA EL \n1 Identifica los sintomas\n2 Identifica los signos de alarma\nL\u00ednea de   247\n\u260e\ufe0f 8002900024\n\n \n \n RedDeGTO httpstconGVGNxZdDc","hashtags":["SUICIDIO","atenci\u00f3npsicol\u00f3gica","yomecomprometo","EscuchemosPrimero","DINAMICAMENTE","SecretariadeSalud","SaludMental","RedDeSaludMentalGTO"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mOM46lQGBD"],"tweet_emoticons":["\u260e\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798861769916429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nada m\u00e1s es que le caiga un serenito a uno, para sentir s\u00edntomas de covid, jajajaj \ud83d\ude36 poderes de  aztraseneca hagan su efecto.","tweet_lang":"es","text_es":"Nada m\u00e1s es que le caiga un serenito a uno para sentir s\u00edntomas de covid jajajaj  poderes de  aztraseneca hagan su efecto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798687442059270","replied_to_tweet_id":1.44076332e+18,"replied_to_user_id":1.301553905e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pazyamor6781 @marcolizardo @nikita_nd @RommyDeAcosta23 Eso es lo que te dicen. Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3n. Para saber si es cierto que no da fuerte los s\u00edntomas. Lo \u00fanico que se es que hay personas que han fallecido despu\u00e9s de vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"    Eso es lo que te dicen Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3n Para saber si es cierto que no da fuerte los s\u00edntomas Lo \u00fanico que se es que hay personas que han fallecido despu\u00e9s de vacunarse","hashtags":[],"mentions":["pazyamor6781","marcolizardo","nikita_nd","RommyDeAcosta23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798567610785793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n.  https:\/\/t.co\/sJxhdcZEzh","tweet_lang":"es","text_es":"Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos por lo que la vacunaci\u00f3n es lo m\u00e1s indicado para su protecci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sJxhdcZEzh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798538665844745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 es la anorexia nerviosa? Estos son sus s\u00edntomas, causas y tratamiento https:\/\/t.co\/G458V2XENc","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 es la anorexia nerviosa Estos son sus s\u00edntomas causas y tratamiento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G458V2XENc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798515085471748","replied_to_tweet_id":1.440795237e+18,"replied_to_user_id":41416323.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jfespinola Ay caray.\nPues nada. Vida normal dentro de casa. Espero que tengan s\u00edntomas leves o nulos.","tweet_lang":"es","text_es":" Ay caray\nPues nada Vida normal dentro de casa Espero que tengan s\u00edntomas leves o nulos","hashtags":[],"mentions":["jfespinola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798418935304192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hab\u00eda le\u00eddo que mostraban s\u00edntomas de futuras erupciones y me estaba dando un mini infarto... https:\/\/t.co\/5IFzIhvqkL","tweet_lang":"es","text_es":"Hab\u00eda le\u00eddo que mostraban s\u00edntomas de futuras erupciones y me estaba dando un mini infarto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5IFzIhvqkL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798380318281731","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol \ud83e\uddeaRemdesivir v\u00eda endovenosa durante los 3 d\u00edas posteriores diagn\u00f3stico de covid-19 reduce 87% riesgo hospitalizaci\u00f3n y muerte en pacientes vulnerables dice  Gilead Sciences\n\ud83c\udf44Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas https:\/\/t.co\/W1mVayES31 https:\/\/t.co\/OKXyyMGTqY https:\/\/t.co\/yCZqyDcNnx","tweet_lang":"es","text_es":" Remdesivir v\u00eda endovenosa durante los 3 d\u00edas posteriores diagn\u00f3stico de covid19 reduce 87 riesgo hospitalizaci\u00f3n y muerte en pacientes vulnerables dice  Gilead Sciences\nDeben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas  httpstcoOKXyyMGTqY httpstcoyCZqyDcNnx","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W1mVayES31"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf44","\ud83e\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798372479180800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La neta si necesito un abrazo tuyo, por qu\u00e9 me la estoy pasando muy mal. Me estoy sintiendo pesada,cansada y con bajos \u00e1nimos. Puta regla que a\u00fan no viene pero ya siento sus s\u00edntomas.","tweet_lang":"es","text_es":"La neta si necesito un abrazo tuyo por qu\u00e9 me la estoy pasando muy mal Me estoy sintiendo pesadacansada y con bajos \u00e1nimos Puta regla que a\u00fan no viene pero ya siento sus s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798295379435525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #rinitis es una inflamaci\u00f3n del revestimiento mucoso de la nariz, caracterizada cl\u00ednicamente por uno o m\u00e1s s\u00edntomas: rinorrea, estornudo, prurito (picor) nasal, congesti\u00f3n nasal y drenaje (secreci\u00f3n) postnasal. https:\/\/t.co\/4hXDsTw0kE","tweet_lang":"es","text_es":"La  es una inflamaci\u00f3n del revestimiento mucoso de la nariz caracterizada cl\u00ednicamente por uno o m\u00e1s s\u00edntomas rinorrea estornudo prurito picor nasal congesti\u00f3n nasal y drenaje secreci\u00f3n postnasal httpstco4hXDsTw0kE","hashtags":["rinitis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798198243553281","replied_to_tweet_id":1.440796623e+18,"replied_to_user_id":4160782817.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pamemar1 @Marian655388 Siempre los sintomas ser\u00e1n leves si t contagias, y en la via p\u00fablica es muy dif\u00edcil contagiarse si caminas solo","tweet_lang":"es","text_es":"  Siempre los sintomas ser\u00e1n leves si t contagias y en la via p\u00fablica es muy dif\u00edcil contagiarse si caminas solo","hashtags":[],"mentions":["pamemar1","Marian655388"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798119235502082","replied_to_tweet_id":1.440797781e+18,"replied_to_user_id":77221940.0,"reply_text":"","tweet_text":"@manueldavid2k1 @MinSaludCol Viendo el dataset por Fecha de Inicio de S\u00edntomas, la mayor\u00eda son casos viejos, igual hay que estar atentos","tweet_lang":"es","text_es":"  Viendo el dataset por Fecha de Inicio de S\u00edntomas la mayor\u00eda son casos viejos igual hay que estar atentos","hashtags":[],"mentions":["manueldavid2k1","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798062830567426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#DEPORTES |\u00a0El argentino Lionel #Messi tiene s\u00edntomas de una contusi\u00f3n osea en la rodilla izquierda y no entra en la convocatoria del @PSG_inside para el duelo de ma\u00f1ana contra el #Metz, indic\u00f3 este martes el club.\n\nhttps:\/\/t.co\/82SHZCgDe7","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a0El argentino Lionel  tiene s\u00edntomas de una contusi\u00f3n osea en la rodilla izquierda y no entra en la convocatoria del  para el duelo de ma\u00f1ana contra el  indic\u00f3 este martes el club\n\n","hashtags":["DEPORTES","Messi","Metz"],"mentions":["PSG_inside"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/82SHZCgDe7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798061148745729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#R\u00cdOBRAVO | \ud83d\udd37 Los diferentes centros de #salud en el municipio invitan a la ciudadan\u00eda a conocer los diferentes #s\u00edntomas y signos del #c\u00e1ncer infantil, a trav\u00e9s de pl\u00e1ticas que realizan dentro de sus instalaciones.\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/2HSB45wSu8 https:\/\/t.co\/SPn3s2zsGS","tweet_lang":"es","text_es":"   Los diferentes centros de  en el municipio invitan a la ciudadan\u00eda a conocer los diferentes  y signos del  infantil a trav\u00e9s de pl\u00e1ticas que realizan dentro de sus instalaciones\n\n\u27a1\ufe0f  httpstcoSPn3s2zsGS","hashtags":["R\u00cdOBRAVO","salud","s\u00edntomas","c\u00e1ncer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2HSB45wSu8"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udd37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798060267851782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate! \nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\n#YoSoyCruzRoja #covid19 #prevencionYacci\u00f3n #prevenci\u00f3n #prevencionsalud #sintomas https:\/\/t.co\/qXobYYf7Vb","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate \nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\n      httpstcoqXobYYf7Vb","hashtags":["YoSoyCruzRoja","covid19","prevencionYacci\u00f3n","prevenci\u00f3n","prevencionsalud","sintomas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798059839905793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CubaPorLaVida \nQuienes padecieron en Cuba la Covid con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n via @@escambraycu https:\/\/t.co\/hZb9EvOadi","tweet_lang":"es","text_es":" \nQuienes padecieron en Cuba la Covid con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n via  ","hashtags":["CubaPorLaVida"],"mentions":["escambraycu"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hZb9EvOadi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798058443382784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FelizMiercoles #Podcast \n\nEn el programa #ChayoContigo la Dra. @chayobn nos comparte una lista de los s\u00edntomas que puede presentar una persona cuando ha perdido e equilibrio.\n\u00bfCon cu\u00e1ntos te identificas?\n\nhttps:\/\/t.co\/adtE3GCKzK","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nEn el programa  la Dra  nos comparte una lista de los s\u00edntomas que puede presentar una persona cuando ha perdido e equilibrio\n\u00bfCon cu\u00e1ntos te identificas\n\n","hashtags":["FelizMiercoles","Podcast","ChayoContigo"],"mentions":["chayobn"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/adtE3GCKzK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798057554006016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#R\u00cdOBRAVO | \ud83d\udd37 Los diferentes centros de #salud en el municipio invitan a la ciudadan\u00eda a conocer los diferentes #s\u00edntomas y signos del #c\u00e1ncer infantil, a trav\u00e9s de pl\u00e1ticas que realizan dentro de sus instalaciones.\n\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/j65MVt66h0 https:\/\/t.co\/M6TeLb1pfI","tweet_lang":"es","text_es":"   Los diferentes centros de  en el municipio invitan a la ciudadan\u00eda a conocer los diferentes  y signos del  infantil a trav\u00e9s de pl\u00e1ticas que realizan dentro de sus instalaciones\n\n\u27a1\ufe0f  httpstcoM6TeLb1pfI","hashtags":["R\u00cdOBRAVO","salud","s\u00edntomas","c\u00e1ncer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j65MVt66h0"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udd37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797972015423490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si presentas s\u00edntomas leves como tos, dolor de cabeza, secreci\u00f3n nasal, dolor de garganta o fiebre, qu\u00e9date en casa. Cuida de ti, cuida de todos. #MeCuidoTeCuido https:\/\/t.co\/5pq8Su0EyN","tweet_lang":"es","text_es":"Si presentas s\u00edntomas leves como tos dolor de cabeza secreci\u00f3n nasal dolor de garganta o fiebre qu\u00e9date en casa Cuida de ti cuida de todos  httpstco5pq8Su0EyN","hashtags":["MeCuidoTeCuido"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797630460612619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pi\u00f1era tiene s\u00edntomas Psic\u00f3ticos.\nMentiroso compulsivo y traidor.\nNo quiero otro Pi\u00f1era.\n#AtreveteConKast","tweet_lang":"es","text_es":"Pi\u00f1era tiene s\u00edntomas Psic\u00f3ticos\nMentiroso compulsivo y traidor\nNo quiero otro Pi\u00f1era\n","hashtags":["AtreveteConKast"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797568548491270","replied_to_tweet_id":1.44078769e+18,"replied_to_user_id":467666298.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Waynecryptid Asi me he sentido estos \u00faltimos d\u00edas, ya ten\u00eda un tiempo sin darme pero los s\u00edntomas regresaron fatal. \n\nLe mando un abrazo a tu mami \ud83e\udd7a\ud83d\udc97\ud83d\udda4","tweet_lang":"es","text_es":" Asi me he sentido estos \u00faltimos d\u00edas ya ten\u00eda un tiempo sin darme pero los s\u00edntomas regresaron fatal \n\nLe mando un abrazo a tu mami ","hashtags":[],"mentions":["Waynecryptid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udda4","\ud83d\udc97","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797463271534594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc Despertar de conciencia: qu\u00e9 es, s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual... https:\/\/t.co\/YNjUvSqwGq","tweet_lang":"es","text_es":" Despertar de conciencia qu\u00e9 es s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YNjUvSqwGq"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797456590016515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1\u00bfNo se supone que con esta vacuna no te da s\u00edntomas?!","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1\u00bfNo se supone que con esta vacuna no te da s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797445911244807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Migra\u00f1a (Hemicr\u00e1nea) es una especifica forma de Dolor de cabeza.\nSe acompa\u00f1a de s\u00edntomas como,\nNauseas \nV\u00f3mitos\nFotofobia\nSonofobia \nLatido puls\u00e1til\nNo se conoce su causa\nSe considera una Alteraci\u00f3n Vascular Cerebral,\nEs \u00b4fte en la Mujeres, y no se manifiesta en el embarazo","tweet_lang":"es","text_es":"La Migra\u00f1a Hemicr\u00e1nea es una especifica forma de Dolor de cabeza\nSe acompa\u00f1a de s\u00edntomas como\nNauseas \nV\u00f3mitos\nFotofobia\nSonofobia \nLatido puls\u00e1til\nNo se conoce su causa\nSe considera una Alteraci\u00f3n Vascular Cerebral\nEs \u00b4fte en la Mujeres y no se manifiesta en el embarazo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797361635086340","replied_to_tweet_id":1.440773061e+18,"replied_to_user_id":1.127988694e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@crvega93 @PabloAlcala_ @Marc_VdG @mianrey @MAFernandezfoto A m\u00ed la l\u00f3gica me dice, que ahora est\u00e1n bajando los contagios, PERO como tambi\u00e9n bajan las temperaturas, los d\u00edas son m\u00e1s cortos y los s\u00edntomas se empiezan a notar d\u00edas o semanas despu\u00e9s, creo que en una \u00f3 dos semanas van a empezar a subir los contagios, deseo equivocarme.","tweet_lang":"es","text_es":"     A m\u00ed la l\u00f3gica me dice que ahora est\u00e1n bajando los contagios PERO como tambi\u00e9n bajan las temperaturas los d\u00edas son m\u00e1s cortos y los s\u00edntomas se empiezan a notar d\u00edas o semanas despu\u00e9s creo que en una \u00f3 dos semanas van a empezar a subir los contagios deseo equivocarme","hashtags":[],"mentions":["crvega93","PabloAlcala_","Marc_VdG","mianrey","MAFernandezfoto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797288872304643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas: Juli\u00e1n\u00a0Fern\u00e1ndez https:\/\/t.co\/xDzUkpc8t2","tweet_lang":"es","text_es":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas Juli\u00e1n\u00a0Fern\u00e1ndez ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xDzUkpc8t2"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797216130535427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana se realizar\u00e1n #hisopados en Villa Chartas\nLa convocatoria est\u00e1 destinada a vecinos de la zona, que presenten s\u00edntomas de #COVID19, o que hayan sido contacto estrecho de un caso confirmado. De 9 a 12, en el centro de salud N\u00ba13, Coronel Vidt 910. https:\/\/t.co\/xaBC9o6Iq9","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana se realizar\u00e1n  en Villa Chartas\nLa convocatoria est\u00e1 destinada a vecinos de la zona que presenten s\u00edntomas de  o que hayan sido contacto estrecho de un caso confirmado De 9 a 12 en el centro de salud N\u00ba13 Coronel Vidt 910 ","hashtags":["hisopados","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xaBC9o6Iq9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797195263901696","replied_to_tweet_id":1.440795139e+18,"replied_to_user_id":250324277.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Korleone41 @ldpsincomplejos Yo simplemente no me la pongo porque lo he pasado dos veces y apenas sin s\u00edntomas, no me ha quedado secuela alguna y el hecho de pon\u00e9rmela no garantiza la no transmisi\u00f3n a los dem\u00e1s. Para m\u00ed punto de vista tengo m\u00e1s a perder que a ganar.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo simplemente no me la pongo porque lo he pasado dos veces y apenas sin s\u00edntomas no me ha quedado secuela alguna y el hecho de pon\u00e9rmela no garantiza la no transmisi\u00f3n a los dem\u00e1s Para m\u00ed punto de vista tengo m\u00e1s a perder que a ganar","hashtags":[],"mentions":["Korleone41","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797062132486148","replied_to_tweet_id":1.4407929e+18,"replied_to_user_id":2382794545.0,"reply_text":"","tweet_text":"sintomas*","tweet_lang":"es","text_es":"sintomas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797001428258818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es normal que siga con s\u00edntomas de la vacuna despu\u00e9s de 3 d\u00edas? \u2620\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Es normal que siga con s\u00edntomas de la vacuna despu\u00e9s de 3 d\u00edas \u2620\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2620\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796869328707592","replied_to_tweet_id":1.440791418e+18,"replied_to_user_id":237484774.0,"reply_text":"","tweet_text":"@missmalaper ojo, a m\u00ed me sali\u00f3 la de ant\u00edgenos negativa el primer d\u00eda de s\u00edntomas y pcr positiva el tercero, pero como est\u00e1bamos en plena ola 2 (Enero), me qued\u00e9 en casa por si acaso e hice bien","tweet_lang":"es","text_es":" ojo a m\u00ed me sali\u00f3 la de ant\u00edgenos negativa el primer d\u00eda de s\u00edntomas y pcr positiva el tercero pero como est\u00e1bamos en plena ola 2 Enero me qued\u00e9 en casa por si acaso e hice bien","hashtags":[],"mentions":["missmalaper"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796819831676928","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae La primera dosis sin s\u00edntomas. Pero ah la segunda....Dolor de brazo, fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n. Aun as\u00ed fui a trabajar...Suerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho. \ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis sin s\u00edntomas Pero ah la segundaDolor de brazo fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n Aun as\u00ed fui a trabajarSuerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796789477543940","replied_to_tweet_id":1.440792708e+18,"replied_to_user_id":1.309191454e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RubenSantiagoN @excaliburtarsae Rub\u00e9n, infectarles masivamente tambi\u00e9n ser\u00eda experimento y ya tenemos im\u00e1genes de los cerebros de ni\u00f1os que lo pasaron incluso sin s\u00edntomas leves. \nNo s\u00e9 con qu\u00e9 vacuna daremos nuestro consentimiento, pero este virus necesita vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rub\u00e9n infectarles masivamente tambi\u00e9n ser\u00eda experimento y ya tenemos im\u00e1genes de los cerebros de ni\u00f1os que lo pasaron incluso sin s\u00edntomas leves \nNo s\u00e9 con qu\u00e9 vacuna daremos nuestro consentimiento pero este virus necesita vacuna","hashtags":[],"mentions":["RubenSantiagoN","excaliburtarsae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796623387316237","replied_to_tweet_id":1.440795982e+18,"replied_to_user_id":1.049122318e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marian655388 @zaratus_FF10 Las vacunas tambi\u00e9n son efectivas contra la variante Delta\nEn cualquier caso, aunque est\u00e9s vacunado, pod\u00e9s contagiarte (con s\u00edntomas leves)","tweet_lang":"es","text_es":"  Las vacunas tambi\u00e9n son efectivas contra la variante Delta\nEn cualquier caso aunque est\u00e9s vacunado pod\u00e9s contagiarte con s\u00edntomas leves","hashtags":[],"mentions":["Marian655388","zaratus_FF10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796531863404544","replied_to_tweet_id":1.440774696e+18,"replied_to_user_id":9.554668378e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@nelida_martha No tengo s\u00edntomas de nada \ud83d\ude13 pero el viernes me toca la prueba en protecci\u00f3n civil. Mientras tanto, cuidados","tweet_lang":"es","text_es":" No tengo s\u00edntomas de nada  pero el viernes me toca la prueba en protecci\u00f3n civil Mientras tanto cuidados","hashtags":[],"mentions":["nelida_martha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796417069486085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas https:\/\/t.co\/SlUIw6ztDZ","tweet_lang":"es","text_es":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SlUIw6ztDZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796312253841413","replied_to_tweet_id":1.44079631e+18,"replied_to_user_id":1.083515281e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El detectar temprano ayuda a la tasa de superviviencia, aunque los s\u00edntomas, como ya dijimos, pueden ser sutiles. Conocer los s\u00edntomas y visitar al doctor regularmente es la clave para determinar si ten\u00e9s o padec\u00e9s la enfermedad, y en muchos casos se pueden salvar vidas.","tweet_lang":"es","text_es":"El detectar temprano ayuda a la tasa de superviviencia aunque los s\u00edntomas como ya dijimos pueden ser sutiles Conocer los s\u00edntomas y visitar al doctor regularmente es la clave para determinar si ten\u00e9s o padec\u00e9s la enfermedad y en muchos casos se pueden salvar vidas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796296869150723","replied_to_tweet_id":1.440796294e+18,"replied_to_user_id":1.083515281e+18,"reply_text":"","tweet_text":"A menudo, las mujeres no acuden a su m\u00e9dico cuando tienen este tipo de s\u00edntomas durante un periodo de tiempo prolongado, por lo que en la mayor\u00eda de las mujeres con c\u00e1ncer de ovario, el c\u00e1ncer ya se ha extendido fuera del ovario en el momento del diagn\u00f3stico.","tweet_lang":"es","text_es":"A menudo las mujeres no acuden a su m\u00e9dico cuando tienen este tipo de s\u00edntomas durante un periodo de tiempo prolongado por lo que en la mayor\u00eda de las mujeres con c\u00e1ncer de ovario el c\u00e1ncer ya se ha extendido fuera del ovario en el momento del diagn\u00f3stico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796294327398406","replied_to_tweet_id":1.440796292e+18,"replied_to_user_id":1.083515281e+18,"reply_text":"","tweet_text":"La enfermedad avanzada se asocia, adem\u00e1s, con falta de apetito, p\u00e9rdida de peso y s\u00edntomas de obstrucci\u00f3n intestinal por el tama\u00f1o tumoral. Pueden presentarse tambi\u00e9n adenopat\u00edas (ganglios aumentados de tama\u00f1o y duros) por encima de las clav\u00edculas, en la \u00edngle y en las axilas.","tweet_lang":"es","text_es":"La enfermedad avanzada se asocia adem\u00e1s con falta de apetito p\u00e9rdida de peso y s\u00edntomas de obstrucci\u00f3n intestinal por el tama\u00f1o tumoral Pueden presentarse tambi\u00e9n adenopat\u00edas ganglios aumentados de tama\u00f1o y duros por encima de las clav\u00edculas en la \u00edngle y en las axilas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796292234432513","replied_to_tweet_id":1.44079629e+18,"replied_to_user_id":1.083515281e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los s\u00edntomas m\u00e1s frecuentes incluyen el dolor y la distensi\u00f3n abdominal, pesadez estomacal, n\u00e1useas, v\u00f3mitos y la sensaci\u00f3n de no poder terminar las comidas principales sumado a s\u00edntomas genitourinarios como dolor o ardor al orinar, cambios en la frecuencia y\/o dolor p\u00e9lvico.","tweet_lang":"es","text_es":"Los s\u00edntomas m\u00e1s frecuentes incluyen el dolor y la distensi\u00f3n abdominal pesadez estomacal n\u00e1useas v\u00f3mitos y la sensaci\u00f3n de no poder terminar las comidas principales sumado a s\u00edntomas genitourinarios como dolor o ardor al orinar cambios en la frecuencia yo dolor p\u00e9lvico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796289772376071","replied_to_tweet_id":1.440796287e+18,"replied_to_user_id":1.083515281e+18,"reply_text":"","tweet_text":"La importancia radica en que es una patolog\u00eda silente, cuyos s\u00edntomas son tard\u00edos e inespec\u00edficos; solo el 15% de las pacientes son sintom\u00e1ticas al momento del diagn\u00f3stico. E incluso el 75% de las pacientes consultan en estadios avanzados de la enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"La importancia radica en que es una patolog\u00eda silente cuyos s\u00edntomas son tard\u00edos e inespec\u00edficos solo el 15 de las pacientes son sintom\u00e1ticas al momento del diagn\u00f3stico E incluso el 75 de las pacientes consultan en estadios avanzados de la enfermedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796275889242113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14 C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada: s\u00edntomas, pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada... https:\/\/t.co\/zKO8ZOxERj","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada s\u00edntomas pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zKO8ZOxERj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796249062400000","replied_to_tweet_id":1.440771984e+18,"replied_to_user_id":1.042136845e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@hrh886 Ayer platicando con una querida Amiga, me cont\u00f3 que se fue a hacer prueba de COVID por cercan\u00eda con familiar contagiado, sali\u00f3 negativa pero ya le hab\u00eda dado, fue asintom\u00e1tica y cero s\u00edntomas me coment\u00f3, y en el examen sali\u00f3 q ya tiene defensas para el COVID.","tweet_lang":"es","text_es":" Ayer platicando con una querida Amiga me cont\u00f3 que se fue a hacer prueba de COVID por cercan\u00eda con familiar contagiado sali\u00f3 negativa pero ya le hab\u00eda dado fue asintom\u00e1tica y cero s\u00edntomas me coment\u00f3 y en el examen sali\u00f3 q ya tiene defensas para el COVID","hashtags":[],"mentions":["hrh886"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796209480822789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aun no me han aparecido sintomas de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Aun no me han aparecido sintomas de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796081659396110","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00edntomas, causas y tratamiento de la Ci\u00e1tica - Cl\u00ednica Javier Navarro https:\/\/t.co\/u9Ywat5yqy a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00edntomas causas y tratamiento de la Ci\u00e1tica  Cl\u00ednica Javier Navarro  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u9Ywat5yqy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796038156079113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lesiones en la piel es uno de los s\u00edntomas que puede aparecer o exacerbarse posterior a\u00a0COVID-19 https:\/\/t.co\/L5uOoVgEka","tweet_lang":"es","text_es":"Lesiones en la piel es uno de los s\u00edntomas que puede aparecer o exacerbarse posterior a\u00a0COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L5uOoVgEka"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795557891436551","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel @MrsJess_H Espero se recupere de este flagelo.  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y Jhonson  y a\u00fan as\u00ed me dio el coronavirus.  Aunque fueron leves los s\u00edntomas no le pude escapar de esta variante. As\u00ed que hay que seguir cuid\u00e1ndose y guardar las medidas sanitarias","tweet_lang":"es","text_es":"  Espero se recupere de este flagelo  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y Jhonson  y a\u00fan as\u00ed me dio el coronavirus  Aunque fueron leves los s\u00edntomas no le pude escapar de esta variante As\u00ed que hay que seguir cuid\u00e1ndose y guardar las medidas sanitarias","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel","MrsJess_H"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795549460938758","replied_to_tweet_id":1.440721054e+18,"replied_to_user_id":16890407.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arr1910 Trastorno de personalidad antisocial, tienden a mentir, quebrantar las leyes y comportarse de forma impulsiva; no se preocupan por su propia seguridad ni por la de los dem\u00e1s. Sintomas: enga\u00f1o, hostilidad, irresponsabilidad, manipulaci\u00f3n, agresi\u00f3n, impulsividad o irritabilidad.","tweet_lang":"es","text_es":" Trastorno de personalidad antisocial tienden a mentir quebrantar las leyes y comportarse de forma impulsiva no se preocupan por su propia seguridad ni por la de los dem\u00e1s Sintomas enga\u00f1o hostilidad irresponsabilidad manipulaci\u00f3n agresi\u00f3n impulsividad o irritabilidad","hashtags":[],"mentions":["arr1910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795481303445508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La fisioterapia respiratoria consigue una mejor\u00eda de los s\u00edntomas respiratorios, consiguiendo la m\u00e1xima capacidad f\u00edsica de cada paciente. \n\n\u2705 Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/cicrULFYkk\n\n#gestionintegraldesalud #Rehabilitaci\u00f3nPulmonar #rehabilitaci\u00f3npulmonaradomicilio https:\/\/t.co\/pFeQtXHijx","tweet_lang":"es","text_es":"La fisioterapia respiratoria consigue una mejor\u00eda de los s\u00edntomas respiratorios consiguiendo la m\u00e1xima capacidad f\u00edsica de cada paciente \n\n Conoce m\u00e1s informaci\u00f3n en \n\n   httpstcopFeQtXHijx","hashtags":["gestionintegraldesalud","Rehabilitaci\u00f3nPulmonar","rehabilitaci\u00f3npulmonaradomicilio"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cicrULFYkk"],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795066998538246","replied_to_tweet_id":1.44079501e+18,"replied_to_user_id":309442897.0,"reply_text":"","tweet_text":"A trav\u00e9s de sus redes sociales, el mandatario de los cordobeses indic\u00f3 que presenta s\u00edntomas leves y que actualmente permanece en aislamiento en su residencia.","tweet_lang":"es","text_es":"A trav\u00e9s de sus redes sociales el mandatario de los cordobeses indic\u00f3 que presenta s\u00edntomas leves y que actualmente permanece en aislamiento en su residencia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794921212907522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si has estado en contacto con alg\u00fan compa\u00f1ero con s\u00edntomas de COVID-19. Puedes coordinar pruebas para grupos de 5 o m\u00e1s personas a precio especial. Escr\u00edbenos por WhatsApp al 2321-0033.\n\n#AprofamTeCuida https:\/\/t.co\/uwhemmc4m9","tweet_lang":"es","text_es":"Si has estado en contacto con alg\u00fan compa\u00f1ero con s\u00edntomas de COVID19 Puedes coordinar pruebas para grupos de 5 o m\u00e1s personas a precio especial Escr\u00edbenos por WhatsApp al 23210033\n\n httpstcouwhemmc4m9","hashtags":["AprofamTeCuida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794901977853953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccc Despertar de conciencia: qu\u00e9 es, s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual... https:\/\/t.co\/QZkfQBK4e8","tweet_lang":"es","text_es":" Despertar de conciencia qu\u00e9 es s\u00edntomas y c\u00f3mo elevarte a nivel espiritual ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QZkfQBK4e8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794887746588676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2753D\u00eda Mundial del Alzheimer: \u00bfqu\u00e9 la causa y cu\u00e1les son los s\u00edntomas?\n\ud83d\udc47\nEn los pr\u00f3ximos a\u00f1os se estima que la poblaci\u00f3n con este padecimiento podr\u00eda incrementarse de forma importante.\n\ud83d\udd3d\nhttps:\/\/t.co\/yu5iGttzts\n\n@TinocoGRogelio \n@Barajas_Diaz \n@DulceGalicia \n@minagadi https:\/\/t.co\/jvBJ4NLkUf","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda Mundial del Alzheimer \u00bfqu\u00e9 la causa y cu\u00e1les son los s\u00edntomas\n\nEn los pr\u00f3ximos a\u00f1os se estima que la poblaci\u00f3n con este padecimiento podr\u00eda incrementarse de forma importante\n\n\n\n \n \n \n httpstcojvBJ4NLkUf","hashtags":[],"mentions":["TinocoGRogelio","Barajas_Diaz","DulceGalicia","minagadi"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yu5iGttzts"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\u2753","\ud83d\udd3d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794613531308032","replied_to_tweet_id":1.44075505e+18,"replied_to_user_id":1.299256215e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Aletse_Vzq No hay ninguna duda, AMLO padece anorexia cerebral.\n\nSus s\u00edntomas son cada d\u00eda m\u00e1s notorios!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" No hay ninguna duda AMLO padece anorexia cerebral\n\nSus s\u00edntomas son cada d\u00eda m\u00e1s notorios","hashtags":[],"mentions":["Aletse_Vzq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794489744871430","replied_to_tweet_id":1.44078366e+18,"replied_to_user_id":37831835.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tndeportivo PSG juega con miedo, intenta hacer el Tiki Taka en la defensa, pero ante la presi\u00f3n rival y la indecisi\u00f3n propia terminan revol\u00e9andola hacia adelante. S\u00edntomas de equipo rico con un DT con una mente pobre.","tweet_lang":"es","text_es":" PSG juega con miedo intenta hacer el Tiki Taka en la defensa pero ante la presi\u00f3n rival y la indecisi\u00f3n propia terminan revol\u00e9andola hacia adelante S\u00edntomas de equipo rico con un DT con una mente pobre","hashtags":[],"mentions":["tndeportivo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794276565188613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y gol de Isco. Un jugador que cada vez que sale demuestra m\u00e1s y m\u00e1s s\u00edntomas de que est\u00e1 recuperando su nivel. Esto es una barbaridad.","tweet_lang":"es","text_es":"Y gol de Isco Un jugador que cada vez que sale demuestra m\u00e1s y m\u00e1s s\u00edntomas de que est\u00e1 recuperando su nivel Esto es una barbaridad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793933529829388","replied_to_tweet_id":1.440768433e+18,"replied_to_user_id":227040321.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MakarenaconKa Me paso igual, yo sin s\u00edntomas, pero mi hermano, amigos y novio todos destruidos \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Me paso igual yo sin s\u00edntomas pero mi hermano amigos y novio todos destruidos \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["MakarenaconKa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793877502255106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy mi psic\u00f3loga me dijo que tengo s\u00edntomas de \"burnout\", inmediatamente pens\u00e9 en vacaciones y playita \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy mi psic\u00f3loga me dijo que tengo s\u00edntomas de burnout inmediatamente pens\u00e9 en vacaciones y playita ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793835404099584","replied_to_tweet_id":1.440352253e+18,"replied_to_user_id":36934248.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LytaF @Tevefilia Cuales s\u00edntomas tienes?","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuales s\u00edntomas tienes","hashtags":[],"mentions":["LytaF","Tevefilia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793825576820737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"literalmente yo, y cuando tuve todos los sintomas habian sido ataques de panico jajaja https:\/\/t.co\/E0BxdFSKRZ","tweet_lang":"es","text_es":"literalmente yo y cuando tuve todos los sintomas habian sido ataques de panico jajaja ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E0BxdFSKRZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793668915326977","replied_to_tweet_id":1.440791095e+18,"replied_to_user_id":89286546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@paiper144 Quiz\u00e1 no sea grande y por eso no te lo extirpen\ud83d\ude0a \u00bfQue s\u00edntomas ten\u00edas? \u00bfC\u00f3mo te sent\u00edas? Perdona por la indiscreci\u00f3n, si lo prefieres puedes contarme por DM","tweet_lang":"es","text_es":" Quiz\u00e1 no sea grande y por eso no te lo extirpen \u00bfQue s\u00edntomas ten\u00edas \u00bfC\u00f3mo te sent\u00edas Perdona por la indiscreci\u00f3n si lo prefieres puedes contarme por DM","hashtags":[],"mentions":["paiper144"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793581711609863","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En este momento si quisiera ir a testearme por s\u00edntomas podr\u00eda tranquilamente.. pero no. Son las secuelas de covid. Para cu\u00e1ndo tomarse con seriedad este tema @msalnacion ? #covidpersistente #longcovid","tweet_lang":"es","text_es":"En este momento si quisiera ir a testearme por s\u00edntomas podr\u00eda tranquilamente pero no Son las secuelas de covid Para cu\u00e1ndo tomarse con seriedad este tema    ","hashtags":["covidpersistente","longcovid"],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793496420421641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El ejemplo que dio el profesor a la falacia de causa falsa: Tiene s\u00edntomas psicosom\u00e1ticos? Es porque no la pone bien.","tweet_lang":"es","text_es":"El ejemplo que dio el profesor a la falacia de causa falsa Tiene s\u00edntomas psicosom\u00e1ticos Es porque no la pone bien","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793448806682626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Uno no puede buscar s\u00edntomas de algo porque de una diq TAS EMBARAZADA https:\/\/t.co\/XvqWrwr0fC","tweet_lang":"es","text_es":"Uno no puede buscar s\u00edntomas de algo porque de una diq TAS EMBARAZADA httpstcoXvqWrwr0fC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793384336068615","replied_to_tweet_id":1.440792611e+18,"replied_to_user_id":1.256910535e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JRP61040281 @patricialopezl No he seguido el caso pero parece que llevaba a\u00f1os estable. Si acuden a las visitas, son conscientes de su problema, se toman la medicaci\u00f3n regularmente y no presentan s\u00edntomas de agresividad no los tienen ingresados permanentemente porque es contrario a la ley.","tweet_lang":"es","text_es":"  No he seguido el caso pero parece que llevaba a\u00f1os estable Si acuden a las visitas son conscientes de su problema se toman la medicaci\u00f3n regularmente y no presentan s\u00edntomas de agresividad no los tienen ingresados permanentemente porque es contrario a la ley","hashtags":[],"mentions":["JRP61040281","patricialopezl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793234553278479","replied_to_tweet_id":1.440779932e+18,"replied_to_user_id":362454286.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LeidiPonzonia Yo lo veo as\u00ed. Si me pasa eso estoy jodido y los dem\u00e1s van a poder pedirle al m\u00e9dico un coctel por los s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":" Yo lo veo as\u00ed Si me pasa eso estoy jodido y los dem\u00e1s van a poder pedirle al m\u00e9dico un coctel por los s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["LeidiPonzonia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440793035533553665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Colombia \u00a1Ojo! No hay que confiarse si ya tiene la vacuna del #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/WtPcKPQ0Zx","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Ojo No hay que confiarse si ya tiene la vacuna del  \n","hashtags":["Colombia","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WtPcKPQ0Zx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440793024003407872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego de superar el covid 19, un paciente puede desarrollar diversos s\u00edntomas o padecimientos relacionados a la enfermedad, un m\u00e9dico infect\u00f3logo a quien abordamos nos explica m\u00e1s sobre el tema. https:\/\/t.co\/oafHk7IMEU","tweet_lang":"es","text_es":"Luego de superar el covid 19 un paciente puede desarrollar diversos s\u00edntomas o padecimientos relacionados a la enfermedad un m\u00e9dico infect\u00f3logo a quien abordamos nos explica m\u00e1s sobre el tema ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oafHk7IMEU"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792520909156359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ante la presencia de s\u00edntomas como dolor de cabeza, tos, secreciones nasales y fiebre, evita la automedicaci\u00f3n y dir\u00edgete al centro asistencial m\u00e1s cercano. https:\/\/t.co\/vZDAvVzf1A","tweet_lang":"es","text_es":"Ante la presencia de s\u00edntomas como dolor de cabeza tos secreciones nasales y fiebre evita la automedicaci\u00f3n y dir\u00edgete al centro asistencial m\u00e1s cercano httpstcovZDAvVzf1A","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792444635795460","replied_to_tweet_id":1.440723279e+18,"replied_to_user_id":21242118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Davidbenitezm @marialunaressss Para eso hay unos test. Uno es el test de beck. Y otra forma es con el DSM 5 con unas caracter\u00edsticas en forma de preguntas o s\u00edntomas que s\u00ed las cumples, tienes el diagn\u00f3stico.","tweet_lang":"es","text_es":"  Para eso hay unos test Uno es el test de beck Y otra forma es con el DSM 5 con unas caracter\u00edsticas en forma de preguntas o s\u00edntomas que s\u00ed las cumples tienes el diagn\u00f3stico","hashtags":[],"mentions":["Davidbenitezm","marialunaressss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792309277200390","replied_to_tweet_id":1.440792206e+18,"replied_to_user_id":1.434979566e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mirkosupremacy sintomas do corno","tweet_lang":"es","text_es":" sintomas do corno","hashtags":[],"mentions":["mirkosupremacy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792240691896321","replied_to_tweet_id":1.44073801e+18,"replied_to_user_id":326849708.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TReporta Una pregunta se\u00f1or @luisroliva_ de @aigesinnovacion. Ese aplicaci\u00f3n nuevo usa solo en los bares y discotecas se permiten entrar las personas vacunadas. No covid y sintomas. Si no sale el codigo QR no hay problema puede llevar la tarjeta de vacunaci\u00f3n y cedula.","tweet_lang":"es","text_es":" Una pregunta se\u00f1or  de  Ese aplicaci\u00f3n nuevo usa solo en los bares y discotecas se permiten entrar las personas vacunadas No covid y sintomas Si no sale el codigo QR no hay problema puede llevar la tarjeta de vacunaci\u00f3n y cedula","hashtags":[],"mentions":["TReporta","luisroliva_","aigesinnovacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792090921693187","replied_to_tweet_id":1.440718356e+18,"replied_to_user_id":1.021925417e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ValentiaNica O le hace frente a los s\u00edntomas de la vacuna, o cambiese el nombre. Hay gente muriendo.","tweet_lang":"es","text_es":" O le hace frente a los s\u00edntomas de la vacuna o cambiese el nombre Hay gente muriendo","hashtags":[],"mentions":["ValentiaNica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791971954520066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":220508518.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Clinica_Davila Impresentable el trato de urgencia, fui por fiebre alta y sintomas de Covid, ademas de tener la presi\u00f3n alta. Estuve 3 hrs y media el lunes y no me atendieron. Estaba casi cay\u00e9ndome de la silla. Ped\u00ed algo para bajar la fiebre y poder manejar. Nada. Indignante!","tweet_lang":"es","text_es":" Impresentable el trato de urgencia fui por fiebre alta y sintomas de Covid ademas de tener la presi\u00f3n alta Estuve 3 hrs y media el lunes y no me atendieron Estaba casi cay\u00e9ndome de la silla Ped\u00ed algo para bajar la fiebre y poder manejar Nada Indignante","hashtags":[],"mentions":["Clinica_Davila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791960369860609","replied_to_tweet_id":1.440791626e+18,"replied_to_user_id":1.111284804e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf21\u00bfCu\u00e1les son estos s\u00edntomas?\nAburrimiento, irritabilidad, cansancio, ansiedad, falta de motivaci\u00f3n, soledad, desesperanza, bajas de \u00e1nimo, problemas para dormir, o dormir en exceso,","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1les son estos s\u00edntomas\nAburrimiento irritabilidad cansancio ansiedad falta de motivaci\u00f3n soledad desesperanza bajas de \u00e1nimo problemas para dormir o dormir en exceso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf21"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791764374220808","replied_to_tweet_id":1.440717388e+18,"replied_to_user_id":65463088.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ambitocom Sr! Gobernador est\u00e1n muy lejos de la realidad de la gente .\nLas pr\u00e1cticas de siempre ya no sirven .\nUstedes siempre calmaron los s\u00edntomas , pero nunca combaten la enfermedad y eso hace que nuestro hermoso pa\u00eds en el siglo 21 siga en decadencia .","tweet_lang":"es","text_es":" Sr Gobernador est\u00e1n muy lejos de la realidad de la gente \nLas pr\u00e1cticas de siempre ya no sirven \nUstedes siempre calmaron los s\u00edntomas  pero nunca combaten la enfermedad y eso hace que nuestro hermoso pa\u00eds en el siglo 21 siga en decadencia ","hashtags":[],"mentions":["Ambitocom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791690902523913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi bisabuelo chino no le pas\u00f3 la cultura ni a su hija (es m\u00e1s charapa que tus\u00e1n), pero al menos pas\u00f3 la resistencia a s\u00edntomas post vacuna, amo https:\/\/t.co\/JSSP3IewRM","tweet_lang":"es","text_es":"Mi bisabuelo chino no le pas\u00f3 la cultura ni a su hija es m\u00e1s charapa que tus\u00e1n pero al menos pas\u00f3 la resistencia a s\u00edntomas post vacuna amo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JSSP3IewRM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791622128594944","replied_to_tweet_id":1.440791619e+18,"replied_to_user_id":1.111284804e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude31Cuando una persona o un grupo de personas se expone a extensos per\u00edodos de encierro sin un intercambio significativo con el exterior, es probable que padezcan s\u00edntomas y reacciones ante situaciones que son asumidas como de \"riesgo vital\".","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando una persona o un grupo de personas se expone a extensos per\u00edodos de encierro sin un intercambio significativo con el exterior es probable que padezcan s\u00edntomas y reacciones ante situaciones que son asumidas como de riesgo vital","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791423121379332","replied_to_tweet_id":1.440785654e+18,"replied_to_user_id":1206227323.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pablygs1 Est\u00e1s con s\u00edntomas Pablo?\nCu\u00eddate nene. Abrazo y suerte.","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1s con s\u00edntomas Pablo\nCu\u00eddate nene Abrazo y suerte","hashtags":[],"mentions":["pablygs1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791278111780865","replied_to_tweet_id":1.44079082e+18,"replied_to_user_id":190625902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gua_dita S\u00edntomas muy leves, me mandaron del laburo. Seguro que no tengo.","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00edntomas muy leves me mandaron del laburo Seguro que no tengo","hashtags":[],"mentions":["Gua_dita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791160910344194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Septiembre Observo que aun hay gente que cree que el #COVID19 es un juego. Usen mascarillas, l\u00e1vese bien las manos, mantengamos una distancia de 1mt con los dem\u00e1s. En caso de s\u00edntomas presentarse a la Unidad de Salud m\u00e1s cercana.\n#Nicaragua","tweet_lang":"es","text_es":" Observo que aun hay gente que cree que el  es un juego Usen mascarillas l\u00e1vese bien las manos mantengamos una distancia de 1mt con los dem\u00e1s En caso de s\u00edntomas presentarse a la Unidad de Salud m\u00e1s cercana\n","hashtags":["22Septiembre","COVID19","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790820014084103","replied_to_tweet_id":1.440788151e+18,"replied_to_user_id":188976630.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Hachearg Estas con s\u00edntomas, o contacto estrecho?","tweet_lang":"es","text_es":" Estas con s\u00edntomas o contacto estrecho","hashtags":[],"mentions":["Hachearg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790747968524294","replied_to_tweet_id":1.440670982e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP Seguro las farmac\u00e9uticas tienen dinero invertido en las escuelas de medicina o en los comit\u00e9s para procesos, protocolos y procedimientos m\u00e9dicos entonces por eso la mayor\u00eda de doctores solo recetan para sostener s\u00edntomas y no ubican la causa para curar no es negocio","tweet_lang":"es","text_es":" Seguro las farmac\u00e9uticas tienen dinero invertido en las escuelas de medicina o en los comit\u00e9s para procesos protocolos y procedimientos m\u00e9dicos entonces por eso la mayor\u00eda de doctores solo recetan para sostener s\u00edntomas y no ubican la causa para curar no es negocio","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790553809940480","replied_to_tweet_id":1.440789719e+18,"replied_to_user_id":1.059511026e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marisa63438478 Me alegra que est\u00e9s mejor.\nYo de ansiedad s\u00ed he sufrido, no ataque de p\u00e1nico, sino s\u00edntomas graves prolongados en el tiempo.\nY creo \ud83e\udd1e\ud83c\udffb que he aprendido la lecci\u00f3n.\nCada vez que me dan palpitaciones, dolor de cabeza, las cosillas que ya s\u00e9. Corto y descanso mente y cuerpo.","tweet_lang":"es","text_es":" Me alegra que est\u00e9s mejor\nYo de ansiedad s\u00ed he sufrido no ataque de p\u00e1nico sino s\u00edntomas graves prolongados en el tiempo\nY creo \ud83e\udd1e\ud83c\udffb que he aprendido la lecci\u00f3n\nCada vez que me dan palpitaciones dolor de cabeza las cosillas que ya s\u00e9 Corto y descanso mente y cuerpo","hashtags":[],"mentions":["Marisa63438478"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1e\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790508087951361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus MinSalud recomienda hacerse la prueba si tiene s\u00edntomas COVID https:\/\/t.co\/dzcKG534vI","tweet_lang":"es","text_es":" MinSalud recomienda hacerse la prueba si tiene s\u00edntomas COVID ","hashtags":["Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dzcKG534vI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790508071174147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udda0\u00bfSab\u00edas qu\u00e9? Las personas que tienen una infecci\u00f3n por salmonela no tienen s\u00edntomas\nLa infecci\u00f3n por salmonela suele ser producto de comer carnes, aves, huevos o productos a base de huevo que est\u00e9n crudos o poco cocidos.\n\nInf\u00f3rmate \ud83d\udc47\n#InfoForsua #Higiene #Salmonela https:\/\/t.co\/7kN5UPPCIn","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSab\u00edas qu\u00e9 Las personas que tienen una infecci\u00f3n por salmonela no tienen s\u00edntomas\nLa infecci\u00f3n por salmonela suele ser producto de comer carnes aves huevos o productos a base de huevo que est\u00e9n crudos o poco cocidos\n\nInf\u00f3rmate \n   httpstco7kN5UPPCIn","hashtags":["InfoForsua","Higiene","Salmonela"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790507337228289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2Toma PCR #Quillota Jueves 23 de septiembre a cargo de SaludQuillota @MuniQuillota \n\n\u2705Villa Coopreval. Plaza 4 de Octubre, Los Almendros esquina El Esfuerzo.\n\ud83d\udd53De 10:00 a 13:00 hrs (o hasta agotar stock) \n\u2705120 cupos\n\n\ud83d\udca2Personas con s\u00edntomas deben acudir a un centro de salud https:\/\/t.co\/IAitfBwOJ7","tweet_lang":"es","text_es":"Toma PCR  Jueves 23 de septiembre a cargo de Salud Muni \n\nVilla Coopreval Plaza 4 de Octubre Los Almendros esquina El Esfuerzo\nDe 1000 a 1300 hrs o hasta agotar stock \n120 cupos\n\nPersonas con s\u00edntomas deben acudir a un centro de salud httpstcoIAitfBwOJ7","hashtags":["Quillota"],"mentions":["muniquillota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\udce2","\ud83d\udd53","\ud83d\udca2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790439313899523","replied_to_tweet_id":1.440670273e+18,"replied_to_user_id":1541725304.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jcnanalon @gnusmastw Sinceramente lo tom\u00e9 1 semana para ver que pasaba..nadamm ni para bien ninpara mal. Ten\u00eda problemas de ci\u00e1tica que en el libro de kalker dec\u00eda que serv\u00eda y el dolor persiste.  Lo probare de nuevo si tengo s\u00edntomas de gripe..pero mal no me hizo","tweet_lang":"es","text_es":"  Sinceramente lo tom\u00e9 1 semana para ver que pasabanadamm ni para bien ninpara mal Ten\u00eda problemas de ci\u00e1tica que en el libro de kalker dec\u00eda que serv\u00eda y el dolor persiste  Lo probare de nuevo si tengo s\u00edntomas de gripepero mal no me hizo","hashtags":[],"mentions":["jcnanalon","gnusmastw"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790296493658118","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La indiferencia es un forma de pereza, y la pereza es uno de los s\u00edntomas del desamor.\nNadie es harag\u00e1n con lo que ama.","tweet_lang":"es","text_es":"La indiferencia es un forma de pereza y la pereza es uno de los s\u00edntomas del desamor\nNadie es harag\u00e1n con lo que ama","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790243448266753","replied_to_tweet_id":1.44076903e+18,"replied_to_user_id":105197405.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rosatiam Te cuento que el la sala de 8 camas donde estaba mi t\u00eda que falleci\u00f3 ayer por COVID-19, en 24 d\u00edas han fallecido 12 personas solo de esa sala. Y por s\u00edntomas COVID","tweet_lang":"es","text_es":" Te cuento que el la sala de 8 camas donde estaba mi t\u00eda que falleci\u00f3 ayer por COVID19 en 24 d\u00edas han fallecido 12 personas solo de esa sala Y por s\u00edntomas COVID","hashtags":[],"mentions":["rosatiam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790216734752771","replied_to_tweet_id":1.440789753e+18,"replied_to_user_id":148888266.0,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta hoy el temor al estallido ha sido una excusa x los espor\u00e1dicos brotes de violencia .\u00bfSer\u00e1 la partera de la historia? Los Ishis piensan qlos pobres se agotan a pesar que contin\u00faa latente la rutina de la libanizaci\u00f3n a 1 guerra civil o a 1estallido s\u00edntomas de un estado tenso","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta hoy el temor al estallido ha sido una excusa x los espor\u00e1dicos brotes de violencia \u00bfSer\u00e1 la partera de la historia Los Ishis piensan qlos pobres se agotan a pesar que contin\u00faa latente la rutina de la libanizaci\u00f3n a 1 guerra civil o a 1estallido s\u00edntomas de un estado tenso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790108244824072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los s\u00edntomas de depresi\u00f3n y ansiedad entre los j\u00f3venes se han duplicado durante la pandemia en todo el mundo | Proceso","tweet_lang":"es","text_es":"Los s\u00edntomas de depresi\u00f3n y ansiedad entre los j\u00f3venes se han duplicado durante la pandemia en todo el mundo  Proceso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790090561646592","replied_to_tweet_id":1.440540582e+18,"replied_to_user_id":1.219107932e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@thefairyscave @flortundis No se inocula el arn del virus. Por lo tanto nunca se tiene los s\u00edntomas del covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  No se inocula el arn del virus Por lo tanto nunca se tiene los s\u00edntomas del covid","hashtags":[],"mentions":["thefairyscave","flortundis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789531406393348","replied_to_tweet_id":1.440789232e+18,"replied_to_user_id":216042798.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yelitzarg Puede ser Covid...as\u00ed que lo mejor es que aisles y chequees la evoluci\u00f3n de los s\u00edntomas. Yo tambi\u00e9n cre\u00ed tener quebranto y no.","tweet_lang":"es","text_es":" Puede ser Covidas\u00ed que lo mejor es que aisles y chequees la evoluci\u00f3n de los s\u00edntomas Yo tambi\u00e9n cre\u00ed tener quebranto y no","hashtags":[],"mentions":["yelitzarg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789159765889027","replied_to_tweet_id":1.440621637e+18,"replied_to_user_id":1.388765313e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DaniAri86397147 @Azurd4Azurd @AROSADR @ldpsincomplejos \u00bf Seguro que eso de la carga viral es cierto? \u00bf Y toda la gente ( la gran mayor\u00eda) que antes de la vacunaci\u00f3n masiva pas\u00f3 el virus siendo asintom\u00e1tico o con s\u00edntomas muy leves?\u00bfVacuna o propias defensas del organismo? \nLo cierto es que no lo sabemos con certeza.","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00bf Seguro que eso de la carga viral es cierto \u00bf Y toda la gente  la gran mayor\u00eda que antes de la vacunaci\u00f3n masiva pas\u00f3 el virus siendo asintom\u00e1tico o con s\u00edntomas muy leves\u00bfVacuna o propias defensas del organismo \nLo cierto es que no lo sabemos con certeza","hashtags":[],"mentions":["DaniAri86397147","Azurd4Azurd","AROSADR","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789107957907459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No te descuides, la pandemia continua, por ello es importante que sigas monitoreando tu salud, si alguno de los siguientes s\u00edntomas persiste, consulta a tu medico.\n#CuiemosTodosDeTodos\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarrilo https:\/\/t.co\/wKef0o2YHn","tweet_lang":"es","text_es":"No te descuides la pandemia continua por ello es importante que sigas monitoreando tu salud si alguno de los siguientes s\u00edntomas persiste consulta a tu medico\n\n httpstcowKef0o2YHn","hashtags":["CuiemosTodosDeTodos","Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarrilo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789044137398275","replied_to_tweet_id":1.440770496e+18,"replied_to_user_id":1.229136049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@clinaliciaare Doctora Arevalo mi padre esta hospitalizado en El hospital El Salvador y si tiene exactamente esos s\u00edntomas y es un falso negativo de Covid-19, muchas gracias por la valiosa informaci\u00f3n la tendremos en cuenta Bendiciones","tweet_lang":"es","text_es":" Doctora Arevalo mi padre esta hospitalizado en El hospital El Salvador y si tiene exactamente esos s\u00edntomas y es un falso negativo de Covid19 muchas gracias por la valiosa informaci\u00f3n la tendremos en cuenta Bendiciones","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788889765957636","replied_to_tweet_id":1.440526793e+18,"replied_to_user_id":97329658.0,"reply_text":"","tweet_text":"@boonbar @LucioQuincioC Ojo las cifras del Covid en Venezuela no son reales, personas con s\u00edntomas acuden al Hospital Militar, Poliedro, CDI, etc. ninguno est\u00e1 realizando la prueba, existen personas que los han remitido al Cl\u00ednico y all\u00ed dicen q est\u00e1n cobrando 60$","tweet_lang":"es","text_es":"  Ojo las cifras del Covid en Venezuela no son reales personas con s\u00edntomas acuden al Hospital Militar Poliedro CDI etc ninguno est\u00e1 realizando la prueba existen personas que los han remitido al Cl\u00ednico y all\u00ed dicen q est\u00e1n cobrando 60","hashtags":[],"mentions":["boonbar","LucioQuincioC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788859013382144","replied_to_tweet_id":1.44078717e+18,"replied_to_user_id":7294912.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lentejitas Supongo que la \u00fanica soluci\u00f3n para saberlo es dejar de hacer PCRs a los vacunados con s\u00edntomas compatibles con la gripe.\n\nPorque si no no entiendo como vamos a pasar de 6 casos de gripe en campa\u00f1a 2020 a un rebrote en\u00e9rgico en 2021.\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Supongo que la \u00fanica soluci\u00f3n para saberlo es dejar de hacer PCRs a los vacunados con s\u00edntomas compatibles con la gripe\n\nPorque si no no entiendo como vamos a pasar de 6 casos de gripe en campa\u00f1a 2020 a un rebrote en\u00e9rgico en 2021\n\n\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Lentejitas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788670097747975","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me llega a dar muchos sintomas ma\u00f1ana la moderna y le digo a los del hospital q estudien por mi","tweet_lang":"es","text_es":"me llega a dar muchos sintomas ma\u00f1ana la moderna y le digo a los del hospital q estudien por mi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788487389663239","replied_to_tweet_id":1.438689049e+18,"replied_to_user_id":196843793.0,"reply_text":"","tweet_text":"@henrymaiquetia @MiguelA36182756 @AndresKerese @juliocastrom Llevo 12 d\u00edas sin s\u00edntomas despues de pcr + y hoy test  r\u00e1pida dio igg positivo me mandaron 21 d\u00edas lo q estoy sintiendo es ataques p\u00e1nico ansiedad sat 99 98 puede haber s\u00edntomas a\u00fan gracias si me puede sacar de duda","tweet_lang":"es","text_es":"    Llevo 12 d\u00edas sin s\u00edntomas despues de pcr  y hoy test  r\u00e1pida dio igg positivo me mandaron 21 d\u00edas lo q estoy sintiendo es ataques p\u00e1nico ansiedad sat 99 98 puede haber s\u00edntomas a\u00fan gracias si me puede sacar de duda","hashtags":[],"mentions":["henrymaiquetia","MiguelA36182756","AndresKerese","juliocastrom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788425108451328","replied_to_tweet_id":1.440723279e+18,"replied_to_user_id":21242118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Davidbenitezm @marialunaressss Talvez esto te ayude a identificar algunos s\u00edntomas https:\/\/t.co\/ORzPeJ9yIF","tweet_lang":"es","text_es":"  Talvez esto te ayude a identificar algunos s\u00edntomas ","hashtags":[],"mentions":["Davidbenitezm","marialunaressss"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ORzPeJ9yIF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788106953650184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#GlobalMX\n\n\ud83c\udf21\ufe0f\ud83d\udc14El paciente empez\u00f3 a notar fiebre y otros s\u00edntomas el 23 de abril y tuvo que ser hospitalizado \ud83c\udfe5 cinco d\u00edas despu\u00e9s tras agravarse su estado\n\nConoce los detalles: \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/8iHT4Rju60","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\ud83c\udf21\ufe0fEl paciente empez\u00f3 a notar fiebre y otros s\u00edntomas el 23 de abril y tuvo que ser hospitalizado  cinco d\u00edas despu\u00e9s tras agravarse su estado\n\nConoce los detalles \n","hashtags":["GlobalMX"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8iHT4Rju60"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83c\udfe5","\ud83d\udc14","\ud83c\udf21\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788045351948294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9\ud83d\udcc9 odio los s\u00edntomas de andr\u00e9s","tweet_lang":"es","text_es":" odio los s\u00edntomas de andr\u00e9s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcc9"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440787992101097480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La actriz sigue lidiando con los s\u00edntomas de su embarazo \ud83d\udc76  https:\/\/t.co\/Xr0EUAk6FK","tweet_lang":"es","text_es":"La actriz sigue lidiando con los s\u00edntomas de su embarazo   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xr0EUAk6FK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc76"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787815894175746","replied_to_tweet_id":1.440670273e+18,"replied_to_user_id":1541725304.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jcnanalon el cds da menos sintomas que el mms. Cds es la evoluci\u00f3n.\nYo tengo x emergencia, xq tampoco se sabe qu\u00e9 har\u00e1 1a toma regular como efecto secundario a largo plazo.\nIgual perjudica si lo tomas como los sugus..\nEl mms me daba sintomas intoxicaci\u00f3n literal...","tweet_lang":"es","text_es":" el cds da menos sintomas que el mms Cds es la evoluci\u00f3n\nYo tengo x emergencia xq tampoco se sabe qu\u00e9 har\u00e1 1a toma regular como efecto secundario a largo plazo\nIgual perjudica si lo tomas como los sugus\nEl mms me daba sintomas intoxicaci\u00f3n literal","hashtags":[],"mentions":["jcnanalon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787515326095361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para tener energia hice sentadillas\nSegun lo que habia escuchado a\u00f1os atras te activa\ud83e\udd23\nY asi voy\nLos sintomas de esta vacuna no me van a ganar\ud83e\udd23\ud83d\ude44\u2764\n\nMi energia es lo m\u00e1s importante para mi despues de mi paz\ud83d\ude4f\ud83c\udf08\u2764","tweet_lang":"es","text_es":"Para tener energia hice sentadillas\nSegun lo que habia escuchado a\u00f1os atras te activa\nY asi voy\nLos sintomas de esta vacuna no me van a ganar\n\nMi energia es lo m\u00e1s importante para mi despues de mi paz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44","\ud83e\udd23","\ud83d\ude4f","\ud83c\udf08","\u2764"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787297847242753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los mismos s\u00edntomas ahora ya no es m\u00e1s COVID ahora es faringitis, sin testeos, miles de personas asesinaron #GobiernoGenocida","tweet_lang":"es","text_es":"Los mismos s\u00edntomas ahora ya no es m\u00e1s COVID ahora es faringitis sin testeos miles de personas asesinaron ","hashtags":["GobiernoGenocida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787279463682060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"que algu\u00e9n me recorde os s\u00edntomas dun infarto porfa porque creo que me vai dar un en breves","tweet_lang":"es","text_es":"que algu\u00e9n me recorde os s\u00edntomas dun infarto porfa porque creo que me vai dar un en breves","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787248601915397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfConoces los s\u00edntomas de la Leucemia Mileloide Cr\u00f3nica?\nHoy dedicamos este d\u00eda a difundir las caracter\u00edsticas de este padecimiento para que busquemos la detecci\u00f3n oportuna de esta enfermedad. https:\/\/t.co\/OYRbKq1aWQ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfConoces los s\u00edntomas de la Leucemia Mileloide Cr\u00f3nica\nHoy dedicamos este d\u00eda a difundir las caracter\u00edsticas de este padecimiento para que busquemos la detecci\u00f3n oportuna de esta enfermedad httpstcoOYRbKq1aWQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787164745265156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfTienes s\u00edntomas posterior a vacuna Covid-19?; Avisa a la\u00a0SSG https:\/\/t.co\/JsOOxvSpDW","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfTienes s\u00edntomas posterior a vacuna Covid19 Avisa a la\u00a0SSG ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JsOOxvSpDW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786962642731013","replied_to_tweet_id":1.440786961e+18,"replied_to_user_id":9.697053487e+17,"reply_text":"","tweet_text":"de tono muscular ante las emociones. Tambi\u00e9n se suelen presentar otros s\u00edntomas como dificultad para dormir por las noches, pesadillas, alucinaciones, sonambulismo y trastornos alimentarios.\nfuente: https:\/\/t.co\/bliyOEmeP7","tweet_lang":"es","text_es":"de tono muscular ante las emociones Tambi\u00e9n se suelen presentar otros s\u00edntomas como dificultad para dormir por las noches pesadillas alucinaciones sonambulismo y trastornos alimentarios\nfuente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bliyOEmeP7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786960813985795","replied_to_tweet_id":1.440786958e+18,"replied_to_user_id":9.697053487e+17,"reply_text":"","tweet_text":"causada por la carencia de hipocretina, un neurop\u00e9ptido que altera los mecanismos de control del sue\u00f1o y la vigilia.\nLos s\u00edntomas de la enfermedad suelen ser que la persona tiene un nivel muy alto de somnolencia diurna, adem\u00e1s de cataplejia, o lo que es lo mismo, p\u00e9rdida brusca\ud83d\udc47\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"causada por la carencia de hipocretina un neurop\u00e9ptido que altera los mecanismos de control del sue\u00f1o y la vigilia\nLos s\u00edntomas de la enfermedad suelen ser que la persona tiene un nivel muy alto de somnolencia diurna adem\u00e1s de cataplejia o lo que es lo mismo p\u00e9rdida brusca\ud83d\udc47\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786858443612167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"En Bah\u00eda Blanca tenemos muchas reinfecciones de Covid pero, si est\u00e1n vacunados, con s\u00edntomas leves\" https:\/\/t.co\/72P4FIoqus a trav\u00e9s de @cafexmedio","tweet_lang":"es","text_es":"En Bah\u00eda Blanca tenemos muchas reinfecciones de Covid pero si est\u00e1n vacunados con s\u00edntomas leves  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["cafexmedio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/72P4FIoqus"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785980009553920","replied_to_tweet_id":1.440716998e+18,"replied_to_user_id":1.364419257e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Geravente @ricsanta @rating_politico @MoskitaMuertaOk @AmadoBoudouArg Che Trolls b\u00fascate un trabajo digno..este q ten\u00e9s al final todo vuelve el odio q sembras se volver\u00e1 en tu contra .recuerda Trolls...los s\u00edntomas ser\u00e1n cada d\u00eda ser\u00e1s m\u00e1s desquiciado..\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02chau !!! Chau!! Te das cuenta q no todos somos imb\u00e9ciles \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"     Che Trolls b\u00fascate un trabajo dignoeste q ten\u00e9s al final todo vuelve el odio q sembras se volver\u00e1 en tu contra recuerda Trollslos s\u00edntomas ser\u00e1n cada d\u00eda ser\u00e1s m\u00e1s desquiciadochau  Chau Te das cuenta q no todos somos imb\u00e9ciles ","hashtags":[],"mentions":["Geravente","ricsanta","rating_politico","MoskitaMuertaOk","AmadoBoudouArg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785862757785602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Super agradecida porque en a\u00f1o y medio no me enferm\u00e9 de este despiadado virus y recib\u00ed mi esquema completo de vacunaci\u00f3n con Astrazeneca; y si me enferm\u00e9, le agradezco a mi sistema inmune por haberlo combatido como todo un campe\u00f3n sin haber presentado s\u00edntomas https:\/\/t.co\/cXHVNGr9V9","tweet_lang":"es","text_es":"Super agradecida porque en a\u00f1o y medio no me enferm\u00e9 de este despiadado virus y recib\u00ed mi esquema completo de vacunaci\u00f3n con Astrazeneca y si me enferm\u00e9 le agradezco a mi sistema inmune por haberlo combatido como todo un campe\u00f3n sin haber presentado s\u00edntomas httpstcocXHVNGr9V9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785747678613509","replied_to_tweet_id":1.440712977e+18,"replied_to_user_id":262278201.0,"reply_text":"","tweet_text":"@adriglezromo @tororrosa @vitoquiles Es que la \"vacunaci\u00f3n\" ni te libra de contagiarte ni de contagiar, entonces? ... Quiz\u00e1 los s\u00edntomas sean menores en un alto porcentaje, pero eso ni es controlar un virus ni na!","tweet_lang":"es","text_es":"   Es que la vacunaci\u00f3n ni te libra de contagiarte ni de contagiar entonces  Quiz\u00e1 los s\u00edntomas sean menores en un alto porcentaje pero eso ni es controlar un virus ni na","hashtags":[],"mentions":["adriglezromo","tororrosa","vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785587259076612","replied_to_tweet_id":1.440784535e+18,"replied_to_user_id":2948533245.0,"reply_text":"","tweet_text":"@serenght Bien sin sintomas algunos. Solo esos dos aun","tweet_lang":"es","text_es":" Bien sin sintomas algunos Solo esos dos aun","hashtags":[],"mentions":["serenght"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785300997820421","replied_to_tweet_id":1.44078476e+18,"replied_to_user_id":2993426281.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CorazonDeZafiro Si lo tienes entonces no te ir\u00e1 tan mal, hidr\u00e1tate bien, t\u00fa paracetamol, oximetro, term\u00f3metro y no te expongas, tomate un relax obligado y ponte al d\u00eda con las series, deseo de todo coraz\u00f3n que solo sean s\u00edntomas leves y salgas chingona de esto, cualquier cosa estoy a tus \u00f3rdenes","tweet_lang":"es","text_es":" Si lo tienes entonces no te ir\u00e1 tan mal hidr\u00e1tate bien t\u00fa paracetamol oximetro term\u00f3metro y no te expongas tomate un relax obligado y ponte al d\u00eda con las series deseo de todo coraz\u00f3n que solo sean s\u00edntomas leves y salgas chingona de esto cualquier cosa estoy a tus \u00f3rdenes","hashtags":[],"mentions":["CorazonDeZafiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785262397702149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo enfocada en las mejoras f\u00edsicas que tengo en este 2do d\u00eda enferma. Ayer me dol\u00eda la cara de la congesti\u00f3n, hoy no\ud83d\ude04 Ayer ten\u00eda los o\u00eddos tapados, hoy 70% menos\ud83e\udd29\nFuerza!\ud83d\udcaa\n\n\u00bfMam\u00e1? Mam\u00e1 rastrea s\u00edntomas de lo que \"seguramente\" sea coronavirus para hospitalizarme, claro que s\u00ed\ud83d\ude03","tweet_lang":"es","text_es":"Yo enfocada en las mejoras f\u00edsicas que tengo en este 2do d\u00eda enferma Ayer me dol\u00eda la cara de la congesti\u00f3n hoy no Ayer ten\u00eda los o\u00eddos tapados hoy 70 menos\nFuerza\n\n\u00bfMam\u00e1 Mam\u00e1 rastrea s\u00edntomas de lo que seguramente sea coronavirus para hospitalizarme claro que s\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude04","\ud83e\udd29","\ud83d\ude03","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785185914511368","replied_to_tweet_id":1.288985626e+18,"replied_to_user_id":41173510.0,"reply_text":"","tweet_text":"@patofile81 @hijadeivan @Polificcion Y aqu\u00ed en este caso Patricio ? ,Esto fue ayer ,y ayer mismo me hice la Pcr ,hasta el viernes me dan resultados ,solo tengo s\u00edntomas nariz tapada ,pero ni fiebre ,tos ,cuerpo cortado etc https:\/\/t.co\/B3Xdv0MyOz","tweet_lang":"es","text_es":"   Y aqu\u00ed en este caso Patricio  Esto fue ayer y ayer mismo me hice la Pcr hasta el viernes me dan resultados solo tengo s\u00edntomas nariz tapada pero ni fiebre tos cuerpo cortado etc httpstcoB3Xdv0MyOz","hashtags":[],"mentions":["patofile81","hijadeivan","Polificcion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784926375219206","replied_to_tweet_id":1.440783689e+18,"replied_to_user_id":1.429632715e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@amarafamoreno \u00bfEn serio? Es poco habitual. Acostumbran a aparecer a las 2 semanas m\u00ednimo,  \u00bfpero con s\u00f3lo 4 d\u00edas?\nEn fin, realmente los guionistas pueden hacer lo que quieran. Puede tener sintomas de embarazo o sintomas del gran estr\u00e9s que est\u00e1 pasando.\nPreferir\u00eda lo \u00faltimo.\ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfEn serio Es poco habitual Acostumbran a aparecer a las 2 semanas m\u00ednimo  \u00bfpero con s\u00f3lo 4 d\u00edas\nEn fin realmente los guionistas pueden hacer lo que quieran Puede tener sintomas de embarazo o sintomas del gran estr\u00e9s que est\u00e1 pasando\nPreferir\u00eda lo \u00faltimo","hashtags":[],"mentions":["amarafamoreno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784797979217920","replied_to_tweet_id":1.440776078e+18,"replied_to_user_id":394701828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GermanExes @Tipoincognito4 @el_pais Es decir, lo menores no tienen s\u00edntomas y pueden padecer miocarditis si se vacunan, pero es mejor que se vacunen para que no tengan s\u00edntomas que ya no tienen.","tweet_lang":"es","text_es":"   Es decir lo menores no tienen s\u00edntomas y pueden padecer miocarditis si se vacunan pero es mejor que se vacunen para que no tengan s\u00edntomas que ya no tienen","hashtags":[],"mentions":["GermanExes","Tipoincognito4","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440784206464892928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1ATENCI\u00d3N Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1ATENCI\u00d3N Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783689177198597","replied_to_tweet_id":1.440780769e+18,"replied_to_user_id":1.318541388e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Nurita241 Vi un art\u00edculo que dice que hay mujeres que manifiestan s\u00edntomas de embarazo desde el 5 d\u00eda de concebido el beb\u00e9. Y como encima Ay\u0219e esta pasando por un stress importante, no se, est\u00e1 m\u00e1s sensible. #Ya\u011fmurTanr\u0131sevsin #AyFer #KalpYaras\u0131 #G\u00f6khanAlkan","tweet_lang":"es","text_es":" Vi un art\u00edculo que dice que hay mujeres que manifiestan s\u00edntomas de embarazo desde el 5 d\u00eda de concebido el beb\u00e9 Y como encima Ay\u0219e esta pasando por un stress importante no se est\u00e1 m\u00e1s sensible    ","hashtags":["Ya\u011fmurTanr\u0131sevsin","AyFer","KalpYaras\u0131","G\u00f6khanAlkan"],"mentions":["Nurita241"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783519702130695","replied_to_tweet_id":1.440782239e+18,"replied_to_user_id":1.423493319e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CEO_KTM Jum\u2026 en mi defensa dir\u00e9, que no sab\u00eda los s\u00edntomas de cuando alguien se pone enfermo.\n\n-Sonri\u00f3 mostrando los colmillos, se sent\u00eda bien la acaricia.\n\nAlz\u00f3 el rostro sac\u00e1ndole la lengua, no quer\u00eda verlo triste, despu\u00e9s dejar\u00eda un peque\u00f1o beso en la comisura de su labio.-+","tweet_lang":"es","text_es":" Jum\u2026 en mi defensa dir\u00e9 que no sab\u00eda los s\u00edntomas de cuando alguien se pone enfermo\n\nSonri\u00f3 mostrando los colmillos se sent\u00eda bien la acaricia\n\nAlz\u00f3 el rostro sac\u00e1ndole la lengua no quer\u00eda verlo triste despu\u00e9s dejar\u00eda un peque\u00f1o beso en la comisura de su labio","hashtags":[],"mentions":["CEO_KTM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783444854796293","replied_to_tweet_id":1.440754789e+18,"replied_to_user_id":1.216716287e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@constanzaurora7 @catgroc3 @FLMIRONES He escuchadi esto. Pero me gusta ser anal\u00edtica de todo lo que leo y veo, y con este tema me surge una pregunta, entonces de qu\u00e9 nos enfermamos mi esposo y yo? H1N1 no fue, porque yo la padeci hace unos cinco a\u00f1os y algunos s\u00edntomas difieren c\u00f3mo es la perdida del olfato y sabor","tweet_lang":"es","text_es":"   He escuchadi esto Pero me gusta ser anal\u00edtica de todo lo que leo y veo y con este tema me surge una pregunta entonces de qu\u00e9 nos enfermamos mi esposo y yo H1N1 no fue porque yo la padeci hace unos cinco a\u00f1os y algunos s\u00edntomas difieren c\u00f3mo es la perdida del olfato y sabor","hashtags":[],"mentions":["constanzaurora7","catgroc3","FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783285953523717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfComo saber si mi perro tiene moquillo? S\u00edntomas, tratamiento y contagio (+Remedios caseros) \nhttps:\/\/t.co\/VGhb9r8l6k","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfComo saber si mi perro tiene moquillo S\u00edntomas tratamiento y contagio Remedios caseros \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VGhb9r8l6k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783084958277634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pelao Vade no tiene enfermedad \ns\u00f3lo sintomas......\n\nhttps:\/\/t.co\/SrTbpRDebH","tweet_lang":"es","text_es":"Pelao Vade no tiene enfermedad \ns\u00f3lo sintomas\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SrTbpRDebH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783070752219136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf35 Embarazo en la menopausia: probabilidad, s\u00edntomas, riesgos, t\u00e9cnicas de gestaci\u00f3n y preguntas frecuentes... https:\/\/t.co\/L7F9VgMYMA","tweet_lang":"es","text_es":" Embarazo en la menopausia probabilidad s\u00edntomas riesgos t\u00e9cnicas de gestaci\u00f3n y preguntas frecuentes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L7F9VgMYMA"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf35"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783020261138433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MSPInfectolog\u00eda I Una pancreatitis es una inflamaci\u00f3n del p\u00e1ncreas s\u00edntomas comunes son dolor intenso en la parte superior del abdomen, n\u00e1useas y v\u00f3mito. Detalles del caso: https:\/\/t.co\/qsLXqpWtie","tweet_lang":"es","text_es":" I Una pancreatitis es una inflamaci\u00f3n del p\u00e1ncreas s\u00edntomas comunes son dolor intenso en la parte superior del abdomen n\u00e1useas y v\u00f3mito Detalles del caso ","hashtags":["MSPInfectolog\u00eda"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qsLXqpWtie"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783007682494466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SaludyCardiolog\u00eda I El fallo card\u00edaco congestivo es un s\u00edndrome que impide al coraz\u00f3n bombear sangre de manera efectiva. Algunos de sus s\u00edntomas son falta de aire, presi\u00f3n o dolor de pecho y taquicardia. Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/3p56V11eSk","tweet_lang":"es","text_es":" I El fallo card\u00edaco congestivo es un s\u00edndrome que impide al coraz\u00f3n bombear sangre de manera efectiva Algunos de sus s\u00edntomas son falta de aire presi\u00f3n o dolor de pecho y taquicardia Conoce m\u00e1s aqu\u00ed ","hashtags":["SaludyCardiolog\u00eda"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3p56V11eSk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782972848787457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las alergias, incluidas las de oto\u00f1o, afectan al 40% de los ni\u00f1os de todo el mundo y entre el 10% y 30% de los adultos.\n\nConoce las principales causas y maneras de hacerle frente a los s\u00edntomas en esta temporada.\n\n#BayerTeCuida https:\/\/t.co\/PFAev1Ykoa","tweet_lang":"es","text_es":"Las alergias incluidas las de oto\u00f1o afectan al 40 de los ni\u00f1os de todo el mundo y entre el 10 y 30 de los adultos\n\nConoce las principales causas y maneras de hacerle frente a los s\u00edntomas en esta temporada\n\n httpstcoPFAev1Ykoa","hashtags":["BayerTeCuida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440782971003301889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fUn chequeo m\u00e9dico a tiempo, es importante para prevenir enfermedades cr\u00f3nico degenerativas como el C\u00e1ncer. No lo dejes pasar ni esperes los primero s\u00edntomas \u00a1Con la salud mejor prevenir! https:\/\/t.co\/oGBr1AXY0m","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fUn chequeo m\u00e9dico a tiempo es importante para prevenir enfermedades cr\u00f3nico degenerativas como el C\u00e1ncer No lo dejes pasar ni esperes los primero s\u00edntomas \u00a1Con la salud mejor prevenir httpstcooGBr1AXY0m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782965626179590","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vigorexia: qu\u00e9 es, s\u00edntomas, causas, consecuencias y tratamiento.\n\nhttps:\/\/t.co\/CSaEGS9ONL https:\/\/t.co\/jlpqwB5u5V","tweet_lang":"es","text_es":"Vigorexia qu\u00e9 es s\u00edntomas causas consecuencias y tratamiento\n\n httpstcojlpqwB5u5V","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CSaEGS9ONL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782962757353472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los virus detonantes de estas enfermedades provocan s\u00edntomas similares: fiebre, dolores musculares, de garganta, cabeza y en los ojos.   https:\/\/t.co\/4sz5RbgCC2","tweet_lang":"es","text_es":"Los virus detonantes de estas enfermedades provocan s\u00edntomas similares fiebre dolores musculares de garganta cabeza y en los ojos   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4sz5RbgCC2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782961385750531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udde1El 22 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial de la Leucemia Mieloide Cr\u00f3nica con la finalidad de dar mayor visibilidad a este tipo de c\u00e1ncer. \ud83e\udde1\n\nConoce los s\u00edntomas y comp\u00e1rtelos. Recuerda que la pronta detecci\u00f3n puede salvar vidas. https:\/\/t.co\/cgMsE5rgtr","tweet_lang":"es","text_es":"El 22 de septiembre se conmemora el D\u00eda Mundial de la Leucemia Mieloide Cr\u00f3nica con la finalidad de dar mayor visibilidad a este tipo de c\u00e1ncer \n\nConoce los s\u00edntomas y comp\u00e1rtelos Recuerda que la pronta detecci\u00f3n puede salvar vidas httpstcocgMsE5rgtr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udde1"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440782959385006087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mayor\u00eda de los tipos de #C\u00e1ncerInfantil inicialmente presentan signos y s\u00edntomas inespec\u00edficos, la mejor forma de detectarlos oportunamente es llevar a los peques a un chequeo anual.\n\u00a1Cu\u00eddalos! \n\ud83d\udc40 Mira m\u00e1s al respecto:\nhttps:\/\/t.co\/hv5qyr3k12\n#PorTuBienestar #ISSSTEContigo https:\/\/t.co\/bLVZDO1M87","tweet_lang":"es","text_es":"La mayor\u00eda de los tipos de  inicialmente presentan signos y s\u00edntomas inespec\u00edficos la mejor forma de detectarlos oportunamente es llevar a los peques a un chequeo anual\n\u00a1Cu\u00eddalos \n Mira m\u00e1s al respecto\n\n  httpstcobLVZDO1M87","hashtags":["C\u00e1ncerInfantil","PorTuBienestar","ISSSTEContigo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hv5qyr3k12"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782958332452865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En teletrabajo o en oficina, \u00a1No convierta a su compa\u00f1era de trabajo en su doctora! La #automedicaci\u00f3n no es lo recomendado, ante s\u00edntomas de #reflujo, #gastritis o #acidez, visite a su m\u00e9dico.\u270f Si desea validar sus s\u00edntomas, ingrese al\ntest: https:\/\/t.co\/p5qcy1Qjag https:\/\/t.co\/ulD1EqXdFb","tweet_lang":"es","text_es":"En teletrabajo o en oficina \u00a1No convierta a su compa\u00f1era de trabajo en su doctora La  no es lo recomendado ante s\u00edntomas de   o  visite a su m\u00e9dico Si desea validar sus s\u00edntomas ingrese al\ntest  httpstcoulD1EqXdFb","hashtags":["automedicaci\u00f3n","reflujo","gastritis","acidez"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p5qcy1Qjag"],"tweet_emoticons":["\u270f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782957657182213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ConcienciaCorpovex \ud83c\udfe5\u2695|| Conoce sus s\u00edntomas, prevengamos el Coronavirus (Covid-19) La prevenci\u00f3n es la clave #Qu\u00e9dateEnCasa https:\/\/t.co\/4AgJ0Eq25V","tweet_lang":"es","text_es":"  Conoce sus s\u00edntomas prevengamos el Coronavirus Covid19 La prevenci\u00f3n es la clave  httpstco4AgJ0Eq25V","hashtags":["ConcienciaCorpovex","Qu\u00e9dateEnCasa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\u2695"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782741943898121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00edntomas similares entre Covid-19 y dengue https:\/\/t.co\/cLKEcFlvTn","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00edntomas similares entre Covid19 y dengue ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cLKEcFlvTn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782675942379523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9dicos HDP, basta de llamar \u201cenfermo\u201d a una persona sin s\u00edntomas, s\u00f3lo por un test de mierda positivo.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9dicos HDP basta de llamar \u201cenfermo\u201d a una persona sin s\u00edntomas s\u00f3lo por un test de mierda positivo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782572405936128","replied_to_tweet_id":1.440782288e+18,"replied_to_user_id":28624796.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Njerez @dralauritao S\u00edntomas psic\u00f3ticos? \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"  S\u00edntomas psic\u00f3ticos ","hashtags":[],"mentions":["Njerez","dralauritao"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782570644336642","replied_to_tweet_id":1.440623069e+18,"replied_to_user_id":167842439.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JCarlos_Valerio Si estoy vacuna, las dos dosis y me contagie el primero de septiembre, di positivo a la prueba d ant\u00edgenos, s\u00edntomas de gripa nadam\u00e1s.. 55 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" Si estoy vacuna las dos dosis y me contagie el primero de septiembre di positivo a la prueba d ant\u00edgenos s\u00edntomas de gripa nadam\u00e1s 55 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["JCarlos_Valerio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782521109663747","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acabo de hablar con Naty, la esposa de Mayk, qu\u00e9 estupidez que por un test positivo la ingresen cuando mi familia entera con 7 personas con todos los s\u00edntomas y casi ni nos vinieron a ver. En fin, Dios est\u00e1 en control! Oramos por ustedes. A sus hijos todo obra para bien. Rom8:28 https:\/\/t.co\/EqKhYChEje","tweet_lang":"es","text_es":"Acabo de hablar con Naty la esposa de Mayk qu\u00e9 estupidez que por un test positivo la ingresen cuando mi familia entera con 7 personas con todos los s\u00edntomas y casi ni nos vinieron a ver En fin Dios est\u00e1 en control Oramos por ustedes A sus hijos todo obra para bien Rom828 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EqKhYChEje"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782458090184707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El bardo que implica dar alarma cuando lxs pibes tienen s\u00edntomas y aislar a los compa\u00f1eros hasta que les d\u00e9 negativo el hisopado es est\u00fapido. No tiene sentido que hayan roto las burbujas de las escuelas antes de haber terminado de darles al menos las primeras dosis a menores.","tweet_lang":"es","text_es":"El bardo que implica dar alarma cuando lxs pibes tienen s\u00edntomas y aislar a los compa\u00f1eros hasta que les d\u00e9 negativo el hisopado es est\u00fapido No tiene sentido que hayan roto las burbujas de las escuelas antes de haber terminado de darles al menos las primeras dosis a menores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782411646701574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14 C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada: s\u00edntomas, pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada... https:\/\/t.co\/OWqgrqonbP","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada s\u00edntomas pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OWqgrqonbP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782375449862146","replied_to_tweet_id":1.440777226e+18,"replied_to_user_id":51769304.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ErnestoAmador @Faitelson_ESPN @Canelo @SweetHandsPlant La verdad \u00faltimamente siento que David tiene problemas de drogas o depresi\u00f3n, tiene sintomas bastante fuertes de que algo no esta bien en su cabeza y lo digo con todo respeto, el ya no hace periodismo, por desgracia se lo \"comio\" el personaje\u00a1\u00a1\u00a1","tweet_lang":"es","text_es":"    La verdad \u00faltimamente siento que David tiene problemas de drogas o depresi\u00f3n tiene sintomas bastante fuertes de que algo no esta bien en su cabeza y lo digo con todo respeto el ya no hace periodismo por desgracia se lo comio el personaje\u00a1\u00a1\u00a1","hashtags":[],"mentions":["ErnestoAmador","Faitelson_ESPN","Canelo","SweetHandsPlant"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782204360036355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"La indiferencia es una forma de pereza, y la pereza es uno de los s\u00edntomas del desamor. Nadie es harag\u00e1n con lo que ama\".\n\n- Aldous Huxley https:\/\/t.co\/UQyAmTjaXe","tweet_lang":"es","text_es":"La indiferencia es una forma de pereza y la pereza es uno de los s\u00edntomas del desamor Nadie es harag\u00e1n con lo que ama\n\n Aldous Huxley httpstcoUQyAmTjaXe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440782150249316359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Atenci\u00f3n, Lima Metropolitana! Si tienes s\u00edntomas de #COVID19, podr\u00e1s descartar o confirmar tu diagn\u00f3stico de forma gratuita. \n\n\u2705 Solo acude a cualquiera de los puntos COVID de Lima Metropolitana. Encu\u00e9ntralos aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/HuOFCznlgn #PongoElHombro https:\/\/t.co\/aFEGQaonkB","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Atenci\u00f3n Lima Metropolitana Si tienes s\u00edntomas de  podr\u00e1s descartar o confirmar tu diagn\u00f3stico de forma gratuita \n\n Solo acude a cualquiera de los puntos COVID de Lima Metropolitana Encu\u00e9ntralos aqu\u00ed   httpstcoaFEGQaonkB","hashtags":["COVID19","PongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HuOFCznlgn"],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782026928365575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf35 Embarazo en la menopausia: probabilidad, s\u00edntomas, riesgos, t\u00e9cnicas de gestaci\u00f3n y preguntas frecuentes... https:\/\/t.co\/chwYzS0a49","tweet_lang":"es","text_es":" Embarazo en la menopausia probabilidad s\u00edntomas riesgos t\u00e9cnicas de gestaci\u00f3n y preguntas frecuentes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/chwYzS0a49"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf35"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781935408672769","replied_to_tweet_id":1.440730939e+18,"replied_to_user_id":125869944.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rosana_guerra QEPD. Aqu\u00ed en Pediatr\u00eda llegan muchos ni\u00f1os con s\u00edntomas de Covid, y los adultos se siguen contagiando.","tweet_lang":"es","text_es":" QEPD Aqu\u00ed en Pediatr\u00eda llegan muchos ni\u00f1os con s\u00edntomas de Covid y los adultos se siguen contagiando","hashtags":[],"mentions":["rosana_guerra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781923979128833","replied_to_tweet_id":1.440567882e+18,"replied_to_user_id":7.90619615e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Lauwonders Yo tengo esos s\u00edntomas","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo esos s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["Lauwonders"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440781824087650304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK","tweet_lang":"es","text_es":"Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781647830413317","replied_to_tweet_id":1.44077631e+18,"replied_to_user_id":203646986.0,"reply_text":"","tweet_text":"@actasaz @Ant52529536Jose Le recomiendo ver la pagina de Anabella, ella investiga sobre las vacunas, y los s\u00edntomas secundarios que causay y m\u00e1s... en Tw.","tweet_lang":"es","text_es":"  Le recomiendo ver la pagina de Anabella ella investiga sobre las vacunas y los s\u00edntomas secundarios que causay y m\u00e1s en Tw","hashtags":[],"mentions":["actasaz","Ant52529536Jose"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781469413040137","replied_to_tweet_id":1.440762283e+18,"replied_to_user_id":165915978.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlejandrocBeSt Dime tus primeros s\u00edntomas, y no me digas m\u00e1s amor por m\u00ed. Eso ya lo s\u00e9. \u00bfLo dem\u00e1s bien?","tweet_lang":"es","text_es":" Dime tus primeros s\u00edntomas y no me digas m\u00e1s amor por m\u00ed Eso ya lo s\u00e9 \u00bfLo dem\u00e1s bien","hashtags":[],"mentions":["AlejandrocBeSt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781235463147527","replied_to_tweet_id":1.440720882e+18,"replied_to_user_id":3238689227.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maicawag Gracias por ser valiente y decirlo.\nImagino que personas como t\u00fa hacen falta para que no torturen a los ni\u00f1os con s\u00edntomas como los tuyos.\nA ellos les puede pasar igual. No es justo  que los adultos no los protejan.\nOjal\u00e1 se os . Pero no te voy a enga\u00f1ar. No se sabe","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias por ser valiente y decirlo\nImagino que personas como t\u00fa hacen falta para que no torturen a los ni\u00f1os con s\u00edntomas como los tuyos\nA ellos les puede pasar igual No es justo  que los adultos no los protejan\nOjal\u00e1 se os  Pero no te voy a enga\u00f1ar No se sabe","hashtags":[],"mentions":["maicawag"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781227372339202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He visto muchos vacunados con Sinovac y Sinopharm que igualmente contraen el virus Covid-19 con los graves s\u00edntomas de los no vacunados. Esto nos lleva a pensar que la efectividad de las vacunas chinas no superan ni el 50%. No es alarma, es para prevenir https:\/\/t.co\/1ZtJVeQcPL","tweet_lang":"es","text_es":"He visto muchos vacunados con Sinovac y Sinopharm que igualmente contraen el virus Covid19 con los graves s\u00edntomas de los no vacunados Esto nos lleva a pensar que la efectividad de las vacunas chinas no superan ni el 50 No es alarma es para prevenir httpstco1ZtJVeQcPL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781113463476229","replied_to_tweet_id":1.440742339e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Est\u00e1 usted obsesionado y poco atinado. Deben ser los primeros s\u00edntomas de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1 usted obsesionado y poco atinado Deben ser los primeros s\u00edntomas de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781107436294145","replied_to_tweet_id":1.440781056e+18,"replied_to_user_id":1.283520277e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ThePuni56274056 @AitorErre Esa obsesi\u00f3n indica ciertos s\u00edntomas patol\u00f3gicos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Esa obsesi\u00f3n indica ciertos s\u00edntomas patol\u00f3gicos","hashtags":[],"mentions":["ThePuni56274056","AitorErre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781105943044097","replied_to_tweet_id":1.440780326e+18,"replied_to_user_id":1.345922288e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Uvaverata Porque hay mucha gente que tiene sintomatolog\u00eda y no lo sabe. Si entre un 10-20% estimado,( que ser\u00e1 mucho mayor ya que no estamos contados) de las personas que han pasado Covid contin\u00faan con s\u00edntomas meses despu\u00e9s ( o a\u00f1os)...calcula el n\u00famero de pacientes que salen.","tweet_lang":"es","text_es":" Porque hay mucha gente que tiene sintomatolog\u00eda y no lo sabe Si entre un 1020 estimado que ser\u00e1 mucho mayor ya que no estamos contados de las personas que han pasado Covid contin\u00faan con s\u00edntomas meses despu\u00e9s  o a\u00f1oscalcula el n\u00famero de pacientes que salen","hashtags":[],"mentions":["Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781056848711689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1. @VivaAerobus El 12 este mes mi hija de 15 a\u00f1os dio positivo para COVID, fue una semana dif\u00edcil ya que est\u00e1bamos todo el tiempo pendiente de su salud y a la experiencia de que sus s\u00edntomas no fueran m\u00e1s graves. Gracias a Dios y a su doctora en estos momento ya est\u00e1 mucho mejor","tweet_lang":"es","text_es":"1  El 12 este mes mi hija de 15 a\u00f1os dio positivo para COVID fue una semana dif\u00edcil ya que est\u00e1bamos todo el tiempo pendiente de su salud y a la experiencia de que sus s\u00edntomas no fueran m\u00e1s graves Gracias a Dios y a su doctora en estos momento ya est\u00e1 mucho mejor","hashtags":[],"mentions":["VivaAerobus"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781021339795460","replied_to_tweet_id":1.44077938e+18,"replied_to_user_id":823611612.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EmiRonconi_ Tomaste algo? \nYo de s\u00edntomas nada, solo sue\u00f1o jajajajaj","tweet_lang":"es","text_es":" Tomaste algo \nYo de s\u00edntomas nada solo sue\u00f1o jajajajaj","hashtags":[],"mentions":["EmiRonconi_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440780944428961794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Funcionario de EEUU revel\u00f3 que sufri\u00f3 s\u00edntomas relacionados con el \u201cs\u00edndrome de La Habana\u201d https:\/\/t.co\/0xAAArgW5T #LaPatillaUSA","tweet_lang":"es","text_es":"Funcionario de EEUU revel\u00f3 que sufri\u00f3 s\u00edntomas relacionados con el \u201cs\u00edndrome de La Habana\u201d  ","hashtags":["LaPatillaUSA"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0xAAArgW5T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780886161592329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os fumando mary jane llevo 1 semana oficialmente sin hacerlo, los s\u00edntomas de abstinencia son:\n\nInsomnio \nFalta de apetito\nCalor y sudoraci\u00f3n \nAnsiedad","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s de 6 a\u00f1os fumando mary jane llevo 1 semana oficialmente sin hacerlo los s\u00edntomas de abstinencia son\n\nInsomnio \nFalta de apetito\nCalor y sudoraci\u00f3n \nAnsiedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440780874958589957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VIDEO \/\/ Lesi\u00f3n de Messi. Medios franceses publicaron una filmaci\u00f3n donde se ve un golpe entre el argentino y Jerome Boateng. Minutos m\u00e1s tarde, comenz\u00f3 a mostrar s\u00edntomas de dolor y el t\u00e9cnico Pochettino lo sac\u00f3 de la cancha.\nhttps:\/\/t.co\/uIRxHuIL1l https:\/\/t.co\/W8k9oWaizY","tweet_lang":"es","text_es":"VIDEO  Lesi\u00f3n de Messi Medios franceses publicaron una filmaci\u00f3n donde se ve un golpe entre el argentino y Jerome Boateng Minutos m\u00e1s tarde comenz\u00f3 a mostrar s\u00edntomas de dolor y el t\u00e9cnico Pochettino lo sac\u00f3 de la cancha\n httpstcoW8k9oWaizY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uIRxHuIL1l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780781773725705","replied_to_tweet_id":1.44077971e+18,"replied_to_user_id":1.168955446e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jledezmah26 Yo se lo recomende pero la familia esta bastante golpeada con los gastos y yo estoy pensando en adquirir mas, pues mi mama y mi papa a pesar de todos mis consejos se pincharon y he estado comprando para ellos, tambien me toco apoyar a otra vecina que tiene todos los sintomas","tweet_lang":"es","text_es":" Yo se lo recomende pero la familia esta bastante golpeada con los gastos y yo estoy pensando en adquirir mas pues mi mama y mi papa a pesar de todos mis consejos se pincharon y he estado comprando para ellos tambien me toco apoyar a otra vecina que tiene todos los sintomas","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780771229200385","replied_to_tweet_id":1.44076664e+18,"replied_to_user_id":1.390275009e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@josejaviermtnez @CrisAristocrata @Zorrillo751 @willowofwood_1 @ldpsincomplejos Te metes en Twitter porque est\u00e1s confinado porque una prima de una vecina de la amiga de tu hija tiene s\u00edntomas de lo que ser\u00e1 un resfriado o cualquier otra cosa de las que ha pasado TODA la vida, y usted confinado.\nMadre m\u00eda, no me extra\u00f1a que en este pa\u00eds gane la PSOE","tweet_lang":"es","text_es":"     Te metes en Twitter porque est\u00e1s confinado porque una prima de una vecina de la amiga de tu hija tiene s\u00edntomas de lo que ser\u00e1 un resfriado o cualquier otra cosa de las que ha pasado TODA la vida y usted confinado\nMadre m\u00eda no me extra\u00f1a que en este pa\u00eds gane la PSOE","hashtags":[],"mentions":["josejaviermtnez","CrisAristocrata","Zorrillo751","willowofwood_1","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780611891830792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed es,\"Gaslighting\"(luz de gas)a personas con Long-Covid.\n-Algunos medicos descartan y trivializan sus s\u00edntomas argumentando q no est\u00e1n mentalmente bien\n-Hacer Gaslighting:abuso psicol\u00f3gico q consiste en manipular la percepci\u00f3n d la realidad d otra persona. https:\/\/t.co\/HdwgvW1mUR","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed esGaslightingluz de gasa personas con LongCovid\nAlgunos medicos descartan y trivializan sus s\u00edntomas argumentando q no est\u00e1n mentalmente bien\nHacer Gaslightingabuso psicol\u00f3gico q consiste en manipular la percepci\u00f3n d la realidad d otra persona ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HdwgvW1mUR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780574939959298","replied_to_tweet_id":1.440772833e+18,"replied_to_user_id":280715634.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Picupoo @gorka_orive Me pasas los papers que demuestran  que un persona sin s\u00edntomas puede causar una epidemia? \nPorq para decir semejante barbaridad imagino que no lees ni el hor\u00f3scopo del peri\u00f3dico. Ponte a leer y deja de esparcir ignorancia. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"  Me pasas los papers que demuestran  que un persona sin s\u00edntomas puede causar una epidemia \nPorq para decir semejante barbaridad imagino que no lees ni el hor\u00f3scopo del peri\u00f3dico Ponte a leer y deja de esparcir ignorancia Gracias","hashtags":[],"mentions":["Picupoo","gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780347533250569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Free Covid Infusions for those 12 and older who tested positive for Covid and symptoms began within the last 10 days.\nInfusiones gratuitas de Covid para los mayores de 12 a\u00f1os que dieron positivo en la prueba de Covid y los s\u00edntomas comenzaron en los \u00faltimos 10 d\u00edas. #CancelCovid https:\/\/t.co\/Ls3zhRrjgR","tweet_lang":"es","text_es":"Free Covid Infusions for those 12 and older who tested positive for Covid and symptoms began within the last 10 days\nInfusiones gratuitas de Covid para los mayores de 12 a\u00f1os que dieron positivo en la prueba de Covid y los s\u00edntomas comenzaron en los \u00faltimos 10 d\u00edas  httpstcoLs3zhRrjgR","hashtags":["CancelCovid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779855394590729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OPINI\u00d3N | \"En ese escenario, el equipo hispalense volvi\u00f3 a mostrar s\u00edntomas m\u00e1s acordes a lo que acostumbra, aquellos que no estaba exhibiendo hasta ahora\".\n\nPor @_javiersantos_ https:\/\/t.co\/dRUxVswrVT","tweet_lang":"es","text_es":"OPINI\u00d3N  En ese escenario el equipo hispalense volvi\u00f3 a mostrar s\u00edntomas m\u00e1s acordes a lo que acostumbra aquellos que no estaba exhibiendo hasta ahora\n\nPor javiersantos ","hashtags":[],"mentions":["_JavierSantos_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dRUxVswrVT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779497469403141","replied_to_tweet_id":1.440690449e+18,"replied_to_user_id":2977672415.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marialunaressss La depresi\u00f3n, va mas all\u00e1 de la \"validaci\u00f3n\" de s\u00edntomas descritos en un manual psiqui\u00e1trico, la depresi\u00f3n es la expresi\u00f3n an\u00e1rquica y subjetiva de un proceso ps\u00edquico no elaborado que construye una ficci\u00f3n a la cual llamamos \"realidad\"","tweet_lang":"es","text_es":" La depresi\u00f3n va mas all\u00e1 de la validaci\u00f3n de s\u00edntomas descritos en un manual psiqui\u00e1trico la depresi\u00f3n es la expresi\u00f3n an\u00e1rquica y subjetiva de un proceso ps\u00edquico no elaborado que construye una ficci\u00f3n a la cual llamamos realidad","hashtags":[],"mentions":["marialunaressss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779322852134918","replied_to_tweet_id":1.440777975e+18,"replied_to_user_id":3238689227.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maicawag @DathosBD @AlvaroM_ENG @TheDevilOps @alfonso_poza @apontones1 @Identitaria @CDCInteligencia @piparrahispania @victorramonmat @AUSTROHNGARO2 @FotoDg_Vlc @PovedaJB @masanpra @excaliburtarsae Si, los s\u00edntomas van variando...unos vienen y otros se van. Vitaminas, suplementos y amino\u00e1cidos esenciales a tope y cuidar al extremo la alimentaci\u00f3n y sistema digestivo, que ese lo tenemos bien da\u00f1ado...todos los que hemos pasado el covid consciente o inconscientemente. \u00c1nimo!","tweet_lang":"es","text_es":"               Si los s\u00edntomas van variandounos vienen y otros se van Vitaminas suplementos y amino\u00e1cidos esenciales a tope y cuidar al extremo la alimentaci\u00f3n y sistema digestivo que ese lo tenemos bien da\u00f1adotodos los que hemos pasado el covid consciente o inconscientemente \u00c1nimo","hashtags":[],"mentions":["maicawag","DathosBD","AlvaroM_ENG","TheDevilOps","alfonso_poza","apontones1","Identitaria","CDCInteligencia","piparrahispania","victorramonmat","AUSTROHNGARO2","FotoDg_Vlc","PovedaJB","masanpra","excaliburtarsae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779291776614407","replied_to_tweet_id":1.440706782e+18,"replied_to_user_id":3339864447.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DraDroopy Tiene flap de disecci\u00f3n? O hematoma intramural? S\u00edntomas? Ay mamita lat\u00eda la panza y no era un bb\ud83d\ude33","tweet_lang":"es","text_es":" Tiene flap de disecci\u00f3n O hematoma intramural S\u00edntomas Ay mamita lat\u00eda la panza y no era un bb","hashtags":[],"mentions":["DraDroopy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779222990000132","replied_to_tweet_id":1.440779053e+18,"replied_to_user_id":1.320885573e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Y el segundo: si te tocan profesionales as\u00ed, con ese marco te\u00f3rico, tu terapia podr\u00eda durar lo q le saliera del mism\u00edsimo a dicho profesional. E incluso igual acabas con ciertos s\u00edntomas cr\u00f3nicos. \n\nSi que por mucho q eso sea verdad, la aplicaci\u00f3n resulta q por desgracia es otra.","tweet_lang":"es","text_es":"Y el segundo si te tocan profesionales as\u00ed con ese marco te\u00f3rico tu terapia podr\u00eda durar lo q le saliera del mism\u00edsimo a dicho profesional E incluso igual acabas con ciertos s\u00edntomas cr\u00f3nicos \n\nSi que por mucho q eso sea verdad la aplicaci\u00f3n resulta q por desgracia es otra","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779183131561984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd74\ud83e\udd2e Infecci\u00f3n estomacal, puede causar s\u00edntomas como: diarrea, mareos, v\u00f3mitos, dolor abdominal y deshidrataci\u00f3n.\nConozca qu\u00e9 hacer en estos casos:  \ud83d\udcf2https:\/\/t.co\/PgNtpZGAcs","tweet_lang":"es","text_es":" Infecci\u00f3n estomacal puede causar s\u00edntomas como diarrea mareos v\u00f3mitos dolor abdominal y deshidrataci\u00f3n\nConozca qu\u00e9 hacer en estos casos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PgNtpZGAcs"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74","\ud83d\udcf2","\ud83e\udd2e"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778936644820997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1DEBES SABERLO! \u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de la variante Mu del COVID-19 detectada en Colombia y que ya circula en Venezuela? #22Sep #Venezuela  https:\/\/t.co\/4KMzqEV0AZ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1DEBES SABERLO \u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de la variante Mu del COVID19 detectada en Colombia y que ya circula en     ","hashtags":["22Sep","Venezuela"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4KMzqEV0AZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778901223927808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"5 s\u00edntomas que podr\u00edan advertirte de un caso de COVID persistente https:\/\/t.co\/VMukW4EuGK","tweet_lang":"es","text_es":"5 s\u00edntomas que podr\u00edan advertirte de un caso de COVID persistente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VMukW4EuGK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778576970670081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y con mocos. Soy\u261d\ud83c\udffb\nS\u00edntomas covid con la vacuna?? https:\/\/t.co\/oqtEkuQFht","tweet_lang":"es","text_es":"Y con mocos Soy\u261d\ud83c\udffb\nS\u00edntomas covid con la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oqtEkuQFht"],"tweet_emoticons":["\u261d\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778503457181708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Varias personas de mi oficina dieron positivo o s\u00edntomas de covi \ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72 as\u00ed que por los pr\u00f3ximos d\u00edas me pueden encontrar en mi cuarto.","tweet_lang":"es","text_es":"Varias personas de mi oficina dieron positivo o s\u00edntomas de covi  as\u00ed que por los pr\u00f3ximos d\u00edas me pueden encontrar en mi cuarto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778423266279424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\nLos s\u00edntomas del dengue son dolor de cabeza, en los ojos o cuenca de los ojos, mal estado general, fiebre y dolor en todo el cuerpo. https:\/\/t.co\/NjMCP4JZyx","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\nLos s\u00edntomas del dengue son dolor de cabeza en los ojos o cuenca de los ojos mal estado general fiebre y dolor en todo el cuerpo ","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NjMCP4JZyx"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778395030220810","replied_to_tweet_id":1.440754351e+18,"replied_to_user_id":1681695769.0,"reply_text":"","tweet_text":"@observador6969 Todos los s\u00edntomas \ud83d\ude4c van y vienen... A cuidarnos","tweet_lang":"es","text_es":" Todos los s\u00edntomas  van y vienen A cuidarnos","hashtags":[],"mentions":["observador6969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778121922310147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccd\u00a1ATENCI\u00d3N Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1ATENCI\u00d3N Cient\u00edficos hallan nuevos s\u00edntomas del Covid19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o5Hli3o9tK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777996701339655","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"el tema de las incapacidades en las EPS, se sali\u00f3 de control.\nLos \u201causentes frecuentes\u201d,son el pan de todos los d\u00edas, se inventan s\u00edntomas y dem\u00e1s.\nsi no tienen necesidad de empleo,dejen esas vacantes al que si quiere trabajar.\neso tambi\u00e9n es abusar del sistema y sus empleadores","tweet_lang":"es","text_es":"el tema de las incapacidades en las EPS se sali\u00f3 de control\nLos \u201causentes frecuentes\u201dson el pan de todos los d\u00edas se inventan s\u00edntomas y dem\u00e1s\nsi no tienen necesidad de empleodejen esas vacantes al que si quiere trabajar\neso tambi\u00e9n es abusar del sistema y sus empleadores","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777942519349248","replied_to_tweet_id":1.440705763e+18,"replied_to_user_id":152435546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Betta_ET Saludaba a mis vecinos igualito como si nada hubiera pasado porque yo no sab\u00eda esto del COVID pero seg\u00fan los s\u00edntomas yo tuve COVID noviembre 2019","tweet_lang":"es","text_es":" Saludaba a mis vecinos igualito como si nada hubiera pasado porque yo no sab\u00eda esto del COVID pero seg\u00fan los s\u00edntomas yo tuve COVID noviembre 2019","hashtags":[],"mentions":["Betta_ET"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777772767465474","replied_to_tweet_id":1.440758045e+18,"replied_to_user_id":996164352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@__pattss @AnaJuliayeye si mi hija va a terapia desde el a\u00f1o pasado, que al fin la diagnosticaron legalmente (si se puede decir as\u00ed, por que desde los 4 a\u00f1os presento los s\u00edntomas) y es un vaiv\u00e9n a veces mejora a veces vuelve a olvidar, con decirte las veces que tuve que ir a recoger mochilas al colegio","tweet_lang":"es","text_es":"  si mi hija va a terapia desde el a\u00f1o pasado que al fin la diagnosticaron legalmente si se puede decir as\u00ed por que desde los 4 a\u00f1os presento los s\u00edntomas y es un vaiv\u00e9n a veces mejora a veces vuelve a olvidar con decirte las veces que tuve que ir a recoger mochilas al colegio","hashtags":[],"mentions":["__pattss","AnaJuliayeye"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777722448384005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"DOLOR DE CABEZA, S\u00cdNTOMAS Y TRATAMIENTO. #ContactoConLaSalud con el Hospital Arco Iris https:\/\/t.co\/wxInIsGfAv","tweet_lang":"es","text_es":"DOLOR DE CABEZA S\u00cdNTOMAS Y TRATAMIENTO  con el Hospital Arco Iris ","hashtags":["ContactoConLaSalud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wxInIsGfAv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777591611265030","replied_to_tweet_id":1.440705763e+18,"replied_to_user_id":152435546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Betta_ET Sin ir m\u00e1s lejos yo pienso que yo agarr\u00e9 el Kobe en el a\u00f1o 2019 en el mes de noviembre porque tuve todos los s\u00edntomas y estuve un mes con tos como estuvo mi hijo que si agarr\u00f3 COVID el a\u00f1o pasado un mes con tos","tweet_lang":"es","text_es":" Sin ir m\u00e1s lejos yo pienso que yo agarr\u00e9 el Kobe en el a\u00f1o 2019 en el mes de noviembre porque tuve todos los s\u00edntomas y estuve un mes con tos como estuvo mi hijo que si agarr\u00f3 COVID el a\u00f1o pasado un mes con tos","hashtags":[],"mentions":["Betta_ET"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777568613900288","replied_to_tweet_id":1.440744142e+18,"replied_to_user_id":1.336455967e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@swiftaculous__ no precisamente fueron esos s\u00edntomas (me dio un dolor de cabeza horrible, ganas de vomitar, escalofr\u00edos y fiebre) si te da algo de esos debes t\u00f3mate un paracetamol, ba\u00f1arte y dormir un rato","tweet_lang":"es","text_es":" no precisamente fueron esos s\u00edntomas me dio un dolor de cabeza horrible ganas de vomitar escalofr\u00edos y fiebre si te da algo de esos debes t\u00f3mate un paracetamol ba\u00f1arte y dormir un rato","hashtags":[],"mentions":["swiftaculous__"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777181487980544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me siento muy mal, me tuve que retirar de mi trabajo y con s\u00edntomas compatibles con el covid no me queda m\u00e1s que hisoparme... en fin que hermoso a\u00f1o. \nPositivo,  segunda temporada de Young royal \ud83e\udd29\ud83d\ude0d","tweet_lang":"es","text_es":"Me siento muy mal me tuve que retirar de mi trabajo y con s\u00edntomas compatibles con el covid no me queda m\u00e1s que hisoparme en fin que hermoso a\u00f1o \nPositivo  segunda temporada de Young royal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83d\ude0d"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776949345914887","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa LA PERIODISTA MARCELA PAGANO DIO POSITIVO PARA COVID-19... \"POR AHORA TENGO S\u00cdNTOMAS LEVES\" \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\nhttps:\/\/t.co\/3IUu6jzTpZ https:\/\/t.co\/K1xcgn0hLc","tweet_lang":"es","text_es":" LA PERIODISTA MARCELA PAGANO DIO POSITIVO PARA COVID19 POR AHORA TENGO S\u00cdNTOMAS LEVES \n httpstcoK1xcgn0hLc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3IUu6jzTpZ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776914528915471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Messi tiene s\u00edntomas de una contusi\u00f3n \u00f3sea en la rodilla izquierda y no entr\u00f3 en la convocatoria del PSG para el pr\u00f3ximo partido ante el Metz.\n\n@NotiFut38033094 https:\/\/t.co\/xkTxKbmw1O","tweet_lang":"es","text_es":"Messi tiene s\u00edntomas de una contusi\u00f3n \u00f3sea en la rodilla izquierda y no entr\u00f3 en la convocatoria del PSG para el pr\u00f3ximo partido ante el Metz\n\n httpstcoxkTxKbmw1O","hashtags":[],"mentions":["NotiFut38033094"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776789626810369","replied_to_tweet_id":1.440773568e+18,"replied_to_user_id":1.345922288e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Uvaverata Ese va a ser el problema...va a seguir apareciendo s\u00edntomas en personas que no saben ni que pasaron el covid...covid leve,  asintom\u00e1ticos e incluso vacunados sanos a priori.\n\nY ya no te hablo de problemas estomacales, dermatol\u00f3gicos, desarreglos periodos....","tweet_lang":"es","text_es":" Ese va a ser el problemava a seguir apareciendo s\u00edntomas en personas que no saben ni que pasaron el covidcovid leve  asintom\u00e1ticos e incluso vacunados sanos a priori\n\nY ya no te hablo de problemas estomacales dermatol\u00f3gicos desarreglos periodos","hashtags":[],"mentions":["Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776602695073793","replied_to_tweet_id":1.440766158e+18,"replied_to_user_id":245145942.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ARRivera66 bienn xd s\u00f3lo tuve fiebre 2-3 d\u00edas y todos los dem\u00e1s s\u00edntomas muy leve como una semana y yapp, me sent\u00ed peor la vez que est\u00e1bamos jugando monopoly en casa de Claudio xd","tweet_lang":"es","text_es":" bienn xd s\u00f3lo tuve fiebre 23 d\u00edas y todos los dem\u00e1s s\u00edntomas muy leve como una semana y yapp me sent\u00ed peor la vez que est\u00e1bamos jugando monopoly en casa de Claudio xd","hashtags":[],"mentions":["ARRivera66"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776536190185473","replied_to_tweet_id":1.440774261e+18,"replied_to_user_id":111739978.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bostonblake70 S\u00edntomas positivos de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica @MichelCaballero ?","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00edntomas positivos de recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica  ","hashtags":[],"mentions":["bostonblake70","MichelCaballero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776523422724097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica #EPOC es una enfermedad pulmonar caracterizada por una reducci\u00f3n del flujo del aire debido a la inflamaci\u00f3n y fibrosis.  Los s\u00edntomas empeoran de forma gradual y no es curable. #19Noviembre\nhttps:\/\/t.co\/NE1cV9YVb2","tweet_lang":"es","text_es":"La enfermedad pulmonar obstructiva cr\u00f3nica  es una enfermedad pulmonar caracterizada por una reducci\u00f3n del flujo del aire debido a la inflamaci\u00f3n y fibrosis  Los s\u00edntomas empeoran de forma gradual y no es curable \n","hashtags":["EPOC","19Noviembre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NE1cV9YVb2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776481601294336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RCBolivia\nMuchos pacientes retrasan la visita al m\u00e9dico porque no se dan cuenta que tienen este problema de salud, que en el 2020 cobr\u00f3 la vida de m\u00e1s de 280 mil personas alrededor del mundo.\nLee la nota completa en:\nhttps:\/\/t.co\/aSkwg6GEUJ","tweet_lang":"es","text_es":"\nMuchos pacientes retrasan la visita al m\u00e9dico porque no se dan cuenta que tienen este problema de salud que en el 2020 cobr\u00f3 la vida de m\u00e1s de 280 mil personas alrededor del mundo\nLee la nota completa en\n","hashtags":["RCBolivia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aSkwg6GEUJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440776414681354240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si presentas uno de estos s\u00edntomas, recuerda que debes ir a un centro de salud para realizar tu examen PCR y determinar si eres #COVID positivo, para poder aislarte a tiempo y evitar m\u00e1s contagios. #SigamosCuid\u00e1ndonos https:\/\/t.co\/H7DCqVkh8U","tweet_lang":"es","text_es":"Si presentas uno de estos s\u00edntomas recuerda que debes ir a un centro de salud para realizar tu examen PCR y determinar si eres  positivo para poder aislarte a tiempo y evitar m\u00e1s contagios  httpstcoH7DCqVkh8U","hashtags":["COVID","SigamosCuid\u00e1ndonos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776114087989254","replied_to_tweet_id":1.440732297e+18,"replied_to_user_id":275732971.0,"reply_text":"","tweet_text":"@g_quadri El Socialismo y sus primeros s\u00edntomas.","tweet_lang":"es","text_es":" El Socialismo y sus primeros s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["g_quadri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776077903753228","replied_to_tweet_id":1.440775789e+18,"replied_to_user_id":394701828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Peich47 @Tipoincognito4 @el_pais Na sirve para que el contagio sea menor porque tienes una menor carga v\u00edrica, tendr\u00e1s menos s\u00edntomas porque tu cuerpo ya tiene anticuerpos para dar una respuesta r\u00e1pida y en los menores pasa igual.","tweet_lang":"es","text_es":"   Na sirve para que el contagio sea menor porque tienes una menor carga v\u00edrica tendr\u00e1s menos s\u00edntomas porque tu cuerpo ya tiene anticuerpos para dar una respuesta r\u00e1pida y en los menores pasa igual","hashtags":[],"mentions":["Peich47","Tipoincognito4","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775922907435013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"cambiaron el protocolo y ahora cuando alguien tiene s\u00edntomas solo a\u00edslan a la persona con s\u00edntomas: https:\/\/t.co\/x6BvaZUMxj","tweet_lang":"es","text_es":"cambiaron el protocolo y ahora cuando alguien tiene s\u00edntomas solo a\u00edslan a la persona con s\u00edntomas httpstcox6BvaZUMxj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775529095827456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep #EsNoticia \ud83d\uddde\ufe0f | Venezuela rastrea el COVID-19 con el monitoreo de aguas cloacales\n\nUna persona puede estar enferma y no presentar s\u00edntomas, pero al tener el virus en su organismo lo expulsa en sus heces.\n\nL\u00e9elo aqu\u00ed:\nhttps:\/\/t.co\/zyfMwPRvRW https:\/\/t.co\/5EMwywTyN1","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83d\uddde\ufe0f  Venezuela rastrea el COVID19 con el monitoreo de aguas cloacales\n\nUna persona puede estar enferma y no presentar s\u00edntomas pero al tener el virus en su organismo lo expulsa en sus heces\n\nL\u00e9elo aqu\u00ed\n httpstco5EMwywTyN1","hashtags":["22Sep","EsNoticia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zyfMwPRvRW"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddde\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775476138496008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coronavirus: Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas\n\nhttps:\/\/t.co\/JajCQGgeQT","tweet_lang":"es","text_es":"Coronavirus Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JajCQGgeQT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775454764322823","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gobernador de C\u00f3rdoba Orlando Benitez, di\u00f3 positivo para covid19, est\u00e1 aislado con s\u00edntomas leves.","tweet_lang":"es","text_es":"Gobernador de C\u00f3rdoba Orlando Benitez di\u00f3 positivo para covid19 est\u00e1 aislado con s\u00edntomas leves","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775421092499464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer fue el D\u00eda Internacional del Alzheimer, una enfermedad que en Chile la padece cerca del 12% de las personas sobre 65 a\u00f1os. La Dra. Catherine Volaric, Jefe de Neuorolog\u00eda de Cl\u00ednica Bupa Santiago, convers\u00f3 con @CHVNoticias sobre factores de riesgo. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps:\/\/t.co\/vfOayZjcJh","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer fue el D\u00eda Internacional del Alzheimer una enfermedad que en Chile la padece cerca del 12 de las personas sobre 65 a\u00f1os La Dra Catherine Volaric Jefe de Neuorolog\u00eda de Cl\u00ednica Bupa Santiago convers\u00f3 con  sobre factores de riesgo \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n","hashtags":[],"mentions":["CHVNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vfOayZjcJh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775409361059842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si tienes alguno de estos s\u00edntomas, acude a consulta urol\u00f3gica. \n\nEn Primer Contacto Quirurnet nos importa tu salud. \ud83e\ude7a https:\/\/t.co\/v8jAVaLCdA\n\n#urolog\u00eda #pr\u00f3stata #hiperplasiaprost\u00e1tica https:\/\/t.co\/vR5u7p91xY","tweet_lang":"es","text_es":"Si tienes alguno de estos s\u00edntomas acude a consulta urol\u00f3gica \n\nEn Primer Contacto Quirurnet nos importa tu salud  \n\n   httpstcovR5u7p91xY","hashtags":["urolog\u00eda","pr\u00f3stata","hiperplasiaprost\u00e1tica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v8jAVaLCdA"],"tweet_emoticons":["\ud83e\ude7a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440775408895414279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sept Los padres con hijos en edad escolar decidir\u00e1n a partir de ahora en #Florida si los menores cumplen o no una cuarentena en caso de que hayan estado expuestos a alguien con #COVID19 pero no presenten s\u00edntomas de la enfermedad. #TVV https:\/\/t.co\/gFot6JUc0P","tweet_lang":"es","text_es":" Los padres con hijos en edad escolar decidir\u00e1n a partir de ahora en  si los menores cumplen o no una cuarentena en caso de que hayan estado expuestos a alguien con  pero no presenten s\u00edntomas de la enfermedad  httpstcogFot6JUc0P","hashtags":["22Sept","Florida","COVID19","TVV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775256625451010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfHas o\u00eddo hablar del ''#COVID19 prologando''?\nConoce los #s\u00edntomas y recuerda: incluso si ya te han vacunado, sigue usando la mascarilla para protegerte a ti misma\/o y las dem\u00e1s personas \ud83d\ude37\ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/sb9OF1JJkJ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfHas o\u00eddo hablar del  prologando\nConoce los  y recuerda incluso si ya te han vacunado sigue usando la mascarilla para protegerte a ti mismao y las dem\u00e1s personas  httpstcosb9OF1JJkJ","hashtags":["COVID19","s\u00edntomas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775238317318147","replied_to_tweet_id":1.440774628e+18,"replied_to_user_id":2273573760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RegularUwuGuy Mucha suerte, ojal\u00e1 no te den s\u00edntomas jajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Mucha suerte ojal\u00e1 no te den s\u00edntomas jajaja","hashtags":[],"mentions":["RegularUwuGuy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775135347105799","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfA quien le dieron s\u00edntomas con la segunda dosis de la vacuna? A mi calentura, cuerpo cortado y dolor de cabeza. Me pusieron la Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfA quien le dieron s\u00edntomas con la segunda dosis de la vacuna A mi calentura cuerpo cortado y dolor de cabeza Me pusieron la Pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774543031734283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Amigos y mijiticos queridos!!!Lamento informarles que estoy contagiado de COVID-19. Los s\u00edntomas son leves pero ya estoy en tratamiento m\u00e9dico. \nLos abrazo con mucho cari\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":"Amigos y mijiticos queridosLamento informarles que estoy contagiado de COVID19 Los s\u00edntomas son leves pero ya estoy en tratamiento m\u00e9dico \nLos abrazo con mucho cari\u00f1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774452623515650","replied_to_tweet_id":1.44077167e+18,"replied_to_user_id":89053160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alarcondibujos ... eso es solo uno de los s\u00edntomas y reflejos de haber tardado 14 a\u00f1os en acabar una carrera...\n[Y pasar en extraordinarios sus materias  centrales.]\n\n#amlo as\u00ed en min\u00fasculas\n#NoEsFalsoPeroSeExagera","tweet_lang":"es","text_es":"  eso es solo uno de los s\u00edntomas y reflejos de haber tardado 14 a\u00f1os en acabar una carrera\nY pasar en extraordinarios sus materias  centrales\n\n as\u00ed en min\u00fasculas\n","hashtags":["amlo","NoEsFalsoPeroSeExagera"],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774445379907585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Compa\u00f1ero quien despu\u00e9s de estar contacto desarrollo s\u00edntomas en menos de 24horas. https:\/\/t.co\/nPLDSmCP2p","tweet_lang":"es","text_es":"Compa\u00f1ero quien despu\u00e9s de estar contacto desarrollo s\u00edntomas en menos de 24horas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nPLDSmCP2p"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774306745622537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues ya empiezan los s\u00edntomas de TOC en todo lo que guardo y entrego en la plataforma \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"Pues ya empiezan los s\u00edntomas de TOC en todo lo que guardo y entrego en la plataforma \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774255549894656","replied_to_tweet_id":1.440664653e+18,"replied_to_user_id":708281034.0,"reply_text":"","tweet_text":"@johnyan64 @HectorJoaquin Creo es una mala eleccion\nTengo entendido que si estas con s\u00edntomas no es buena idea vacunarse, se puede empeorar mas\nEs mejor salir de la crisis y esperar dos meses para vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Creo es una mala eleccion\nTengo entendido que si estas con s\u00edntomas no es buena idea vacunarse se puede empeorar mas\nEs mejor salir de la crisis y esperar dos meses para vacuna","hashtags":[],"mentions":["johnyan64","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774090046914565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comet\u00ed un error con el nebulizador olvide quitarle el embudo verdecito que esta en medio ahora estoy esperando no presentar s\u00edntomas compatibles con infecci\u00f3n por medicamento contaminado aunque Zafiro dice que no pasar\u00eda porque aunque olvide quitarlo siempre lave bien el vasito. https:\/\/t.co\/l92xZU9zDW","tweet_lang":"es","text_es":"Comet\u00ed un error con el nebulizador olvide quitarle el embudo verdecito que esta en medio ahora estoy esperando no presentar s\u00edntomas compatibles con infecci\u00f3n por medicamento contaminado aunque Zafiro dice que no pasar\u00eda porque aunque olvide quitarlo siempre lave bien el vasito httpstcol92xZU9zDW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773975739490317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las familias de Noelia de Mingo y Jim\u00e9nez D\u00edaz.\n\nEntre los s\u00edntomas de incapacidad mental de Noelia, en su momento las compa\u00f1eras contaron que De Mingo 'trabajaba' con el ordenador apagado. Y las amenazaba de muerte. https:\/\/t.co\/2Q63zM6dno","tweet_lang":"es","text_es":"Las familias de Noelia de Mingo y Jim\u00e9nez D\u00edaz\n\nEntre los s\u00edntomas de incapacidad mental de Noelia en su momento las compa\u00f1eras contaron que De Mingo trabajaba con el ordenador apagado Y las amenazaba de muerte ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2Q63zM6dno"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773829169594371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"por favor confirmen que mi dolor de cabeza es por el cambio de estaci\u00f3n o alg\u00fan pedo en los planetas porque no puedo tener sintomas de la sinusitis de nuevo por dios","tweet_lang":"es","text_es":"por favor confirmen que mi dolor de cabeza es por el cambio de estaci\u00f3n o alg\u00fan pedo en los planetas porque no puedo tener sintomas de la sinusitis de nuevo por dios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773823142371329","replied_to_tweet_id":1.440758044e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol C\u00f3mo es eso que vacunados con s\u00edntomas eso afirma que esa sustancia no inmuniza por ende no sirve no entiendo porque la recomiendan irresponsables si lo \u00fanico que deja son efectos secundarios \ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo es eso que vacunados con s\u00edntomas eso afirma que esa sustancia no inmuniza por ende no sirve no entiendo porque la recomiendan irresponsables si lo \u00fanico que deja son efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773744662769664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf35 La enfermedad de Parkinson: causas, s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella... https:\/\/t.co\/5pAX2xBSSP","tweet_lang":"es","text_es":" La enfermedad de Parkinson causas s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5pAX2xBSSP"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf35"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773735347195905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Justo 3 meses de haber sido diagnosticado con COVID sigo con secuelas y s\u00edntomas. Esta enfermedad no es broma vac\u00fanense si pueden https:\/\/t.co\/084sFoYbMM","tweet_lang":"es","text_es":"Justo 3 meses de haber sido diagnosticado con COVID sigo con secuelas y s\u00edntomas Esta enfermedad no es broma vac\u00fanense si pueden ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/084sFoYbMM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773673837744135","replied_to_tweet_id":1.440767279e+18,"replied_to_user_id":1.374217992e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PeruYorch @rodgonzalezl Qu\u00e9 dices oye? La RM o cualquier examen por imagen se hace para diagnosticar. No es regla que tengas el hueso roto o un tumor para que reci\u00e9n te hagan la resonancia. Si se sospecha de alguna lesi\u00f3n o patolog\u00eda por s\u00edntomas o antecedentes, ah\u00ed entra la RM, la Tomo o Rayos X","tweet_lang":"es","text_es":"  Qu\u00e9 dices oye La RM o cualquier examen por imagen se hace para diagnosticar No es regla que tengas el hueso roto o un tumor para que reci\u00e9n te hagan la resonancia Si se sospecha de alguna lesi\u00f3n o patolog\u00eda por s\u00edntomas o antecedentes ah\u00ed entra la RM la Tomo o Rayos X","hashtags":[],"mentions":["PeruYorch","rodgonzalezl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773464961388550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No les pasa que cuando se enferman fuerte,siempre hay alguna comida o alimento que dejan de comer a ra\u00edz de eso. Cuando tuve s\u00edntomas de covid,  com\u00ed makis y desde ah\u00ed les puse la cruz.","tweet_lang":"es","text_es":"No les pasa que cuando se enferman fuertesiempre hay alguna comida o alimento que dejan de comer a ra\u00edz de eso Cuando tuve s\u00edntomas de covid  com\u00ed makis y desde ah\u00ed les puse la cruz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773381238902792","replied_to_tweet_id":1.440476816e+18,"replied_to_user_id":9.413935797e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Francelli_R Si, es normal, algunos s\u00edntomas son: cuerpo cortado, dolor de cabeza, temperatura, sue\u00f1o, pero solo hay que tomar paracetamol, el malestar dura solo un par de d\u00edas","tweet_lang":"es","text_es":" Si es normal algunos s\u00edntomas son cuerpo cortado dolor de cabeza temperatura sue\u00f1o pero solo hay que tomar paracetamol el malestar dura solo un par de d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["Francelli_R"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773361244594203","replied_to_tweet_id":1.44077301e+18,"replied_to_user_id":1.142307401e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@bienrespondona A\u00fan no me hago la prueba pero todo indica que s\u00ed, sin s\u00edntomas de importancia.","tweet_lang":"es","text_es":" A\u00fan no me hago la prueba pero todo indica que s\u00ed sin s\u00edntomas de importancia","hashtags":[],"mentions":["bienrespondona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773285659037701","replied_to_tweet_id":1.440745805e+18,"replied_to_user_id":8.309022327e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Eva_0001 @DathosBD @AlvaroM_ENG @TheDevilOps @alfonso_poza @apontones1 @Identitaria @CDCInteligencia @piparrahispania @victorramonmat @AUSTROHNGARO2 @FotoDg_Vlc @PovedaJB @masanpra @excaliburtarsae Es agotador. Eva, tu caso es postcovid? , a mi quedaron las migra\u00f1as. Ahora con la vacuna he tenido muchos s\u00edntomas pero me han quedado taquicardias y migra\u00f1as. Q tal est\u00e1s?","tweet_lang":"es","text_es":"               Es agotador Eva tu caso es postcovid  a mi quedaron las migra\u00f1as Ahora con la vacuna he tenido muchos s\u00edntomas pero me han quedado taquicardias y migra\u00f1as Q tal est\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Eva_0001","DathosBD","AlvaroM_ENG","TheDevilOps","alfonso_poza","apontones1","Identitaria","CDCInteligencia","piparrahispania","victorramonmat","AUSTROHNGARO2","FotoDg_Vlc","PovedaJB","masanpra","excaliburtarsae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773147037294594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mes Mundial del C\u00e1ncer Hematol\u00f3gico. Mantente alerta a los signos y s\u00edntomas de esta enfermedad, una detecci\u00f3n temprana facilita su tratamiento. M\u00e1s info: https:\/\/t.co\/PiWsNQrGMe https:\/\/t.co\/LNbLRpBNJL","tweet_lang":"es","text_es":"Mes Mundial del C\u00e1ncer Hematol\u00f3gico Mantente alerta a los signos y s\u00edntomas de esta enfermedad una detecci\u00f3n temprana facilita su tratamiento M\u00e1s info  httpstcoLNbLRpBNJL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PiWsNQrGMe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773085758582793","replied_to_tweet_id":1.440773081e+18,"replied_to_user_id":466858752.0,"reply_text":"","tweet_text":"Para saber los s\u00edntomas y detectar exactamente el autismo en ni\u00f1os r\u00e1pidamente, te invito a leer la siguiente gu\u00eda. Da RT para que llegue a muchas personas:\n\nhttps:\/\/t.co\/GHhW4llni2","tweet_lang":"es","text_es":"Para saber los s\u00edntomas y detectar exactamente el autismo en ni\u00f1os r\u00e1pidamente te invito a leer la siguiente gu\u00eda Da RT para que llegue a muchas personas\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GHhW4llni2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773060970225672","replied_to_tweet_id":1.440739001e+18,"replied_to_user_id":1.127988694e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@crvega93 @PabloAlcala_ @Marc_VdG @mianrey @MAFernandezfoto A m\u00ed la l\u00f3gica me dice, que ahora est\u00e1n bajando los contagios, pero como tambi\u00e9n bajan las temperaturas y los d\u00edas son m\u00e1s cortos, aparte que los s\u00edntomas se empiezan a notar d\u00edas o semanas despu\u00e9s, en una o dos semanas van a empezar a volver a subir los contagios, deseo fallar.","tweet_lang":"es","text_es":"     A m\u00ed la l\u00f3gica me dice que ahora est\u00e1n bajando los contagios pero como tambi\u00e9n bajan las temperaturas y los d\u00edas son m\u00e1s cortos aparte que los s\u00edntomas se empiezan a notar d\u00edas o semanas despu\u00e9s en una o dos semanas van a empezar a volver a subir los contagios deseo fallar","hashtags":[],"mentions":["crvega93","PabloAlcala_","Marc_VdG","mianrey","MAFernandezfoto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773028925689862","replied_to_tweet_id":1.440745032e+18,"replied_to_user_id":9.227021481e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@xanned18 Ya cheque en google los s\u00edntomas con eso jala \ud83e\udd71 tengo C\u00e1ncer de huesos seg\u00fan google","tweet_lang":"es","text_es":" Ya cheque en google los s\u00edntomas con eso jala  tengo C\u00e1ncer de huesos seg\u00fan google","hashtags":[],"mentions":["xanned18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd71"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772904602402827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuida tu salud y si presentas los siguientes s\u00edntomas acude al doctor #Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo https:\/\/t.co\/nxc8CvGKn9","tweet_lang":"es","text_es":"Cuida tu salud y si presentas los siguientes s\u00edntomas acude al doctor  httpstconxc8CvGKn9","hashtags":["Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772833013944323","replied_to_tweet_id":1.440771156e+18,"replied_to_user_id":1.304499359e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaryJM_13 La respiraci\u00f3n se volvi\u00f3 \u201centrecortada \u201c\u201d\u201d!!! Ritmo card\u00edaco acelerado !! Ja ja .. angustia .. todos los s\u00edntomas : es un shock!! Emociones fuertes lo producen !!! https:\/\/t.co\/vkt4Td6PMX","tweet_lang":"es","text_es":" La respiraci\u00f3n se volvi\u00f3 \u201centrecortada \u201c\u201d\u201d Ritmo card\u00edaco acelerado  Ja ja  angustia  todos los s\u00edntomas  es un shock Emociones fuertes lo producen  httpstcovkt4Td6PMX","hashtags":[],"mentions":["MaryJM_13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772831713759240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dice la se\u00f1ora que tiene s\u00edntomas de menopausia \n\nSu Cx fue en el 2018 \n\nSuicidio \ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/dSDJu3B63S","tweet_lang":"es","text_es":"Dice la se\u00f1ora que tiene s\u00edntomas de menopausia \n\nSu Cx fue en el 2018 \n\nSuicidio  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dSDJu3B63S"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772716018110469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2014 T\u00fa hueles a que estuviste bebiendo alcohol los \u00faltimos tres d\u00edas.\n\nMinti\u00f3, que no percib\u00eda alcohol en el aroma ajeno pese a la cercan\u00eda, \u00bften\u00edan los humanos otra sustancia que produjera s\u00edntomas similares? Qui\u00e9n sabe. Y solo porque cualquier cosa era mejor que llorar por su&gt; https:\/\/t.co\/Amd5Eh6ATz","tweet_lang":"es","text_es":"\u2014 T\u00fa hueles a que estuviste bebiendo alcohol los \u00faltimos tres d\u00edas\n\nMinti\u00f3 que no percib\u00eda alcohol en el aroma ajeno pese a la cercan\u00eda \u00bften\u00edan los humanos otra sustancia que produjera s\u00edntomas similares Qui\u00e9n sabe Y solo porque cualquier cosa era mejor que llorar por sugt ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Amd5Eh6ATz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772655070679044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un resultado negativo en pruebas de diagn\u00f3stico tras contraer #CoronavirusGT\ud83d\ude37 no siempre implica dejar de tener s\u00edntomas.\ud83d\ude33  En algunas personas los padecimientos pueden quedarse durante meses, y a\u00fan no hay evidencia sobre c\u00f3mo prevenir.\ud83d\ude10 Lee m\u00e1s aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/57v8naqJYx","tweet_lang":"es","text_es":"Un resultado negativo en pruebas de diagn\u00f3stico tras contraer  no siempre implica dejar de tener s\u00edntomas  En algunas personas los padecimientos pueden quedarse durante meses y a\u00fan no hay evidencia sobre c\u00f3mo prevenir Lee m\u00e1s aqu\u00ed\n","hashtags":["CoronavirusGT"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/57v8naqJYx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude10","\ud83d\ude37","\ud83d\ude33","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772337763192840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Queremos recordarles que abrimos de nuevo las puertas de las bibliotecas, para conocer las caracter\u00edsticas del servicio en esta etapa los invitamos a visitar el siguiente link: \ud83d\udc40\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/IXfTEABRaU\nRegistro diario de s\u00edntomas en: https:\/\/t.co\/3mUxCj4Uc0 https:\/\/t.co\/LxmQHKU8j4","tweet_lang":"es","text_es":"Queremos recordarles que abrimos de nuevo las puertas de las bibliotecas para conocer las caracter\u00edsticas del servicio en esta etapa los invitamos a visitar el siguiente link \n\nRegistro diario de s\u00edntomas en  httpstcoLxmQHKU8j4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IXfTEABRaU","https:\/\/t.co\/3mUxCj4Uc0"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772190207578113","replied_to_tweet_id":1.440766308e+18,"replied_to_user_id":2770102213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dxc26 @JAVIERCASTRO96 pues todo eso, en un pais extranjero y solo, s\u00edntomas de descerebramiento, lo siento, es lo que pienso de \u00e9l, lo de trabajar m\u00ednimo en binomio, credo en esta cositas","tweet_lang":"es","text_es":"  pues todo eso en un pais extranjero y solo s\u00edntomas de descerebramiento lo siento es lo que pienso de \u00e9l lo de trabajar m\u00ednimo en binomio credo en esta cositas","hashtags":[],"mentions":["dxc26","JAVIERCASTRO96"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771802813198336","replied_to_tweet_id":1.440515016e+18,"replied_to_user_id":1.116817126e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@John2377207750 @RoxanaEdiciongt Tambi\u00e9n jamas o\u00ed decir a un m\u00e9dico que despu\u00e9s de inocular una vacuna, la enfermedad para la cual se inoculaba, le podr\u00eda dar suave.\n\u00a1Una polio con s\u00edntomas suaves!","tweet_lang":"es","text_es":"  Tambi\u00e9n jamas o\u00ed decir a un m\u00e9dico que despu\u00e9s de inocular una vacuna la enfermedad para la cual se inoculaba le podr\u00eda dar suave\n\u00a1Una polio con s\u00edntomas suaves","hashtags":[],"mentions":["John2377207750","RoxanaEdiciongt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771792755298304","replied_to_tweet_id":1.440771546e+18,"replied_to_user_id":7.420582878e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ocesgon No pues yo estoy vacunado y andamos en la cl\u00ednica todo el tiempo con cubrebocas y nunca muy juntos\n\nSi me dan s\u00edntomas si. Igual pas\u00f3 la vez pasada y no me contagi\u00e8 unu","tweet_lang":"es","text_es":" No pues yo estoy vacunado y andamos en la cl\u00ednica todo el tiempo con cubrebocas y nunca muy juntos\n\nSi me dan s\u00edntomas si Igual pas\u00f3 la vez pasada y no me contagi\u00e8 unu","hashtags":[],"mentions":["ocesgon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771557622640641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dependencia emocional: s\u00edntomas y soluciones Instituto Centta https:\/\/t.co\/8Bu5NYa9S8","tweet_lang":"es","text_es":"Dependencia emocional s\u00edntomas y soluciones Instituto Centta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8Bu5NYa9S8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771523405500423","replied_to_tweet_id":1.440768855e+18,"replied_to_user_id":496938119.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RobertoLGNS @MaxTena1 S\u00edntomas\n... y parafilia de un pa\u00eds masoca..","tweet_lang":"es","text_es":"  S\u00edntomas\n y parafilia de un pa\u00eds masoca","hashtags":[],"mentions":["RobertoLGNS","MaxTena1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771381113679875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me da gracia y rechazo ver hacer tik tok a las ginec\u00f3logas mientras bailan y explican se\u00f1alando que si ten\u00e9s s\u00edntomas \"x\" ten\u00e9s UNA INFECCION VAGINAL. es necesario el baile doc?","tweet_lang":"es","text_es":"me da gracia y rechazo ver hacer tik tok a las ginec\u00f3logas mientras bailan y explican se\u00f1alando que si ten\u00e9s s\u00edntomas x ten\u00e9s UNA INFECCION VAGINAL es necesario el baile doc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771146199146503","replied_to_tweet_id":1.440770024e+18,"replied_to_user_id":1.111319885e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VenezuelaLeal24 @Taniatabares17 No creen y pasa q al entrar ese virus, lo dejas \"abierto\" y se riega a las demas casas, donde s\u00ed nos cuidamos; personas q talvez ni salimos de casa y nos contagiamos o padecemos sintomas por otrxs irresponsables!","tweet_lang":"es","text_es":"  No creen y pasa q al entrar ese virus lo dejas abierto y se riega a las demas casas donde s\u00ed nos cuidamos personas q talvez ni salimos de casa y nos contagiamos o padecemos sintomas por otrxs irresponsables","hashtags":[],"mentions":["VenezuelaLeal24","Taniatabares17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771143628046336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 22 de septiembre se lleva a cabo el D\u00eda mundial de la leucemia mieloide cr\u00f3nica que recae en dar una mejor atenci\u00f3n a la enfermedad y localizar los s\u00edntomas de manera temprana para un diagn\u00f3stico precoz y, de esa manera poder atacar con asertividad el padecimiento. https:\/\/t.co\/Djvq4jTNIk","tweet_lang":"es","text_es":"El 22 de septiembre se lleva a cabo el D\u00eda mundial de la leucemia mieloide cr\u00f3nica que recae en dar una mejor atenci\u00f3n a la enfermedad y localizar los s\u00edntomas de manera temprana para un diagn\u00f3stico precoz y de esa manera poder atacar con asertividad el padecimiento httpstcoDjvq4jTNIk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771002431008768","replied_to_tweet_id":1.440770996e+18,"replied_to_user_id":8.369061629e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Se sent\u00f3 frente su computadora, observando la pantalla antes de buscar tontamente \"s\u00edntomas de amor\". \n\n1- piensas mucho en esa persona todo el dia. \n\n2- haces planeas a futuro. \n\n3- cambias tus h\u00e1bitos. \n\n4.... 5... 6... 7... y as\u00ed hasta que ley\u00f3 varios art\u00edculos.","tweet_lang":"es","text_es":"Se sent\u00f3 frente su computadora observando la pantalla antes de buscar tontamente s\u00edntomas de amor \n\n1 piensas mucho en esa persona todo el dia \n\n2 haces planeas a futuro \n\n3 cambias tus h\u00e1bitos \n\n4 5 6 7 y as\u00ed hasta que ley\u00f3 varios art\u00edculos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770908528861188","replied_to_tweet_id":1.440767471e+18,"replied_to_user_id":214319879.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elviajeronerd @majogm Mi t\u00edo de 80 lo pas\u00f3 casi sin s\u00edntomas. Ojo con los ejemplos que manejas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mi t\u00edo de 80 lo pas\u00f3 casi sin s\u00edntomas Ojo con los ejemplos que manejas","hashtags":[],"mentions":["elviajeronerd","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770682640502788","replied_to_tweet_id":1.440328847e+18,"replied_to_user_id":1.367171321e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sugeyn22 Chama no esperes los sintomas comunes, puede ser que tengas malestar general, y dolor de garganta, pero no fiebre, si al cuarto dia perdiste el gusto y el oculto es entonces.","tweet_lang":"es","text_es":" Chama no esperes los sintomas comunes puede ser que tengas malestar general y dolor de garganta pero no fiebre si al cuarto dia perdiste el gusto y el oculto es entonces","hashtags":[],"mentions":["sugeyn22"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770462615703554","replied_to_tweet_id":1.440770461e+18,"replied_to_user_id":450941611.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u2714\ufe0f Use mascarilla cuando sea necesario.\n\u2714\ufe0f L\u00e1vese las manos con frecuencia\n\u2714\ufe0f Si tiene s\u00edntomas, h\u00e1gase la prueba de COVID-19.\n\u2714\ufe0f Qu\u00e9dese en casa si est\u00e1 enfermo\nT\u00f3mese un momento para agradecer a los h\u00e9roes de la salud que conoce en los comentarios. \nGracias, h\u00e9roes de la salud.","tweet_lang":"es","text_es":"\u2714\ufe0f Use mascarilla cuando sea necesario\n\u2714\ufe0f L\u00e1vese las manos con frecuencia\n\u2714\ufe0f Si tiene s\u00edntomas h\u00e1gase la prueba de COVID19\n\u2714\ufe0f Qu\u00e9dese en casa si est\u00e1 enfermo\nT\u00f3mese un momento para agradecer a los h\u00e9roes de la salud que conoce en los comentarios \nGracias h\u00e9roes de la salud","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2714\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770454612971522","replied_to_tweet_id":1.440733179e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 Hola Sandra. Te cuento breve, mi esposa medica se infecto en nov '20 y nos contagiamos con PCR detectable la flia completa.\nElla recibe sputnik en febrero.\nEn mayo me reinfecto y caen junto a mi mis 2 hijas (reinfectan) con PCR detectable y sintomas..\nEsposa no se reinfecta","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Sandra Te cuento breve mi esposa medica se infecto en nov 20 y nos contagiamos con PCR detectable la flia completa\nElla recibe sputnik en febrero\nEn mayo me reinfecto y caen junto a mi mis 2 hijas reinfectan con PCR detectable y sintomas\nEsposa no se reinfecta","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770416528658438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Covid19: Nuevas medidas, mismos cuidados \n\nSe insiste en la mantenci\u00f3n de cuidados como el lavado de manos y aislamiento ante s\u00edntomas. \n\nhttps:\/\/t.co\/gPIJhNSoJf","tweet_lang":"es","text_es":" Nuevas medidas mismos cuidados \n\nSe insiste en la mantenci\u00f3n de cuidados como el lavado de manos y aislamiento ante s\u00edntomas \n\n","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gPIJhNSoJf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770148990812163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puede ser, si todav\u00eda no le han hecho las pruebas, que sea sensibilidad al gluten no celiaca, que no es distinto, aunque los s\u00edntomas pueden confundirse. Lo digo por lo que me est\u00e1 pasando a mi que es similar \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":"Puede ser si todav\u00eda no le han hecho las pruebas que sea sensibilidad al gluten no celiaca que no es distinto aunque los s\u00edntomas pueden confundirse Lo digo por lo que me est\u00e1 pasando a mi que es similar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770111929864195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me vacunaron con pfizer el lunes a las 10:15 aproximadamente y en ning\u00fan momento tuve s\u00edntomas de nada. Salvo el dolor en el area de la inyecci\u00f3n (que ya es pr\u00e1cticamente inexistente) no sufr\u00ed ning\u00fan otra cosa.","tweet_lang":"es","text_es":"Me vacunaron con pfizer el lunes a las 1015 aproximadamente y en ning\u00fan momento tuve s\u00edntomas de nada Salvo el dolor en el area de la inyecci\u00f3n que ya es pr\u00e1cticamente inexistente no sufr\u00ed ning\u00fan otra cosa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769928563359754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de la miop\u00eda?\n\nLos s\u00edntomas de la miop\u00eda suelen presentarse desde la infancia y pueden aumentar con el paso del tiempo al producirse cambios en la graduaci\u00f3n asociados al crecimiento. https:\/\/t.co\/HbvAwCiDXy","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1les son los s\u00edntomas de la miop\u00eda\n\nLos s\u00edntomas de la miop\u00eda suelen presentarse desde la infancia y pueden aumentar con el paso del tiempo al producirse cambios en la graduaci\u00f3n asociados al crecimiento httpstcoHbvAwCiDXy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769895956770820","replied_to_tweet_id":1.440683145e+18,"replied_to_user_id":8241002.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nelita Yo no lo era. Pero cada d\u00eda odio m\u00e1s a los venezolanos que entran porque mienten ene y solo hacen que una mueva cielo y tierra weber a seremia y despu\u00e9s ay no es que en verdad no tengo s\u00edntomas y llevo un tiempo diferente al que dijo primero y son prepotentes \ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no lo era Pero cada d\u00eda odio m\u00e1s a los venezolanos que entran porque mienten ene y solo hacen que una mueva cielo y tierra weber a seremia y despu\u00e9s ay no es que en verdad no tengo s\u00edntomas y llevo un tiempo diferente al que dijo primero y son prepotentes ","hashtags":[],"mentions":["nelita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769838339661833","replied_to_tweet_id":1.440757114e+18,"replied_to_user_id":1.132018188e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Reixelmlg @Laura8gl Es mujer. Las mujeres no deber\u00edan tener vello facial tan largo y negro. Claros s\u00edntomas de un trastorno hormonal. Se llama hirsutismo, b\u00fascalo en google.","tweet_lang":"es","text_es":"  Es mujer Las mujeres no deber\u00edan tener vello facial tan largo y negro Claros s\u00edntomas de un trastorno hormonal Se llama hirsutismo b\u00fascalo en google","hashtags":[],"mentions":["Reixelmlg","Laura8gl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769798879596545","replied_to_tweet_id":1.44076885e+18,"replied_to_user_id":817227744.0,"reply_text":"","tweet_text":"@romerorafael67 @nikita_nd Pero as\u00ed es y esto est\u00e1n cansando de repetirlo en las noticias en redes salen, la vacuna ayuda para que la gente no muera de gravedad, y solo har\u00edan s\u00edntomas leves, pero la vacuna si ayuda, y si puede salvar una vida m\u00e1s siendo los vulnerables con enfermedades presistente.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero as\u00ed es y esto est\u00e1n cansando de repetirlo en las noticias en redes salen la vacuna ayuda para que la gente no muera de gravedad y solo har\u00edan s\u00edntomas leves pero la vacuna si ayuda y si puede salvar una vida m\u00e1s siendo los vulnerables con enfermedades presistente","hashtags":[],"mentions":["romerorafael67","nikita_nd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769737080782848","replied_to_tweet_id":1.440768872e+18,"replied_to_user_id":7.261531195e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@shurimpo_ Literal que la primera vez fui al m\u00e9dico de cabecera para hablar que pod\u00eda estar hasta un a\u00f1o sin sangrar pero con s\u00edntomas horribles y me dijo \u00e9l \"pues est\u00e1 la p\u00edldora, el anillo, el parche...\" y NO PIS\u00c9 EL GINEC\u00d3LOGO HASTA 4 A\u00d1OS M\u00c1S TARDE, te mandan cualquier mierda gen\u00e9rica","tweet_lang":"es","text_es":" Literal que la primera vez fui al m\u00e9dico de cabecera para hablar que pod\u00eda estar hasta un a\u00f1o sin sangrar pero con s\u00edntomas horribles y me dijo \u00e9l pues est\u00e1 la p\u00edldora el anillo el parche y NO PIS\u00c9 EL GINEC\u00d3LOGO HASTA 4 A\u00d1OS M\u00c1S TARDE te mandan cualquier mierda gen\u00e9rica","hashtags":[],"mentions":["shurimpo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769569723797507","replied_to_tweet_id":1.440766479e+18,"replied_to_user_id":3331309480.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lauramabregu87 @maryrociohernan @hideonlobby @ramon30arg @TENDENCIASok Te estas contradiciendo sola, si hay sintomas de influenza en la sociedad.\nsigo https:\/\/t.co\/xCV3FsN0oi","tweet_lang":"es","text_es":"     Te estas contradiciendo sola si hay sintomas de influenza en la sociedad\nsigo httpstcoxCV3FsN0oi","hashtags":[],"mentions":["lauramabregu87","maryrociohernan","hideonlobby","ramon30arg","TENDENCIASok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769440488951809","replied_to_tweet_id":1.440760241e+18,"replied_to_user_id":619158959.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alma_vieja_T @DrEnriqueParis En medicina moderna siempre han existido personas asintom\u00e1ticas que no desarrollan el cuadro com\u00fan de sintomas de una enfermedad pero si esta es contagiosa pueden diseminarla, que libros ley\u00f3 usted? O es de esos(as) mentores(as) que diseminan falsas noticias para provecho propio","tweet_lang":"es","text_es":"  En medicina moderna siempre han existido personas asintom\u00e1ticas que no desarrollan el cuadro com\u00fan de sintomas de una enfermedad pero si esta es contagiosa pueden diseminarla que libros ley\u00f3 usted O es de esosas mentoresas que diseminan falsas noticias para provecho propio","hashtags":[],"mentions":["Alma_vieja_T","DrEnriqueParis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769407513350150","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conoce las causas y s\u00edntomas de la listeriosis. Nota de #salud de @Notimex https:\/\/t.co\/2OIXpK8Ss1 https:\/\/t.co\/1ViSiUGbP6","tweet_lang":"es","text_es":"Conoce las causas y s\u00edntomas de la listeriosis Nota de  de   httpstco1ViSiUGbP6","hashtags":["salud"],"mentions":["Notimex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2OIXpK8Ss1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768993267118089","replied_to_tweet_id":1.440690449e+18,"replied_to_user_id":2977672415.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marialunaressss me interesa. en especial para mostrar como los medicamentos psiquiatricos empeoran todos los sintomas.","tweet_lang":"es","text_es":" me interesa en especial para mostrar como los medicamentos psiquiatricos empeoran todos los sintomas","hashtags":[],"mentions":["marialunaressss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768969963569165","replied_to_tweet_id":1.44045083e+18,"replied_to_user_id":96191961.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LadyAAmado @dagorret Es cierto que las secuencias diarias son escasas, pero si Delta estuviera circulando en gran cantidad lo ver\u00edamos por el aumento de casos. Y eso en los laboratorios no los vemos. Poca gente con s\u00edntomas, pocos testeos por esa raz\u00f3n y muy pocos positivos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Es cierto que las secuencias diarias son escasas pero si Delta estuviera circulando en gran cantidad lo ver\u00edamos por el aumento de casos Y eso en los laboratorios no los vemos Poca gente con s\u00edntomas pocos testeos por esa raz\u00f3n y muy pocos positivos","hashtags":[],"mentions":["LadyAAmado","dagorret"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768778996830209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me llama una psic\u00f3loga del GCBA para hacerme el seguimiento:\n\n\u201cSi ten\u00e9s uno solo de estos s\u00edntomas te pedimos por favor que no te automediques, especialmente no con antigripales.\u201d\n\nEst\u00e1n locos de remate.","tweet_lang":"es","text_es":"Me llama una psic\u00f3loga del GCBA para hacerme el seguimiento\n\n\u201cSi ten\u00e9s uno solo de estos s\u00edntomas te pedimos por favor que no te automediques especialmente no con antigripales\u201d\n\nEst\u00e1n locos de remate","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768763666714627","replied_to_tweet_id":1.440735728e+18,"replied_to_user_id":177699764.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vivirsinalergia @yosoypaulinav @EncinasSandra Y los s\u00edntomas cuales ser\u00e1n??","tweet_lang":"es","text_es":"   Y los s\u00edntomas cuales ser\u00e1n","hashtags":[],"mentions":["vivirsinalergia","yosoypaulinav","EncinasSandra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768484590325765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para esos que se agarran a los s\u00edntomas persistentes del covid como motivo principal para inyectar una sustancia experimental en ni\u00f1os sanos: https:\/\/t.co\/DENJNpTQfu","tweet_lang":"es","text_es":"Para esos que se agarran a los s\u00edntomas persistentes del covid como motivo principal para inyectar una sustancia experimental en ni\u00f1os sanos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DENJNpTQfu"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768432962629632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que se vacunaron ayer con la 2da dosis presentan s\u00edntomas? \nPorque sospecho que me pusieron agua, no puede ser que no tenga nada de nada y la gente est\u00e1 d\u00edas quej\u00e1ndose de lo para el ogt que la pasa...","tweet_lang":"es","text_es":"Los que se vacunaron ayer con la 2da dosis presentan s\u00edntomas \nPorque sospecho que me pusieron agua no puede ser que no tenga nada de nada y la gente est\u00e1 d\u00edas quej\u00e1ndose de lo para el ogt que la pasa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440768397650771968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfHa o\u00eddo de alguien con #s\u00edntomas de #COVID-19 prolongado? \u00bfEs contagioso?\n\nLa COVID-19 no se ha ido: mant\u00e9n una distancia segura\ud83d\udea7, l\u00e1vate las manos\ud83e\uddfccon frecuencia y usa una mascarilla\ud83d\ude37.\n#WeAreInThisTogether @ifrc #sintomas #vacunas https:\/\/t.co\/ldlJ6dOn7E","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfHa o\u00eddo de alguien con  de 19 prolongado \u00bfEs contagioso\n\nLa 19 no se ha ido mant\u00e9n una distancia segura l\u00e1vate las manoscon frecuencia y usa una mascarilla\n    httpstcoldlJ6dOn7E","hashtags":["s\u00edntomas","COVID","WeAreInThisTogether","sintomas","vacunas"],"mentions":["ifrc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea7","\ud83d\ude37","\ud83e\uddfc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768327312236549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"|Dona sangre, salva vidas|\n \nSi te dio COVID - 19 puedes hacer tu donaci\u00f3n de sangre 15 d\u00edas despu\u00e9s de haber superado los s\u00edntomas.\n \n\ud83d\uddd3\ufe0fS\u00e1bado 25 de septiembre \n\u23f09:00 a.m. a 5:00 p.m. \n\ud83d\udccdParque Principal de Girardota \n \n#AhoraS\u00edGirardotaParaTodos https:\/\/t.co\/TXPcz4MBy0","tweet_lang":"es","text_es":"Dona sangre salva vidas\n \nSi te dio COVID  19 puedes hacer tu donaci\u00f3n de sangre 15 d\u00edas despu\u00e9s de haber superado los s\u00edntomas\n \n\ud83d\uddd3\ufe0fS\u00e1bado 25 de septiembre \n900 am a 500 pm \nParque Principal de Girardota \n \n httpstcoTXPcz4MBy0","hashtags":["AhoraS\u00edGirardotaParaTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\u23f0","\ud83d\uddd3\ufe0f","XP"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440768110038978560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N La variante mu ya fue detectada en M\u00e9xico... \u00bfDebemos preocuparnos?\n\nhttps:\/\/t.co\/4PMv8sU5RZ","tweet_lang":"es","text_es":" La variante mu ya fue detectada en M\u00e9xico \u00bfDebemos preocuparnos\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4PMv8sU5RZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768040686153730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPudo haber tenido COVID-19 sin saberlo? Estos son los s\u00edntomas posteriores  https:\/\/t.co\/4nxmM8bcSq","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPudo haber tenido COVID19 sin saberlo Estos son los s\u00edntomas posteriores  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4nxmM8bcSq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767959866036224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descansos peri\u00f3dicos, agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre. \n#ElTiempoUnivision\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/KuANF6TE8n https:\/\/t.co\/DZq3z08dN7","tweet_lang":"es","text_es":"Descansos peri\u00f3dicos agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre \n\n\u27a1\ufe0f  httpstcoDZq3z08dN7","hashtags":["ElTiempoUnivision"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KuANF6TE8n"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767959857725456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descansos peri\u00f3dicos, agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre. \n#ElTiempoUnivision\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/32CRQBAkwx https:\/\/t.co\/qxSFW03Kc1","tweet_lang":"es","text_es":"Descansos peri\u00f3dicos agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre \n\n\u27a1\ufe0f  httpstcoqxSFW03Kc1","hashtags":["ElTiempoUnivision"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/32CRQBAkwx"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767954711236611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descansos peri\u00f3dicos, agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre. \n#ElTiempoUnivision\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/GV5qB0NuYS https:\/\/t.co\/wtLpKb7nZI","tweet_lang":"es","text_es":"Descansos peri\u00f3dicos agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre \n\n\u27a1\ufe0f  httpstcowtLpKb7nZI","hashtags":["ElTiempoUnivision"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GV5qB0NuYS"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767954149199875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descansos peri\u00f3dicos, agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre. \n#ElTiempoUnivision\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/WJgKEHqwH0 https:\/\/t.co\/4YrSo5KcTS","tweet_lang":"es","text_es":"Descansos peri\u00f3dicos agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre \n\n\u27a1\ufe0f  httpstco4YrSo5KcTS","hashtags":["ElTiempoUnivision"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WJgKEHqwH0"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767953910186000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descansos peri\u00f3dicos, agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre. \n#ElTiempoUnivision\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/3WQPiMnZef https:\/\/t.co\/neXGtx5f8w","tweet_lang":"es","text_es":"Descansos peri\u00f3dicos agua fresca y capacitaci\u00f3n para identificar los s\u00edntomas del golpe de calor son algunos de los derechos que tienen los trabajadores al aire libre \n\n\u27a1\ufe0f  httpstconeXGtx5f8w","hashtags":["ElTiempoUnivision"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3WQPiMnZef"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767947694170120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los virus detonantes de estas enfermedades provocan s\u00edntomas similares: fiebre, dolores musculares, de garganta, cabeza y en los ojos.\n\nhttps:\/\/t.co\/5I0raBcczn","tweet_lang":"es","text_es":"Los virus detonantes de estas enfermedades provocan s\u00edntomas similares fiebre dolores musculares de garganta cabeza y en los ojos\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5I0raBcczn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767875636072453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe2 PREOCUPACI\u00d3N TOTAL.\n\nEl Deportivo Alav\u00e9s ha perdido todos sus partidos y no transmite s\u00edntomas de mejor\u00eda\u00a0  .\n\ud83d\udcf0 \u271binfo: https:\/\/t.co\/gZIEgiawHV\n\ud835\ude0d\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude26: \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude22\n\n#LaLiga #LaLigaSantander https:\/\/t.co\/5xZmCAyHKx","tweet_lang":"es","text_es":" PREOCUPACI\u00d3N TOTAL\n\nEl Deportivo Alav\u00e9s ha perdido todos sus partidos y no transmite s\u00edntomas de mejor\u00eda\u00a0  \n \u271binfo \n\ud835\ude0d\ud835\ude36\ud835\ude26\ud835\ude2f\ud835\ude35\ud835\ude26 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude33\ud835\ude24\ud835\ude22\n\n Santander httpstco5xZmCAyHKx","hashtags":["LaLiga","LaLigaSantander"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gZIEgiawHV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0","\ud83d\udfe2"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767860708495379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Algunas personas que han padecido la #COVID19, tanto si han necesitado atenci\u00f3n hospitalaria como si no, siguen experimentando s\u00edntomas, entre ellos fatiga y diversos s\u00edntomas respiratorios y neurol\u00f3gicos.\n\nLee m\u00e1s https:\/\/t.co\/RGHoWcGBwl\n\n#Salud #Informaci\u00f3n #Coronavirus https:\/\/t.co\/16fioqgRlg","tweet_lang":"es","text_es":"Algunas personas que han padecido la  tanto si han necesitado atenci\u00f3n hospitalaria como si no siguen experimentando s\u00edntomas entre ellos fatiga y diversos s\u00edntomas respiratorios y neurol\u00f3gicos\n\nLee m\u00e1s \n\n   httpstco16fioqgRlg","hashtags":["COVID19","Salud","Informaci\u00f3n","Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RGHoWcGBwl"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767860196970498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CoronavirusEA\u00bfSab\u00edas que el coronavirus infecta las v\u00edas respiratorias y causa s\u00edntomas que van desde tos seca, fiebre hasta insuficiencia respiratoria y neumon\u00eda? https:\/\/t.co\/pTZGwaFAaX","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSab\u00edas que el coronavirus infecta las v\u00edas respiratorias y causa s\u00edntomas que van desde tos seca fiebre hasta insuficiencia respiratoria y neumon\u00eda httpstcopTZGwaFAaX","hashtags":["CoronavirusEA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767858439458824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SESA intensifica acciones preventivas para la detecci\u00f3n del c\u00e1ncer infantil\n\nPara orientar a la poblaci\u00f3n sobre los signos y s\u00edntomas.\n\nLee aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/30YMFhItRf https:\/\/t.co\/qWXrhmGS7R","tweet_lang":"es","text_es":"SESA intensifica acciones preventivas para la detecci\u00f3n del c\u00e1ncer infantil\n\nPara orientar a la poblaci\u00f3n sobre los signos y s\u00edntomas\n\nLee aqu\u00ed  httpstcoqWXrhmGS7R","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/30YMFhItRf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767858095579136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prot\u00e9gete de #Covid_19mx en la escuela.\nAnte s\u00edntomas por #Covid_19mx en la familia, acude a tu unidad de salud m\u00e1s cercana o comun\u00edcate a la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria correspondiente, tu autoridad educativa podr\u00e1 proporcionarte el n\u00famero de contacto.\n@SaludEdomex\n@Conalep_Edomex https:\/\/t.co\/tR5hSt3cH9","tweet_lang":"es","text_es":"Prot\u00e9gete de  en la escuela\nAnte s\u00edntomas por  en la familia acude a tu unidad de salud m\u00e1s cercana o comun\u00edcate a la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria correspondiente tu autoridad educativa podr\u00e1 proporcionarte el n\u00famero de contacto\n\n httpstcotR5hSt3cH9","hashtags":["Covid_19mx","Covid_19mx"],"mentions":["SaludEdomex","Conalep_Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767844778590218","replied_to_tweet_id":1.440767238e+18,"replied_to_user_id":3092495621.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GerrardCat Yo tampoco pero con los s\u00edntomas al\u00e9rgicos me hubiesen internado varias veces por covic.\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tampoco pero con los s\u00edntomas al\u00e9rgicos me hubiesen internado varias veces por covic","hashtags":[],"mentions":["GerrardCat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767790097395722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SALUD MENTAL | PRIMAVERA GRIS cuando aumenta el largo de los d\u00edas, se pone el ambiente m\u00e1s c\u00e1lido y personas que se sienten solitarias ven como todos tienen actividades y ellos no e inconscientemente se deprimen m\u00e1s y m\u00e1s.\n\nS\u00edntomas: irritabilidad, sue\u00f1o, cansancio, retraimiento. https:\/\/t.co\/hxdEW01ks2","tweet_lang":"es","text_es":"SALUD MENTAL  PRIMAVERA GRIS cuando aumenta el largo de los d\u00edas se pone el ambiente m\u00e1s c\u00e1lido y personas que se sienten solitarias ven como todos tienen actividades y ellos no e inconscientemente se deprimen m\u00e1s y m\u00e1s\n\nS\u00edntomas irritabilidad sue\u00f1o cansancio retraimiento httpstcohxdEW01ks2","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767703531147267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno ahora as\u00ed empezaron los verdaderos s\u00edntomas \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno ahora as\u00ed empezaron los verdaderos s\u00edntomas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767658358501381","replied_to_tweet_id":1.44076531e+18,"replied_to_user_id":1.217881649e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BasketValor @CienDuros500 @agente288 @Ousitotraveller @ldpsincomplejos La inmensa mayor\u00eda no lo son, se desconf\u00eda de esta campa\u00f1a en particular: De la fiabilidad de los PCRs, de la pluralidad de s\u00edntomas, de la desaparici\u00f3n de la gripe, de los posibles defectos sobre la fertilidad, de las coacciones a la poblaci\u00f3n y las restricciones, etc.","tweet_lang":"es","text_es":"     La inmensa mayor\u00eda no lo son se desconf\u00eda de esta campa\u00f1a en particular De la fiabilidad de los PCRs de la pluralidad de s\u00edntomas de la desaparici\u00f3n de la gripe de los posibles defectos sobre la fertilidad de las coacciones a la poblaci\u00f3n y las restricciones etc","hashtags":[],"mentions":["BasketValor","CienDuros500","agente288","Ousitotraveller","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767553228324869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo se han estado sintiendo con esta fuerte ola energ\u00e9tica? S\u00edntomas comunes: dolor de cabeza, muscular, articular, sensaci\u00f3n de resfr\u00edo, pecho oprimido, fatiga, sed, exceso de pensamientos, ansiedad, dificultad para concentrarse, etc. Los leo\n#5D #espiritualidad #consciencia","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfC\u00f3mo se han estado sintiendo con esta fuerte ola energ\u00e9tica S\u00edntomas comunes dolor de cabeza muscular articular sensaci\u00f3n de resfr\u00edo pecho oprimido fatiga sed exceso de pensamientos ansiedad dificultad para concentrarse etc Los leo\n  ","hashtags":["5D","espiritualidad","consciencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767392070520835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Lunes me pusieron la segunda dosis de la vacuna\u2026 Llevo dos d\u00edas esperando que me d\u00e9 s\u00edntomas (como a todo el mundo) pues como dice Manu\u2026 \u201ccontigo no puede nadie\u201d \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"El Lunes me pusieron la segunda dosis de la vacuna\u2026 Llevo dos d\u00edas esperando que me d\u00e9 s\u00edntomas como a todo el mundo pues como dice Manu\u2026 \u201ccontigo no puede nadie\u201d \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767356569931778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Compartimos los signos y s\u00edntomas de alerta del c\u00e1ncer infantil, recuerda que un diagn\u00f3stico oportuno puede salvar su vida. https:\/\/t.co\/bjj0skPZny","tweet_lang":"es","text_es":"Compartimos los signos y s\u00edntomas de alerta del c\u00e1ncer infantil recuerda que un diagn\u00f3stico oportuno puede salvar su vida httpstcobjj0skPZny","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766884874391553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo covid, estr\u00e9s o s\u00edntomas de cambio de clima ?","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo covid estr\u00e9s o s\u00edntomas de cambio de clima ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766707199459335","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 los m\u00e9dicos aqu\u00ed no quieren seguir los procedimientos para la tranquilidad del paciente? \n\nEsta semana dos familiares con conversaciones m\u00e9dicas de este tipo: \n\nA-Pa qu\u00e9 prueba COVID\u00bf?\n\nB-he tenido algunos s\u00edntomas y quiero saber si debo aislarme. No vivo solo\n(Sigue)","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 los m\u00e9dicos aqu\u00ed no quieren seguir los procedimientos para la tranquilidad del paciente \n\nEsta semana dos familiares con conversaciones m\u00e9dicas de este tipo \n\nAPa qu\u00e9 prueba COVID\u00bf\n\nBhe tenido algunos s\u00edntomas y quiero saber si debo aislarme No vivo solo\nSigue","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766637133615104","replied_to_tweet_id":1.440766447e+18,"replied_to_user_id":1.405395652e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@G0LDENKEIG0 Amar?.. c-como se siente eso? C-cuales son los s\u00edntomas?","tweet_lang":"es","text_es":" Amar ccomo se siente eso Ccuales son los s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["G0LDENKEIG0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766461652312075","replied_to_tweet_id":1.43853538e+18,"replied_to_user_id":1.364207608e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pentagonoesp @ulises37 Que s\u00edntomas tiene la miocarditis ???","tweet_lang":"es","text_es":"  Que s\u00edntomas tiene la miocarditis ","hashtags":[],"mentions":["pentagonoesp","ulises37"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766354290712581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de la enfermedad @japortalmiranda se interes\u00f3 por la evoluci\u00f3n de los enfermos, la organizaci\u00f3n de los servicios y disponibilidad de medicamentos.\n#CubaPorLaVida https:\/\/t.co\/gxf07Uv6NP","tweet_lang":"es","text_es":"En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de la enfermedad  se interes\u00f3 por la evoluci\u00f3n de los enfermos la organizaci\u00f3n de los servicios y disponibilidad de medicamentos\n httpstcogxf07Uv6NP","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo","CubaPorLaVida"],"mentions":["japortalmiranda"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766305594843143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy escuchando como la enfermera le dice a un chico que con la segunda dosis se pueden presentar los mismos s\u00edntomas que con la primera https:\/\/t.co\/4dnU6ZTMaG","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy escuchando como la enfermera le dice a un chico que con la segunda dosis se pueden presentar los mismos s\u00edntomas que con la primera httpstco4dnU6ZTMaG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766089126768656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00edntomas:\nLigero dolor en el hombro\nRecomendado \n#SINOGANG https:\/\/t.co\/mdQ3hvgbMk","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00edntomas\nLigero dolor en el hombro\nRecomendado \n httpstcomdQ3hvgbMk","hashtags":["SINOGANG"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766089055457282","replied_to_tweet_id":1.440755201e+18,"replied_to_user_id":1.087856875e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Bigtimex30 @juanjmartel Las vacunas si ayudan porque si han bajado los contagios. Siempre te puedes contagiar, la vacuna solo es para evitar s\u00edntomas graves aunque en algunos casos si pueden terminar en el hospital. Como el caso de Don Juan Martel.","tweet_lang":"es","text_es":"  Las vacunas si ayudan porque si han bajado los contagios Siempre te puedes contagiar la vacuna solo es para evitar s\u00edntomas graves aunque en algunos casos si pueden terminar en el hospital Como el caso de Don Juan Martel","hashtags":[],"mentions":["Bigtimex30","juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766033984323594","replied_to_tweet_id":1.440766026e+18,"replied_to_user_id":14374649.0,"reply_text":"","tweet_text":"Entiendo que de las personas que iniciaron s\u00edntomas entre el 8 y 14 de Agosto:\n\nPROTECCI\u00d3N COMPLETA\n3.466 casos, de ellos 121 en UCI (3,5%) y 78 fallecidos (2,3%)\n\nSIN PROTECCI\u00d3N COMPLETA\n1.713 casos, de ellos 59 en UCI (3,4%) y 38 fallecidos (2,2%)\n\n\u00bfEs as\u00ed?\n\n2\/ https:\/\/t.co\/AdtA8oZXqa","tweet_lang":"es","text_es":"Entiendo que de las personas que iniciaron s\u00edntomas entre el 8 y 14 de Agosto\n\nPROTECCI\u00d3N COMPLETA\n3466 casos de ellos 121 en UCI 35 y 78 fallecidos 23\n\nSIN PROTECCI\u00d3N COMPLETA\n1713 casos de ellos 59 en UCI 34 y 38 fallecidos 22\n\n\u00bfEs as\u00ed\n\n2 httpstcoAdtA8oZXqa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765271413702656","replied_to_tweet_id":1.440715797e+18,"replied_to_user_id":125114835.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Tania_N8 @EL_F_Reno Solo comparto mi experiencia, un amigo cercano jug\u00f3 durante a\u00f1os hasta liga mayor, tuvo parkinson a las 40, ha tenido que implantarse un chip que le disminuye los s\u00edntomas, nunca sabremos si fue debido al americano, pero fue una posible causa","tweet_lang":"es","text_es":"  Solo comparto mi experiencia un amigo cercano jug\u00f3 durante a\u00f1os hasta liga mayor tuvo parkinson a las 40 ha tenido que implantarse un chip que le disminuye los s\u00edntomas nunca sabremos si fue debido al americano pero fue una posible causa","hashtags":[],"mentions":["Tania_N8","EL_F_Reno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764979620159488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me pusieron mi segunda dosis el martes pasado y hoy amanec\u00ed con casi todos los s\u00edntomas :(","tweet_lang":"es","text_es":"Me pusieron mi segunda dosis el martes pasado y hoy amanec\u00ed con casi todos los s\u00edntomas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764947974082571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd14 C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada: s\u00edntomas, pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada... https:\/\/t.co\/YjryqPmeut","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo saber si est\u00e1s embarazada s\u00edntomas pruebas y trucos caseros para saber si estoy embarazada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YjryqPmeut"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764727894831109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffb Hoy en el D\u00eda Mundial de la Leucemia la siguiente imagen nos muestran algunos posibles s\u00edntomas de esta enfermedad\n#HospitalParaLaGente https:\/\/t.co\/W8E8VHfqUs","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc49\ud83c\udffb Hoy en el D\u00eda Mundial de la Leucemia la siguiente imagen nos muestran algunos posibles s\u00edntomas de esta enfermedad\n httpstcoW8E8VHfqUs","hashtags":["HospitalParaLaGente"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764680738263047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas.\n#NoticiasBQ \ud83d\udd34\ud83d\udfe1\ud83d\udfe2\n\u2b07\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/sXGvUdmSTN https:\/\/t.co\/0eIymltYxP","tweet_lang":"es","text_es":"Deben seguir haci\u00e9ndose pruebas a vacunados con s\u00edntomas\n \n\u2b07\ufe0f\n httpstco0eIymltYxP","hashtags":["NoticiasBQ"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sXGvUdmSTN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udfe2","\u2b07\ufe0f","\ud83d\udfe1"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764522843631619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CORONAVIRUS:\nInforme de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica, correspondiente al d\u00eda 22 de septiembre en @MunicipioTigre.\n\n\ud83d\udccdAnte dudas o s\u00edntomas compatibles con #COVID19, comunicate con el \ud83d\udcf2107 o 148 las 24 hs, o acercate al Centro de Salud (CAFyS) m\u00e1s pr\u00f3ximo a tu domicilio.\ud83c\udfe5\ud83d\ude37 https:\/\/t.co\/6Rm7TJ4gvO","tweet_lang":"es","text_es":"\nInforme de la situaci\u00f3n epidemiol\u00f3gica correspondiente al d\u00eda 22 de septiembre en \n\nAnte dudas o s\u00edntomas compatibles con  comunicate con el 107 o 148 las 24 hs o acercate al Centro de Salud CAFyS m\u00e1s pr\u00f3ximo a tu domicilio httpstco6Rm7TJ4gvO","hashtags":["CORONAVIRUS","COVID19"],"mentions":["MunicipioTigre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83d\udccd","\ud83d\ude37","\ud83d\udcf2"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764415222050823","replied_to_tweet_id":1.440764411e+18,"replied_to_user_id":76985121.0,"reply_text":"","tweet_text":"La ansiedad es una respuesta normal ante el estr\u00e9s y no es en s\u00ed misma negativa, pero si te afecta en tu vida de forma significativa s\u00ed es malo y tratable. Pues los s\u00edntomas de ADHD lo mismo. Si no te afecta en tu vida para qu\u00e9 querr\u00edas medicarte.","tweet_lang":"es","text_es":"La ansiedad es una respuesta normal ante el estr\u00e9s y no es en s\u00ed misma negativa pero si te afecta en tu vida de forma significativa s\u00ed es malo y tratable Pues los s\u00edntomas de ADHD lo mismo Si no te afecta en tu vida para qu\u00e9 querr\u00edas medicarte","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764370246459397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf35 La enfermedad de Parkinson: causas, s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella... https:\/\/t.co\/bXPX9u4x23","tweet_lang":"es","text_es":" La enfermedad de Parkinson causas s\u00edntomas e indicaciones para vivir con ella ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bXPX9u4x23"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf35","XP"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764321693270020","replied_to_tweet_id":1.440481333e+18,"replied_to_user_id":100649975.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nikita_nd Y no es secreto que en los hospitales no hay equipos de protecci\u00f3n necesario, ni tapabocas a veces hay menos alcohol o gel antibacterial, eso s\u00ed ya con la vacuna puesta y mi familia para ayudarnos, espero salgas r\u00e1pido de eso si tienes vacuna los s\u00edntomas no son tan fuerte!!","tweet_lang":"es","text_es":" Y no es secreto que en los hospitales no hay equipos de protecci\u00f3n necesario ni tapabocas a veces hay menos alcohol o gel antibacterial eso s\u00ed ya con la vacuna puesta y mi familia para ayudarnos espero salgas r\u00e1pido de eso si tienes vacuna los s\u00edntomas no son tan fuerte","hashtags":[],"mentions":["nikita_nd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764124724482048","replied_to_tweet_id":1.440314577e+18,"replied_to_user_id":37682750.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jluciof Mi \"cuarentena\" fueron dos semanas. Despues hice vida normal. Nunca tuve s\u00edntomas. Estimo que la clave ser\u00e1n las vitaminas y la higiene.","tweet_lang":"es","text_es":" Mi cuarentena fueron dos semanas Despues hice vida normal Nunca tuve s\u00edntomas Estimo que la clave ser\u00e1n las vitaminas y la higiene","hashtags":[],"mentions":["jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764072631234569","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin con el covid no hay nada escrito.\n4 familiares cercanos m\u00edos viviendo bajo el mismo techo, vacunados 1 dosis\n1. 22 a\u00f1os sintomas covid leve\n2. 61 a\u00f1os sintomas covid moderado, nebulizado\n3. 60 a\u00f1os asintomatica (con comoborbilidades)\n4. 70 a\u00f1os sintomas graves, murio en casa.\n\ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":" con el covid no hay nada escrito\n4 familiares cercanos m\u00edos viviendo bajo el mismo techo vacunados 1 dosis\n1 22 a\u00f1os sintomas covid leve\n2 61 a\u00f1os sintomas covid moderado nebulizado\n3 60 a\u00f1os asintomatica con comoborbilidades\n4 70 a\u00f1os sintomas graves murio en casa\n","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763986786459652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SomosInclusi\u00f3n | Desde la Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social y Familia mediante la Gerencia de MAN\u00c1, buscamos fortalecer la atenci\u00f3n integral a ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os, y mujeres gestantes, con la Unidad de Alertas Tempranas para prevenir signos y s\u00edntomas de desnutrici\u00f3n. https:\/\/t.co\/HuOVJFRdkz","tweet_lang":"es","text_es":"  Desde la Secretar\u00eda de Inclusi\u00f3n Social y Familia mediante la Gerencia de MAN\u00c1 buscamos fortalecer la atenci\u00f3n integral a ni\u00f1os y ni\u00f1as menores de 6 a\u00f1os y mujeres gestantes con la Unidad de Alertas Tempranas para prevenir signos y s\u00edntomas de desnutrici\u00f3n httpstcoHuOVJFRdkz","hashtags":["SomosInclusi\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803931869777923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaTrincheraNic: Consejos de salud por parte del @HM_NICARAGUA para la ciudadan\u00eda en general.\n\u00bfQue hacer si presentas s\u00edntomas respirato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Consejos de salud por parte del  para la ciudadan\u00eda en general\n\u00bfQue hacer si presentas s\u00edntomas respirato\u2026","hashtags":[],"mentions":["LaTrincheraNic","HM_NICARAGUA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803927394439174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Aprofam: Si has estado en contacto con alg\u00fan compa\u00f1ero con s\u00edntomas de COVID-19. Puedes coordinar pruebas para grupos de 5 o m\u00e1s person\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si has estado en contacto con alg\u00fan compa\u00f1ero con s\u00edntomas de COVID19 Puedes coordinar pruebas para grupos de 5 o m\u00e1s person\u2026","hashtags":[],"mentions":["Aprofam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803921098784771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: Los trastornos de ansiedad suelen estar acompa\u00f1ados de s\u00edntomas depresivos, los bajones de energ\u00eda inexplicables, la fatig\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los trastornos de ansiedad suelen estar acompa\u00f1ados de s\u00edntomas depresivos los bajones de energ\u00eda inexplicables la fatig\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803854627454981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kay_Yoya: Luego de una semana en Orlando las infecciones breakthrough llegaron a 75% (3\/4) en mi familia. S\u00edntomas leves y s\u00f3lo un par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Luego de una semana en Orlando las infecciones breakthrough llegaron a 75 34 en mi familia S\u00edntomas leves y s\u00f3lo un par\u2026","hashtags":[],"mentions":["kay_Yoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803827918118915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @meganoticiascl: Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de #lepra: As\u00ed es como se contagia la enfermedad https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de  As\u00ed es como se contagia la enfermedad ","hashtags":["lepra"],"mentions":["meganoticiascl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803795219279878","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @giovaperezz: De locos lo que acaba de pasar, resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De locos lo que acaba de pasar resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con\u2026","hashtags":[],"mentions":["giovaperezz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803429350187013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DraMagdaAlonso: Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal.\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803421200650241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @meganoticiascl: Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de #lepra: As\u00ed es como se contagia la enfermedad https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de  As\u00ed es como se contagia la enfermedad ","hashtags":["lepra"],"mentions":["meganoticiascl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803219542663169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SGGEdomex: Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan, no bajemos la guardia.\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo #Cuidemos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan no bajemos la guardia\n Cuidemos\u2026","hashtags":["Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo"],"mentions":["SGGEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803188567789574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kay_Yoya: Luego de una semana en Orlando las infecciones breakthrough llegaron a 75% (3\/4) en mi familia. S\u00edntomas leves y s\u00f3lo un par\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Luego de una semana en Orlando las infecciones breakthrough llegaron a 75 34 en mi familia S\u00edntomas leves y s\u00f3lo un par\u2026","hashtags":[],"mentions":["kay_Yoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803166711205889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @giovaperezz: De locos lo que acaba de pasar, resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De locos lo que acaba de pasar resulta que voy al ambulatorio por s\u00edntomas covid y me dicen que como no llevo 3 d\u00edas con\u2026","hashtags":[],"mentions":["giovaperezz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803061895557121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DraMagdaAlonso: Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal.\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802914998513672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SGGEdomex: Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan, no bajemos la guardia.\n#Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo #Cuidemos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Consulta a tu m\u00e9dico s\u00ed alguno de estos s\u00edntomas se te presentan no bajemos la guardia\n Cuidemos\u2026","hashtags":["Edom\u00e9xEnSem\u00e1foroAmarillo"],"mentions":["SGGEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802798526877700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como: dolores de cabeza, temblores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como dolores de cabeza temblores\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802792801669129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @programa_hoy: La core\u00f3grafa habl\u00f3 sobre el estado de salud de su beb\u00e9 tras contraer COVID-19 \ud83c\udfa5 https:\/\/t.co\/SzYox30JXD","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La core\u00f3grafa habl\u00f3 sobre el estado de salud de su beb\u00e9 tras contraer COVID19  ","hashtags":[],"mentions":["programa_hoy"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SzYox30JXD"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa5","XD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802705929236481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Frank_Melgar68: @clinaliciaare Doctora Arevalo mi padre esta hospitalizado en El hospital El Salvador y si tiene exactamente esos s\u00ednto\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Doctora Arevalo mi padre esta hospitalizado en El hospital El Salvador y si tiene exactamente esos s\u00ednto\u2026","hashtags":[],"mentions":["Frank_Melgar68","clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802393990434820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @meganoticiascl: Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de #lepra: As\u00ed es como se contagia la enfermedad https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seremi de Araucan\u00eda confirm\u00f3 caso de  As\u00ed es como se contagia la enfermedad ","hashtags":["lepra"],"mentions":["meganoticiascl"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lWKYDyKg0f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802306035834889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MINSAPCuba: En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo"],"mentions":["MINSAPCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802259982422018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CUINGNB: #21sep Buenos D\u00edas, feliz y bendecido d\u00eda, se les recuerda los s\u00edntomas del covid-19,cuidarnos es tarea de todos y todas \ud83d\ude37\n#GN\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Buenos D\u00edas feliz y bendecido d\u00eda se les recuerda los s\u00edntomas del covid19cuidarnos es tarea de todos y todas \nGN\u2026","hashtags":["21sep"],"mentions":["CUINGNB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802161693134852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rosana_guerra: @hrh886 Ayer platicando con una querida Amiga, me cont\u00f3 que se fue a hacer prueba de COVID por cercan\u00eda con familiar con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ayer platicando con una querida Amiga me cont\u00f3 que se fue a hacer prueba de COVID por cercan\u00eda con familiar con\u2026","hashtags":[],"mentions":["rosana_guerra","hrh886"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802121511628807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ecastillo1226: Buenos d\u00edas familia! Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas familia Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ecastillo1226"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802068646621195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MedlinePlusEsp: El c\u00e1ncer de ovario no es com\u00fan pero causa m\u00e1s muertes que otros tipos de c\u00e1ncer del sistema reproductivo femenino. Cua\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El c\u00e1ncer de ovario no es com\u00fan pero causa m\u00e1s muertes que otros tipos de c\u00e1ncer del sistema reproductivo femenino Cua\u2026","hashtags":[],"mentions":["MedlinePlusEsp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801729478414341","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MINSAPCuba: En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo"],"mentions":["MINSAPCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801460896235527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DraMagdaAlonso: Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal.\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todas las vacunas pueden causar s\u00edntomas tras su aplicaci\u00f3n y es relativamente normal\nEsto se debe a que la vacuna con\u2026","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801375307243528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @irmizza: \u00bfNo conoces la Fibromialgia? \nAqu\u00ed tienes una excelente \nexplicaci\u00f3n de sus s\u00edntomas.\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/gbn6AnHurE https:\/\/t.co\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfNo conoces la Fibromialgia \nAqu\u00ed tienes una excelente \nexplicaci\u00f3n de sus s\u00edntomas\n\n httpstco\u2026","hashtags":[],"mentions":["irmizza"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gbn6AnHurE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801273230487559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rotuxus1: Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/whF9WsI90W","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Personas con s\u00edntomas leves recibir\u00e1n esquema completo de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["rotuxus1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/whF9WsI90W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801133564293133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ISSSTE_mx: La mayor\u00eda de los tipos de #C\u00e1ncerInfantil inicialmente presentan signos y s\u00edntomas inespec\u00edficos, la mejor forma de detecta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La mayor\u00eda de los tipos de  inicialmente presentan signos y s\u00edntomas inespec\u00edficos la mejor forma de detecta\u2026","hashtags":["C\u00e1ncerInfantil"],"mentions":["ISSSTE_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801118989152259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: Los trastornos de ansiedad suelen estar acompa\u00f1ados de s\u00edntomas depresivos, los bajones de energ\u00eda inexplicables, la fatig\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los trastornos de ansiedad suelen estar acompa\u00f1ados de s\u00edntomas depresivos los bajones de energ\u00eda inexplicables la fatig\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801105844133892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cubacooperaveAN: CDI Augusto Cesar Sandino - Santa Ana en la pesquisa activa de pacientes con s\u00edntomas respiratorios.\n\n#CubaPorLaVida\n#\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CDI Augusto Cesar Sandino  Santa Ana en la pesquisa activa de pacientes con s\u00edntomas respiratorios\n\n\n\u2026","hashtags":["CubaPorLaVida"],"mentions":["cubacooperaveAN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801064152801283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MINSAPCuba: En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo"],"mentions":["MINSAPCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800999774449670","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bonniebenitez_: Foto de la izquierda: uno de los s\u00edntomas que ten\u00eda, a eso agr\u00e9gale ronchas en el cuerpo, picazones, un sin fin de caid\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Foto de la izquierda uno de los s\u00edntomas que ten\u00eda a eso agr\u00e9gale ronchas en el cuerpo picazones un sin fin de caid\u2026","hashtags":[],"mentions":["bonniebenitez_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800869235126273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EstrellaOnline: VIDEO \/\/ Lesi\u00f3n de Messi. Medios franceses publicaron una filmaci\u00f3n donde se ve un golpe entre el argentino y Jerome Bo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  VIDEO  Lesi\u00f3n de Messi Medios franceses publicaron una filmaci\u00f3n donde se ve un golpe entre el argentino y Jerome Bo\u2026","hashtags":[],"mentions":["EstrellaOnline"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800849995862021","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como: dolores de cabeza, temblores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como dolores de cabeza temblores\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800368527433729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @masguau: @MinSaludCol \ud83e\uddeaRemdesivir v\u00eda endovenosa durante los 3 d\u00edas posteriores diagn\u00f3stico de covid-19 reduce 87% riesgo hospitalizaci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Remdesivir v\u00eda endovenosa durante los 3 d\u00edas posteriores diagn\u00f3stico de covid19 reduce 87 riesgo hospitalizaci\u2026","hashtags":[],"mentions":["masguau","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800305629646854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MINSAPCuba: En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo"],"mentions":["MINSAPCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800281747345408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludquillota: \ud83d\udce2Toma PCR #Quillota Jueves 23 de septiembre a cargo de SaludQuillota @MuniQuillota \n\n\u2705Villa Coopreval. Plaza 4 de Octubr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Toma PCR  Jueves 23 de septiembre a cargo de Salud Muni \n\nVilla Coopreval Plaza 4 de Octubr\u2026","hashtags":["Quillota"],"mentions":["saludquillota","muniquillota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799732469694468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @glorialm_24: \u00a1\u00bfNo se supone que con esta vacuna no te da s\u00edntomas?!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00bfNo se supone que con esta vacuna no te da s\u00edntomas","hashtags":[],"mentions":["glorialm_24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799640559837185","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jose_observador: @juanjmartel @MrsJess_H Espero se recupere de este flagelo.  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Espero se recupere de este flagelo  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y\u2026","hashtags":[],"mentions":["jose_observador","juanjmartel","MrsJess_H"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799547823833088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WaykaPeru: #ALERTA | @IndecopiOficial identific\u00f3 que las cl\u00ednicas cobraron hasta 123% m\u00e1s por medicamentos para el tratamiento de los s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     identific\u00f3 que las cl\u00ednicas cobraron hasta 123 m\u00e1s por medicamentos para el tratamiento de los s\u2026","hashtags":["ALERTA"],"mentions":["WaykaPeru","IndecopiOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799505230688260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como: dolores de cabeza, temblores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como dolores de cabeza temblores\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799364318826501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrCsLuisVelazq: Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrCsLuisVelazq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799303946027009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fpmaragall: \u00bfC\u00f3mo intervenir bien ante los s\u00edntomas psic\u00f3logicos y conductuales de las demencias?\n\n\ud83d\udcd4@FPilares presenta una gu\u00eda muy \u00fati\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfC\u00f3mo intervenir bien ante los s\u00edntomas psic\u00f3logicos y conductuales de las demencias\n\n presenta una gu\u00eda muy \u00fati\u2026","hashtags":[],"mentions":["fpmaragall","FPilares"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcd4"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799156239409161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @papaphone2002: As\u00ed es,\"Gaslighting\"(luz de gas)a personas con Long-Covid.\n-Algunos medicos descartan y trivializan sus s\u00edntomas argumen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed esGaslightingluz de gasa personas con LongCovid\nAlgunos medicos descartan y trivializan sus s\u00edntomas argumen\u2026","hashtags":[],"mentions":["papaphone2002"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799133246263304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrCsLuisVelazq: Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID-19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los estudios han demostrado que los  pacientes con s\u00edntomas ligeros de COVID19 presentan bajos niveles de anticuerpos\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrCsLuisVelazq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799115105869828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EresInteligente: Media hora de meditaci\u00f3n al d\u00eda contribuir\u00eda a aliviar los s\u00edntomas de la ansiedad y de la depresi\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Media hora de meditaci\u00f3n al d\u00eda contribuir\u00eda a aliviar los s\u00edntomas de la ansiedad y de la depresi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["EresInteligente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799112102748168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mariacataGato: el tema de las incapacidades en las EPS, se sali\u00f3 de control.\nLos \u201causentes frecuentes\u201d,son el pan de todos los d\u00edas, se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  el tema de las incapacidades en las EPS se sali\u00f3 de control\nLos \u201causentes frecuentes\u201dson el pan de todos los d\u00edas se\u2026","hashtags":[],"mentions":["mariacataGato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799072621793300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DjJulioRomero: @pazyamor6781 @marcolizardo @nikita_nd @RommyDeAcosta23 Eso es lo que te dicen. Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      Eso es lo que te dicen Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["DjJulioRomero","pazyamor6781","marcolizardo","nikita_nd","RommyDeAcosta23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799069228527619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como: dolores de cabeza, temblores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como dolores de cabeza temblores\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799042854809606","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mariacataGato: el tema de las incapacidades en las EPS, se sali\u00f3 de control.\nLos \u201causentes frecuentes\u201d,son el pan de todos los d\u00edas, se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  el tema de las incapacidades en las EPS se sali\u00f3 de control\nLos \u201causentes frecuentes\u201dson el pan de todos los d\u00edas se\u2026","hashtags":[],"mentions":["mariacataGato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799021430239236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @20m: \u00bfQu\u00e9 es la anorexia nerviosa? Estos son sus s\u00edntomas, causas y tratamiento https:\/\/t.co\/G458V2XENc","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 es la anorexia nerviosa Estos son sus s\u00edntomas causas y tratamiento ","hashtags":[],"mentions":["20m"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/G458V2XENc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798784775077894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctorzeolla: La Migra\u00f1a (Hemicr\u00e1nea) es una especifica forma de Dolor de cabeza.\nSe acompa\u00f1a de s\u00edntomas como,\nNauseas \nV\u00f3mitos\nFotofo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Migra\u00f1a Hemicr\u00e1nea es una especifica forma de Dolor de cabeza\nSe acompa\u00f1a de s\u00edntomas como\nNauseas \nV\u00f3mitos\nFotofo\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctorzeolla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798688960339968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OrionPharmaES: https:\/\/t.co\/3ZigFt1iSr: El sitio web sobre #asma y #EPOC para pacientes, profesionales sanitarios y cualquier persona i\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El sitio web sobre  y  para pacientes profesionales sanitarios y cualquier persona i\u2026","hashtags":["asma","EPOC"],"mentions":["OrionPharmaES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3ZigFt1iSr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798687802761221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Daviid97OK: Le perd\u00ed el \"gustito\" a usar Twitter, creo que tengo serios s\u00edntomas de vejez.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Le perd\u00ed el gustito a usar Twitter creo que tengo serios s\u00edntomas de vejez","hashtags":[],"mentions":["Daviid97OK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798644983123978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zaratus_FF10: @pamemar1 @Marian655388 Siempre los sintomas ser\u00e1n leves si t contagias, y en la via p\u00fablica es muy dif\u00edcil contagiarse s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Siempre los sintomas ser\u00e1n leves si t contagias y en la via p\u00fablica es muy dif\u00edcil contagiarse s\u2026","hashtags":[],"mentions":["zaratus_FF10","pamemar1","Marian655388"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798479660425220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARCSA_CZ4: El cambio en la sustancia activa del medicamento que te fue recetado por un profesional de salud puede ocultar tus s\u00edntomas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El cambio en la sustancia activa del medicamento que te fue recetado por un profesional de salud puede ocultar tus s\u00edntomas\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARCSA_CZ4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798474073620486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NotiAltos: Lesiones en la piel es uno de los s\u00edntomas que puede aparecer o exacerbarse posterior a\u00a0COVID-19 https:\/\/t.co\/L5uOoVgEka","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lesiones en la piel es uno de los s\u00edntomas que puede aparecer o exacerbarse posterior a\u00a0COVID19 ","hashtags":[],"mentions":["NotiAltos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L5uOoVgEka"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798409095454721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Doctor_meona: S\u00edntomas de la \"enfermedad COVID-19 \" seg\u00fan la OMS.\n\n\u00bfHay que deducir entonces que el COVID-19 espa\u00f1ol que causa trombos,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  S\u00edntomas de la enfermedad COVID19  seg\u00fan la OMS\n\n\u00bfHay que deducir entonces que el COVID19 espa\u00f1ol que causa trombos\u2026","hashtags":[],"mentions":["Doctor_meona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798325003808770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSaludBoyaca: Si presentas s\u00edntomas leves como tos, dolor de cabeza, secreci\u00f3n nasal, dolor de garganta o fiebre, qu\u00e9date en casa. Cuid\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si presentas s\u00edntomas leves como tos dolor de cabeza secreci\u00f3n nasal dolor de garganta o fiebre qu\u00e9date en casa Cuid\u2026","hashtags":[],"mentions":["SSaludBoyaca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798296545513472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cruzrojabogota: \u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate! \nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\n#YoSoyCruzRoja #covid19 #prevencionYacci\u00f3n #prev\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Bloquea la Influenza y vac\u00fanate \nSi quieres saber m\u00e1s preg\u00fantanos \u270c\ufe0f\n   prev\u2026","hashtags":["YoSoyCruzRoja","covid19","prevencionYacci\u00f3n"],"mentions":["cruzrojabogota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798277071302657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thairkassam: La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como: dolores de cabeza, temblores\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ansiedad te genera ese malestar inexplicable en la mente y a la vez s\u00edntomas f\u00edsicos como dolores de cabeza temblores\u2026","hashtags":[],"mentions":["thairkassam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798134037192714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abcdefghi13071: Bueno, termino el turno. Ya hasta el s\u00e1bado no vuelvo.\n\u00c9sto es un batiburrillo de personas con m\u00faltiples s\u00edntomas infla\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bueno termino el turno Ya hasta el s\u00e1bado no vuelvo\n\u00c9sto es un batiburrillo de personas con m\u00faltiples s\u00edntomas infla\u2026","hashtags":[],"mentions":["abcdefghi13071"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798028856582154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @maitetxu1980: @tonigarias Y en la clase de mi hija un ni\u00f1o tose sin parar. Ped\u00ed explicaciones al cole y me dicen que no tiene fiebre y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Y en la clase de mi hija un ni\u00f1o tose sin parar Ped\u00ed explicaciones al cole y me dicen que no tiene fiebre y\u2026","hashtags":[],"mentions":["maitetxu1980","tonigarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797933415251968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rbascu1: Pi\u00f1era tiene s\u00edntomas Psic\u00f3ticos.\nMentiroso compulsivo y traidor.\nNo quiero otro Pi\u00f1era.\n#AtreveteConKast","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pi\u00f1era tiene s\u00edntomas Psic\u00f3ticos\nMentiroso compulsivo y traidor\nNo quiero otro Pi\u00f1era\n","hashtags":["AtreveteConKast"],"mentions":["rbascu1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797541067489286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaEtxebarria: 9. Noelia es destinada a un psiqui\u00e1trico en el que solo est\u00e1 8 a\u00f1os y medio. \nDespu\u00e9s acuerdan que vuelva a residir con l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  9 Noelia es destinada a un psiqui\u00e1trico en el que solo est\u00e1 8 a\u00f1os y medio \nDespu\u00e9s acuerdan que vuelva a residir con l\u2026","hashtags":[],"mentions":["LaEtxebarria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797418325364742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ecastillo1226: Buenos d\u00edas familia! Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas familia Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ecastillo1226"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797303489503234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pamemar1: @Marian655388 @zaratus_FF10 Las vacunas tambi\u00e9n son efectivas contra la variante Delta\nEn cualquier caso, aunque est\u00e9s vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Las vacunas tambi\u00e9n son efectivas contra la variante Delta\nEn cualquier caso aunque est\u00e9s vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["pamemar1","Marian655388","zaratus_FF10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797267137466370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ecastillo1226: Buenos d\u00edas familia! Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenos d\u00edas familia Gracias a todos por su buena voluntad y estar pendiente de la salud de mi mm y mi hermano quien pre\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ecastillo1226"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797220475867147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MINSAPCuba: En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio #Guane, en #PinarDelR\u00edo, donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el hospital Javier Rodr\u00edguez del municipio  en  donde acogen a pacientes con s\u00edntomas moderados de l\u2026","hashtags":["Guane","PinarDelR\u00edo"],"mentions":["MINSAPCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797126192087046","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Susan63807008: Quienes padecieron la #COVID19 con s\u00edntomas leves,as\u00ed como los q no confirmaron el padecimiento, recibir\u00e1n las tres dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quienes padecieron la  con s\u00edntomas levesas\u00ed como los q no confirmaron el padecimiento recibir\u00e1n las tres dosi\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["Susan63807008"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796728286793730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VenezuelaSaime: Ante la presencia de s\u00edntomas como dolor de cabeza, tos, secreciones nasales y fiebre, evita la automedicaci\u00f3n y dir\u00edge\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ante la presencia de s\u00edntomas como dolor de cabeza tos secreciones nasales y fiebre evita la automedicaci\u00f3n y dir\u00edge\u2026","hashtags":[],"mentions":["VenezuelaSaime"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
