{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824766579953665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo q pensaba dormir todo el d\u00eda ma\u00f1ana y m tengo q vacunar\ud83d\ude14\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"Yo q pensaba dormir todo el d\u00eda ma\u00f1ana y m tengo q vacunar\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824660065587210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sacan el barbijo, dejan el aforo al 100%, juntan las burbujas porque supuestamente el virus est\u00e1 controlado, cuando falta un mont\u00f3n de personas por vacunar \nAs\u00ed vamos a terminar m\u00e1s contagiados que cuidados","tweet_lang":"es","text_es":"Sacan el barbijo dejan el aforo al 100 juntan las burbujas porque supuestamente el virus est\u00e1 controlado cuando falta un mont\u00f3n de personas por vacunar \nAs\u00ed vamos a terminar m\u00e1s contagiados que cuidados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824622602063873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"yo no soy rusia ni oxford mi amor pero igual te quiero vacunar","tweet_lang":"es","text_es":"yo no soy rusia ni oxford mi amor pero igual te quiero vacunar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824609562005513","replied_to_tweet_id":1.440664726e+18,"replied_to_user_id":1.229161935e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@dangarcar @InesArrimadas @esRadio @FrayJosepho Ya dijo Fede q se tenia q vacunar todo dios en ExRadio. \ud83d\ude31\ud83d\ude31","tweet_lang":"es","text_es":"    Ya dijo Fede q se tenia q vacunar todo dios en ExRadio ","hashtags":[],"mentions":["dangarcar","InesArrimadas","esRadio","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824572991860737","replied_to_tweet_id":1.440790614e+18,"replied_to_user_id":1.281287604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DayliAlmeida @RomelHernndez5 @cieloazuldecuba @AliRubioGlez @Ronald1969HT @RobertoQbaDC @Damiana_Estevz @MonicaR45472290 @William62433618 @ShadowsOfGreys @MariaDiazPerer1 Y tambi\u00e9n se va a vacunar a los al\u00e9rgicos al Tiomersal. #CubaSalvaVidas","tweet_lang":"es","text_es":"           Y tambi\u00e9n se va a vacunar a los al\u00e9rgicos al Tiomersal ","hashtags":["CubaSalvaVidas"],"mentions":["DayliAlmeida","RomelHernndez5","cieloazuldecuba","AliRubioGlez","Ronald1969HT","RobertoQbaDC","Damiana_Estevz","MonicaR45472290","William62433618","ShadowsOfGreys","MariaDiazPerer1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824568122208260","replied_to_tweet_id":1.44081495e+18,"replied_to_user_id":129173194.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ENGINEER___28 @julialo63_ Nunca supimos el n\u00famero real de muertos por CV y me temo que pasa lo mismo con los vacunados, est\u00e1n desesperados por vacunar y ya empiezan a hablar de vacunas caducadas, cuando siempre se quejaban que veni\u00e1n pocas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Nunca supimos el n\u00famero real de muertos por CV y me temo que pasa lo mismo con los vacunados est\u00e1n desesperados por vacunar y ya empiezan a hablar de vacunas caducadas cuando siempre se quejaban que veni\u00e1n pocas","hashtags":[],"mentions":["ENGINEER___28","julialo63_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824543031877637","replied_to_tweet_id":1.440823404e+18,"replied_to_user_id":103984697.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lapolitigata Claro claro, pero no todos tienen acceso a ella. Mira las filas absurdas para esperar la vacuna (y al final no a todos se las ponen). Conozco personas de fuera de Managua que se fueron a vacunar el 20 y ya a las 3 am se hab\u00edan acabado las dosis en el lugar donde les correspond\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":" Claro claro pero no todos tienen acceso a ella Mira las filas absurdas para esperar la vacuna y al final no a todos se las ponen Conozco personas de fuera de Managua que se fueron a vacunar el 20 y ya a las 3 am se hab\u00edan acabado las dosis en el lugar donde les correspond\u00eda","hashtags":[],"mentions":["lapolitigata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824507858501642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana m van a vacunar omg","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana m van a vacunar omg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824492847079435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me van a vacunar ayuda","tweet_lang":"es","text_es":"me van a vacunar ayuda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824490288500748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"UE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa y EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 suscriben un acuerdo para \u201cvacunar al mundo\u201d\ud83d\udc89 e inmunizar al 70% de la poblaci\u00f3n para 2022\ud83c\udf0e #VoxPopuliHN #Honduras https:\/\/t.co\/tHRazA6EMU","tweet_lang":"es","text_es":"UE\ud83c\uddea\ud83c\uddfa y EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 suscriben un acuerdo para \u201cvacunar al mundo\u201d e inmunizar al 70 de la poblaci\u00f3n para 2022   ","hashtags":["VoxPopuliHN","Honduras"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tHRazA6EMU"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","\ud83d\udc89","\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824360764252162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entonces no van a vacunar a los menores de 30?","tweet_lang":"es","text_es":"Entonces no van a vacunar a los menores de 30","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824231588028417","replied_to_tweet_id":1.44082391e+18,"replied_to_user_id":201922129.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Karcharias Todos son cient\u00edficos y te dan estad\u00edsticas del porqu\u00e9 no deban a vacunar ys todo","tweet_lang":"es","text_es":" Todos son cient\u00edficos y te dan estad\u00edsticas del porqu\u00e9 no deban a vacunar ys todo","hashtags":[],"mentions":["Karcharias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824096300748806","replied_to_tweet_id":1.440823762e+18,"replied_to_user_id":300343811.0,"reply_text":"","tweet_text":"En caso de tener al menos 1 dosis, disminuye en un 54,2% (IC95%: 50,8% a 57,4%) el riesgo de necesitar asistencia hospitalaria y en un 70,1% (IC95%: 61,7% a 76,7%) la necesidad de cuidados intensivos.\n(Madrid tiene el 83'8% vacunada con pauta completa de la poblaci\u00f3n a vacunar)\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"En caso de tener al menos 1 dosis disminuye en un 542 IC95 508 a 574 el riesgo de necesitar asistencia hospitalaria y en un 701 IC95 617 a 767 la necesidad de cuidados intensivos\nMadrid tiene el 838 vacunada con pauta completa de la poblaci\u00f3n a vacunar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824033994412034","replied_to_tweet_id":1.439958471e+18,"replied_to_user_id":1.238460604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LRsecreta Ni t\u00fa ni yo tenemos que opinar sobre \u00e9so de vacunar a los ni\u00f1os, esa decisi\u00f3n es de sus padres, y si supieran la verdad de lo que contienen no se habr\u00edan vacunado a  ning\u00fan inocente.","tweet_lang":"es","text_es":" Ni t\u00fa ni yo tenemos que opinar sobre \u00e9so de vacunar a los ni\u00f1os esa decisi\u00f3n es de sus padres y si supieran la verdad de lo que contienen no se habr\u00edan vacunado a  ning\u00fan inocente","hashtags":[],"mentions":["LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823853991616520","replied_to_tweet_id":1.440781526e+18,"replied_to_user_id":378604823.0,"reply_text":"","tweet_text":"@corposanmiguel Hola consulta yo me debo ir a poner la vacuna el d\u00eda viernes de refuerzo, pero estoy en espera de un pcr por contacto estrecho en el trabajo \nSe puede ir a vacunar como rezagados el d\u00eda lunes ?","tweet_lang":"es","text_es":" Hola consulta yo me debo ir a poner la vacuna el d\u00eda viernes de refuerzo pero estoy en espera de un pcr por contacto estrecho en el trabajo \nSe puede ir a vacunar como rezagados el d\u00eda lunes ","hashtags":[],"mentions":["corposanmiguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823805329358849","replied_to_tweet_id":1.440813606e+18,"replied_to_user_id":1.155383308e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@albertojza1 @luvasquezv El truco es llegar en la tarde, ah\u00ed es cuando les da la gana aka recibir la directriz de vacunar a cualquiera que se arrime","tweet_lang":"es","text_es":"  El truco es llegar en la tarde ah\u00ed es cuando les da la gana aka recibir la directriz de vacunar a cualquiera que se arrime","hashtags":[],"mentions":["albertojza1","luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823716590481417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que estr\u00e9s me da la gente que dice:\" el covid es mental\" o \"NO me voy a vacunar\" por gente as\u00ed otros mueren por semejantes irresponsables. \ud83d\ude14\ud83d\ude1d","tweet_lang":"es","text_es":"Que estr\u00e9s me da la gente que dice el covid es mental o NO me voy a vacunar por gente as\u00ed otros mueren por semejantes irresponsables ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14","\ud83d\ude1d"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823602811523074","replied_to_tweet_id":1.440822419e+18,"replied_to_user_id":329853027.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ktira24 La prioridad en este momento es VACUNAR a TODO EL MUNDO y\nluego llegar\u00e1 la flexibilidad todo el tiempo. \u00bfEntonces ese 7x7 es pura p...? Promedio de 18 fallecidos a diario, \u00bfLa econom\u00eda primero y el que muera es que se sacrific\u00f3 por la econom\u00eda de unos cuantos?\n@NicolasMaduro","tweet_lang":"es","text_es":" La prioridad en este momento es VACUNAR a TODO EL MUNDO y\nluego llegar\u00e1 la flexibilidad todo el tiempo \u00bfEntonces ese 7x7 es pura p Promedio de 18 fallecidos a diario \u00bfLa econom\u00eda primero y el que muera es que se sacrific\u00f3 por la econom\u00eda de unos cuantos\n","hashtags":[],"mentions":["ktira24","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823597094752260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cFeliz de ver otras 1.75M de dosis de vacunas donadas por EU llegar a M\u00e9xico esta semana. A la fecha, hemos mandado 7.5M vacunas a nuestro vecino, mientras nos asociamos en nuestro inter\u00e9s mutuo de vacunar personas y acabar con la pandemia de COVID-19. #SociosVecinosAmigos\u201d. https:\/\/t.co\/NSENhzwbYp","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cFeliz de ver otras 175M de dosis de vacunas donadas por EU llegar a M\u00e9xico esta semana A la fecha hemos mandado 75M vacunas a nuestro vecino mientras nos asociamos en nuestro inter\u00e9s mutuo de vacunar personas y acabar con la pandemia de COVID19 \u201d ","hashtags":["SociosVecinosAmigos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NSENhzwbYp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823474914676738","replied_to_tweet_id":1.440784794e+18,"replied_to_user_id":1.05512553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AquAhora1 Brutal, escandaloso, vomitivo. Vacunar a ni\u00f1os que no enferman ni contagian. Incre\u00edble. Y los padres dir\u00e1n amen a todo. Hp","tweet_lang":"es","text_es":" Brutal escandaloso vomitivo Vacunar a ni\u00f1os que no enferman ni contagian Incre\u00edble Y los padres dir\u00e1n amen a todo Hp","hashtags":[],"mentions":["AquAhora1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823405905731599","replied_to_tweet_id":1.440633852e+18,"replied_to_user_id":1.245495684e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DaniWolv Con 32 a\u00f1os,\u00bf sabes que te dir\u00e1? Que si no se hubiera vacunado ir\u00eda a UCI intubado. Con 32 a\u00f1os\u00a1\u00a1\u00a1\nLa experiencia es un grado para el. En m\u00e1s de un a\u00f1o que no hubo  vacunas  los vacunados piensan ahora que los muertos eran los  j\u00f3venes gracias a la presi\u00f3n para vacunar a j\u00f3venes.","tweet_lang":"es","text_es":" Con 32 a\u00f1os\u00bf sabes que te dir\u00e1 Que si no se hubiera vacunado ir\u00eda a UCI intubado Con 32 a\u00f1os\u00a1\u00a1\u00a1\nLa experiencia es un grado para el En m\u00e1s de un a\u00f1o que no hubo  vacunas  los vacunados piensan ahora que los muertos eran los  j\u00f3venes gracias a la presi\u00f3n para vacunar a j\u00f3venes","hashtags":[],"mentions":["DaniWolv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823296019238916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy tuve que llevar a  vacunar a una  joven a la que le doy terapia porque su mam\u00e1 \"no pod\u00eda\" \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy tuve que llevar a  vacunar a una  joven a la que le doy terapia porque su mam\u00e1 no pod\u00eda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823237772906496","replied_to_tweet_id":1.440810545e+18,"replied_to_user_id":1.295213038e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ISanolv @MarcAve6 @GobCDMX No, no han vacunado en Iztapalapa, siempre public\u00f3 y pregunt\u00f3 pero dicen que por la cantidad de vacunas que se requieren es esta zona son muchas, entonces vacunar an a todos y al final dejaran Iztapalapa para contar con todas las vacunas que se puedan","tweet_lang":"es","text_es":"   No no han vacunado en Iztapalapa siempre public\u00f3 y pregunt\u00f3 pero dicen que por la cantidad de vacunas que se requieren es esta zona son muchas entonces vacunar an a todos y al final dejaran Iztapalapa para contar con todas las vacunas que se puedan","hashtags":[],"mentions":["ISanolv","MarcAve6","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823033992658945","replied_to_tweet_id":1.440751918e+18,"replied_to_user_id":2494246627.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JulioRazona Mi suegra, por caprichosa, se quiso vacunar (Sputnik) en marzo de este a\u00f1o, se fue sola sin decirnos nada y en contra de lo que le dec\u00edamos... Estuvo internada con neumon\u00eda, zaf\u00f3, pero perdi\u00f3 un ri\u00f1\u00f3n y ahora no quiso darse la segunda dosis. Tremendo!","tweet_lang":"es","text_es":" Mi suegra por caprichosa se quiso vacunar Sputnik en marzo de este a\u00f1o se fue sola sin decirnos nada y en contra de lo que le dec\u00edamos Estuvo internada con neumon\u00eda zaf\u00f3 pero perdi\u00f3 un ri\u00f1\u00f3n y ahora no quiso darse la segunda dosis Tremendo","hashtags":[],"mentions":["JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822969119379458","replied_to_tweet_id":1.44082194e+18,"replied_to_user_id":55660696.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SIN24Horas #OpinaSIN no me explico porque exigen tantas evidencia, si todos estamos vivos  precisamente por nuestros padres llevarnos peque\u00f1os a vacunar.","tweet_lang":"es","text_es":"  no me explico porque exigen tantas evidencia si todos estamos vivos  precisamente por nuestros padres llevarnos peque\u00f1os a vacunar","hashtags":["OpinaSIN"],"mentions":["SIN24Horas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822890266443781","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Exhortan a vacunar a ni\u00f1os de 1 a 9 a\u00f1os en\u00a0Rosarito https:\/\/t.co\/QCVCDOARPB","tweet_lang":"es","text_es":"Exhortan a vacunar a ni\u00f1os de 1 a 9 a\u00f1os en\u00a0Rosarito ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QCVCDOARPB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822857307549698","replied_to_tweet_id":1.440822855e+18,"replied_to_user_id":1.409244002e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El doctor esta para sanar enfermo no para enfermarlo y me he dado cuenta que hay pocos medicos de \u2764 y muchos por dinero. No saben como yo me siento ver doctores que yo conosco toda mi vida mandando a vacunar y ahora los pediatra.D","tweet_lang":"es","text_es":"El doctor esta para sanar enfermo no para enfermarlo y me he dado cuenta que hay pocos medicos de  y muchos por dinero No saben como yo me siento ver doctores que yo conosco toda mi vida mandando a vacunar y ahora los pediatraD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822845228011527","replied_to_tweet_id":1.440815339e+18,"replied_to_user_id":1.31409003e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@buriedbyhighway @coof73353710 Yo nunca afirme que la mayor\u00eda no estuviera vacunado dije que mucha gente no se quer\u00eda vacunar y ah\u00ed se puede ver, se que el 36% no parece mucho pero si es bastante","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo nunca afirme que la mayor\u00eda no estuviera vacunado dije que mucha gente no se quer\u00eda vacunar y ah\u00ed se puede ver se que el 36 no parece mucho pero si es bastante","hashtags":[],"mentions":["buriedbyhighway","coof73353710"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822837397258246","replied_to_tweet_id":1.440821855e+18,"replied_to_user_id":1.269381639e+18,"reply_text":"","tweet_text":"1. La ley ya menciona que habr\u00e1 alg\u00fan plan para vacunar a menores de edad en el Art. 32 as\u00ed que debemos estar atentos a lo que el MSPAS indicar\u00e1 \ud83d\udc40 https:\/\/t.co\/DlNukuI5xS","tweet_lang":"es","text_es":"1 La ley ya menciona que habr\u00e1 alg\u00fan plan para vacunar a menores de edad en el Art 32 as\u00ed que debemos estar atentos a lo que el MSPAS indicar\u00e1  httpstcoDlNukuI5xS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822652533305350","replied_to_tweet_id":1.440814151e+18,"replied_to_user_id":1.005871319e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsUnbreakabIe @TotalIsaac_ Wtf, aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna, una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron ._.XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Wtf aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["IsUnbreakabIe","TotalIsaac_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822593464848391","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana la mitad del aula falta porque se va a vacunar rezo para que la de matem\u00e1tica nos deje hacer nada","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana la mitad del aula falta porque se va a vacunar rezo para que la de matem\u00e1tica nos deje hacer nada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822585235685378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"mepa que me voy a vacunar porque yo quiero ir a la cancha y en enero a San Luis","tweet_lang":"es","text_es":"mepa que me voy a vacunar porque yo quiero ir a la cancha y en enero a San Luis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822573617463301","replied_to_tweet_id":1.440813405e+18,"replied_to_user_id":103984697.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lapolitigata Entiendo la parte de que fomentan la vacunaci\u00f3n. Pero se est\u00e1n lucrando de una necesidad, y al fin y al cabo, no todos los que se quieren vacunar, se van a poder vacunar, entonces no s\u00e9, no me parece correcto. Mejor que solo informen sobre la vacuna, pero no dar descuento\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Entiendo la parte de que fomentan la vacunaci\u00f3n Pero se est\u00e1n lucrando de una necesidad y al fin y al cabo no todos los que se quieren vacunar se van a poder vacunar entonces no s\u00e9 no me parece correcto Mejor que solo informen sobre la vacuna pero no dar descuento\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["lapolitigata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822538221670400","replied_to_tweet_id":1.440482962e+18,"replied_to_user_id":155412892.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mercedesubilla @LassoGuillermo Genial contando lo unico que tiene para CONTAR, las vacunas y la vacunacion y los vacunados y tambien los que va a vacunar y se volveran a vacunar.... \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"  Genial contando lo unico que tiene para CONTAR las vacunas y la vacunacion y los vacunados y tambien los que va a vacunar y se volveran a vacunar ","hashtags":[],"mentions":["mercedesubilla","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822466956316680","replied_to_tweet_id":1.44082194e+18,"replied_to_user_id":55660696.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SIN24Horas Obviamente es necesario esperar las evidencias cient\u00edficas antes de vacunar a los ni\u00f1os , ya que no podemos correr el riesgo de que algo salga mal  #opinasin","tweet_lang":"es","text_es":" Obviamente es necesario esperar las evidencias cient\u00edficas antes de vacunar a los ni\u00f1os  ya que no podemos correr el riesgo de que algo salga mal  ","hashtags":["opinasin"],"mentions":["SIN24Horas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822242787483651","replied_to_tweet_id":1.440820623e+18,"replied_to_user_id":7.15670948e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@asieslacosas @AntonioAttolini Claro que lo refleja; \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 con menos poblaci\u00f3n no ha podido terminar de vacunar a sus ciudadanos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Claro que lo refleja \ud83c\udde8\ud83c\uddf1 con menos poblaci\u00f3n no ha podido terminar de vacunar a sus ciudadanos","hashtags":[],"mentions":["asieslacosas","AntonioAttolini"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf1"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440822216539529226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Paren este sufrimiento y pongan la primera dosis, por favor! \ud83d\ude29\ud83d\ude29  \n\nhttps:\/\/t.co\/AD32Ze942t","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Paren este sufrimiento y pongan la primera dosis por favor   \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AD32Ze942t"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822191688273925","replied_to_tweet_id":1.440793211e+18,"replied_to_user_id":33989170.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LANACION No pelotudo. Pasa que te rompieron el culo el 12\/9 y diste por terminada la pandemia por decreto, con la mitad del pa\u00eds sin vacunar. Criminal, hijo de puta.","tweet_lang":"es","text_es":" No pelotudo Pasa que te rompieron el culo el 129 y diste por terminada la pandemia por decreto con la mitad del pa\u00eds sin vacunar Criminal hijo de puta","hashtags":[],"mentions":["LANACION"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822163712327681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuba est\u00e1 contenta con la noticia de que ya se produjeron todas las dosis necesarias para vacunar al pueblo #CubaSalvaVidas \u00a1Que grande es este pueblo, sus cientificos, los trabajadores de la salud! y m\u00e1s 8 millones ya tienen al menos una dosis #CubaEsCiencia","tweet_lang":"es","text_es":"Cuba est\u00e1 contenta con la noticia de que ya se produjeron todas las dosis necesarias para vacunar al pueblo  \u00a1Que grande es este pueblo sus cientificos los trabajadores de la salud y m\u00e1s 8 millones ya tienen al menos una dosis ","hashtags":["CubaSalvaVidas","CubaEsCiencia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822072167469060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Propone PAN vacunar ya funcionarios de casillas que participan en elecci\u00f3n de junio...\nhttps:\/\/t.co\/FfH0Nquijq","tweet_lang":"es","text_es":"Propone PAN vacunar ya funcionarios de casillas que participan en elecci\u00f3n de junio\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FfH0Nquijq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822046737403907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CajadeNoticias l El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, hizo un llamado durante la Cumbre Global Sobre Covid-19 para vacunar al mundo, y de esta manera, salvar vidas. https:\/\/t.co\/zvlFUXOv00","tweet_lang":"es","text_es":" l El presidente de Estados Unidos Joe Biden hizo un llamado durante la Cumbre Global Sobre Covid19 para vacunar al mundo y de esta manera salvar vidas httpstcozvlFUXOv00","hashtags":["CajadeNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440822018132172805","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas urbanas. Ante ello, una brigada de salud lleg\u00f3 para inocular contra la COVID-19 y brindar charlas de sensibilizaci\u00f3n.\n\nConoce m\u00e1s \u25ba https:\/\/t.co\/o2et8kvxQP https:\/\/t.co\/YIVSzbEulp","tweet_lang":"es","text_es":"EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas urbanas Ante ello una brigada de salud lleg\u00f3 para inocular contra la COVID19 y brindar charlas de sensibilizaci\u00f3n\n\nConoce m\u00e1s \u25ba  httpstcoYIVSzbEulp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o2et8kvxQP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822012360880130","replied_to_tweet_id":1.440817869e+18,"replied_to_user_id":2903980137.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArturoZaldivarL Como para cuando vamos a leer alg\u00fan tuit en el que manifiesta su ofensa por la falta de medicamentos, falta de vacunas de la cartilla nacional, el no vacunar contra el Covid a los adolescentes, etc.\nEn conclusi\u00f3n, \u00bfcu\u00e1ndo va a elevar la voz a favor de los DDHH de los ni\u00f1os?","tweet_lang":"es","text_es":" Como para cuando vamos a leer alg\u00fan tuit en el que manifiesta su ofensa por la falta de medicamentos falta de vacunas de la cartilla nacional el no vacunar contra el Covid a los adolescentes etc\nEn conclusi\u00f3n \u00bfcu\u00e1ndo va a elevar la voz a favor de los DDHH de los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["ArturoZaldivarL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440821940239831042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCree correcto esperar evidencia cient\u00edfica antes de vacunar contra el coronavirus a ni\u00f1os de 6 a\u00f1os en adelante?\nNo olvide responder con la etiqueta #OpinaSIN","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCree correcto esperar evidencia cient\u00edfica antes de vacunar contra el coronavirus a ni\u00f1os de 6 a\u00f1os en adelante\nNo olvide responder con la etiqueta ","hashtags":["OpinaSIN"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821895717285895","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me he ido a vacunar como tres d\u00edas y ning\u00fan d\u00eda hay dosis \ud83e\udd2c q rabia","tweet_lang":"es","text_es":"me he ido a vacunar como tres d\u00edas y ning\u00fan d\u00eda hay dosis  q rabia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821888045830145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"tu vieja se va a vacunar ma\u00f1ana qlia","tweet_lang":"es","text_es":"tu vieja se va a vacunar ma\u00f1ana qlia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821485405310982","replied_to_tweet_id":1.440820758e+18,"replied_to_user_id":1.07074182e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@frank10917 Buajajaja es que me metieron apag\u00f3n y 4 horas de cola para vacunar al ni\u00f1o https:\/\/t.co\/w7mU5JcTM4","tweet_lang":"es","text_es":" Buajajaja es que me metieron apag\u00f3n y 4 horas de cola para vacunar al ni\u00f1o httpstcow7mU5JcTM4","hashtags":[],"mentions":["frank10917"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821414114705417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me decia un amigo que vacun\u00f3 a la madre y se muri\u00f3 (84 a\u00f1os), el se la aplic\u00f3 y estuvo 1 semana internado y HOY tenia turno para vacunar a su hijo de 18 a\u00f1os. Oveja a la n. Q se joda. https:\/\/t.co\/qsN2ql8kCx","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me decia un amigo que vacun\u00f3 a la madre y se muri\u00f3 84 a\u00f1os el se la aplic\u00f3 y estuvo 1 semana internado y HOY tenia turno para vacunar a su hijo de 18 a\u00f1os Oveja a la n Q se joda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qsN2ql8kCx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821336679456770","replied_to_tweet_id":1.440820894e+18,"replied_to_user_id":1.418946112e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EzeLujan1905 si van a vacunar a los fieles quedas afuera, por que amigo de fiel no tenes nada vos \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" si van a vacunar a los fieles quedas afuera por que amigo de fiel no tenes nada vos ","hashtags":[],"mentions":["EzeLujan1905"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821320816619523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pueden creer que ya el gobierno de nicaragua dijo que NO va a vacunar a los menores de 30 a\u00f1os? solo en casos \"especiales\", pq le conviene que nos muramos nosotros a la rata del presidente","tweet_lang":"es","text_es":"pueden creer que ya el gobierno de nicaragua dijo que NO va a vacunar a los menores de 30 a\u00f1os solo en casos especiales pq le conviene que nos muramos nosotros a la rata del presidente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821296619667467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se porque cresta me acorde que cuando me fui a vacunar hab\u00eda un cabro leyendo wattpad","tweet_lang":"es","text_es":"No se porque cresta me acorde que cuando me fui a vacunar hab\u00eda un cabro leyendo wattpad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821265489485826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando en la poblaci\u00f3n d los \u201caY, yO no mE vACUnO poRqUE nO mE cONfio eN eSa VaCuNA Y eS Mi deReCHo\u201d se cocine una mutaci\u00f3n que nos ponga a todos en 0, ah\u00ed vamos a ver si van a seguir ustedes con su hippismo de \u201cel que no se quiera vacunar que no se vacune\u201d. No han entendido nada https:\/\/t.co\/8U8XMbKwIQ","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando en la poblaci\u00f3n d los \u201caY yO no mE vACUnO poRqUE nO mE cONfio eN eSa VaCuNA Y eS Mi deReCHo\u201d se cocine una mutaci\u00f3n que nos ponga a todos en 0 ah\u00ed vamos a ver si van a seguir ustedes con su hippismo de \u201cel que no se quiera vacunar que no se vacune\u201d No han entendido nada httpstco8U8XMbKwIQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821227803664390","replied_to_tweet_id":1.440821219e+18,"replied_to_user_id":1.429876854e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Les recordamos que el horario para asistir a vacunar a sus mascotas de manera gratuita en el Centro de Salud, donde est\u00e1 ubicado el punto de vacunaci\u00f3n, es de 10:00 13:00 horas y la campa\u00f1a continuar\u00e1 a lo largo del 23 y 24 de septiembre. https:\/\/t.co\/XTNtGnJUzA","tweet_lang":"es","text_es":"Les recordamos que el horario para asistir a vacunar a sus mascotas de manera gratuita en el Centro de Salud donde est\u00e1 ubicado el punto de vacunaci\u00f3n es de 1000 1300 horas y la campa\u00f1a continuar\u00e1 a lo largo del 23 y 24 de septiembre httpstcoXTNtGnJUzA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821120798642177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi novio cada que tengo examen, exposici\u00f3n y hasta el d\u00eda que me iba a vacunar jaja https:\/\/t.co\/6KJK4kYoXG","tweet_lang":"es","text_es":"Mi novio cada que tengo examen exposici\u00f3n y hasta el d\u00eda que me iba a vacunar jaja httpstco6KJK4kYoXG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820714005688323","replied_to_tweet_id":1.440818439e+18,"replied_to_user_id":1.33102125e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Maferba6_ @JulioRazona A la hna de mi prima le mandaron del jardin en Tigre, una nota de autorizacion para v4x al nene de DOS A\u00d1OS. Lo saco. \"Mira si aunque no lo quiera vacunar, se equivocan y lo inoculan!!\"","tweet_lang":"es","text_es":"  A la hna de mi prima le mandaron del jardin en Tigre una nota de autorizacion para v4x al nene de DOS A\u00d1OS Lo saco Mira si aunque no lo quiera vacunar se equivocan y lo inoculan","hashtags":[],"mentions":["Maferba6_","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820644669636610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE. UU. y Uni\u00f3n Europea acuerdan vacunar al 70% de la poblaci\u00f3n para 2022\n\nLa nueva meta propuesta se lograr\u00e1 en el plazo de un a\u00f1o a trav\u00e9s de mejoras en la difusi\u00f3n de las vacunas y la coordinaci\u00f3n de entrega entre pa\u00edses\nhttps:\/\/t.co\/TL7CfhNJLC","tweet_lang":"es","text_es":"EE UU y Uni\u00f3n Europea acuerdan vacunar al 70 de la poblaci\u00f3n para 2022\n\nLa nueva meta propuesta se lograr\u00e1 en el plazo de un a\u00f1o a trav\u00e9s de mejoras en la difusi\u00f3n de las vacunas y la coordinaci\u00f3n de entrega entre pa\u00edses\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TL7CfhNJLC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820630119534599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo ser\u00eda mejor si llegar\u00e1n a vacunar casa a casa porque personal para eso hay de sobra.\nSe llama trabajo en equipo!","tweet_lang":"es","text_es":"Todo ser\u00eda mejor si llegar\u00e1n a vacunar casa a casa porque personal para eso hay de sobra\nSe llama trabajo en equipo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820536100077571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El webo pelado se iba a vacunar hoy con esta migra\u00f1a mi loco.","tweet_lang":"es","text_es":"El webo pelado se iba a vacunar hoy con esta migra\u00f1a mi loco","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820496019320839","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Mir\u00e1, antes de habalr al p\u00e8do, te decis peiodista, fijate la cantidad de muertes que tuvo que blanquer Chile por vacunar con porquerias aprobadas por la OMS o fijate como con pfizer tiene que poner una tercera dosis. el que te sumas a la geopolitica barata sos vos","tweet_lang":"es","text_es":" Mir\u00e1 antes de habalr al p\u00e8do te decis peiodista fijate la cantidad de muertes que tuvo que blanquer Chile por vacunar con porquerias aprobadas por la OMS o fijate como con pfizer tiene que poner una tercera dosis el que te sumas a la geopolitica barata sos vos","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820438557360136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me tengo que vacunar culiauu","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me tengo que vacunar culiauu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820420949667842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la #COVID19! Lo inform\u00f3 el presidente de @BioCubaFarma en su cuenta en Twitter.\n\n#M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds \ud83d\udc89\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/k4rm1QhJ6i","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la  Lo inform\u00f3 el presidente de  en su cuenta en Twitter\n\n \n \u2764\ufe0f httpstcok4rm1QhJ6i","hashtags":["COVID19","M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds","ACubaPonleCoraz\u00f3n"],"mentions":["BioCubaFarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820387974057993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAdivinen quien debe vacunar 420 perritos y gatos para fin de mes y apenas lleva 66?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAdivinen quien debe vacunar 420 perritos y gatos para fin de mes y apenas lleva 66","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820309104361474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/7DEJti5n0y @cubadebatecu #CubaPorLaSalud batallando contra el #COVID19 porque #CubaEsSalud #CubaCoopera #Cuba @CubacooperaHt @japortalmiranda @MINSAPCuba","tweet_lang":"es","text_es":"   batallando contra el  porque    cooperaHt  MINSAP","hashtags":["CubaPorLaSalud","COVID19","CubaEsSalud","CubaCoopera","Cuba"],"mentions":["cubadebatecu","CubacooperaHt","japortalmiranda","MINSAPCuba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7DEJti5n0y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820236718985218","replied_to_tweet_id":1.440819347e+18,"replied_to_user_id":3324836797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JovenSergio1 @AntonioAttolini Suscribo, conozco a much\u00edsimos pndjos que no se quieren vacunar y a bastantes ignorantes que no saben a d\u00f3nde acudir a vacunarse siendo que hasta en Walmart te la ponen y en Walgreens es gratis","tweet_lang":"es","text_es":"  Suscribo conozco a much\u00edsimos pndjos que no se quieren vacunar y a bastantes ignorantes que no saben a d\u00f3nde acudir a vacunarse siendo que hasta en Walmart te la ponen y en Walgreens es gratis","hashtags":[],"mentions":["JovenSergio1","AntonioAttolini"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820219530809358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana m tngo q ir a vacunar a las 8 d la ma\u00f1ana la concha d tu madre","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana m tngo q ir a vacunar a las 8 d la ma\u00f1ana la concha d tu madre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820137494401033","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Apoco si hay babosos de mi edad que no se quieren vacunar","tweet_lang":"es","text_es":"Apoco si hay babosos de mi edad que no se quieren vacunar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820093236043777","replied_to_tweet_id":1.440818562e+18,"replied_to_user_id":493516226.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludEdomex Y para los que no se han puesto a la primer dosis en Nezahualc\u00f3yotl qu\u00e9 d\u00eda se puede vacunar uno","tweet_lang":"es","text_es":" Y para los que no se han puesto a la primer dosis en Nezahualc\u00f3yotl qu\u00e9 d\u00eda se puede vacunar uno","hashtags":[],"mentions":["SaludEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820048537407489","replied_to_tweet_id":1.439921622e+18,"replied_to_user_id":3352339918.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CatdeArag @isanseba Madre m\u00eda \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f a ver... \u201ctuberculosis\u201d quantiferon y etc... estamos en una pandemia d tuberculosis para vacunar masivo? Los irresponsables q no se vacunan son nidos de q mute el virus q est\u00e1 en pandemia se llame covid o perico d las p..y no sirvan las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":"  Madre m\u00eda \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f a ver \u201ctuberculosis\u201d quantiferon y etc estamos en una pandemia d tuberculosis para vacunar masivo Los irresponsables q no se vacunan son nidos de q mute el virus q est\u00e1 en pandemia se llame covid o perico d las py no sirvan las vacunas","hashtags":[],"mentions":["CatdeArag","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819967977406467","replied_to_tweet_id":1.440818186e+18,"replied_to_user_id":7.563033127e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@panorama_cancun @SESA_QROO @SNmendieta @YeanetZaldo A jueces, magistrados y litigantes no les compete determinar qui\u00e9n se debe de vacunar, mucho menos infantes. El tema cient\u00edfico corresponde \u00fanica y exclusivamente al sector m\u00e9dico. \u00bfQui\u00e9n se va a hacer responsable si llega a ocurrir una muerte o una tragedia con un peque\u00f1o?","tweet_lang":"es","text_es":"    A jueces magistrados y litigantes no les compete determinar qui\u00e9n se debe de vacunar mucho menos infantes El tema cient\u00edfico corresponde \u00fanica y exclusivamente al sector m\u00e9dico \u00bfQui\u00e9n se va a hacer responsable si llega a ocurrir una muerte o una tragedia con un peque\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["panorama_cancun","SESA_QROO","SNmendieta","YeanetZaldo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819918782431236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me tengo q vacunar para entrar al sol q garr\u00f3n,bueno igual est\u00e1 glow","tweet_lang":"es","text_es":"Me tengo q vacunar para entrar al sol q garr\u00f3nbueno igual est\u00e1 glow","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819888218468358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ent\u00e9rate El presidente @lopezobrador_ reiter\u00f3 su compromiso de vacunar al menos con una dosis a toda la poblaci\u00f3n de M\u00e9xico en octubre. Adem\u00e1s, dijo que la @PPT_CELAC apoyar\u00e1 a pa\u00edses desarrolladores de vacunas. @Notimex https:\/\/t.co\/TPrt15xwOs","tweet_lang":"es","text_es":" El presidente  reiter\u00f3 su compromiso de vacunar al menos con una dosis a toda la poblaci\u00f3n de M\u00e9xico en octubre Adem\u00e1s dijo que la  apoyar\u00e1 a pa\u00edses desarrolladores de vacunas  httpstcoTPrt15xwOs","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":["lopezobrador_","PPT_CELAC","Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819779669876742","replied_to_tweet_id":1.440816534e+18,"replied_to_user_id":570928185.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TN21sv Cuando haya las consecuencias fatales ....a qui\u00e8n van a culpar?? Todo por seguir la locura de un gobernante y gobierno incapaces y falaces! Mostrado est\u00e0 que NO HAY EVIDENCIAS de la conveniencia de vacunar ni\u00f1os menores deb12. Pero....NI importa la vida de esta nueva generaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando haya las consecuencias fatales a qui\u00e8n van a culpar Todo por seguir la locura de un gobernante y gobierno incapaces y falaces Mostrado est\u00e0 que NO HAY EVIDENCIAS de la conveniencia de vacunar ni\u00f1os menores deb12 PeroNI importa la vida de esta nueva generaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["TN21sv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819771629400066","replied_to_tweet_id":1.440715295e+18,"replied_to_user_id":103439059.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ClementeCH @HLGatell @MovCiudadanoMX @SenCiudadanoMX @Chertorivski @BancadaNaranja @MovCiudadanoCMX \u00bfY que me dices de los que no se quieren vacunar? \u00bfEs tambi\u00e9n la culpa de Gatell?\ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"       \u00bfY que me dices de los que no se quieren vacunar \u00bfEs tambi\u00e9n la culpa de Gatell","hashtags":[],"mentions":["ClementeCH","HLGatell","MovCiudadanoMX","SenCiudadanoMX","Chertorivski","BancadaNaranja","MovCiudadanoCMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819759533084683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contra 9rden judicial @SCJN @SESA_QROO\n#COVID19\nhttps:\/\/t.co\/Sqn51WnN9T","tweet_lang":"es","text_es":"Contra 9rden judicial  \n\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SCJN","SESA_QROO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sqn51WnN9T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819759277166596","replied_to_tweet_id":1.440678237e+18,"replied_to_user_id":193782586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcelopuella Falta vacunar a millones de personas y tenemos la cepa delta entre nosotros, PELOTUUUUUDOOOOO!!!\nPor gente como vos no llegan ni al 32%.","tweet_lang":"es","text_es":" Falta vacunar a millones de personas y tenemos la cepa delta entre nosotros PELOTUUUUUDOOOOO\nPor gente como vos no llegan ni al 32","hashtags":[],"mentions":["marcelopuella"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819757758881794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Leo a una cantidad de minusv\u00e1lidos mentales lloriquear porque fueron vacunados con Sputnik y as\u00ed no podr\u00edan entrar a Europa o EE.UU.\nDentro de seis meses se van a poder vacunar de nuevo con lo que se les cante, antes de ese tiempo no vale la pena viajar a ning\u00fan lado.","tweet_lang":"es","text_es":"Leo a una cantidad de minusv\u00e1lidos mentales lloriquear porque fueron vacunados con Sputnik y as\u00ed no podr\u00edan entrar a Europa o EEUU\nDentro de seis meses se van a poder vacunar de nuevo con lo que se les cante antes de ese tiempo no vale la pena viajar a ning\u00fan lado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819670253117441","replied_to_tweet_id":1.440618206e+18,"replied_to_user_id":1.239576255e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@iiehsoll Estar\u00e1 vacunada ella y tendr\u00e1 miedo de que una sin vacunar le contagie, mujer, t\u00fa tambi\u00e9n...\ud83e\udd2d","tweet_lang":"es","text_es":" Estar\u00e1 vacunada ella y tendr\u00e1 miedo de que una sin vacunar le contagie mujer t\u00fa tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["iiehsoll"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819669170941953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriendo a las fiestas en Olivos. M\u00e1s: https:\/\/t.co\/fl6MuGyfK3 https:\/\/t.co\/NHgudBNlFj","tweet_lang":"es","text_es":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriendo a las fiestas en Olivos M\u00e1s  httpstcoNHgudBNlFj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fl6MuGyfK3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819667560394763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriendo a las fiestas en Olivos. M\u00e1s: https:\/\/t.co\/u6VP8hrizZ https:\/\/t.co\/4G8cLsZ53v","tweet_lang":"es","text_es":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriendo a las fiestas en Olivos M\u00e1s  httpstco4G8cLsZ53v","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u6VP8hrizZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819666981568521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriendo a las fiestas en Olivos. M\u00e1s: https:\/\/t.co\/O6Wo6Nf8rW https:\/\/t.co\/mQz3OMEXFH","tweet_lang":"es","text_es":"Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriendo a las fiestas en Olivos M\u00e1s  httpstcomQz3OMEXFH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O6Wo6Nf8rW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819629899665408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"todo muy gracioso lo de los antivacunas hasta que el a\u00f1o que viene nazcan la mitad de ni\u00f1os que este a\u00f1o, todos de gente sin vacunar.","tweet_lang":"es","text_es":"todo muy gracioso lo de los antivacunas hasta que el a\u00f1o que viene nazcan la mitad de ni\u00f1os que este a\u00f1o todos de gente sin vacunar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819508684357635","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No me queria vacunar.Tengo 46 a\u00f1os, me contagie, la pase muyyy mal,contagie a mi pareja internado 10 dias.Despues de salir nos vacunamos los dos.Creo que mis anticuerpos son del covid ,no de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" No me queria vacunarTengo 46 a\u00f1os me contagie la pase muyyy malcontagie a mi pareja internado 10 diasDespues de salir nos vacunamos los dosCreo que mis anticuerpos son del covid no de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819411103850496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me voy a vacunar solamente para ir al baileeeee \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"Me voy a vacunar solamente para ir al baileeeee \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udc83\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc83\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819347442651136","replied_to_tweet_id":1.440818492e+18,"replied_to_user_id":125563178.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AntonioAttolini Y ustedes y su deformaci\u00f3n de cuarta quieren tapar el sol con un dedo, USA tiene el doble de habitantes que Mexico y ya estar\u00eda en el 100% de no ser por los tarados que no se quieren vacunar!!","tweet_lang":"es","text_es":" Y ustedes y su deformaci\u00f3n de cuarta quieren tapar el sol con un dedo USA tiene el doble de habitantes que Mexico y ya estar\u00eda en el 100 de no ser por los tarados que no se quieren vacunar","hashtags":[],"mentions":["AntonioAttolini"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819190374408200","replied_to_tweet_id":1.440819187e+18,"replied_to_user_id":197861836.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"ENCERRADOR\" por la cuarentena, ahora cuando anuncian medidas para liberar restricciones, lo llaman \"LIBERTINO\".\nSe olvid\u00f3 de una categor\u00eda Presidente, que ocurri\u00f3 por su p\u00e9sima gesti\u00f3n durante la pandemia.\n\"ENTERRADOR\". 115.000 argentinos y argentinas muertos por no vacunar a","tweet_lang":"es","text_es":"ENCERRADOR por la cuarentena ahora cuando anuncian medidas para liberar restricciones lo llaman LIBERTINO\nSe olvid\u00f3 de una categor\u00eda Presidente que ocurri\u00f3 por su p\u00e9sima gesti\u00f3n durante la pandemia\nENTERRADOR 115000 argentinos y argentinas muertos por no vacunar a","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819188310831105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo miedo Mutis ma\u00f1ana me tengo que ir a vacunar contra el covid","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo miedo Mutis ma\u00f1ana me tengo que ir a vacunar contra el covid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819173442027526","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y como no hay promesas de vacunas para los de 20, me ir\u00e9 a vacunar a Honduras \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Y como no hay promesas de vacunas para los de 20 me ir\u00e9 a vacunar a Honduras \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819026226151434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SLP #Salud #SS #GobiernoSLP #AlInstanteSLP\nMiguel Lutzow Steiner, secretario de Salud en el estado, dio a conocer que pr\u00e1cticamente es el \u00faltimo llamado para personas que no se han querido vacunar a partir de los 18 a\u00f1os, y que no se han convencido de\u2026 https:\/\/t.co\/mFDQzyXJzm","tweet_lang":"es","text_es":"   Gobierno AlInstante\nMiguel Lutzow Steiner secretario de  en el estado dio a conocer que pr\u00e1cticamente es el \u00faltimo llamado para personas que no se han querido vacunar a partir de los 18 a\u00f1os y que no se han convencido de\u2026 ","hashtags":["SLP","Salud","SS","GobiernoSLP","AlInstanteSLP"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mFDQzyXJzm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818997075726338","replied_to_tweet_id":1.440814438e+18,"replied_to_user_id":2807925019.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mailensolef Justamente los que toman ese frizz\u00e9 son los que no se quieren vacunar","tweet_lang":"es","text_es":" Justamente los que toman ese frizz\u00e9 son los que no se quieren vacunar","hashtags":[],"mentions":["mailensolef"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818961700954123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138139112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GeorgetteTop  Buenas noches el 5 de Junio me vacun\u00e9 en la Plaza Bol\u00edvar de Baruta con la primera dosis de la sputnik V para cuando llega la segunda dosis y si me debo vacunar en el mismo lugar? Muchas gracias espero su respuesta.","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenas noches el 5 de Junio me vacun\u00e9 en la Plaza Bol\u00edvar de Baruta con la primera dosis de la sputnik V para cuando llega la segunda dosis y si me debo vacunar en el mismo lugar Muchas gracias espero su respuesta","hashtags":[],"mentions":["GeorgetteTop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818914284371972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me hablo un prima muy contenta para decirme que van a vacunar a su hijo adolescente. Ya me puse contento yo tambi\u00e9n","tweet_lang":"es","text_es":"Me hablo un prima muy contenta para decirme que van a vacunar a su hijo adolescente Ya me puse contento yo tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818846391148558","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te amontonan pibes en las aulas sin vacunar pero no podes andar solo por la calle sin barbijo. Muy coherente todo. https:\/\/t.co\/vSWJsQHpJV","tweet_lang":"es","text_es":"Te amontonan pibes en las aulas sin vacunar pero no podes andar solo por la calle sin barbijo Muy coherente todo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vSWJsQHpJV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818713398157312","replied_to_tweet_id":1.440818238e+18,"replied_to_user_id":1309193546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rosariomartep @luisabinader Cuando los que no se quieran vacunar, tomen conciencia y acudan al llamado que hacen las autoridades a ponerse las dosis de vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuando los que no se quieran vacunar tomen conciencia y acudan al llamado que hacen las autoridades a ponerse las dosis de vacuna","hashtags":[],"mentions":["rosariomartep","luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818668053561344","replied_to_tweet_id":1.440812577e+18,"replied_to_user_id":1.250115136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanDelMundo2 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio El problema con el repunte del sarampi\u00f3n es que se ha dejado de vacunar. Los principios de cualquier vacuna nunca han sido f\u00e1ciles. A lo largo del tiempo se han ido adaptando. La de la polio se empez\u00f3 con jeringuilla use acab\u00f3 con un terr\u00f3n de az\u00facar.","tweet_lang":"es","text_es":"    El problema con el repunte del sarampi\u00f3n es que se ha dejado de vacunar Los principios de cualquier vacuna nunca han sido f\u00e1ciles A lo largo del tiempo se han ido adaptando La de la polio se empez\u00f3 con jeringuilla use acab\u00f3 con un terr\u00f3n de az\u00facar","hashtags":[],"mentions":["JuanDelMundo2","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440818595865395200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puno: enfermeras llegaron a las islas Los Uros para vacunar a comunidad altipl\u00e1nica\n\nEsSalud detect\u00f3 que habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas urbanas. \nhttps:\/\/t.co\/p31WMFUuhh","tweet_lang":"es","text_es":"Puno enfermeras llegaron a las islas Los Uros para vacunar a comunidad altipl\u00e1nica\n\nEsSalud detect\u00f3 que habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas urbanas \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p31WMFUuhh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818571941081089","replied_to_tweet_id":1.440514349e+18,"replied_to_user_id":630635760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Solchi1986 @Flavia_arg Lo que sucede Soledad, es que esto es un plan. Por eso lo llamamos plandemia, porque esto fue planificado. Uno se preguntar\u00e1 planificado para q? Para vacunar a todo el mundo. O por lo menos todo occidente. Para que vacunar? Para reducir la poblaci\u00f3n. Por eso tantas incongruencias","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo que sucede Soledad es que esto es un plan Por eso lo llamamos plandemia porque esto fue planificado Uno se preguntar\u00e1 planificado para q Para vacunar a todo el mundo O por lo menos todo occidente Para que vacunar Para reducir la poblaci\u00f3n Por eso tantas incongruencias","hashtags":[],"mentions":["Solchi1986","Flavia_arg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818539384872965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Proponen vacunar contra el Covid-19 a trabajadores golondrinas que lleguen a San Juan https:\/\/t.co\/ifUa0EZBqa","tweet_lang":"es","text_es":"Proponen vacunar contra el Covid19 a trabajadores golondrinas que lleguen a San Juan ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ifUa0EZBqa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818439254204422","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BarbijoQuiroz quiere vacunar al 70 % de #Caba \n\nSomos el 45 % en aumento cada d\u00eda. \n\n#ConLosChicosNo \u2694\ufe0f\n\n#MiSangre \ud83e\ude78\ud83e\ude78\ud83e\ude78\n\nGracias @JulioRazona \u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/pgwZ2IzeBw https:\/\/t.co\/xR8eIQiPlt","tweet_lang":"es","text_es":" quiere vacunar al 70  de  \n\nSomos el 45  en aumento cada d\u00eda \n\n \u2694\ufe0f\n\n \n\nGracias  \u2696\ufe0f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7  httpstcoxR8eIQiPlt","hashtags":["BarbijoQuiroz","Caba","ConLosChicosNo","MiSangre"],"mentions":["JulioRazona"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pgwZ2IzeBw"],"tweet_emoticons":["\u2694\ufe0f","\u2696\ufe0f","\ud83e\ude78","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818343708020736","replied_to_tweet_id":1.440776505e+18,"replied_to_user_id":408085458.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Obturatriz S\u00ed, eso lo entiendo,de hecho estoy vacunado. Pero la gente que no se quiere vacunar esta clara de las consecuencias. Para que querer obligarle.","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed eso lo entiendode hecho estoy vacunado Pero la gente que no se quiere vacunar esta clara de las consecuencias Para que querer obligarle","hashtags":[],"mentions":["Obturatriz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818254688124936","replied_to_tweet_id":1.440515016e+18,"replied_to_user_id":1.116817126e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@John2377207750 @mariquitad Esa misma pregunta se contesta con porque los padres le damos a nuestros hijos el plan vacunatorio infantil S\u00ed ya que hay algunos vacunados para que vamos a vacunar a los otros algo se vacuna todo el mundo para que no haya sarampi\u00f3n no haya escarlatina ejemplo","tweet_lang":"es","text_es":"  Esa misma pregunta se contesta con porque los padres le damos a nuestros hijos el plan vacunatorio infantil S\u00ed ya que hay algunos vacunados para que vamos a vacunar a los otros algo se vacuna todo el mundo para que no haya sarampi\u00f3n no haya escarlatina ejemplo","hashtags":[],"mentions":["John2377207750","mariquitad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818185658245123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 opinas de que la @SESA_QROO  interpone un recurso legal para evitar vacunar a un menor que se amparo para recibir el biol\u00f3gico? https:\/\/t.co\/nHhpp9arEI @SNmendieta @YeanetZaldo","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 opinas de que la   interpone un recurso legal para evitar vacunar a un menor que se amparo para recibir el biol\u00f3gico   ","hashtags":[],"mentions":["SESA_QROO","SNmendieta","YeanetZaldo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nHhpp9arEI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817881533480962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#OpinaSIN Es mejor esperar hacer las pruebas necesarias antes de que puedan ser usadas en ni\u00f1os.\nPero entretanto, mandar de nuevo a la virtualidad hasta poder vacunar esa gran poblacion.\nEvitemos riesgos.","tweet_lang":"es","text_es":" Es mejor esperar hacer las pruebas necesarias antes de que puedan ser usadas en ni\u00f1os\nPero entretanto mandar de nuevo a la virtualidad hasta poder vacunar esa gran poblacion\nEvitemos riesgos","hashtags":["OpinaSIN"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817695637733376","replied_to_tweet_id":1.440724104e+18,"replied_to_user_id":460485869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JesusRCuevas En la CDMX, han dejado de vacunar a los habitantes de 30 a 39 a\u00f1os de la @AlcCuauhtemocMx con la segunda dosis. Y seg\u00fan su cuando, ya estamos en d\u00edas finales, si no deja de tener efecto. \n\nSon una miseria.","tweet_lang":"es","text_es":" En la CDMX han dejado de vacunar a los habitantes de 30 a 39 a\u00f1os de la  con la segunda dosis Y seg\u00fan su cuando ya estamos en d\u00edas finales si no deja de tener efecto \n\nSon una miseria","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas","AlcCuauhtemocMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817629401272321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llevar\u00e9 a vacunar a mi perrijo mimoso https:\/\/t.co\/tY9dFjlCzg","tweet_lang":"es","text_es":"Llevar\u00e9 a vacunar a mi perrijo mimoso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tY9dFjlCzg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817518898135043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fechas y estaciones de la @Lineaunope en las que te puedes vacunar:\n22 de setiembre: Esquina jir\u00f3n Solidaridad con calle Los Dise\u00f1adores.\n23 de setiembre: Estaci\u00f3n Los Jardines\n24 de setiembre: Estaci\u00f3n Nicol\u00e1s Arriola\n25 de setiembre: Estaci\u00f3n Gamarra https:\/\/t.co\/6u8yAKSS0O","tweet_lang":"es","text_es":"Fechas y estaciones de la  en las que te puedes vacunar\n22 de setiembre Esquina jir\u00f3n Solidaridad con calle Los Dise\u00f1adores\n23 de setiembre Estaci\u00f3n Los Jardines\n24 de setiembre Estaci\u00f3n Nicol\u00e1s Arriola\n25 de setiembre Estaci\u00f3n Gamarra ","hashtags":[],"mentions":["Lineaunope"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6u8yAKSS0O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817485586911232","replied_to_tweet_id":1.440817366e+18,"replied_to_user_id":1.089264688e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@coacofme pero si te quieres vacunar? No?","tweet_lang":"es","text_es":" pero si te quieres vacunar No","hashtags":[],"mentions":["coacofme"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817251393761291","replied_to_tweet_id":1.440755925e+18,"replied_to_user_id":559538158.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JtitosCorporate @JorgeFavaloro Pero los que se van a vacunar all\u00e1?\nMe est\u00e1 jodiendo...","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero los que se van a vacunar all\u00e1\nMe est\u00e1 jodiendo","hashtags":[],"mentions":["JtitosCorporate","JorgeFavaloro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817239985307653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para los del 3% (gorgojos ratas molleras sumidas, as\u00ed todo junto). \nPara los que no se quieren vacunar.\nPara los que no se cuidan en esta pandemia y andan jodiendo.\nA quienes le faltan al respeto a nuestra querida @clinaliciaare quien lo \u00fanico que hace es ayudarnos y cuidarnos... https:\/\/t.co\/ONkXMW4SO7","tweet_lang":"es","text_es":"Para los del 3 gorgojos ratas molleras sumidas as\u00ed todo junto \nPara los que no se quieren vacunar\nPara los que no se cuidan en esta pandemia y andan jodiendo\nA quienes le faltan al respeto a nuestra querida  quien lo \u00fanico que hace es ayudarnos y cuidarnos httpstcoONkXMW4SO7","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817235640029193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy empezaron a vacunar a los chiques de 17 a\u00f1os, les madres protestando porque no pod\u00edan entrar, pero se quejaban tambi\u00e9n que estaban juntes c\u00f3mo ganado, son chicos, cuando se van al boliche tambi\u00e9n entran con elles? D\u00e9jense joder","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy empezaron a vacunar a los chiques de 17 a\u00f1os les madres protestando porque no pod\u00edan entrar pero se quejaban tambi\u00e9n que estaban juntes c\u00f3mo ganado son chicos cuando se van al boliche tambi\u00e9n entran con elles D\u00e9jense joder","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817208993533963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al cabo que ni me quer\u00eda vacunar \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f https:\/\/t.co\/DBEmlKDf54","tweet_lang":"es","text_es":"Al cabo que ni me quer\u00eda vacunar \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DBEmlKDf54"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817208834150418","replied_to_tweet_id":1.44052914e+18,"replied_to_user_id":153577783.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Luis_TV10 @Sandra12Amaya @Morena_Durango_ @JeanEsparzaC Esto solo ser\u00e1 un acto de discriminaci\u00f3n para los que no se quieren vacunar e incluso molestia para los que ya estamos vacunados,aparte de que la vacuna no evita los contagios.. es algo absurdo pero en fin, propuestas vac\u00edas al nivel de quien lo propone","tweet_lang":"es","text_es":"    Esto solo ser\u00e1 un acto de discriminaci\u00f3n para los que no se quieren vacunar e incluso molestia para los que ya estamos vacunadosaparte de que la vacuna no evita los contagios es algo absurdo pero en fin propuestas vac\u00edas al nivel de quien lo propone","hashtags":[],"mentions":["Luis_TV10","Sandra12Amaya","Morena_Durango_","JeanEsparzaC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817117528424457","replied_to_tweet_id":1.440816995e+18,"replied_to_user_id":1.33684692e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@camxwlls91 Pero s i te quieres vacunar?  Ooo..?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero s i te quieres vacunar  Ooo","hashtags":[],"mentions":["camxwlls91"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816969708490756","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me puedo vacunar si me tatu\u00f3 antes? @Minsa_Peru","tweet_lang":"es","text_es":"Me puedo vacunar si me tatu\u00f3 antes ","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816931523600401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SALUD | La Uni\u00f3n Europa y el Gobierno de Estados Unidos han llegado a un acuerdo con el que buscan \u00abvacunar al mundo\u00bb y conseguir que el 70% de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e9 inmunizada para 2022. https:\/\/t.co\/KuoKUKe5YB","tweet_lang":"es","text_es":"  La Uni\u00f3n Europa y el Gobierno de Estados Unidos han llegado a un acuerdo con el que buscan \u00abvacunar al mundo\u00bb y conseguir que el 70 de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e9 inmunizada para 2022 httpstcoKuoKUKe5YB","hashtags":["SALUD"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816876821487629","replied_to_tweet_id":1.440816032e+18,"replied_to_user_id":1.359523489e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@byleoncub @AsoCuJoseMarti Es una invasi\u00f3n. No dejan a los americanos trabajar sin vacunas y dejan entrar miles sin vacunar, enfermos. Para colmo ahora los est\u00e1n deportando sin darle la oportunidad de pedir asilo. Desastre total.","tweet_lang":"es","text_es":"  Es una invasi\u00f3n No dejan a los americanos trabajar sin vacunas y dejan entrar miles sin vacunar enfermos Para colmo ahora los est\u00e1n deportando sin darle la oportunidad de pedir asilo Desastre total","hashtags":[],"mentions":["byleoncub","AsoCuJoseMarti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816618582405121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de vivienda, salud y organizaciones del condado de Los \u00c1ngeles se han unido para llevar las vacunas contra el coronavirus a estas personas en el \u00e1rea de Skid Row y entregarles kits con mascarillas para protegerlas. https:\/\/t.co\/JBiqTo7qsc","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de vivienda salud y organizaciones del condado de Los \u00c1ngeles se han unido para llevar las vacunas contra el coronavirus a estas personas en el \u00e1rea de Skid Row y entregarles kits con mascarillas para protegerlas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JBiqTo7qsc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816610801963016","replied_to_tweet_id":1.440693447e+18,"replied_to_user_id":288342621.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FelipeMiguelBA Cu\u00e1ndo arrancan a vacunar menores sin comorbilidades?","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1ndo arrancan a vacunar menores sin comorbilidades","hashtags":[],"mentions":["FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816564979130370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que diablos con la gente que no se quiere vacunar? Que tienen en la cabeza ?\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Que diablos con la gente que no se quiere vacunar Que tienen en la cabeza ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816433353531394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que hip\u00f3crita alguna gente que critica a los que se fueron a vacunar a ica, mal menor la gente que se fue a otro distrito y mal mayor los del extranjero. Ya c\u00e1llense, que seguro si pod\u00edan lo hubieran hecho. Paaayasos","tweet_lang":"es","text_es":"Que hip\u00f3crita alguna gente que critica a los que se fueron a vacunar a ica mal menor la gente que se fue a otro distrito y mal mayor los del extranjero Ya c\u00e1llense que seguro si pod\u00edan lo hubieran hecho Paaayasos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816401086779393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo ya estaba alegre porque iba a perrear hasta el suelo en la fila de la vacuna del covid con esa playlist y ahora resulta que una vez m\u00e1s, el hp de Daniel la termina de cagar con que no nos van a vacunar :))))","tweet_lang":"es","text_es":"Yo ya estaba alegre porque iba a perrear hasta el suelo en la fila de la vacuna del covid con esa playlist y ahora resulta que una vez m\u00e1s el hp de Daniel la termina de cagar con que no nos van a vacunar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816236292493312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nonono que pesados los padres de los adolescentes de Rosario que se fueron a vacunar y exigen QUE LOS DEJEN ENTRAR AL VACUNATORIO tu hijo ya paga aportes no rompas las pelotas","tweet_lang":"es","text_es":"Nonono que pesados los padres de los adolescentes de Rosario que se fueron a vacunar y exigen QUE LOS DEJEN ENTRAR AL VACUNATORIO tu hijo ya paga aportes no rompas las pelotas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816146349891586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"che me puedo vacunar si anduve media resfriada?","tweet_lang":"es","text_es":"che me puedo vacunar si anduve media resfriada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816121985179660","replied_to_tweet_id":1.440807117e+18,"replied_to_user_id":1.209183945e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@latinus_us @vampipe pues no que sus antepasados son espa\u00f1oles entonces esta aceptando que es parte de esa tragedia historica \nahora entiendo por que no quiere vacunar a nadie que no crea en el  y por que no quiere comprar medicamentos","tweet_lang":"es","text_es":"  pues no que sus antepasados son espa\u00f1oles entonces esta aceptando que es parte de esa tragedia historica \nahora entiendo por que no quiere vacunar a nadie que no crea en el  y por que no quiere comprar medicamentos","hashtags":[],"mentions":["latinus_us","vampipe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815981769609221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Laselva\nmi duda a los q viven en la selva ya los fueron a vacunar ?? o le sacatean x aquello del arco y flecha x cierto gente muy inteligente en mi forma de ver .\nY tambi\u00e9n saber ocuparan pasaporte covid para andar x la selva ??\nUD q opina ???","tweet_lang":"es","text_es":"\nmi duda a los q viven en la selva ya los fueron a vacunar  o le sacatean x aquello del arco y flecha x cierto gente muy inteligente en mi forma de ver \nY tambi\u00e9n saber ocuparan pasaporte covid para andar x la selva \nUD q opina ","hashtags":["Laselva"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815804686082055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Ultima hora! \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para vacunar a toda la poblaci\u00f3n cubana antes que finalice el a\u00f1o. #CubaPorLaVida #CubaPorLaSalud #ACubaPonleCorazon #Cuba #DeZurdaTeam https:\/\/t.co\/VgWqFXlnw1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Ultima hora \nBioFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para vacunar a toda la poblaci\u00f3n cubana antes que finalice el a\u00f1o      httpstcoVgWqFXlnw1","hashtags":["CubaPorLaVida","CubaPorLaSalud","ACubaPonleCorazon","Cuba","DeZurdaTeam"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815789674668037","replied_to_tweet_id":1.440814717e+18,"replied_to_user_id":1.165803507e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gooqss solo por eso me fui a vacunar","tweet_lang":"es","text_es":" solo por eso me fui a vacunar","hashtags":[],"mentions":["gooqss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815720636444673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#tuopinasin buenas noches , yo le pusiera a todos los ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os la vacuna desde ma\u00f1ana. Han esperado demasiado tiempo para vacunar a todo ser vivo. Las vacunas no matan, al contrario, salvan vida","tweet_lang":"es","text_es":" buenas noches  yo le pusiera a todos los ni\u00f1os mayores de 5 a\u00f1os la vacuna desde ma\u00f1ana Han esperado demasiado tiempo para vacunar a todo ser vivo Las vacunas no matan al contrario salvan vida","hashtags":["tuopinasin"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815705796931588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Nicaragua por lo que veo no van a vacunar a la poblaci\u00f3n de menos de 30, no se cuales son las causas verdaderas, pero sino nos cuidamos, en cualquier momento moriremos \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"En Nicaragua por lo que veo no van a vacunar a la poblaci\u00f3n de menos de 30 no se cuales son las causas verdaderas pero sino nos cuidamos en cualquier momento moriremos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815653657530368","replied_to_tweet_id":1.440811718e+18,"replied_to_user_id":3296441443.0,"reply_text":"","tweet_text":"@silvianietos3 Escuchame pedazo de ignorante, reci\u00e9n a un amigo que critic\u00f3 la rusa le dijiste que se vaya a vacunar afuera. Informate antes de opinar! En Europa no te dejan entrar con la Sputnik V. Y adem\u00e1s de ignorante cobarde porque lo bloqueaste. Segu\u00ed militando la polenta imb\u00e9cil!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Escuchame pedazo de ignorante reci\u00e9n a un amigo que critic\u00f3 la rusa le dijiste que se vaya a vacunar afuera Informate antes de opinar En Europa no te dejan entrar con la Sputnik V Y adem\u00e1s de ignorante cobarde porque lo bloqueaste Segu\u00ed militando la polenta imb\u00e9cil","hashtags":[],"mentions":["silvianietos3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815576775987207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por cierto yo estoy todo gracioso y valiente que ya me quiero vacunar pero no s\u00e9 porqu\u00e9 (probablemente cause I'm a drama queen) me voa desmayar xd","tweet_lang":"es","text_es":"Por cierto yo estoy todo gracioso y valiente que ya me quiero vacunar pero no s\u00e9 porqu\u00e9 probablemente cause Im a drama queen me voa desmayar xd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815529195753477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni idea que dijo TN pero a favor de la discriminaci\u00f3n a los que no se quieren vacunar https:\/\/t.co\/ocfE6QaFHZ","tweet_lang":"es","text_es":"Ni idea que dijo TN pero a favor de la discriminaci\u00f3n a los que no se quieren vacunar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ocfE6QaFHZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815528260472844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alchile yo no me quer\u00eda vacunar del c*vid :( todo el tiempo toi pensando en esto","tweet_lang":"es","text_es":"Alchile yo no me quer\u00eda vacunar del cvid  todo el tiempo toi pensando en esto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815392700522497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ME VAN A VACUNAR CON PFIZER\n\nTeniendo como primera dosis Astrazeneca xd\n\nLOL","tweet_lang":"es","text_es":"ME VAN A VACUNAR CON PFIZER\n\nTeniendo como primera dosis Astrazeneca xd\n\nLOL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815265248206853","replied_to_tweet_id":1.440725821e+18,"replied_to_user_id":259975407.0,"reply_text":"","tweet_text":"@k5junio @esparzahueto No se casa con nadie, s\u00f3lo con el Psic\u00f3pata de Supersona y vacunar vacunar y vacunar...!! Jajajaj\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  No se casa con nadie s\u00f3lo con el Psic\u00f3pata de Supersona y vacunar vacunar y vacunar Jajajaj\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["k5junio","esparzahueto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815159589552130","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora todos se quieren vacunar jsjsj","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora todos se quieren vacunar jsjsj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814866109927431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pa\u00edses deben vacunar migrantes sin importar su situaci\u00f3n legal: pide la ONU...\nhttps:\/\/t.co\/XiW8nXLw2D","tweet_lang":"es","text_es":"Pa\u00edses deben vacunar migrantes sin importar su situaci\u00f3n legal pide la ONU\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XiW8nXLw2D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814734429749261","replied_to_tweet_id":1.440814597e+18,"replied_to_user_id":1.361882464e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@wtfelipelotude Me voy a vacunar osino ca\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":" Me voy a vacunar osino ca\u00eda","hashtags":[],"mentions":["wtfelipelotude"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814725080645639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID-19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante. https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ","tweet_lang":"es","text_es":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814618595639303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 lenguaje entender\u00e1 la Secretar\u00eda de @bienestarmx en #Durango? Est\u00e1 claro que no es el de la ley.\n\nEn #G\u00f3mezPalacio le niegan la vacuna contra #COVID19 a 2 menores de edad a pesar de tener un amparo.\nhttps:\/\/t.co\/lwKl7R7g6n","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 lenguaje entender\u00e1 la Secretar\u00eda de  en  Est\u00e1 claro que no es el de la ley\n\nEn  le niegan la vacuna contra  a 2 menores de edad a pesar de tener un amparo\n","hashtags":["Durango","G\u00f3mezPalacio","COVID19"],"mentions":["bienestarmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lwKl7R7g6n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814528036368385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"sigo desaparecida pero este es el precio de haber sido una pajera todo el a\u00f1o en fin ma\u00f1ana me tengo que vacunar y yo crei que era la semana q viene estoy asi encima me dan bastante miedo las agujas de vacuna voy a correr por todo tecnopolis hasta que me atrapen https:\/\/t.co\/qTxFKn2IxG","tweet_lang":"es","text_es":"sigo desaparecida pero este es el precio de haber sido una pajera todo el a\u00f1o en fin ma\u00f1ana me tengo que vacunar y yo crei que era la semana q viene estoy asi encima me dan bastante miedo las agujas de vacuna voy a correr por todo tecnopolis hasta que me atrapen httpstcoqTxFKn2IxG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814389976731652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y no me pienso vacunar, donde la clande el s\u00e1bado? https:\/\/t.co\/EepxGVbv3h","tweet_lang":"es","text_es":"Y no me pienso vacunar donde la clande el s\u00e1bado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EepxGVbv3h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814358859169798","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Europa y Estados Unidos acuerdan \"vacunar al mundo\" e inmunizar al 70% de la poblaci\u00f3n para 2022 https:\/\/t.co\/WgolwFLMEZ https:\/\/t.co\/yoRqWSEPao","tweet_lang":"es","text_es":"Europa y Estados Unidos acuerdan vacunar al mundo e inmunizar al 70 de la poblaci\u00f3n para 2022  httpstcoyoRqWSEPao","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WgolwFLMEZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814260376928261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SIN FECHA PARA VACUNAR CONTRA COVID A LA POBLACI\u00d3N DE 12 A 17 A\u00d1OS, SE\u00d1ALA LA SECRETAR\u00cdA DE SALUD DE BC - https:\/\/t.co\/aNx3c7UKVu https:\/\/t.co\/7BpHmillSa","tweet_lang":"es","text_es":"SIN FECHA PARA VACUNAR CONTRA COVID A LA POBLACI\u00d3N DE 12 A 17 A\u00d1OS SE\u00d1ALA LA SECRETAR\u00cdA DE SALUD DE BC   httpstco7BpHmillSa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aNx3c7UKVu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814201044275210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde #Cuba: \u00bfC\u00f3mo la Isla bloqueada por el imperio m\u00e1s poderoso del planeta, durante + de 60 a\u00f1os, se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds del mundo en vacunar masivamente a ni\u00f1os? (+ Video) https:\/\/t.co\/kIfUdwAPK1","tweet_lang":"es","text_es":"Desde  \u00bfC\u00f3mo la Isla bloqueada por el imperio m\u00e1s poderoso del planeta durante  de 60 a\u00f1os se convirti\u00f3 en el primer pa\u00eds del mundo en vacunar masivamente a ni\u00f1os  Video ","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kIfUdwAPK1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814199681085452","replied_to_tweet_id":1.440795992e+18,"replied_to_user_id":32410885.0,"reply_text":"","tweet_text":"@milenadiaz @MinSaludCol Fui positiva para covid-19 por lo que tuve que esperar que pasaran 3 meses para poderne vacunar. \u270c\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  Fui positiva para covid19 por lo que tuve que esperar que pasaran 3 meses para poderne vacunar \u270c\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["milenadiaz","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814100825600000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que si me fui a vacunar por el boliche y los recitales? La rta no los sorprender\u00e1","tweet_lang":"es","text_es":"Que si me fui a vacunar por el boliche y los recitales La rta no los sorprender\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814069359935490","replied_to_tweet_id":1.440813247e+18,"replied_to_user_id":1.403596258e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Calihaug Es demasiado absurdo que no tengan personas en la espera para vacunar y que no me dejen pasar porque es para 30+","tweet_lang":"es","text_es":" Es demasiado absurdo que no tengan personas en la espera para vacunar y que no me dejen pasar porque es para 30","hashtags":[],"mentions":["Calihaug"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813980281290752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfa [#ElGobiernoDeLaTarde] @SusanaGautreau pide al Colegio M\u00e9dico ofrecer m\u00e1s informaci\u00f3n sobre propuesta de vacunar a ni\u00f1os contra covid-19.\n\nEscucha su comentario completo: https:\/\/t.co\/6DghK1pohm\n\n#Z101 #ZDigital #ZTV #Opini\u00f3n https:\/\/t.co\/GnuX0Jc2cf","tweet_lang":"es","text_es":"   pide al Colegio M\u00e9dico ofrecer m\u00e1s informaci\u00f3n sobre propuesta de vacunar a ni\u00f1os contra covid19\n\nEscucha su comentario completo \n\n    httpstcoGnuX0Jc2cf","hashtags":["ElGobiernoDeLaTarde","Z101","ZDigital","ZTV","Opini\u00f3n"],"mentions":["SusanaGautreau"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6DghK1pohm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813970273693696","replied_to_tweet_id":1.440775323e+18,"replied_to_user_id":1.218024721e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@yuriy_kerman @darkthanos A mi me preocupa mucho esta vision hip\u00f3crita qu\u00e9 se tiene con los antivacunas.\nSe les cr\u00edtica porque no conocen la ciencia detr\u00e1s de las vacunas y su ignorancia es peligrosa.\nPero igual de peligroso es no vacunar a todo el Mundo por igual pero ah\u00ed nadie hace esc\u00e1ndalo.","tweet_lang":"es","text_es":"  A mi me preocupa mucho esta vision hip\u00f3crita qu\u00e9 se tiene con los antivacunas\nSe les cr\u00edtica porque no conocen la ciencia detr\u00e1s de las vacunas y su ignorancia es peligrosa\nPero igual de peligroso es no vacunar a todo el Mundo por igual pero ah\u00ed nadie hace esc\u00e1ndalo","hashtags":[],"mentions":["yuriy_kerman","darkthanos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813723262730241","replied_to_tweet_id":1.440781473e+18,"replied_to_user_id":1.364732571e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Siviafranco1 @SergioMayerb @IBERO_mx Perd\u00f3n ???\u2026. Buscar vacunar a mis hijos MENORES DE EDAD !! Es arrastrarme ??, me vale lo que pienses y si es por el bienestar de mis hijos lo hago , c\u00f3mo ves ???\u2026.","tweet_lang":"es","text_es":"   Perd\u00f3n \u2026 Buscar vacunar a mis hijos MENORES DE EDAD  Es arrastrarme  me vale lo que pienses y si es por el bienestar de mis hijos lo hago  c\u00f3mo ves \u2026","hashtags":[],"mentions":["Siviafranco1","SergioMayerb","IBERO_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813469163352064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Justo el viernes me van a vacunar hdps","tweet_lang":"es","text_es":"Justo el viernes me van a vacunar hdps","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813408786415618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@Claudiashein espera que entre hoy y ma\u00f1ana lleguen m\u00e1s dosis de AstraZeneca para poder vacunar a quienes esperan su segunda dosis en la CDMX \n\nhttps:\/\/t.co\/hHXjDhYdbE","tweet_lang":"es","text_es":" espera que entre hoy y ma\u00f1ana lleguen m\u00e1s dosis de AstraZeneca para poder vacunar a quienes esperan su segunda dosis en la CDMX \n\n","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hHXjDhYdbE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813383847088128","replied_to_tweet_id":1.438329298e+18,"replied_to_user_id":2376597233.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los que no creen en estas vacunas\n\"Son Aliados del Gb\"Muy ir\u00f3nico e Insultante por su parte.Porq sigue en su partido?? Dimisi\u00f3n!!!\nPURGA!!!\nEST\u00c1 ES LA OPOSICI\u00d3N QUE TENEMOS EN ESPA\u00d1A.\n\"TB QUIERE VACUNAR A TODOS LOS ESPA\u00d1OLES\"\nInvestigaci\u00f3n de los abuelos muertos en residenc?? https:\/\/t.co\/6zURTHhyuN","tweet_lang":"es","text_es":"Los que no creen en estas vacunas\nSon Aliados del GbMuy ir\u00f3nico e Insultante por su partePorq sigue en su partido Dimisi\u00f3n\nPURGA\nEST\u00c1 ES LA OPOSICI\u00d3N QUE TENEMOS EN ESPA\u00d1A\nTB QUIERE VACUNAR A TODOS LOS ESPA\u00d1OLES\nInvestigaci\u00f3n de los abuelos muertos en residenc httpstco6zURTHhyuN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813305728094212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me enter\u00e9 que 2 compa\u00f1eras de la oficina no se han querido vacunar. \n\nY son las que m\u00e1s tienen la mascarilla de adorno.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me enter\u00e9 que 2 compa\u00f1eras de la oficina no se han querido vacunar \n\nY son las que m\u00e1s tienen la mascarilla de adorno","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813183594221580","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n de menores contra el covid se da en momentos en que la naci\u00f3n centroamericana reporta un incremento en el n\u00famero de casos diarios. https:\/\/t.co\/U0fQsH2Thq a trav\u00e9s de @mundosanocom","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n de menores contra el covid se da en momentos en que la naci\u00f3n centroamericana reporta un incremento en el n\u00famero de casos diarios  a trav\u00e9s de mundosanocom","hashtags":[],"mentions":["MundoSanocom"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U0fQsH2Thq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813175104888839","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Los CDC obligan a vacunar contra el sarampi\u00f3n a los refugiados afganos\nhttps:\/\/t.co\/DdNa7rSfKQ","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\udde6\ud83c\uddeb Los CDC obligan a vacunar contra el sarampi\u00f3n a los refugiados afganos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DdNa7rSfKQ"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83c\udde6\ud83c\uddeb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813161335066625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 le a pasado a D. @EnriqueCalvet est\u00e1 noche en @Gato_directo ? Ha perdido usted la cabeza?\nUsted ya est\u00e1 protegido con la vacuna (por ese motivo se vacun\u00f3) Un coche a 200km\/h es menos peligroso que una persona sin vacunar? Es usted consciente de la burrada que ha dicho?","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 le a pasado a D  est\u00e1 noche en   Ha perdido usted la cabeza\nUsted ya est\u00e1 protegido con la vacuna por ese motivo se vacun\u00f3 Un coche a 200kmh es menos peligroso que una persona sin vacunar Es usted consciente de la burrada que ha dicho","hashtags":[],"mentions":["EnriqueCalvet","Gato_directo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813160601202688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Joe Biden planea vacunar al mundo: confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos. #RD \n\nExcelente, \u00bfno cree? \nhttps:\/\/t.co\/dtWf9yoVEv","tweet_lang":"es","text_es":"Joe Biden planea vacunar al mundo confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos  \n\nExcelente \u00bfno cree \n","hashtags":["RD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dtWf9yoVEv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159980445696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Joe Biden planea vacunar al mundo: confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos. \n\nExcelente, \u00bfno cree? \nhttps:\/\/t.co\/RuIm295hJX","tweet_lang":"es","text_es":"Joe Biden planea vacunar al mundo confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos \n\nExcelente \u00bfno cree \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RuIm295hJX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813151285497858","replied_to_tweet_id":1.44075305e+18,"replied_to_user_id":200579250.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_valedb_ @BAProvincia Te pregunto, averiguando aqu\u00ed y all\u00e1 se pudo vacunar mi vecina en un vacunatorio de San Mart\u00edn que es un caso similar.","tweet_lang":"es","text_es":"  Te pregunto averiguando aqu\u00ed y all\u00e1 se pudo vacunar mi vecina en un vacunatorio de San Mart\u00edn que es un caso similar","hashtags":[],"mentions":["_valedb_","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813065381941251","replied_to_tweet_id":1.440775329e+18,"replied_to_user_id":1.283176137e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ccxrolina El problema es que los vacunados andan poniendo a los que no nos queremos vacunar hasta que no haya pasado tiempo para ver los efectos a futuro (2 o 3 a\u00f1os como las vacunas de siempre) y ya est\u00e1n diciendo que lo hacemos por ser antivacunas o asesinos armados","tweet_lang":"es","text_es":" El problema es que los vacunados andan poniendo a los que no nos queremos vacunar hasta que no haya pasado tiempo para ver los efectos a futuro 2 o 3 a\u00f1os como las vacunas de siempre y ya est\u00e1n diciendo que lo hacemos por ser antivacunas o asesinos armados","hashtags":[],"mentions":["ccxrolina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812980854145026","replied_to_tweet_id":1.437916457e+18,"replied_to_user_id":8.157932862e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Darksouldf1 @leviisss @HLGatell Solo un estudio ha demostrado lo que dices, mientras que los ensayos cl\u00ednicos de Pfizer demostraron que eso no es cierto realmente. Y si tanto pedo, que al menos comiencen a vacunar a mayores de 15 a\u00f1os...","tweet_lang":"es","text_es":"   Solo un estudio ha demostrado lo que dices mientras que los ensayos cl\u00ednicos de Pfizer demostraron que eso no es cierto realmente Y si tanto pedo que al menos comiencen a vacunar a mayores de 15 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["Darksouldf1","leviisss","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812960356581380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"T\u00eda, entende, NO. ME. VOY. A. VACUNAR.","tweet_lang":"es","text_es":"T\u00eda entende NO ME VOY A VACUNAR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812924293902339","replied_to_tweet_id":1.440812654e+18,"replied_to_user_id":295430336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@moninasol60 Si me ofrecian chinas o rusa no me pensaba vacunar","tweet_lang":"es","text_es":" Si me ofrecian chinas o rusa no me pensaba vacunar","hashtags":[],"mentions":["moninasol60"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812729736982532","replied_to_tweet_id":1.440805231e+18,"replied_to_user_id":233033221.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elcomercio_peru En cada Estaci\u00f3n deber\u00edan vacunar as\u00ed pronto estar\u00edamos ampliando m\u00e1s las vacunaciones y poder combatir la pandemia, poder trabajar con m\u00e1s libertad y podamos salir adelante con nuestra Econom\u00eda , Turismo, Gastronom\u00eda y en general","tweet_lang":"es","text_es":" En cada Estaci\u00f3n deber\u00edan vacunar as\u00ed pronto estar\u00edamos ampliando m\u00e1s las vacunaciones y poder combatir la pandemia poder trabajar con m\u00e1s libertad y podamos salir adelante con nuestra Econom\u00eda  Turismo Gastronom\u00eda y en general","hashtags":[],"mentions":["elcomercio_peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812609784008718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay algo que no me cierra, enserio piensan que se prendi\u00f3 fuego porq no se quer\u00eda vacunar? Est\u00e1n peor que \u00e9l","tweet_lang":"es","text_es":"Hay algo que no me cierra enserio piensan que se prendi\u00f3 fuego porq no se quer\u00eda vacunar Est\u00e1n peor que \u00e9l","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812602532118540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No me quiero vacunar y no me quiero vacunar","tweet_lang":"es","text_es":"No me quiero vacunar y no me quiero vacunar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812534970281984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me tengo q vacunar q miedo","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me tengo q vacunar q miedo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812496781123587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La semana pasada fueron dos se\u00f1oras con una cava a vacunar en la ferreter\u00eda d\u00f3nde trabajo. No me he vacunado ni en el hospital, \u00bfQue les hace creer que me voy a vacunar en la calle? \n\nSi, soy as\u00ed paranoica.","tweet_lang":"es","text_es":"La semana pasada fueron dos se\u00f1oras con una cava a vacunar en la ferreter\u00eda d\u00f3nde trabajo No me he vacunado ni en el hospital \u00bfQue les hace creer que me voy a vacunar en la calle \n\nSi soy as\u00ed paranoica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812413272543234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dan ganas de gritarle hist\u00e9rica \u201cSI HPTA MIERDA TE VAN A VACUNAR SOLO TENE CALMAAAAA\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"Me dan ganas de gritarle hist\u00e9rica \u201cSI HPTA MIERDA TE VAN A VACUNAR SOLO TENE CALMAAAAA\u201d","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812332561489926","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me complace anunciar una nueva asociaci\u00f3n con los EE. UU. Para ayudar a vacunar al mundo.\nNuestro objetivo es lograr una tasa de vacunaci\u00f3n mundial del 70% para la #UNGA 2022... https:\/\/t.co\/ThgCa1PGt5","tweet_lang":"es","text_es":"Me complace anunciar una nueva asociaci\u00f3n con los EE UU Para ayudar a vacunar al mundo\nNuestro objetivo es lograr una tasa de vacunaci\u00f3n mundial del 70 para la  2022 httpstcoThgCa1PGt5","hashtags":["UNGA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812319592759298","replied_to_tweet_id":1.440808002e+18,"replied_to_user_id":2573089094.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tomlawyerok @therealbuni Que se la banque si no se quiere vacunar. Me parece b\u00e1rbaro , pero que se la banque","tweet_lang":"es","text_es":"  Que se la banque si no se quiere vacunar Me parece b\u00e1rbaro  pero que se la banque","hashtags":[],"mentions":["tomlawyerok","therealbuni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812279306485768","replied_to_tweet_id":1.440806266e+18,"replied_to_user_id":260949984.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lunablanca2020 @PretoduCaralho1 @AlcCarrizal Caracas,Miranda,Aragua y 2 Estados mas(Carabobo a\u00fan No) Ya se pueden vacunar la segunda dosis . Pueden ir sin cita previa","tweet_lang":"es","text_es":"   CaracasMirandaAragua y 2 Estados masCarabobo a\u00fan No Ya se pueden vacunar la segunda dosis  Pueden ir sin cita previa","hashtags":[],"mentions":["Lunablanca2020","PretoduCaralho1","AlcCarrizal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812222532370437","replied_to_tweet_id":1.440808713e+18,"replied_to_user_id":1.241496972e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Factor4_GT Todo de acuerdo,  detesto a este gobierno y su gesti\u00f3n.  Solo agreguemos : \n\u23e9con un mont\u00f3n de cerotes que NO se quiere vacunar. \n\u23e9Con un mont\u00f3n de irresponsables en fiestas y dem\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":" Todo de acuerdo  detesto a este gobierno y su gesti\u00f3n  Solo agreguemos  \ncon un mont\u00f3n de cerotes que NO se quiere vacunar \nCon un mont\u00f3n de irresponsables en fiestas y dem\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Factor4_GT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u23e9"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812217402679302","replied_to_tweet_id":1.440733829e+18,"replied_to_user_id":124230776.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Subrayado El que mando vacunar a militares antes que a los propios enfermeros dime si es equitativo?","tweet_lang":"es","text_es":" El que mando vacunar a militares antes que a los propios enfermeros dime si es equitativo","hashtags":[],"mentions":["Subrayado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812197785968650","replied_to_tweet_id":1.440742438e+18,"replied_to_user_id":146647137.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MynosK @EnzoBonelli5 @casalsbate Hay m\u00e1s datos que la desfavorecen, a lo mejor por eso no se quiere vacunar (?)","tweet_lang":"es","text_es":"   Hay m\u00e1s datos que la desfavorecen a lo mejor por eso no se quiere vacunar ","hashtags":[],"mentions":["MynosK","EnzoBonelli5","casalsbate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812191414833154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7.300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda vacunas para todos.\n\nHoy hemos sabido que ha tirado a la basura 69.000 vacunas.\n\nSin verg\u00fcenza.\nhttps:\/\/t.co\/Vq0hd4XDec","tweet_lang":"es","text_es":"El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda vacunas para todos\n\nHoy hemos sabido que ha tirado a la basura 69000 vacunas\n\nSin verg\u00fcenza\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vq0hd4XDec"],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812173073080321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo, emocionad\u00edsima, cont\u00e1ndole a mi hermano que me voy a vacunar.\nMi hermano: https:\/\/t.co\/c7FWIDbecN","tweet_lang":"es","text_es":"Yo emocionad\u00edsima cont\u00e1ndole a mi hermano que me voy a vacunar\nMi hermano httpstcoc7FWIDbecN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812154513354753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"cuando me piensan vacunar?? @alferdez","tweet_lang":"es","text_es":"cuando me piensan vacunar ","hashtags":[],"mentions":["alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812152168714240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"si alguien se quiere ir a vacunar le comparto el comprobante de domicilio :)","tweet_lang":"es","text_es":"si alguien se quiere ir a vacunar le comparto el comprobante de domicilio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812104445939718","replied_to_tweet_id":1.440808892e+18,"replied_to_user_id":6.972500418e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@infocapitaluy @TVCIUDADuy @LuisLacallePou 6000 muertes la mayoria evitable si se hubiesen preocupado antes de vacunar!!! Somos 3 millones se pudieron evitar muchas muertes si en vez de vacacionar en Rocha se hubiese preocupado por conseguir vacunas!!! Fuimos los ULTIMOS en vacunar y se saca cartel en la ONU\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":"   6000 muertes la mayoria evitable si se hubiesen preocupado antes de vacunar Somos 3 millones se pudieron evitar muchas muertes si en vez de vacacionar en Rocha se hubiese preocupado por conseguir vacunas Fuimos los ULTIMOS en vacunar y se saca cartel en la ONU","hashtags":[],"mentions":["infocapitaluy","TVCIUDADuy","LuisLacallePou"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812036854665218","replied_to_tweet_id":1.440811478e+18,"replied_to_user_id":1.048349847e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FedeCastillaa a donde te vas a vacunar????","tweet_lang":"es","text_es":" a donde te vas a vacunar","hashtags":[],"mentions":["FedeCastillaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811950007472133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo si creo que van a vacunar a menores de 20, pronto. Tengan listo el playlist.","tweet_lang":"es","text_es":"Yo si creo que van a vacunar a menores de 20 pronto Tengan listo el playlist","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811928318738437","replied_to_tweet_id":1.440808587e+18,"replied_to_user_id":1.235097687e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Buenrollo13 Esperate que aun ha de acabar a tiros esto quieren vacunar al 100% el tyranovirus aun traera guerras civiles a nivel mundial","tweet_lang":"es","text_es":" Esperate que aun ha de acabar a tiros esto quieren vacunar al 100 el tyranovirus aun traera guerras civiles a nivel mundial","hashtags":[],"mentions":["Buenrollo13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811922941628420","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es una muy buena noticia, esperemos en Dios que logren las metas que se han propuesto. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\n\nhttps:\/\/t.co\/1sRB61QZOF","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es una muy buena noticia esperemos en Dios que logren las metas que se han propuesto \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1sRB61QZOF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811863592226816","replied_to_tweet_id":1.440811677e+18,"replied_to_user_id":1.267346669e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@iB4GS91 estuvo bien pero lamentablemente no tuve tiempo de subir historias por clases y pq me fui a vacunar \ud83d\ude41\ud83d\udc94","tweet_lang":"es","text_es":" estuvo bien pero lamentablemente no tuve tiempo de subir historias por clases y pq me fui a vacunar ","hashtags":[],"mentions":["iB4GS91"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude41","\ud83d\udc94"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811801059332099","replied_to_tweet_id":1.440724138e+18,"replied_to_user_id":163620604.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CariiitooM @BAProvincia Algunos no se quieren vacunar, hay que convencerlos, por ellos, por sus alumnos, nuestros hijos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Algunos no se quieren vacunar hay que convencerlos por ellos por sus alumnos nuestros hijos","hashtags":[],"mentions":["CariiitooM","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811646755041280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4fAMLO anuncia que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar a ni\u00f1os con enfermedades - Uno TV https:\/\/t.co\/rE6FY6a3ry","tweet_lang":"es","text_es":"AMLO anuncia que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar a ni\u00f1os con enfermedades  Uno TV ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rE6FY6a3ry"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440811644116881410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.067218404e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GobiernoMX accedi\u00f3 a vacunar contra Covid19 a m\u00e1s de 1mill\u00f3n de ni\u00f1os con enfermedades cr\u00f3nico degenerativas. Sigamos alzando la voz y haci\u00e9ndonos escuchar para que las cosas se hagan. Desde el Congreso exig\u00ed pros y contras de vacunar a menores, hasta hoy no han dado respuesta. https:\/\/t.co\/Z3T9PjX2YI","tweet_lang":"es","text_es":" accedi\u00f3 a vacunar contra Covid19 a m\u00e1s de 1mill\u00f3n de ni\u00f1os con enfermedades cr\u00f3nico degenerativas Sigamos alzando la voz y haci\u00e9ndonos escuchar para que las cosas se hagan Desde el Congreso exig\u00ed pros y contras de vacunar a menores hasta hoy no han dado respuesta httpstcoZ3T9PjX2YI","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811627633201154","replied_to_tweet_id":1.440702136e+18,"replied_to_user_id":31035359.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andahazi Dato \u00bfEntendemos que fue una excelente decisi\u00f3n elegir vacunar con Sputnik V?","tweet_lang":"es","text_es":" Dato \u00bfEntendemos que fue una excelente decisi\u00f3n elegir vacunar con Sputnik V","hashtags":[],"mentions":["andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811510347882496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#T\u00e9cpan | Miembros del PRD de Tecpan, instalaron un m\u00f3dulo para recibir la documentaci\u00f3n de las personas que quieren formar parte del amparo que promueven para que las autoridades federales vacunen contra #COVID19 a los menores de 12 a 17 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/XCinCOp8i1","tweet_lang":"es","text_es":"  Miembros del PRD de Tecpan instalaron un m\u00f3dulo para recibir la documentaci\u00f3n de las personas que quieren formar parte del amparo que promueven para que las autoridades federales vacunen contra  a los menores de 12 a 17 a\u00f1os ","hashtags":["T\u00e9cpan","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XCinCOp8i1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811489430962180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los m\u00e9dicos especialistas cuestionan a la gente que no se quiere vacunar,\n\nPero no cuestionan la Sputnik ni dicen que la OMS la rechaz\u00f3 por fallas en la fabricaci\u00f3n, ni las trombos o miocarditis que produce la Moderna, Pfizer y AZ .\n\ud83d\ude21\n\n#TalibanesMedi\u00e1ticos","tweet_lang":"es","text_es":"Los m\u00e9dicos especialistas cuestionan a la gente que no se quiere vacunar\n\nPero no cuestionan la Sputnik ni dicen que la OMS la rechaz\u00f3 por fallas en la fabricaci\u00f3n ni las trombos o miocarditis que produce la Moderna Pfizer y AZ \n\n\n","hashtags":["TalibanesMedi\u00e1ticos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811488638164992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El experto destac\u00f3 que a partir de septiembre se ha comenzado a notar el efecto positivo de la vacunaci\u00f3n, y acerca del combate por reducir las cifras de la transici\u00f3n a la severidad, resalt\u00f3 la importancia no solo de vacunar, #Cuba #CubaPorLaVida #CubaPorLaSalud #CubaSalva","tweet_lang":"es","text_es":"El experto destac\u00f3 que a partir de septiembre se ha comenzado a notar el efecto positivo de la vacunaci\u00f3n y acerca del combate por reducir las cifras de la transici\u00f3n a la severidad resalt\u00f3 la importancia no solo de vacunar  PorLaVida PorLaSalud Salva","hashtags":["Cuba","CubaPorLaVida","CubaPorLaSalud","CubaSalva"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811448838483972","replied_to_tweet_id":1.440514942e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga De qui\u00e9n es la culpa de un gobierno ineficiente que se dedic\u00f3 a vacunar con una log\u00edstica terrible ? O a la gente que a pesar de estos n\u00fameros no creen y siguen por la vida contagiandose y por ende contagiando a los que pueden las muertes en su mayor\u00eda se pudieron evitar !!","tweet_lang":"es","text_es":" De qui\u00e9n es la culpa de un gobierno ineficiente que se dedic\u00f3 a vacunar con una log\u00edstica terrible  O a la gente que a pesar de estos n\u00fameros no creen y siguen por la vida contagiandose y por ende contagiando a los que pueden las muertes en su mayor\u00eda se pudieron evitar ","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811436888842244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No puedo creer que haya el extremo de \n\n\u201cNo me voy a vacunar porque la vacuna no debe ser segura\u201d\n\nY literalmente el OTRO extremo de llevar tres dosis\u2026 incluso de vacunas diferentes\n\n\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"No puedo creer que haya el extremo de \n\n\u201cNo me voy a vacunar porque la vacuna no debe ser segura\u201d\n\nY literalmente el OTRO extremo de llevar tres dosis\u2026 incluso de vacunas diferentes\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811393557491717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3nGt \n\nEl Ministro de Salud Francisco Coma en relaci\u00f3n a vacunar menores a partir de los 12 a\u00f1os ha dicho que hay un tipo de vacuna que se puede utilizar y de momento no est\u00e1 disponible en Guatemala, sin embargo est\u00e1n haciendo las gestiones para menores con morbilidades. https:\/\/t.co\/gSvVdVUWEv","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nEl Ministro de Salud Francisco Coma en relaci\u00f3n a vacunar menores a partir de los 12 a\u00f1os ha dicho que hay un tipo de vacuna que se puede utilizar y de momento no est\u00e1 disponible en Guatemala sin embargo est\u00e1n haciendo las gestiones para menores con morbilidades httpstcogSvVdVUWEv","hashtags":["Vacunaci\u00f3nGt"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811299932307456","replied_to_tweet_id":1.440803793e+18,"replied_to_user_id":118869142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@10moreno10 Hola. Te puedes vacunar en cualquier lugar, pero ojo.. hay sitios predestinados para cierto tipo de vacuna. Te aconsejo buscar en alg\u00fan portal de tu comuna los sitios.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Te puedes vacunar en cualquier lugar pero ojo hay sitios predestinados para cierto tipo de vacuna Te aconsejo buscar en alg\u00fan portal de tu comuna los sitios","hashtags":[],"mentions":["10moreno10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811245767041036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sin necesidad de amparos, gobierno federal debe vacunar a ni\u00f1os y adolescentes: @FNERRR_EDOMEX \n\nhttps:\/\/t.co\/vh0o91A523","tweet_lang":"es","text_es":"Sin necesidad de amparos gobierno federal debe vacunar a ni\u00f1os y adolescentes  \n\n","hashtags":[],"mentions":["FNERRR_EDOMEX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vh0o91A523"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811226179641345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me fue imposible irme a vacunar hoy.","tweet_lang":"es","text_es":"Me fue imposible irme a vacunar hoy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811219061903362","replied_to_tweet_id":1.44040897e+18,"replied_to_user_id":79124132.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elhigadodmarita @Tito36284189 yo si creo que esta pandemia fue creada y si sospecho que fue para sacar a Trump del poder no lo iban a tolerar  a\u00f1os m\u00e1s desbarat\u00e1ndoles tantas mentiras que nos hicieron creer, pero tambi\u00e9n creo que nos debemos vacunar para acabar con tanto dolor, \u00bfhay otra soluci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"  yo si creo que esta pandemia fue creada y si sospecho que fue para sacar a Trump del poder no lo iban a tolerar  a\u00f1os m\u00e1s desbarat\u00e1ndoles tantas mentiras que nos hicieron creer pero tambi\u00e9n creo que nos debemos vacunar para acabar con tanto dolor \u00bfhay otra soluci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["elhigadodmarita","Tito36284189"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811206269227010","replied_to_tweet_id":1.440810515e+18,"replied_to_user_id":2302883271.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danielbachatero @JulioRazona seguro , pienso igual , solo digo que si alguien si piensa en vacunarse y se va a vacunar , que lo haga con la vacunas americanas , en caso de problemas , el damnificado o su familia puede litigar en usa , con las chinas o la rusa olv\u00eddense de reclamar .","tweet_lang":"es","text_es":"  seguro  pienso igual  solo digo que si alguien si piensa en vacunarse y se va a vacunar  que lo haga con la vacunas americanas  en caso de problemas  el damnificado o su familia puede litigar en usa  con las chinas o la rusa olv\u00eddense de reclamar ","hashtags":[],"mentions":["danielbachatero","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811132155879424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AMLO anuncia que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar a ni\u00f1os con enfermedades - Uno TV https:\/\/t.co\/7ftKKAsZ4h","tweet_lang":"es","text_es":"AMLO anuncia que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de vacunar a ni\u00f1os con enfermedades  Uno TV ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7ftKKAsZ4h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811074173898752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mansur al rescate. Hablen de los 115mil fallecidos por COVID-19. Por no vacunar en tiempo y forma. Hacer negocios corruptos c la compra de vacunas a los empresarios amigos de Kretina Fern\u00e1ndez. Faltan 10millones de vacunas Aztraz\u00e9nica. Fueron pagadas al contado y no la entregan https:\/\/t.co\/KI2g8s8c9h","tweet_lang":"es","text_es":"Mansur al rescate Hablen de los 115mil fallecidos por COVID19 Por no vacunar en tiempo y forma Hacer negocios corruptos c la compra de vacunas a los empresarios amigos de Kretina Fern\u00e1ndez Faltan 10millones de vacunas Aztraz\u00e9nica Fueron pagadas al contado y no la entregan ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KI2g8s8c9h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811034764136453","replied_to_tweet_id":1.440788632e+18,"replied_to_user_id":2422480591.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SupuestoArquero Y si te mando un mensajito para vacunar pibitos en F5","tweet_lang":"es","text_es":" Y si te mando un mensajito para vacunar pibitos en F5","hashtags":[],"mentions":["SupuestoArquero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810931601113089","replied_to_tweet_id":1.440810634e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo Gobernador, que va a pasar con la segunda dosis de 40 a 49 en Tlalnepantla, hoy es el d\u00eda 85 de 84 que dec\u00eda c\u00f3mo m\u00e1ximo, nos tendr\u00e1n que volver a vacunar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" Gobernador que va a pasar con la segunda dosis de 40 a 49 en Tlalnepantla hoy es el d\u00eda 85 de 84 que dec\u00eda c\u00f3mo m\u00e1ximo nos tendr\u00e1n que volver a vacunar\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810915893432321","replied_to_tweet_id":1.440393886e+18,"replied_to_user_id":356094423.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mianrey Funcionan  tan bien que los vacunados no se f\u00edan del 10% sin vacunar porque les pueden contagiar\u2026\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" Funcionan  tan bien que los vacunados no se f\u00edan del 10 sin vacunar porque les pueden contagiar\u2026\u2026","hashtags":[],"mentions":["mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810903339814917","replied_to_tweet_id":1.440785922e+18,"replied_to_user_id":1.402626214e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JacobaSusy @JulioRazona Esta ma\u00f1ana! reconoci\u00f3 el experimento! pero dijo que ayudar\u00eda a vacunar en salta! Lo dijo por radio! Hablando con el gobernador de salta! Y esperando probar ricas empanadas! Que se decida!","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta ma\u00f1ana reconoci\u00f3 el experimento pero dijo que ayudar\u00eda a vacunar en salta Lo dijo por radio Hablando con el gobernador de salta Y esperando probar ricas empanadas Que se decida","hashtags":[],"mentions":["JacobaSusy","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810810968719361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bf Vivimos en un pa\u00eds libre ? : S\u00cd O NO .\n\nQUIEN SE QUIERA VACUNAR ADELANTE , QUEDA INMUNE . \u00bfO NO ? \nQueda muchas preguntas y pocas respuestas .\n\u00bf VACUNAS EN FASE EXPERIMENTAL ?\nSoy libre y la decisi\u00f3n es m\u00eda , de nadie m\u00e1s.\nLA CONSTITUCI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DICE :\nSI QUIERES O NO QUIERES","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bf Vivimos en un pa\u00eds libre   S\u00cd O NO \n\nQUIEN SE QUIERA VACUNAR ADELANTE  QUEDA INMUNE  \u00bfO NO  \nQueda muchas preguntas y pocas respuestas \n\u00bf VACUNAS EN FASE EXPERIMENTAL \nSoy libre y la decisi\u00f3n es m\u00eda  de nadie m\u00e1s\nLA CONSTITUCI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DICE \nSI QUIERES O NO QUIERES","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810803272175626","replied_to_tweet_id":1.440736375e+18,"replied_to_user_id":188971731.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Finiten Libertad plena y vacunar a todos van en t\u00e1ndem.","tweet_lang":"es","text_es":" Libertad plena y vacunar a todos van en t\u00e1ndem","hashtags":[],"mentions":["Finiten"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810750260375560","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba \u00bfTampoco respeta a los que se vacunan pero se niegan a vacunar a sus hijos peque\u00f1os? \u00bfO simplemente no respeta a los que no pensamos igual que usted?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfTampoco respeta a los que se vacunan pero se niegan a vacunar a sus hijos peque\u00f1os \u00bfO simplemente no respeta a los que no pensamos igual que usted","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810740953202691","replied_to_tweet_id":1.440809199e+18,"replied_to_user_id":1.431873093e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MARA11036 imaginate , entre cuerpo t\u00e9cnico, futbolistas y los demas x cada equipo . 6% es nada en total . se vacunaron los vijitos de gerencia nomas.a ellos los medicos del club no les dicen te tenes q vacunar , ni los sacan de ningun bar o restaurante","tweet_lang":"es","text_es":" imaginate  entre cuerpo t\u00e9cnico futbolistas y los demas x cada equipo  6 es nada en total  se vacunaron los vijitos de gerencia nomasa ellos los medicos del club no les dicen te tenes q vacunar  ni los sacan de ningun bar o restaurante","hashtags":[],"mentions":["MARA11036"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810714289958915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que alguien que sepa leer, lea el libro A Flor de Piel de Javier Moro, ah\u00ed explica claramente c\u00f3mo en 1803 (\u00c9poca Colonial) trajeron ni\u00f1os inoculados de Espa\u00f1a para vacunar a los latinoamericanos y de aqu\u00ed a Filipinas,  y que se lo cuenten con \ud83c\udf50 y \ud83c\udf4e a ver si lo entiende. https:\/\/t.co\/RDs3b7xTbU","tweet_lang":"es","text_es":"Que alguien que sepa leer lea el libro A Flor de Piel de Javier Moro ah\u00ed explica claramente c\u00f3mo en 1803 \u00c9poca Colonial trajeron ni\u00f1os inoculados de Espa\u00f1a para vacunar a los latinoamericanos y de aqu\u00ed a Filipinas  y que se lo cuenten con  y  a ver si lo entiende ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RDs3b7xTbU"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf4e","\ud83c\udf50","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810699198910470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana abrir\u00e1n la inscripci\u00f3n para vacunar a los tucumanos de 16 a\u00f1os https:\/\/t.co\/ju3FPEWJFI","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana abrir\u00e1n la inscripci\u00f3n para vacunar a los tucumanos de 16 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ju3FPEWJFI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810693272367109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El comit\u00e9 asesor gubernamental de UK sobre vacunas, deja del todo claro q no hay q vacunar a los ni\u00f1os de covid. \u2066\u2066@salutcat\u2069\n\nJCVI statement on COVID-19 vaccination of children and young people aged 12 to 17 years: 15 July 2021  https:\/\/t.co\/JFVQwSi6Jx","tweet_lang":"es","text_es":"El comit\u00e9 asesor gubernamental de UK sobre vacunas deja del todo claro q no hay q vacunar a los ni\u00f1os de covid \u2066\u2066\u2069\n\nJCVI statement on COVID19 vaccination of children and young people aged 12 to 17 years 15 July 2021  ","hashtags":[],"mentions":["salutcat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JFVQwSi6Jx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810668165242888","replied_to_tweet_id":1.4408096e+18,"replied_to_user_id":4816179922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sleepytoesa Y los profesores que le dijeron? Los otros no se pueden vacunar?","tweet_lang":"es","text_es":" Y los profesores que le dijeron Los otros no se pueden vacunar","hashtags":[],"mentions":["sleepytoesa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810588590862338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dios me tengo que vacunar y hacerme an\u00e1lisis, me van a pinchar m\u00e1s que en toda mi vida","tweet_lang":"es","text_es":"Dios me tengo que vacunar y hacerme an\u00e1lisis me van a pinchar m\u00e1s que en toda mi vida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810555611103232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es curioso ver como a las personas mayores de 45 cuando les tocaba no se fueron a vacunar y ahora estan desesperados y los de 20 para arriba no vamos a tener la oportunidad y estamos desesperados por ponernos esa vacuna \ud83d\udcac","tweet_lang":"es","text_es":"Es curioso ver como a las personas mayores de 45 cuando les tocaba no se fueron a vacunar y ahora estan desesperados y los de 20 para arriba no vamos a tener la oportunidad y estamos desesperados por ponernos esa vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcac"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810466473701376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar deacuerdo con la eutanasia y criminalizar al que no se quiere vacunar, tiene sentido? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 Ya que si lo pilla el virus puede morir sabiendo el riesgo? \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/RqXqMibc3Z","tweet_lang":"es","text_es":"Estar deacuerdo con la eutanasia y criminalizar al que no se quiere vacunar tiene sentido    Ya que si lo pilla el virus puede morir sabiendo el riesgo    httpstcoRqXqMibc3Z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810455589474309","replied_to_tweet_id":1.4408097e+18,"replied_to_user_id":8.163893243e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@latinus_us @vampipe Y despu\u00e9s Moctezuma dijo que no hab\u00eda evidencia cient\u00edfica para vacunar, que se ten\u00edan que infectar todos y los que se murieran era cosa de Quetzalc\u00f3atl, y los espa\u00f1oles eran un monopolio que quer\u00eda oro por vacunas, y por eso no se les vacun\u00f3,dijeron que hab\u00edan muerto menos","tweet_lang":"es","text_es":"  Y despu\u00e9s Moctezuma dijo que no hab\u00eda evidencia cient\u00edfica para vacunar que se ten\u00edan que infectar todos y los que se murieran era cosa de Quetzalc\u00f3atl y los espa\u00f1oles eran un monopolio que quer\u00eda oro por vacunas y por eso no se les vacun\u00f3dijeron que hab\u00edan muerto menos","hashtags":[],"mentions":["latinus_us","vampipe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810144074399747","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo me quer\u00eda vacunar \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"Yo me quer\u00eda vacunar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810099509841931","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Explicame el cotonete, Clarin https:\/\/t.co\/lzEcUTWac0","tweet_lang":"es","text_es":"Explicame el cotonete Clarin ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lzEcUTWac0"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810078571884546","replied_to_tweet_id":1.440809836e+18,"replied_to_user_id":1.236928373e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@kozakmaxi La verdad que me veo bastante mal sobretodo porque el quemero amigo m\u00edo nos va a vacunar \u2026","tweet_lang":"es","text_es":" La verdad que me veo bastante mal sobretodo porque el quemero amigo m\u00edo nos va a vacunar \u2026","hashtags":[],"mentions":["kozakmaxi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809901299671042","replied_to_tweet_id":1.440809087e+18,"replied_to_user_id":149211936.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danielortizguer Yo me he vacunado, pero desde luego no estar\u00eda toda la vida chutandome el mismo producto. La verdad es que al fin y al cabo todo esto mueve muchos millones, y cuando el dinero habla, la verdad calla. Lo de vacunar a ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando la mortalidad es nula no se entiende.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me he vacunado pero desde luego no estar\u00eda toda la vida chutandome el mismo producto La verdad es que al fin y al cabo todo esto mueve muchos millones y cuando el dinero habla la verdad calla Lo de vacunar a ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando la mortalidad es nula no se entiende","hashtags":[],"mentions":["danielortizguer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809897986117636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"la gente que no se quiere vacunar porque le tiene miedo a la aguja \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf????? q tenes 8 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":"la gente que no se quiere vacunar porque le tiene miedo a la aguja \u00bf\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf q tenes 8 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809532079308804","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Salvador comienza a vacunar contra la Covid-19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os https:\/\/t.co\/NFM0KKt3aa","tweet_lang":"es","text_es":"El Salvador comienza a vacunar contra la Covid19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os httpstcoNFM0KKt3aa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824893130489858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc89Sanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre.\n\nQue pena, por Dios.  https:\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc66\ud83c\udffbSanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre\n\nQue pena por Dios  https\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc66\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824881399021572","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YersonCollaveG: Acabo de enterarme de que a algunos que se fueron a vacunar con Pfizer a Chincha les pusieron Sinopharm. Quedaron como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acabo de enterarme de que a algunos que se fueron a vacunar con Pfizer a Chincha les pusieron Sinopharm Quedaron como\u2026","hashtags":[],"mentions":["YersonCollaveG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824825979699206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824823190482951","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lroldansu: Se negaron a vacunar a polic\u00edas y guardias civiles. Les tuvo que obligar el TSJC. Hoy les han caducado m\u00e1s de 69.000 vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se negaron a vacunar a polic\u00edas y guardias civiles Les tuvo que obligar el TSJC Hoy les han caducado m\u00e1s de 69000 vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lroldansu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824799626862600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PonchoGutz: La cuarentena hizo que se me pasaran bien r\u00e1pido los 40 a\u00f1os que tardar\u00edan en vacunar a un tercio del pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La cuarentena hizo que se me pasaran bien r\u00e1pido los 40 a\u00f1os que tardar\u00edan en vacunar a un tercio del pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["PonchoGutz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824729699446785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cuevajulieta_: ma\u00f1ana me tengo que vacunar deja","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ma\u00f1ana me tengo que vacunar deja","hashtags":[],"mentions":["cuevajulieta_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824727468011523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Clionautica: En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a. El encargado de esa misi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a El encargado de esa misi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Clionautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824705145978886","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Naveganteinf: Cuando he visto mi tweet en la sexta no me lo podia creer. Se burlan de nosotros para que piensen que estamos locos y asi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando he visto mi tweet en la sexta no me lo podia creer Se burlan de nosotros para que piensen que estamos locos y asi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Naveganteinf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824686816874500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clarincom: Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriend\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriend\u2026","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824686791720964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rquiroga777: Est\u00e1n haciendo circular esta imagen por todos lados, me lleg\u00f3 por Whatsapp.  No s\u00e9 adonde ven la contradicci\u00f3n entre decir\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Est\u00e1n haciendo circular esta imagen por todos lados me lleg\u00f3 por Whatsapp  No s\u00e9 adonde ven la contradicci\u00f3n entre decir\u2026","hashtags":[],"mentions":["rquiroga777"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824660451479552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824630952927236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rafa_villa35: Ese d\u00eda los majes del MINSA me van a tener que vacunar en el piso porque nos fuimos hasta abajoooo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ese d\u00eda los majes del MINSA me van a tener que vacunar en el piso porque nos fuimos hasta abajoooo","hashtags":[],"mentions":["rafa_villa35"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824529786343430","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Clionautica: En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a. El encargado de esa misi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a El encargado de esa misi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Clionautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824514359685123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clarincom: Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriend\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriend\u2026","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824477315600388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clarincom: Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriend\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriend\u2026","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824320310136834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Original_Doll_0: \ud83d\ude2dse murio mi vecino un se\u00f1or que no le hac\u00eda da\u00f1o a nadie, estaba confundida no sab\u00eda porque si el ni sal\u00eda a ning\u00fan l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  se murio mi vecino un se\u00f1or que no le hac\u00eda da\u00f1o a nadie estaba confundida no sab\u00eda porque si el ni sal\u00eda a ning\u00fan l\u2026","hashtags":[],"mentions":["Original_Doll_0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824309803470848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CSiena2: Acabo de ver un video de un bebito precioso que qued\u00f3 al borde la muerte por la vacuna. Piden culpables.\nRespuesta r\u00e1pida: la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acabo de ver un video de un bebito precioso que qued\u00f3 al borde la muerte por la vacuna Piden culpables\nRespuesta r\u00e1pida la\u2026","hashtags":[],"mentions":["CSiena2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824271450697731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alma_guatemala: 1. La ley ya menciona que habr\u00e1 alg\u00fan plan para vacunar a menores de edad en el Art. 32 as\u00ed que debemos estar atentos a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  1 La ley ya menciona que habr\u00e1 alg\u00fan plan para vacunar a menores de edad en el Art 32 as\u00ed que debemos estar atentos a\u2026","hashtags":[],"mentions":["alma_guatemala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824253859831814","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jessy_GonzalezA: Nosotros los 20+ haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar, mi hermano. Quedamos\ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/VdYggMkxWG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nosotros los 20 haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar mi hermano Quedamos httpstcoVdYggMkxWG","hashtags":[],"mentions":["Jessy_GonzalezA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824178253332485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rafa_villa35: Ese d\u00eda los majes del MINSA me van a tener que vacunar en el piso porque nos fuimos hasta abajoooo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ese d\u00eda los majes del MINSA me van a tener que vacunar en el piso porque nos fuimos hasta abajoooo","hashtags":[],"mentions":["rafa_villa35"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824174683951112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824014826471428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eluniversocom: Ministerio de Salud P\u00fablica a\u00fan no decide sobre si vacunar o no a poblaci\u00f3n de entre 5 a 11 a\u00f1os \u25ba https:\/\/t.co\/TYnTq0VS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ministerio de Salud P\u00fablica a\u00fan no decide sobre si vacunar o no a poblaci\u00f3n de entre 5 a 11 a\u00f1os \u25ba httpstcoTYnTq0VS\u2026","hashtags":[],"mentions":["eluniversocom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824008262385669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dsagunt: @ldpsincomplejos Luis, amigo, no vayas por ese camino, que ya se me ha ca\u00eddo @isanseba, y @Jimenezlosantos est\u00e1 empezando a de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Luis amigo no vayas por ese camino que ya se me ha ca\u00eddo  y  est\u00e1 empezando a de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Dsagunt","ldpsincomplejos","isanseba","Jimenezlosantos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823975832023043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Chino90860678: El primer ministro, @ManuelMarreroCruz importante no solo de vacunar, sino tambi\u00e9n de ser capaces de \u00abclasificar a los p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El primer ministro ManuelMarreroCruz importante no solo de vacunar sino tambi\u00e9n de ser capaces de \u00abclasificar a los p\u2026","hashtags":[],"mentions":["Chino90860678"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823902268059653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PonchoGutz: La cuarentena hizo que se me pasaran bien r\u00e1pido los 40 a\u00f1os que tardar\u00edan en vacunar a un tercio del pa\u00eds.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La cuarentena hizo que se me pasaran bien r\u00e1pido los 40 a\u00f1os que tardar\u00edan en vacunar a un tercio del pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["PonchoGutz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823884614307844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Clionautica: En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a. El encargado de esa misi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a El encargado de esa misi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Clionautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823791462989824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Forbes_CA: Joe Biden planea vacunar al mundo: confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Joe Biden planea vacunar al mundo confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos\u2026","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823769849679874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Laurasngo123: Los que no creen en estas vacunas\n\"Son Aliados del Gb\"Muy ir\u00f3nico e Insultante por su parte.Porq sigue en su partido?? Di\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los que no creen en estas vacunas\nSon Aliados del GbMuy ir\u00f3nico e Insultante por su partePorq sigue en su partido Di\u2026","hashtags":[],"mentions":["Laurasngo123"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823679936458757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jnietoguevara: Controlada la pandemia, es importante bajar intensidad medi\u00e1tica, circunscribirnos a los grupos a vacunar restantes (ni\u00f1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Controlada la pandemia es importante bajar intensidad medi\u00e1tica circunscribirnos a los grupos a vacunar restantes ni\u00f1\u2026","hashtags":[],"mentions":["jnietoguevara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823642342916101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823638928674821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FirmesP: Merecido reconocimiento a m\u00e9dicos\/as y trabajadores\/as de la salud, que trabajan arduamente para vacunar a la poblaci\u00f3n contra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Merecido reconocimiento a m\u00e9dicosas y trabajadoresas de la salud que trabajan arduamente para vacunar a la poblaci\u00f3n contra\u2026","hashtags":[],"mentions":["FirmesP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823565436133380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elcuboderubik2: \ud83d\udd34\ud83d\udd34\ud83d\udd34 La vacuna salva vidas, te lo dice la viuda de un motero de 36 a\u00f1os que no se quiso vacunar \ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La vacuna salva vidas te lo dice la viuda de un motero de 36 a\u00f1os que no se quiso vacunar ","hashtags":[],"mentions":["elcuboderubik2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823561770319873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JulinSnchezRey1: Izquierda, sin vacunar.   Derecha, sangre vacunada. https:\/\/t.co\/t8s2zK5172","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Izquierda sin vacunar   Derecha sangre vacunada httpstcot8s2zK5172","hashtags":[],"mentions":["JulinSnchezRey1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823536558305286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarianG1979: Hoy sali\u00f3 a decir su excelencia que \"se decidi\u00f3 vacunar a ni\u00f1os\". FALSO, un juez los oblig\u00f3 v\u00eda fallo a favor en materia d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy sali\u00f3 a decir su excelencia que se decidi\u00f3 vacunar a ni\u00f1os FALSO un juez los oblig\u00f3 v\u00eda fallo a favor en materia d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarianG1979"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823533626486786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823513531576338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Quetzal0518: L\u00f3pez, critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela, en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","hashtags":[],"mentions":["Quetzal0518"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823488068026374","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc89Sanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre.\n\nQue pena, por Dios.  https:\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc66\ud83c\udffbSanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre\n\nQue pena por Dios  https\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc66\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823473677352962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clarincom: Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refiriend\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refiriend\u2026","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823433277833216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mrvictorica: Trata de seguir tom\u00e1ndonos por idiotas. \n\u201cAhora nos acusan de libertinos los mismos que nos acusaban de encerradores en ot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Trata de seguir tom\u00e1ndonos por idiotas \n\u201cAhora nos acusan de libertinos los mismos que nos acusaban de encerradores en ot\u2026","hashtags":[],"mentions":["mrvictorica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823347986583559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mrvictorica: Trata de seguir tom\u00e1ndonos por idiotas. \n\u201cAhora nos acusan de libertinos los mismos que nos acusaban de encerradores en ot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Trata de seguir tom\u00e1ndonos por idiotas \n\u201cAhora nos acusan de libertinos los mismos que nos acusaban de encerradores en ot\u2026","hashtags":[],"mentions":["mrvictorica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823322225221642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jessy_GonzalezA: Nosotros los 20+ haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar, mi hermano. Quedamos\ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/VdYggMkxWG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nosotros los 20 haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar mi hermano Quedamos httpstcoVdYggMkxWG","hashtags":[],"mentions":["Jessy_GonzalezA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823320115499013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soliniarra: @John2377207750 @mariquitad Esa misma pregunta se contesta con porque los padres le damos a nuestros hijos el plan vacunato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Esa misma pregunta se contesta con porque los padres le damos a nuestros hijos el plan vacunato\u2026","hashtags":[],"mentions":["soliniarra","John2377207750","mariquitad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823313052291075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Domadora76: Los m\u00e9dicos especialistas cuestionan a la gente que no se quiere vacunar,\n\nPero no cuestionan la Sputnik ni dicen que la OM\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los m\u00e9dicos especialistas cuestionan a la gente que no se quiere vacunar\n\nPero no cuestionan la Sputnik ni dicen que la OM\u2026","hashtags":[],"mentions":["Domadora76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823297625636869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823293007654912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TheDevilOps: El presidente de Croacia se planta y dice que no va a a vacunar a nadie m\u00e1s... https:\/\/t.co\/otVl9Uhsnq","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente de Croacia se planta y dice que no va a a vacunar a nadie m\u00e1s httpstcootVl9Uhsnq","hashtags":[],"mentions":["TheDevilOps"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823219909316614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Clionautica: En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a. El encargado de esa misi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En 1803 la Corona Espa\u00f1ola organiz\u00f3 una misi\u00f3n para traer la vacuna de la viruela a Nueva Espa\u00f1a El encargado de esa misi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Clionautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823189337038853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ponlecorazoncu: \u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la #COVID19! Lo inform\u00f3 el presidente de @BioCub\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la  Lo inform\u00f3 el presidente de BioCub\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["ponlecorazoncu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823144315457536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ponlecorazoncu: \u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la #COVID19! Lo inform\u00f3 el presidente de @BioCub\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa dispone de todas las dosis para vacunar a su poblaci\u00f3n contra la  Lo inform\u00f3 el presidente de BioCub\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["ponlecorazoncu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823142486712327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dsagunt: @ldpsincomplejos Luis, amigo, no vayas por ese camino, que ya se me ha ca\u00eddo @isanseba, y @Jimenezlosantos est\u00e1 empezando a de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Luis amigo no vayas por ese camino que ya se me ha ca\u00eddo  y  est\u00e1 empezando a de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Dsagunt","ldpsincomplejos","isanseba","Jimenezlosantos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823111905992704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc89Sanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre.\n\nQue pena, por Dios.  https:\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc66\ud83c\udffbSanidad prev\u00e9 vacunar contra Covid a los ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre\n\nQue pena por Dios  https\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc66\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823101827076104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Quetzal0518: L\u00f3pez, critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela, en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","hashtags":[],"mentions":["Quetzal0518"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823090544402440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822988757078019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DAVlDRomero: \u00daLTIMA HORA!! Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa presidente de BioCubafarma anuncia que se ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00daLTIMA HORA Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa presidente de BioCubafarma anuncia que se ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["DAVlDRomero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822924831645698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LMilenaLT: Este gobierno hijuelagranputa tiene que vacunar a los j\u00f3venes s\u00ed o s\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este gobierno hijuelagranputa tiene que vacunar a los j\u00f3venes s\u00ed o s\u00ed","hashtags":[],"mentions":["LMilenaLT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822865209675776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DAVlDRomero: \u00daLTIMA HORA!! Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa presidente de BioCubafarma anuncia que se ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00daLTIMA HORA Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa presidente de BioCubafarma anuncia que se ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["DAVlDRomero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822754098302982","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822743964925958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nowhereman770: @Lunablanca2020 @PretoduCaralho1 @AlcCarrizal Caracas,Miranda,Aragua y 2 Estados mas(Carabobo a\u00fan No) Ya se pueden vacun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     CaracasMirandaAragua y 2 Estados masCarabobo a\u00fan No Ya se pueden vacun\u2026","hashtags":[],"mentions":["nowhereman770","Lunablanca2020","PretoduCaralho1","AlcCarrizal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822740332670991","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RominaDongo: @sreateguir Siiii, Porky, Keiko, Acu\u00f1a son vacunalovers, para ellos la soluci\u00f3n es vacunar a diestra y siniestra.","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Siiii Porky Keiko Acu\u00f1a son vacunalovers para ellos la soluci\u00f3n es vacunar a diestra y siniestra","hashtags":[],"mentions":["RominaDongo","sreateguir"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822704156733449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PoliticaClarin: Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos. Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos, ellos se encontraban\u201d, refi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dura cr\u00edtica del obispo de R\u00edo Gallegos Tambi\u00e9n dijo que \u201ccuando no pod\u00edamos encontrarnos ellos se encontraban\u201d refi\u2026","hashtags":[],"mentions":["PoliticaClarin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822699631136771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jessy_GonzalezA: Nosotros los 20+ haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar, mi hermano. Quedamos\ud83e\udd21 https:\/\/t.co\/VdYggMkxWG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nosotros los 20 haciendo playlist para la fila y ni nos van a vacunar mi hermano Quedamos httpstcoVdYggMkxWG","hashtags":[],"mentions":["Jessy_GonzalezA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822696430895106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822674779824128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @claudiosavoia: \"Cuando nosotros no pod\u00edamos vacunar a nuestros abuelos ellos se vacunaban\", dijo el obispo de R\u00edo Gallegos - https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando nosotros no pod\u00edamos vacunar a nuestros abuelos ellos se vacunaban dijo el obispo de R\u00edo Gallegos  httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["claudiosavoia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822658426281985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FilosofiaPolti: \u00bfTe quieres vacunar? Estupendo.\n\u00bfNo te quieres vacunar? Estupendo.\n\nPero ni el uno ni el otro me deis la vara con lo qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfTe quieres vacunar Estupendo\n\u00bfNo te quieres vacunar Estupendo\n\nPero ni el uno ni el otro me deis la vara con lo qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["FilosofiaPolti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822634619363329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Jonagatto_: Llevan 6 meses las vacunaciones.\n\nSe\u00f1ora en el 10:\n\nQue barbaridad que los adultos mayores tengan que hacer las grandes fil\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llevan 6 meses las vacunaciones\n\nSe\u00f1ora en el 10\n\nQue barbaridad que los adultos mayores tengan que hacer las grandes fil\u2026","hashtags":[],"mentions":["Jonagatto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822606718853122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FMLaPatriada: \"Todos los Estados del planeta medianamente democr\u00e1tico el gobierno se encarg\u00f3 de vacunar, pero el no acceso de la delta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos los Estados del planeta medianamente democr\u00e1tico el gobierno se encarg\u00f3 de vacunar pero el no acceso de la delta\u2026","hashtags":[],"mentions":["FMLaPatriada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822551127592962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822528285437952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Quetzal0518: L\u00f3pez, critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela, en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","hashtags":[],"mentions":["Quetzal0518"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822498656882692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @YersonCollaveG: Acabo de enterarme de que a algunos que se fueron a vacunar con Pfizer a Chincha les pusieron Sinopharm. Quedaron como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acabo de enterarme de que a algunos que se fueron a vacunar con Pfizer a Chincha les pusieron Sinopharm Quedaron como\u2026","hashtags":[],"mentions":["YersonCollaveG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822497469816840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zolliker: Qu\u00e9 alguien le diga a los periodistas chayoteros y mercenarios de la informaci\u00f3n oficial, que su jefe cambi\u00f3 de opini\u00f3n y aho\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 alguien le diga a los periodistas chayoteros y mercenarios de la informaci\u00f3n oficial que su jefe cambi\u00f3 de opini\u00f3n y aho\u2026","hashtags":[],"mentions":["zolliker"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822453840744453","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larepublica_pe: EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EsSalud detect\u00f3 que los habitantes de Los Uros ten\u00edan dificultades para trasladarse a centros de vacunaci\u00f3n en zonas ur\u2026","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
