{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822395258818563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si alguien NO VACUNADO esta cerca de tu hija tendr\u00eda q  estar enfermo para contagiarla! De q la va a contagiar si esta sana? En cambio los vacunados si se enferman de gripa contagian a un NO vacunado del virus, eso es grave. Y tristemente latinoamerica es quien m\u00e1s se vacuno https:\/\/t.co\/3Cvxm0phhS","tweet_lang":"es","text_es":"Si alguien NO VACUNADO esta cerca de tu hija tendr\u00eda q  estar enfermo para contagiarla De q la va a contagiar si esta sana En cambio los vacunados si se enferman de gripa contagian a un NO vacunado del virus eso es grave Y tristemente latinoamerica es quien m\u00e1s se vacuno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3Cvxm0phhS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822307354660872","replied_to_tweet_id":1.44063298e+18,"replied_to_user_id":53239760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosmarbr La realidad es que ninguno esta vacunado pero unos enga\u00f1an a su poblaci\u00f3n, y el otro no se prest\u00f3 para eso.","tweet_lang":"es","text_es":" La realidad es que ninguno esta vacunado pero unos enga\u00f1an a su poblaci\u00f3n y el otro no se prest\u00f3 para eso","hashtags":[],"mentions":["Rosmarbr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822252493103107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wuuu al fin vacunado https:\/\/t.co\/oOasfNq5wF","tweet_lang":"es","text_es":"Wuuu al fin vacunado httpstcooOasfNq5wF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822160834977798","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por fin vacunado. \ud83e\udd29","tweet_lang":"es","text_es":"Por fin vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822065322283008","replied_to_tweet_id":1.44049596e+18,"replied_to_user_id":65385901.0,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero decir, no creas que por estar \u201cdoble vacunado\u201d puedes olvidarte de todas las responsabilidades anteriormente mencionadas\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero decir no creas que por estar \u201cdoble vacunado\u201d puedes olvidarte de todas las responsabilidades anteriormente mencionadas\u2026 \ud83d\ude4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822001115881483","replied_to_tweet_id":1.440648234e+18,"replied_to_user_id":338984656.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BolanosMartha No, no me he vacunado... https:\/\/t.co\/CiipyOS9Aq","tweet_lang":"es","text_es":" No no me he vacunado httpstcoCiipyOS9Aq","hashtags":[],"mentions":["BolanosMartha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821885927759876","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":128372940.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jairbolsonaro \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El \u00fanico presidente del G20 sin vacunarse, comi\u00f3 en la calle en New York porque no le dan acceso a restaurantes si no est\u00e1 vacunado. https:\/\/t.co\/ptYt5xUHbm","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 El \u00fanico presidente del G20 sin vacunarse comi\u00f3 en la calle en New York porque no le dan acceso a restaurantes si no est\u00e1 vacunado httpstcoptYt5xUHbm","hashtags":[],"mentions":["jairbolsonaro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821820161019914","replied_to_tweet_id":1.440603536e+18,"replied_to_user_id":458328284.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elazotedelnom @abcdefghi13071 Estaba vacunado?","tweet_lang":"es","text_es":"  Estaba vacunado","hashtags":[],"mentions":["elazotedelnom","abcdefghi13071"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821795733467149","replied_to_tweet_id":1.440329757e+18,"replied_to_user_id":111654767.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisrodevia Un no vacunado al hospedar al virus, permite que este evolucione y se convierta en una nueva cepa, la cual sera mas fuerte que la anterior de la que evoluciona y que no tendr\u00eda vacuna puesto que es diferente.","tweet_lang":"es","text_es":" Un no vacunado al hospedar al virus permite que este evolucione y se convierta en una nueva cepa la cual sera mas fuerte que la anterior de la que evoluciona y que no tendr\u00eda vacuna puesto que es diferente","hashtags":[],"mentions":["luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821722614099983","replied_to_tweet_id":1.440818991e+18,"replied_to_user_id":3399240701.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FranRoc1975 @Atenea_ESP Es una realidad demostrada que todos pasaremos por esto y es un hecho demostrado que si no est\u00e1s vacunado morir\u00e1s en un proceso terriblemente doloroso, incluso en el caso de que no mueras pasaras por un dolor impresionante, con efectos secundarios inciertos, es lo que hay","tweet_lang":"es","text_es":"  Es una realidad demostrada que todos pasaremos por esto y es un hecho demostrado que si no est\u00e1s vacunado morir\u00e1s en un proceso terriblemente doloroso incluso en el caso de que no mueras pasaras por un dolor impresionante con efectos secundarios inciertos es lo que hay","hashtags":[],"mentions":["FranRoc1975","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821712623337473","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Pero t\u00fa has le\u00eddo m\u00e1s all\u00e1 de lo q dicen los medios habituales??de verdad ves bien la vacunaci\u00f3n en j\u00f3venes y ni\u00f1os??sabes q el vacunado tb contagia??te cre\u00eda m\u00e1s inteligente,aunq s\u00e9 q el miedo lleva a posiciones irracionales.","tweet_lang":"es","text_es":" Pero t\u00fa has le\u00eddo m\u00e1s all\u00e1 de lo q dicen los medios habitualesde verdad ves bien la vacunaci\u00f3n en j\u00f3venes y ni\u00f1ossabes q el vacunado tb contagiate cre\u00eda m\u00e1s inteligenteaunq s\u00e9 q el miedo lleva a posiciones irracionales","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821628846284803","replied_to_tweet_id":1.440356064e+18,"replied_to_user_id":30315829.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alexcarinana @generalitat @GVAsanitat Y si est\u00e1 en 90% vacunados q necesidad hay de q los trabajadores de hosteler\u00eda hagan de polic\u00edas exigiendo el pasaporte covid ?\nAlguno sufrir\u00e1 agresiones de gente q est\u00e1 fatal de cabeza ..( y encima estraa vacunado el agresor )ya hubo agresionesa cajeras por no usar #YoMeVacuno","tweet_lang":"es","text_es":"   Y si est\u00e1 en 90 vacunados q necesidad hay de q los trabajadores de hosteler\u00eda hagan de polic\u00edas exigiendo el pasaporte covid \nAlguno sufrir\u00e1 agresiones de gente q est\u00e1 fatal de cabeza  y encima estraa vacunado el agresor ya hubo agresionesa cajeras por no usar ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":["alexcarinana","generalitat","GVAsanitat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821409534537729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Alcalde de Guaynabo vacunado y positivo al Covid..La realidad supera las manipulaciones y mentiras del Dr Mengele..digo..Mellado.\nPido sanacion para el alcalde y family.","tweet_lang":"es","text_es":"El Alcalde de Guaynabo vacunado y positivo al CovidLa realidad supera las manipulaciones y mentiras del Dr MengeledigoMellado\nPido sanacion para el alcalde y family","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821407298904064","replied_to_tweet_id":1.440819662e+18,"replied_to_user_id":36435096.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Hachita Metieron las elecciones a prop\u00f3sito esa fecha. Sab\u00edan que con los pocos que iban a ir ganaban. Quien del interior pod\u00eda viajar s\u00f3lo para votar? Pandemia y muy pocos o casi nadie vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":" Metieron las elecciones a prop\u00f3sito esa fecha Sab\u00edan que con los pocos que iban a ir ganaban Quien del interior pod\u00eda viajar s\u00f3lo para votar Pandemia y muy pocos o casi nadie vacunado","hashtags":[],"mentions":["Hachita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821352571670532","replied_to_tweet_id":1.440723764e+18,"replied_to_user_id":2750566834.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElGatoArceArce As\u00ed comienzan las dictaduras hoy es el estadio, ma\u00f1ana el bus, despu\u00e9s el s\u00faper y la gente feliz diciendo \"yo estoy vacunado yo soy libre de ir\", pero no se da cuenta que lo que tiene es un PERMISO para hacer lo que debiera hacer LIBREMENTE!! despu\u00e9s no se quejen","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed comienzan las dictaduras hoy es el estadio ma\u00f1ana el bus despu\u00e9s el s\u00faper y la gente feliz diciendo yo estoy vacunado yo soy libre de ir pero no se da cuenta que lo que tiene es un PERMISO para hacer lo que debiera hacer LIBREMENTE despu\u00e9s no se quejen","hashtags":[],"mentions":["ElGatoArceArce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821330232836099","replied_to_tweet_id":1.440819717e+18,"replied_to_user_id":2380599718.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EstebanTenias @Atenea_ESP En mi familia hay vacunados y nadie arrastr\u00f3 a nadie, nos seguimos juntando y sin problemas. Yo no estoy vacumado de Covid y no lo voy hacer, mi cuerpo, mi organismo ya lucha contra el covid. Te puedo asegurar que por motivos de trabajo estoy vacunado de casi de todo,","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi familia hay vacunados y nadie arrastr\u00f3 a nadie nos seguimos juntando y sin problemas Yo no estoy vacumado de Covid y no lo voy hacer mi cuerpo mi organismo ya lucha contra el covid Te puedo asegurar que por motivos de trabajo estoy vacunado de casi de todo","hashtags":[],"mentions":["EstebanTenias","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821241896587279","replied_to_tweet_id":1.440819622e+18,"replied_to_user_id":1414058958.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Daffyd84 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio Ya. Deja tu nombre a alg\u00fan no vacunado por si alg\u00fan d\u00eda hay que pedir responsabilidades judiciales a todos estos que han influido para que la gente se vacune. D\u00e9jale dicho tambi\u00e9n un beneficiario de las posibles acciones que se emprendan en tu nombre.","tweet_lang":"es","text_es":"    Ya Deja tu nombre a alg\u00fan no vacunado por si alg\u00fan d\u00eda hay que pedir responsabilidades judiciales a todos estos que han influido para que la gente se vacune D\u00e9jale dicho tambi\u00e9n un beneficiario de las posibles acciones que se emprendan en tu nombre","hashtags":[],"mentions":["Daffyd84","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821200884678675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89contra el KCOBVID\nhttps:\/\/t.co\/sTZdYNiqph","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan contra el KCOBVID\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sTZdYNiqph"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820740538834948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/lzXeNh9eA8","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lzXeNh9eA8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820419859083267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\nSEAMOS JUSTOS https:\/\/t.co\/gk6mzMlhKl","tweet_lang":"es","text_es":"NO ESCUCHE ESO DE MELLADO SI SE QUE ESTA VACUNADO Y UNO DE LOS PROBLEMAS DE LA VACUNA SON LOS EFECTOS SECUNDARIOS QUE PUEDE SER EL CORAZON\nSEAMOS JUSTOS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gk6mzMlhKl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820355036110854","replied_to_tweet_id":1.440813082e+18,"replied_to_user_id":2770950186.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LegendaryWolf77 @Forrondosco @vox_es @ivanedlm Gilipollas total es lo que eres, y tambi\u00e9n te lo dice un vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"    Gilipollas total es lo que eres y tambi\u00e9n te lo dice un vacunado","hashtags":[],"mentions":["LegendaryWolf77","Forrondosco","vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820227676073987","replied_to_tweet_id":1.440605296e+18,"replied_to_user_id":6367162.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MartaPastor @PhilAMellows \u00bfY qu\u00e9 te puede pasar, Marta? Teniendo en cuenta que un vacunado contagia igual que un no vacunado y que en teor\u00eda t\u00fa est\u00e1s muy bien protegida con tu s\u00faper vacuna\u2026 \u00bfQu\u00e9 problema tienes con el de la mesa de al lado?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfY qu\u00e9 te puede pasar Marta Teniendo en cuenta que un vacunado contagia igual que un no vacunado y que en teor\u00eda t\u00fa est\u00e1s muy bien protegida con tu s\u00faper vacuna\u2026 \u00bfQu\u00e9 problema tienes con el de la mesa de al lado","hashtags":[],"mentions":["MartaPastor","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820195988152323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias al esfuerzo del gobierno bolivariano el pueblo venezolano est\u00e1 siendo vacunado contra el covid19!#MaduroNuestraVozAnteLaONU","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias al esfuerzo del gobierno bolivariano el pueblo venezolano est\u00e1 siendo vacunado contra el covid19","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820188203520008","replied_to_tweet_id":1.440794313e+18,"replied_to_user_id":1.388245175e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cocomiel213 En este caso,el problema es tuyo,no del que est\u00e1 vacunado,jaja...o creen que el que no est\u00e1 vacunado,contagia??","tweet_lang":"es","text_es":" En este casoel problema es tuyono del que est\u00e1 vacunadojajao creen que el que no est\u00e1 vacunadocontagia","hashtags":[],"mentions":["cocomiel213"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820139289505792","replied_to_tweet_id":1.440809551e+18,"replied_to_user_id":1.30221982e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SandorAnca @vox_es @ivanedlm \u00bfDe verdad te crees que el se\u00f1or marqu\u00e9s no se ha vacunado?... https:\/\/t.co\/RGJS94sCfv","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfDe verdad te crees que el se\u00f1or marqu\u00e9s no se ha vacunado httpstcoRGJS94sCfv","hashtags":[],"mentions":["SandorAnca","vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820133681795075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 Vizcarra es tendencia? \u00bfse ha vacunado por decimonovena vez? https:\/\/t.co\/ZQwhs1UEAn","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 Vizcarra es tendencia \u00bfse ha vacunado por decimonovena vez httpstcoZQwhs1UEAn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820012252467200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estoy viendo a la gente de mi edad p\u00fablicando que se han vacunado , si supieran\u2026 xd","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estoy viendo a la gente de mi edad p\u00fablicando que se han vacunado  si supieran\u2026 xd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819849924468738","replied_to_tweet_id":1.440819371e+18,"replied_to_user_id":156981513.0,"reply_text":"","tweet_text":"@chiche1709 @Bealsi @IlseGueva @Delgadoevereth1 Ahora en lo unico que le apoyo es que le gente ande en la calle esparciendo el virus vacunados o no vacunados, porque igual el vacunado o inmunizado se convierte en portador del virus","tweet_lang":"es","text_es":"    Ahora en lo unico que le apoyo es que le gente ande en la calle esparciendo el virus vacunados o no vacunados porque igual el vacunado o inmunizado se convierte en portador del virus","hashtags":[],"mentions":["chiche1709","Bealsi","IlseGueva","Delgadoevereth1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819845046550530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Viajar en bus lleno a pesar de estar vacunado incomoda mas que antes. El efecto distanciamiento vino para quedarse :(","tweet_lang":"es","text_es":"Viajar en bus lleno a pesar de estar vacunado incomoda mas que antes El efecto distanciamiento vino para quedarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819791065800704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me golpee varias veces el brazo y ni me acordaba que me hab\u00edan vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"me golpee varias veces el brazo y ni me acordaba que me hab\u00edan vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819693913141248","replied_to_tweet_id":1.440736154e+18,"replied_to_user_id":102789756.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ronaldgamarra @ISialer TAMBI\u00c9N QUIERE SU SUELDO VITALICIO... EL 4 VECES VACUNADO,... QUE TAL SINVERG\u00dcENZA https:\/\/t.co\/hj4OKxF1bh","tweet_lang":"es","text_es":"  TAMBI\u00c9N QUIERE SU SUELDO VITALICIO EL 4 VECES VACUNADO QUE TAL SINVERG\u00dcENZA httpstcohj4OKxF1bh","hashtags":[],"mentions":["ronaldgamarra","ISialer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819622115119111","replied_to_tweet_id":1.44081376e+18,"replied_to_user_id":1.250115136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanDelMundo2 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio Yo estoy vacunado pero en ning\u00fan momento he dicho que los dem\u00e1s tengan que vacunarse. Cada uno que haga lo que quiera. Yo nunca me ha vacunado de la gripe. Hago uso de mi libertad como los que no os vacun\u00e1is hac\u00e9is con la vuestra.","tweet_lang":"es","text_es":"    Yo estoy vacunado pero en ning\u00fan momento he dicho que los dem\u00e1s tengan que vacunarse Cada uno que haga lo que quiera Yo nunca me ha vacunado de la gripe Hago uso de mi libertad como los que no os vacun\u00e1is hac\u00e9is con la vuestra","hashtags":[],"mentions":["JuanDelMundo2","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819608445804545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Gobierno emiti\u00f3 un decreto en el que exige estar vacunado contra la Covid-19 y presentar prueba molecular negativa para ingresar al pa\u00eds. M\u00e1s informaci\u00f3n en el art\u00edculo que elabor\u00e9 para https:\/\/t.co\/JZwLrHU0Cx \ud83d\udc47\ud83c\udffb\nhttps:\/\/t.co\/55KUCm9FA4","tweet_lang":"es","text_es":"El Gobierno emiti\u00f3 un decreto en el que exige estar vacunado contra la Covid19 y presentar prueba molecular negativa para ingresar al pa\u00eds M\u00e1s informaci\u00f3n en el art\u00edculo que elabor\u00e9 para  \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JZwLrHU0Cx","https:\/\/t.co\/55KUCm9FA4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819531128061955","replied_to_tweet_id":1.440777786e+18,"replied_to_user_id":1.148036728e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PaTrICiA1216Y @Silvia45234734 o es el Pais, es la linea aerea la que pide el carnet de vacunado , y algunas las dos cosas carnet y prueba negativa, consulte la linea aerea todas son diferentes!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  o es el Pais es la linea aerea la que pide el carnet de vacunado  y algunas las dos cosas carnet y prueba negativa consulte la linea aerea todas son diferentes","hashtags":[],"mentions":["PaTrICiA1216Y","Silvia45234734"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819414044053506","replied_to_tweet_id":1.440685288e+18,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein Buenas tardes,me angustia no haberme vacunado soy del grupo de 30 a 39 de la alcald\u00eda @AlcaldiaAO  as\u00ed como yo hay muchos que enfermamos de Covid en las fechas que nos correspond\u00eda,ser\u00e1 de mucha ayuda si habr\u00e1 otra oportunidad para nosotros, aiiiiiuda!!!\ud83d\ude25\ud83d\ude25\ud83d\ude25","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardesme angustia no haberme vacunado soy del grupo de 30 a 39 de la alcald\u00eda   as\u00ed como yo hay muchos que enfermamos de Covid en las fechas que nos correspond\u00edaser\u00e1 de mucha ayuda si habr\u00e1 otra oportunidad para nosotros aiiiiiuda","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude25"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819331651104770","replied_to_tweet_id":1.440801991e+18,"replied_to_user_id":569594823.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FelipeV_Spain @PhilAMellows Hab\u00e9is o\u00eddo? En el continente\nAfricano con solo un 3% vacunado, \nest\u00e1n muriendo cientos de miles por d\u00eda, \nla pandemia es mundial no?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hab\u00e9is o\u00eddo En el continente\nAfricano con solo un 3 vacunado \nest\u00e1n muriendo cientos de miles por d\u00eda \nla pandemia es mundial no","hashtags":[],"mentions":["FelipeV_Spain","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819274868682752","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba T\u00fa decides lo que si y lo que no. Comunismo como el que dices combatir. Autoritarismo y superioridad moral, una pena\u2026.yo estoy vacunado y creo en las vacunas pero estoy harto de liberales y \u201cdem\u00f3cratas\u201d que son incapaces de ver m\u00e1s all\u00e1 de su limitada visi\u00f3n. Asqueroso tu tweet","tweet_lang":"es","text_es":" T\u00fa decides lo que si y lo que no Comunismo como el que dices combatir Autoritarismo y superioridad moral una pena\u2026yo estoy vacunado y creo en las vacunas pero estoy harto de liberales y \u201cdem\u00f3cratas\u201d que son incapaces de ver m\u00e1s all\u00e1 de su limitada visi\u00f3n Asqueroso tu tweet","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819266924605447","replied_to_tweet_id":1.440786878e+18,"replied_to_user_id":398156005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NataliaZOTTA El otro dia los orkos festejaban que no lo habian dejado entrar a Bolsonaro a comer a un restorand en EEUU ....por no estar vacunado ..cuando se enteren que si hubiese podido ir Alberso ...tambien comia de parado en la vereda","tweet_lang":"es","text_es":" El otro dia los orkos festejaban que no lo habian dejado entrar a Bolsonaro a comer a un restorand en EEUU por no estar vacunado cuando se enteren que si hubiese podido ir Alberso tambien comia de parado en la vereda","hashtags":[],"mentions":["NataliaZOTTA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819190437273604","replied_to_tweet_id":1.440770584e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @jesussanzsanz44 Mal empieza el perogrullo hablando de letalidades como si el covid no mutara y las variantes no ofrecieran mayor riesgo que otras.\n\nSus dudas, como ese texto, b\u00e1sicamente est\u00e1n obsoletas a d\u00eda hoy, vacunese si no se ha vacunado todavia. Y deje de marear la perdiz.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mal empieza el perogrullo hablando de letalidades como si el covid no mutara y las variantes no ofrecieran mayor riesgo que otras\n\nSus dudas como ese texto b\u00e1sicamente est\u00e1n obsoletas a d\u00eda hoy vacunese si no se ha vacunado todavia Y deje de marear la perdiz","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","jesussanzsanz44"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819080877858816","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin @SkyBlue28367887 \u00bfEs posible que se haya vacunado ya sintiendo malestar y era covid?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfEs posible que se haya vacunado ya sintiendo malestar y era covid","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin","SkyBlue28367887"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818597815730178","replied_to_tweet_id":1.440809391e+18,"replied_to_user_id":14834302.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elespectador Con al menos una dosis?\nSeg\u00fan #PfizerLeak si no llevas 2 (ahora 3) dosis #CovidVaxExposed es igual a NO estar vacunado \n\nEl pinchazo era para estar INMUNE o solo porque #PrensaBasura lo dec\u00eda?\ud83e\udd14\n\nIgual seguir\u00e9 llenando mi cup\u00f3n https:\/\/t.co\/SXt5JDMSsU","tweet_lang":"es","text_es":" Con al menos una dosis\nSeg\u00fan  si no llevas 2 ahora 3 dosis  es igual a NO estar vacunado \n\nEl pinchazo era para estar INMUNE o solo porque  lo dec\u00eda\n\nIgual seguir\u00e9 llenando mi cup\u00f3n httpstcoSXt5JDMSsU","hashtags":["PfizerLeak","CovidVaxExposed","PrensaBasura"],"mentions":["elespectador"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818497265627136","replied_to_tweet_id":1.440806972e+18,"replied_to_user_id":7.275219795e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@IMSSchiapas Mejor vacune a los menores de 18 a\u00f1os, ya que los que no se han vacunado en chiapas es por renuencia","tweet_lang":"es","text_es":" Mejor vacune a los menores de 18 a\u00f1os ya que los que no se han vacunado en chiapas es por renuencia","hashtags":[],"mentions":["IMSSchiapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818406077255681","replied_to_tweet_id":1.440597948e+18,"replied_to_user_id":400596216.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mnesefilo @ldpsincomplejos Pero eso,por qu\u00e9 vas arrastrar a VOX?\n\nYo soy votante de VOX, estoy vacunado, no tengo claro q sirva para mucho, pero no creo q cause mal alguno.\n\nMi hija dice q no se vacuna y me parece bien que haga lo que quiera.\n\nLibertad y responsabilidad por encima de todo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero esopor qu\u00e9 vas arrastrar a VOX\n\nYo soy votante de VOX estoy vacunado no tengo claro q sirva para mucho pero no creo q cause mal alguno\n\nMi hija dice q no se vacuna y me parece bien que haga lo que quiera\n\nLibertad y responsabilidad por encima de todo","hashtags":[],"mentions":["mnesefilo","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818403908804616","replied_to_tweet_id":1.440634205e+18,"replied_to_user_id":112004677.0,"reply_text":"","tweet_text":"@asteroidesc @latercera Pero Queiroga, el ministro, fu\u00e9 vacunado....","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero Queiroga el ministro fu\u00e9 vacunado","hashtags":[],"mentions":["asteroidesc","latercera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818343708020736","replied_to_tweet_id":1.440776505e+18,"replied_to_user_id":408085458.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Obturatriz S\u00ed, eso lo entiendo,de hecho estoy vacunado. Pero la gente que no se quiere vacunar esta clara de las consecuencias. Para que querer obligarle.","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed eso lo entiendode hecho estoy vacunado Pero la gente que no se quiere vacunar esta clara de las consecuencias Para que querer obligarle","hashtags":[],"mentions":["Obturatriz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818146114342917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noo estan empezando a pedir los carnet de vacunaci\u00f3n en los lugares y yo menos vacunado de eia","tweet_lang":"es","text_es":"Noo estan empezando a pedir los carnet de vacunaci\u00f3n en los lugares y yo menos vacunado de eia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818132818399236","replied_to_tweet_id":1.440814211e+18,"replied_to_user_id":1.197366077e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@hxmst_ @iJsaVns @MarcosS08660223 @FrankEsher @KevinUwU_12 @riachuel0s @esauDelphine @DangerrFox @dedreviil @LarryCabirria Vacunado, pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"          Vacunado pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":["hxmst_","iJsaVns","MarcosS08660223","FrankEsher","KevinUwU_12","riachuel0s","esauDelphine","DangerrFox","dedreviil","LarryCabirria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817985736769549","replied_to_tweet_id":1.440713179e+18,"replied_to_user_id":1.055257168e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@valiosa16 @RicBenedetti Todos los que se han vacunado recibieron inoculaciones de fase 3. Las consecuencias se ver\u00e1n en 2 a 5 a\u00f1os. Por eso, fui partidario de que hab\u00eda que buscar un tratamiento antiviral para reducir la mortalidad y luego vacuna final.","tweet_lang":"es","text_es":"  Todos los que se han vacunado recibieron inoculaciones de fase 3 Las consecuencias se ver\u00e1n en 2 a 5 a\u00f1os Por eso fui partidario de que hab\u00eda que buscar un tratamiento antiviral para reducir la mortalidad y luego vacuna final","hashtags":[],"mentions":["valiosa16","RicBenedetti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817947631443969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1QU\u00c9 LOCURA! La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19  \n    https:\/\/t.co\/v8BANvraSQ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1QU\u00c9 LOCURA La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid19  \n    ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v8BANvraSQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817925183533058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me he vacunado esta ma\u00f1ana y estar\u00eda m\u00e1s fresca si me hubiese pasado por encima un tractor","tweet_lang":"es","text_es":"Me he vacunado esta ma\u00f1ana y estar\u00eda m\u00e1s fresca si me hubiese pasado por encima un tractor","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817786868035591","replied_to_tweet_id":1.440717082e+18,"replied_to_user_id":1.00760159e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Siaura_ No,lo siento,pero est\u00e1 caro el boleto y ni estoy vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Nolo sientopero est\u00e1 caro el boleto y ni estoy vacunado","hashtags":[],"mentions":["Siaura_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817738155364358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n Una persona transplantada o con c\u00e1ncer debe cuidarse y estar en un entorno vacunado.  \n\nhttps:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":" Una persona transplantada o con c\u00e1ncer debe cuidarse y estar en un entorno vacunado  \n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817730874064903","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado? \n                  https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPuede contraer Covid19 despu\u00e9s de vacunado \n                  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817681112788997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"POR SUPUESTO QUE HE DEJADO DE OIR ES RADIO Y A TODA SU PATULEA COMUNISTA EMPEZANDO POR RL VOCERO BUF\u00d3N DE SANCHINFLAS LOSANTOS ALIAS EL VACUNADO https:\/\/t.co\/uablyd85r0","tweet_lang":"es","text_es":"POR SUPUESTO QUE HE DEJADO DE OIR ES RADIO Y A TODA SU PATULEA COMUNISTA EMPEZANDO POR RL VOCERO BUF\u00d3N DE SANCHINFLAS LOSANTOS ALIAS EL VACUNADO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uablyd85r0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817447020294163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya me puse la 2 dosis de vacuna #Pfizer \u00bfy ya os vais vacunado? \ud83d\udc40 Os leo","tweet_lang":"es","text_es":"ya me puse la 2 dosis de vacuna  \u00bfy ya os vais vacunado  Os leo","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817446605115394","replied_to_tweet_id":1.440800186e+18,"replied_to_user_id":160412298.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lcobos2010 @TabascoHOY Ya estuvo que se quedaron sin cliente.\nY\nMe imagino que as\u00ed piensa usted cuando tenga una urgencia m\u00e9dica y el \u00fanico m\u00e9dico que pueda atenderle no est\u00e9 vacunado.\n\nC\u00f3mo dijo: brinque quien brinque. As\u00ed nos cuidamos todos.\nNo cree?","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya estuvo que se quedaron sin cliente\nY\nMe imagino que as\u00ed piensa usted cuando tenga una urgencia m\u00e9dica y el \u00fanico m\u00e9dico que pueda atenderle no est\u00e9 vacunado\n\nC\u00f3mo dijo brinque quien brinque As\u00ed nos cuidamos todos\nNo cree","hashtags":[],"mentions":["lcobos2010","TabascoHOY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817360626073608","replied_to_tweet_id":1.440605296e+18,"replied_to_user_id":6367162.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MartaPastor @PhilAMellows Pero si usted se ha vacunado,\u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el problema?","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero si usted se ha vacunado\u00bfd\u00f3nde est\u00e1 el problema","hashtags":[],"mentions":["MartaPastor","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817342443753472","replied_to_tweet_id":1.440684216e+18,"replied_to_user_id":69416519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobae Este tambi\u00e9n va para donde lo lleva el viento!\nCuando hayan vacunado al 70% no quedar\u00e1 un solo adulto mayor vivo!\nLa cepa delta es un invento p\/justificar las muertes x envenenamientos d los vacunados!\nDe qu\u00e9 cepa hablan si a\u00fan no saben el origen, xq China no permiti\u00f3 investigar?","tweet_lang":"es","text_es":" Este tambi\u00e9n va para donde lo lleva el viento\nCuando hayan vacunado al 70 no quedar\u00e1 un solo adulto mayor vivo\nLa cepa delta es un invento pjustificar las muertes x envenenamientos d los vacunados\nDe qu\u00e9 cepa hablan si a\u00fan no saben el origen xq China no permiti\u00f3 investigar","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817334533296136","replied_to_tweet_id":1.44081652e+18,"replied_to_user_id":1.240826611e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@elnegrogalileo Vacunado?","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunado","hashtags":[],"mentions":["elnegrogalileo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440817180581400578","replied_to_tweet_id":1.440816308e+18,"replied_to_user_id":2382582026.0,"reply_text":"","tweet_text":"Joe a pesar de estar vacunado, se encuentra en su hogar cumpliendo una cuarentena, y debido al contacto cercano, Orel Hershiser est\u00e1 llevando a cabo de igual forma una cuarentena.","tweet_lang":"es","text_es":"Joe a pesar de estar vacunado se encuentra en su hogar cumpliendo una cuarentena y debido al contacto cercano Orel Hershiser est\u00e1 llevando a cabo de igual forma una cuarentena","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816890062856193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado? \n https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPuede contraer Covid19 despu\u00e9s de vacunado \n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816622978039819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Realidades inc\u00f3modas dif\u00edciles de digerir por las gentes afectas al R\u00e9gimen:\n1) Ning\u00fan no vacunado que no est\u00e9 enfermo contagia el virus.\n2) Algunos vacunados contagian el virus.\nCorolario: La pregunta no es si tu vecino est\u00e1 vacunado sino si est\u00e1 contagiado. Corro a la trinchera","tweet_lang":"es","text_es":"Realidades inc\u00f3modas dif\u00edciles de digerir por las gentes afectas al R\u00e9gimen\n1 Ning\u00fan no vacunado que no est\u00e9 enfermo contagia el virus\n2 Algunos vacunados contagian el virus\nCorolario La pregunta no es si tu vecino est\u00e1 vacunado sino si est\u00e1 contagiado Corro a la trinchera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816580712009734","replied_to_tweet_id":1.440787813e+18,"replied_to_user_id":2718538798.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Karina_BarrazaV @jalomiaz Fuimos solicitados en el Centro Estatal de vacunaci\u00f3n, hab\u00eda una lista como de 40 adolescentes  y todo el procedimiento duro como  50 minutos.\nLos documentos que solicitados son: Identificaci\u00f3n del adolescente, Curp y certificado m\u00e9dico.\nMi hijo fue vacunado y fue bastante r\u00e1pid","tweet_lang":"es","text_es":"  Fuimos solicitados en el Centro Estatal de vacunaci\u00f3n hab\u00eda una lista como de 40 adolescentes  y todo el procedimiento duro como  50 minutos\nLos documentos que solicitados son Identificaci\u00f3n del adolescente Curp y certificado m\u00e9dico\nMi hijo fue vacunado y fue bastante r\u00e1pid","hashtags":[],"mentions":["Karina_BarrazaV","jalomiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816579994816516","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"wow \ud83d\udccc\nAhora @UnCafeConJJ @jimmyjairala es un \"pol\u00edtico\" severamente cuestionando por glosas\nY me imagino q Vivanco es un ilustre periodista o Carlos Vera es un referente de imparcialidad q no tiene nada q ver con los Social Cristianos y q decir de el vacunado VIP de Oquendo\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/s4vuoivil7","tweet_lang":"es","text_es":"wow \nAhora   es un pol\u00edtico severamente cuestionando por glosas\nY me imagino q Vivanco es un ilustre periodista o Carlos Vera es un referente de imparcialidad q no tiene nada q ver con los Social Cristianos y q decir de el vacunado VIP de Oquendo\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":["UnCafeConJJ","jimmyjairala"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s4vuoivil7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816569416753161","replied_to_tweet_id":1.440786194e+18,"replied_to_user_id":185808267.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Bchiesin Jajajaja pa q se vacunaron? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fya q tengas q estar vacunado para entrar a un pa\u00eds.. es hiper fascista..","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajaja pa q se vacunaron \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fya q tengas q estar vacunado para entrar a un pa\u00eds es hiper fascista","hashtags":[],"mentions":["Bchiesin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816535367348224","replied_to_tweet_id":1.440795331e+18,"replied_to_user_id":167842439.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JCarlos_Valerio Gracias por la informaci\u00f3n espero que nos sigas compartiendo m\u00e1s porque a\u00fan no me he vacunado soy de Amozoc gracias.","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias por la informaci\u00f3n espero que nos sigas compartiendo m\u00e1s porque a\u00fan no me he vacunado soy de Amozoc gracias","hashtags":[],"mentions":["JCarlos_Valerio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816432841773057","replied_to_tweet_id":1.440688892e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows @CristinaSegui_ No conozco a ning\u00fan vacunado con \"miedo sist\u00e9mico insuperable\".\n\nEn serio eh. A ninguno.\nTodos los que conozco llevan sin hablar de la vacuna desde el d\u00eda siguiente al pinchazo.","tweet_lang":"es","text_es":"  No conozco a ning\u00fan vacunado con miedo sist\u00e9mico insuperable\n\nEn serio eh A ninguno\nTodos los que conozco llevan sin hablar de la vacuna desde el d\u00eda siguiente al pinchazo","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816341707997191","replied_to_tweet_id":1.440716382e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @ChakNorris93 @libertaddigital Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre. Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado...","tweet_lang":"es","text_es":"   Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","ChakNorris93","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816150812626946","replied_to_tweet_id":1.440794976e+18,"replied_to_user_id":39692424.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlertaNews24 No entiendo el miedo \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f, si las vacunas son efectivas, si ya se esta vacunado por q hay q tener miedo","tweet_lang":"es","text_es":" No entiendo el miedo \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f si las vacunas son efectivas si ya se esta vacunado por q hay q tener miedo","hashtags":[],"mentions":["AlertaNews24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816059246809094","replied_to_tweet_id":1.440814672e+18,"replied_to_user_id":1.265694502e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HansSierra7 Pfizer, moderna a\u00fan no llega. Escuch\u00e9 que era dentro de 84 d\u00edas, comienzas a contar desde el segundo d\u00eda de haberte vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Pfizer moderna a\u00fan no llega Escuch\u00e9 que era dentro de 84 d\u00edas comienzas a contar desde el segundo d\u00eda de haberte vacunado","hashtags":[],"mentions":["HansSierra7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816021401600005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ins\u00f3lito \ud83d\ude31 | La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid-19 - El Diario | https:\/\/t.co\/LbP3APIUMJ \n    https:\/\/t.co\/8nSk0bwbKJ","tweet_lang":"es","text_es":"Ins\u00f3lito   La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra el covid19  El Diario   \n    ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LbP3APIUMJ","https:\/\/t.co\/8nSk0bwbKJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815732384616453","replied_to_tweet_id":1.440810991e+18,"replied_to_user_id":1.378504681e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabaelMayor La familia Hadwick es una familia con mas coraje que los que no nos hemos vacunado!","tweet_lang":"es","text_es":" La familia Hadwick es una familia con mas coraje que los que no nos hemos vacunado","hashtags":[],"mentions":["IsabaelMayor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815552092512257","replied_to_tweet_id":1.440814683e+18,"replied_to_user_id":1.362069862e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HipocondriacusM Eso s\u00ed. Pero f\u00edjese: no fue doble ciego. Con Pfizer, el dolor y rojez era tan frecuente que los m\u00e9dicos SAB\u00cdAN qui\u00e9n era vacunado. Los pacientes tambi\u00e9n por fiebre etc. Para colmo, pod\u00edan tomarse paracetamol, por lo tanto ocultar infecciones tanto por ef.sec. como por paracetamol","tweet_lang":"es","text_es":" Eso s\u00ed Pero f\u00edjese no fue doble ciego Con Pfizer el dolor y rojez era tan frecuente que los m\u00e9dicos SAB\u00cdAN qui\u00e9n era vacunado Los pacientes tambi\u00e9n por fiebre etc Para colmo pod\u00edan tomarse paracetamol por lo tanto ocultar infecciones tanto por efsec como por paracetamol","hashtags":[],"mentions":["HipocondriacusM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815335884476424","replied_to_tweet_id":1.440321917e+18,"replied_to_user_id":7.743287916e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@USAmbMex Muchas gracias Mr. Ken, UStedes han vacunado a mas mexicanos que el kks Thank you Mr. President @JoeBiden","tweet_lang":"es","text_es":" Muchas gracias Mr Ken UStedes han vacunado a mas mexicanos que el kks Thank you Mr President ","hashtags":[],"mentions":["USAmbMex","JoeBiden"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815243039371270","replied_to_tweet_id":1.440301232e+18,"replied_to_user_id":157151068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlavizzotti cualkiera tasmite el virus, estes o no vacunado, eso de discriminar kien hace cuarentena o no es cualkiera,,, todos tienen ke hacer cuarentena,,, ke infantiles, todo para presionar a los no vac, hacen tonterias,,, una pena","tweet_lang":"es","text_es":" cualkiera tasmite el virus estes o no vacunado eso de discriminar kien hace cuarentena o no es cualkiera todos tienen ke hacer cuarentena ke infantiles todo para presionar a los no vac hacen tonterias una pena","hashtags":[],"mentions":["carlavizzotti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815094452031491","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolsonabo comi\u00f3 pizza en la vereda por no estar vacunado y aislado por contacto estrecho... El ministro de salud positivo de Covid...\n(Est\u00e1 mal si me estoy riendo)","tweet_lang":"es","text_es":"Bolsonabo comi\u00f3 pizza en la vereda por no estar vacunado y aislado por contacto estrecho El ministro de salud positivo de Covid\nEst\u00e1 mal si me estoy riendo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815029989740545","replied_to_tweet_id":1.440813115e+18,"replied_to_user_id":1.425562578e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@franco_zingg Y si no est\u00e1s vacunado?","tweet_lang":"es","text_es":" Y si no est\u00e1s vacunado","hashtags":[],"mentions":["franco_zingg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814705690365957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3438838576.0,"reply_text":"","tweet_text":"@angelguaynabo  no me contesto si est\u00e1 vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"  no me contesto si est\u00e1 vacunado","hashtags":[],"mentions":["angelguaynabo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814626581581824","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas @Elsapogordo2 No se muy bien pero no es obligatorio estar vacunado.Hay leyes q respaldan.Asesorate x abogado","tweet_lang":"es","text_es":"  No se muy bien pero no es obligatorio estar vacunadoHay leyes q respaldanAsesorate x abogado","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas","Elsapogordo2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814621632327682","replied_to_tweet_id":1.440798158e+18,"replied_to_user_id":453410947.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MalaMMujer @Maolin1975 Suena igual a un amigo de un amigo se muri\u00f3 vacunado. Si no hay verificaci\u00f3n, lo tomar\u00e9 como un bulo m\u00e1s de Twitter","tweet_lang":"es","text_es":"  Suena igual a un amigo de un amigo se muri\u00f3 vacunado Si no hay verificaci\u00f3n lo tomar\u00e9 como un bulo m\u00e1s de Twitter","hashtags":[],"mentions":["MalaMMujer","Maolin1975"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814614053220359","replied_to_tweet_id":1.440788769e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Acabo de enterarme que perd\u00ed un viaje que tengo al extranjero por culpa de la negligencia de parte del gobierno,deb\u00ed ser vacunado el 30 de agosto con 2 dosis de moderna,hasta ayer ten\u00eda plazo para hacerlo y ahora quien me responde?@Supersalud,@sicsuper que puedo hacer????","tweet_lang":"es","text_es":" Acabo de enterarme que perd\u00ed un viaje que tengo al extranjero por culpa de la negligencia de parte del gobiernodeb\u00ed ser vacunado el 30 de agosto con 2 dosis de modernahasta ayer ten\u00eda plazo para hacerlo y ahora quien me responde que puedo hacer","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","Supersalud","sicsuper"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814568876351489","replied_to_tweet_id":1.440724758e+18,"replied_to_user_id":288263710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierVillamor @mlukacs En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto % de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse, porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer?. No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto  de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor","mlukacs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814508453163008","replied_to_tweet_id":1.440797324e+18,"replied_to_user_id":282824039.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RROY77 @CentralFM_ @lopezobrador_ Exacto! Entiendo la urgencia de los ni\u00f1os enfermos, pero no por eso va a hacer menos a los otros! Es como si hubieran vacunado primero a todos los adultos enfermos del pa\u00eds!","tweet_lang":"es","text_es":"   Exacto Entiendo la urgencia de los ni\u00f1os enfermos pero no por eso va a hacer menos a los otros Es como si hubieran vacunado primero a todos los adultos enfermos del pa\u00eds","hashtags":[],"mentions":["RROY77","CentralFM_","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814432230117377","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Espero que se recupere. Delta es muy peligrosa, aun los dos millones y medio de puertorrique\u00f1os que nos hemos vacunado sin problemas tenemos que seguir cuid\u00e1ndonos","tweet_lang":"es","text_es":" Espero que se recupere Delta es muy peligrosa aun los dos millones y medio de puertorrique\u00f1os que nos hemos vacunado sin problemas tenemos que seguir cuid\u00e1ndonos","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814415247511553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con el objetivo de asegurar un ambiente m\u00e1s seguro para colaboradores y estudiantes, a partir del 27 de setiembre todo el personal administrativo que ingrese al campus de ULACIT deber\u00e1 tener su esquema de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 completo.\nhttps:\/\/t.co\/WlJPAZsZF7","tweet_lang":"es","text_es":"Con el objetivo de asegurar un ambiente m\u00e1s seguro para colaboradores y estudiantes a partir del 27 de setiembre todo el personal administrativo que ingrese al campus de ULACIT deber\u00e1 tener su esquema de vacunaci\u00f3n contra la COVID19 completo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WlJPAZsZF7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814410293936134","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy vimos que LinkedIn pondr\u00e1 una opci\u00f3n para mostrar en tu perfil si est\u00e1s vacunado o no. \n\nEvidentemente, eso influir\u00e1 en las desiciones de los reclutantes. \n\nQu\u00e9 opinan \ud83e\udd78\ud83e\udd78","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy vimos que LinkedIn pondr\u00e1 una opci\u00f3n para mostrar en tu perfil si est\u00e1s vacunado o no \n\nEvidentemente eso influir\u00e1 en las desiciones de los reclutantes \n\nQu\u00e9 opinan ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd78"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814194081734660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u203c\ufe0fPersonal de hospitales franceses queman \ud83d\udd25 sus diplomas m\u00e9dicos tras esta semana de que entr\u00f3 en vigor la ley que obliga a estar \"vacunado\" a todo sanitario que trabaje en la profesi\u00f3n m\u00e9dica y que en caso contrario ser\u00e1 suspendido de empleo y sueldo hasta que ceda y se \ud83d\udc89\ud83d\udc89 \u203c\ufe0f https:\/\/t.co\/8CvsFOZhWH","tweet_lang":"es","text_es":"\u203c\ufe0fPersonal de hospitales franceses queman  sus diplomas m\u00e9dicos tras esta semana de que entr\u00f3 en vigor la ley que obliga a estar vacunado a todo sanitario que trabaje en la profesi\u00f3n m\u00e9dica y que en caso contrario ser\u00e1 suspendido de empleo y sueldo hasta que ceda y se  \u203c\ufe0f httpstco8CvsFOZhWH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","\u203c\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814116671660037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hasta se siente raro que me hayan vacunado en menos de 5 minutos wey, d\u00f3nde est\u00e1 la fila de 4hrs?","tweet_lang":"es","text_es":"hasta se siente raro que me hayan vacunado en menos de 5 minutos wey d\u00f3nde est\u00e1 la fila de 4hrs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813973499039744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L\nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a NBC News que lamentaba no haberse vacunado Covid-19, alent\u00f3 a vacunarse \"No le desear\u00eda esto a mi peor enemigo\". Ayer falleci\u00f3 dejando atr\u00e1s a su joven familia","tweet_lang":"es","text_es":"\nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a NBC News que lamentaba no haberse vacunado Covid19 alent\u00f3 a vacunarse No le desear\u00eda esto a mi peor enemigo Ayer falleci\u00f3 dejando atr\u00e1s a su joven familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813929970601986","replied_to_tweet_id":1.440813447e+18,"replied_to_user_id":1.171827604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jesanahic yo pense que eli ya te habia vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" yo pense que eli ya te habia vacunado","hashtags":[],"mentions":["jesanahic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813759933472768","replied_to_tweet_id":1.440812577e+18,"replied_to_user_id":1.250115136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Daffyd84 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio A m\u00ed, por lo menos, con los coeficientes de letalidad de esta enfermedad, no me merece la pena correr el riesgo de someterme a una prueba experimental de la q nadie se hace responsable.\nY los q os hab\u00e9is vacunado no veo est\u00e9is nada convencidos si necesit\u00e1is q todos nos vacunemos.","tweet_lang":"es","text_es":"    A m\u00ed por lo menos con los coeficientes de letalidad de esta enfermedad no me merece la pena correr el riesgo de someterme a una prueba experimental de la q nadie se hace responsable\nY los q os hab\u00e9is vacunado no veo est\u00e9is nada convencidos si necesit\u00e1is q todos nos vacunemos","hashtags":[],"mentions":["Daffyd84","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813697924927491","replied_to_tweet_id":1.440813125e+18,"replied_to_user_id":4866678382.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todomejorqenada Lo he entendido perfectamente, lo que he hecho es escribir lo que le dir\u00eda al imb\u00e9cil este. En realidad si alguien me pregunta si estoy vacunado le digo que si, y no miento, lo estoy contra un mont\u00f3n de cosas","tweet_lang":"es","text_es":" Lo he entendido perfectamente lo que he hecho es escribir lo que le dir\u00eda al imb\u00e9cil este En realidad si alguien me pregunta si estoy vacunado le digo que si y no miento lo estoy contra un mont\u00f3n de cosas","hashtags":[],"mentions":["todomejorqenada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813555238899719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado desde Junio\nCon COVID desde hace 5 d\u00edas\nSin sentido del gusto y olfato \u00fanicamente \n\nMe lleva \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado desde Junio\nCon COVID desde hace 5 d\u00edas\nSin sentido del gusto y olfato \u00fanicamente \n\nMe lleva ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813465753436160","replied_to_tweet_id":1.440439645e+18,"replied_to_user_id":8.482055222e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@oscarcor555 @Mariiricogarci4 \u00d3scar soy pro-ciencia en todos los aspectos de mi vida (me he vacunado), dime, \u00bfqu\u00e9 hay de ciencia en ponerse la mascarilla al aire libre a\u00fan guardando 2m de seguridad?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00d3scar soy prociencia en todos los aspectos de mi vida me he vacunado dime \u00bfqu\u00e9 hay de ciencia en ponerse la mascarilla al aire libre a\u00fan guardando 2m de seguridad","hashtags":[],"mentions":["oscarcor555","Mariiricogarci4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813401135988744","replied_to_tweet_id":1.44076383e+18,"replied_to_user_id":495102115.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuatemalaGob @DrGiammattei El vacunado con vacunas donadas, pide que NO haya i gerencia extranjera en Guatemala\u2026 siento que no entend\u00ed!","tweet_lang":"es","text_es":"  El vacunado con vacunas donadas pide que NO haya i gerencia extranjera en Guatemala\u2026 siento que no entend\u00ed","hashtags":[],"mentions":["GuatemalaGob","DrGiammattei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813235762974725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"125 funcionarios de la Asamblea Legislativa no se han vacunado contra el covid-19 \n\nhttps:\/\/t.co\/t9icyP9KcN","tweet_lang":"es","text_es":"125 funcionarios de la Asamblea Legislativa no se han vacunado contra el covid19 \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t9icyP9KcN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813231308640264","replied_to_tweet_id":1.440782064e+18,"replied_to_user_id":1438541293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javiergaciaisac @Radiodecision Frase lapidaria de ese 'liberal': \"yo no permitir\u00eda entrar aqu\u00ed a un empleado que no estuviera vacunado\"\n\nLe est\u00e1 haciendo la cama a su diosa Ayuso que propuso, no lo olvidemos, un pasaporte Covid que Galicia ya est\u00e1 aplicando y el resto no tardaremos en sufrir.","tweet_lang":"es","text_es":"  Frase lapidaria de ese liberal yo no permitir\u00eda entrar aqu\u00ed a un empleado que no estuviera vacunado\n\nLe est\u00e1 haciendo la cama a su diosa Ayuso que propuso no lo olvidemos un pasaporte Covid que Galicia ya est\u00e1 aplicando y el resto no tardaremos en sufrir","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac","Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813081857183746","replied_to_tweet_id":1.440810971e+18,"replied_to_user_id":270192657.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Forrondosco @vox_es @ivanedlm Dictador en potencia es lo que eres, y te lo dice un vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"   Dictador en potencia es lo que eres y te lo dice un vacunado","hashtags":[],"mentions":["Forrondosco","vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813058671009804","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hice un mal movimiento en el gimnasio con el brazo que encima era el que me habian vacunado https:\/\/t.co\/odQkLTL5cx","tweet_lang":"es","text_es":"Hice un mal movimiento en el gimnasio con el brazo que encima era el que me habian vacunado httpstcoodQkLTL5cx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813033190658052","replied_to_tweet_id":1.440798307e+18,"replied_to_user_id":7.566326621e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@lariosfc Y eso que no te han vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Y eso que no te han vacunado","hashtags":[],"mentions":["lariosfc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812887975477248","replied_to_tweet_id":1.440791416e+18,"replied_to_user_id":158313996.0,"reply_text":"","tweet_text":"@El_Plural Claro que se ha vacunado. Seguro q el primero y luego ya el postureo para los votantes antivacuna. No dejar\u00eda q le pase lo de su  amigo Ortega Smith, cogiendo un Covid Monstruo con trombos y complicaciones deja, deja..","tweet_lang":"es","text_es":" Claro que se ha vacunado Seguro q el primero y luego ya el postureo para los votantes antivacuna No dejar\u00eda q le pase lo de su  amigo Ortega Smith cogiendo un Covid Monstruo con trombos y complicaciones deja deja","hashtags":[],"mentions":["El_Plural"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812717355327492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar vacunado no t hace inmune a la Covid y mucho menos a mis encantos, cosa rica.","tweet_lang":"es","text_es":"Estar vacunado no t hace inmune a la Covid y mucho menos a mis encantos cosa rica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812700053880838","replied_to_tweet_id":1.440811254e+18,"replied_to_user_id":1.305944626e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarcosS08660223 @FrankEsher @KevinUwU_12 @riachuel0s @esauDelphine @DangerrFox @dedreviil @LarryCabirria Vacunado, pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"        Vacunado pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":["MarcosS08660223","FrankEsher","KevinUwU_12","riachuel0s","esauDelphine","DangerrFox","dedreviil","LarryCabirria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812593900244999","replied_to_tweet_id":1.440338431e+18,"replied_to_user_id":342511840.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LuBrignoni Lamentablemente funciona as\u00ed; es posible que  \u00e9l est\u00e9 vacunado, pero vende el humo y lo peor, es quien le cree. Desestabiliza el equilibrio de la reacci\u00f3n p\u00e1nfilo+idea-tonta &lt;-&gt; pelotudos-importantes, y la Keq es muy grande.... Lleva a\u00f1os poder hacerlos entender de nuevo.","tweet_lang":"es","text_es":" Lamentablemente funciona as\u00ed es posible que  \u00e9l est\u00e9 vacunado pero vende el humo y lo peor es quien le cree Desestabiliza el equilibrio de la reacci\u00f3n p\u00e1nfiloideatonta ltgt pelotudosimportantes y la Keq es muy grande Lleva a\u00f1os poder hacerlos entender de nuevo","hashtags":[],"mentions":["LuBrignoni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812496781123587","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La semana pasada fueron dos se\u00f1oras con una cava a vacunar en la ferreter\u00eda d\u00f3nde trabajo. No me he vacunado ni en el hospital, \u00bfQue les hace creer que me voy a vacunar en la calle? \n\nSi, soy as\u00ed paranoica.","tweet_lang":"es","text_es":"La semana pasada fueron dos se\u00f1oras con una cava a vacunar en la ferreter\u00eda d\u00f3nde trabajo No me he vacunado ni en el hospital \u00bfQue les hace creer que me voy a vacunar en la calle \n\nSi soy as\u00ed paranoica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812283228131336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra la covid-19 - BBC News Mundo \u2066@MinSaludCol\u2069  https:\/\/t.co\/Oce8RbhQz8","tweet_lang":"es","text_es":"La foto que muestra a Bolsonaro comiendo en la calle en Nueva York por no haberse vacunado contra la covid19  BBC News Mundo \u2066\u2069  ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Oce8RbhQz8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812278190727176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado, ahora si, besos de 0","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado ahora si besos de 0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812163644334080","replied_to_tweet_id":1.440795038e+18,"replied_to_user_id":53239760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosmarbr @bebanhamilton @cornelius_bg No, la idea es seguirte cuidando a\u00fan despu\u00e9s de la vacuna, si puede evitar el Covid es much\u00edsimo mejor. \nLo que ha pasado es que el vacunado ahora se siente m\u00e1s seguro y ha disminuido sus cuidados y medidas de prevenci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"   No la idea es seguirte cuidando a\u00fan despu\u00e9s de la vacuna si puede evitar el Covid es much\u00edsimo mejor \nLo que ha pasado es que el vacunado ahora se siente m\u00e1s seguro y ha disminuido sus cuidados y medidas de prevenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Rosmarbr","bebanhamilton","cornelius_bg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812039560073216","replied_to_tweet_id":1.440805717e+18,"replied_to_user_id":2929503111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InfoViajera Lo d no hacer 4tena estando vacunado es lo+logico del mundo.Ahora\u00bfrealmente1 argentino puede viajar trsnquilo? \u00bfsacaron las restricciones o eze seguir\u00e1 en modo ridiculo de aerodromo haciendo q si salis no sabes si quedaras varado x meses xq las aerolineas no pueden ingresar?","tweet_lang":"es","text_es":" Lo d no hacer 4tena estando vacunado es lologico del mundoAhora\u00bfrealmente1 argentino puede viajar trsnquilo \u00bfsacaron las restricciones o eze seguir\u00e1 en modo ridiculo de aerodromo haciendo q si salis no sabes si quedaras varado x meses xq las aerolineas no pueden ingresar","hashtags":[],"mentions":["InfoViajera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812031926419457","replied_to_tweet_id":1.440668387e+18,"replied_to_user_id":337631754.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gus_Noriega no\nCON LA DELTA SE NECESITA EL 90 P CIENTO VACUNADO\nY NO CON LA MIERDA SINOPHARM","tweet_lang":"es","text_es":" no\nCON LA DELTA SE NECESITA EL 90 P CIENTO VACUNADO\nY NO CON LA MIERDA SINOPHARM","hashtags":[],"mentions":["Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811705764777984","replied_to_tweet_id":1.440761344e+18,"replied_to_user_id":187550613.0,"reply_text":"","tweet_text":"@franaco82 @CristinaSegui_ @FrayJosepho @esRadio Yo me he vacunado, y por esa regla de tres, los q fuman q no vayan a la seguridad social. Cada uno es libre de vacunarse o no, por eso es libre la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"    Yo me he vacunado y por esa regla de tres los q fuman q no vayan a la seguridad social Cada uno es libre de vacunarse o no por eso es libre la vacuna","hashtags":[],"mentions":["franaco82","CristinaSegui_","FrayJosepho","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811665218437121","replied_to_tweet_id":1.440773141e+18,"replied_to_user_id":2706139399.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aitor13023985 el esta vacunado??y por que esta con bozal??","tweet_lang":"es","text_es":" el esta vacunadoy por que esta con bozal","hashtags":[],"mentions":["aitor13023985"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811570490068992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATuSaludFiltro | En un tuit que dio la vuelta al mundo, la artista Nicki Minaj dijo que no se hab\u00eda vacunado por miedo a los efectos secundarios. Diversos expertos piden no creer en rumores. Todas las vacunas disponibles han demostrado ser seguras: https:\/\/t.co\/DkuZklXky6 https:\/\/t.co\/ssoqftdrSF","tweet_lang":"es","text_es":"  En un tuit que dio la vuelta al mundo la artista Nicki Minaj dijo que no se hab\u00eda vacunado por miedo a los efectos secundarios Diversos expertos piden no creer en rumores Todas las vacunas disponibles han demostrado ser seguras  httpstcossoqftdrSF","hashtags":["ATuSaludFiltro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DkuZklXky6"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811489749712899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd8a\ud83c\udf0e \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6\n\n(Bloomberg) --El presidente Joe Biden har\u00e1 un llamado para que el 70% del mundo est\u00e9 vacunado en esta \u00e9poca del pr\u00f3ximo a\u00f1o durante una cumbre virtual de vacunas que se celebrar\u00e1 el mi\u00e9rcoles y que pretende alentar\nhttps:\/\/t.co\/hEgvFrO6hQ","tweet_lang":"es","text_es":" \ud835\udddc\ud835\udde1\ud835\udde7\ud835\uddd8\ud835\udde5\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\uddd6\ud835\udddc\ud835\udde2\ud835\udde1\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\uddd8\ud835\udde6\n\nBloomberg El presidente Joe Biden har\u00e1 un llamado para que el 70 del mundo est\u00e9 vacunado en esta \u00e9poca del pr\u00f3ximo a\u00f1o durante una cumbre virtual de vacunas que se celebrar\u00e1 el mi\u00e9rcoles y que pretende alentar\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hEgvFrO6hQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd8a","\ud83c\udf0e"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811415154003968","replied_to_tweet_id":1.440796802e+18,"replied_to_user_id":225232891.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ExpresoPeru Poder Judicial debe denunciarlo por no haber comprado Vacunas, Ox\u00edgeno, camas Uci, no haber construido hospitales ni haberlos terminado para que funcionen, y todo el negociado con la compra de Sinofhar y haberse vacunado antes que todo los peruanos Traidor","tweet_lang":"es","text_es":" Poder Judicial debe denunciarlo por no haber comprado Vacunas Ox\u00edgeno camas Uci no haber construido hospitales ni haberlos terminado para que funcionen y todo el negociado con la compra de Sinofhar y haberse vacunado antes que todo los peruanos Traidor","hashtags":[],"mentions":["ExpresoPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811400117428227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya vacunado. Vayan a vacunarse no est\u00e9n de agarra vara.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya vacunado Vayan a vacunarse no est\u00e9n de agarra vara","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811385160536069","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado contra el covid pero de lo otro nadie me vacuna todavia \ud83c\udf46\ud83d\ude3a\ud83d\ude38 https:\/\/t.co\/ArNf39IGQc","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado contra el covid pero de lo otro nadie me vacuna todavia  httpstcoArNf39IGQc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf46","\ud83d\ude3a","\ud83d\ude38"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811197448658950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed vacunado con la segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed vacunado con la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811128884383744","replied_to_tweet_id":1.440792204e+18,"replied_to_user_id":9.416208146e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@personanbulo @CristinaSegui_ - Te has vacunado??\n- Si, con las dos dosis ya.\n- Ah, bien...yo no me vacuno, paso de experimentos.\n- Ya, si yo me he vacunado porque..(a rellenar)..si no, tampoco lo hago.","tweet_lang":"es","text_es":"   Te has vacunado\n Si con las dos dosis ya\n Ah bienyo no me vacuno paso de experimentos\n Ya si yo me he vacunado porquea rellenarsi no tampoco lo hago","hashtags":[],"mentions":["personanbulo","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811126657216519","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Llama a @isanseba  y hac\u00e9is un d\u00fao los sabados a las 5 de la tarde.\nYo no me vacuno porque no me da la gana y corro el riesgo de que me contagie un vacunado y no voy insultando a nadie. Que cada palo aguante su vela. \nVeremos, en 6 meses, qui\u00e9n ten\u00eda raz\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Llama a   y hac\u00e9is un d\u00fao los sabados a las 5 de la tarde\nYo no me vacuno porque no me da la gana y corro el riesgo de que me contagie un vacunado y no voy insultando a nadie Que cada palo aguante su vela \nVeremos en 6 meses qui\u00e9n ten\u00eda raz\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811051734339589","replied_to_tweet_id":1.440712587e+18,"replied_to_user_id":25992212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todonoticias Ud. Encerr\u00f3, y ahora libertad total y la pandemia no se acab\u00f3, y no est\u00e1 el 70 % del pa\u00eds vacunado con la 2da, hace todo lo que est\u00e1 mal sr.","tweet_lang":"es","text_es":" Ud Encerr\u00f3 y ahora libertad total y la pandemia no se acab\u00f3 y no est\u00e1 el 70  del pa\u00eds vacunado con la 2da hace todo lo que est\u00e1 mal sr","hashtags":[],"mentions":["todonoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810970662637569","replied_to_tweet_id":1.440808277e+18,"replied_to_user_id":2201623465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vox_es @ivanedlm Otro mamarracho de v\ud83e\udd2ex q no tiene huevos a decir q se ha vacunado pq sabe q la mayor\u00eda de sus votantes son antivacunas \ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"  Otro mamarracho de vx q no tiene huevos a decir q se ha vacunado pq sabe q la mayor\u00eda de sus votantes son antivacunas ","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83e\udd2e"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810949812707333","replied_to_tweet_id":1.440810153e+18,"replied_to_user_id":1.149909524e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@KevinUwU_12 @riachuel0s @esauDelphine @DangerrFox @dedreviil @LarryCabirria Vacunado, pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"      Vacunado pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":["KevinUwU_12","riachuel0s","esauDelphine","DangerrFox","dedreviil","LarryCabirria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810924617523202","replied_to_tweet_id":1.440658872e+18,"replied_to_user_id":2297962925.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_Larefta_ @Letidoka Diles q eres vacunado asintomatico","tweet_lang":"es","text_es":"  Diles q eres vacunado asintomatico","hashtags":[],"mentions":["_Larefta_","Letidoka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810546316464139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien m\u00e1s por aqu\u00ed que no se haya vacunado y no le ha dado covid?","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien m\u00e1s por aqu\u00ed que no se haya vacunado y no le ha dado covid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810377395138567","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espinosa de los Monteros tampoco aclara si se ha vacunado via @El_Plural https:\/\/t.co\/dB5E4yXGWR","tweet_lang":"es","text_es":"Espinosa de los Monteros tampoco aclara si se ha vacunado via  ","hashtags":[],"mentions":["El_Plural"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dB5E4yXGWR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810348672475137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Chicos el gran Bel sea vacunado ahora ya puedo formar parte de los X-men XD","tweet_lang":"es","text_es":"Chicos el gran Bel sea vacunado ahora ya puedo formar parte de los Xmen XD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810332511891468","replied_to_tweet_id":1.440809433e+18,"replied_to_user_id":1.382345498e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElCovidiano El 02\/08 ten\u00edamos 2 negacionistas. Hay m\u00e1s gente que no tiene la pauta completa y no son negacionistas (hab\u00edan pasado la enfermedad hace menos de 6 meses o por una cosa o por otra no se hab\u00edan vacunado) pero ni negaban la existencia del virus ni estaban en contra de la vacuna -&gt;","tweet_lang":"es","text_es":" El 0208 ten\u00edamos 2 negacionistas Hay m\u00e1s gente que no tiene la pauta completa y no son negacionistas hab\u00edan pasado la enfermedad hace menos de 6 meses o por una cosa o por otra no se hab\u00edan vacunado pero ni negaban la existencia del virus ni estaban en contra de la vacuna gt","hashtags":[],"mentions":["ElCovidiano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810236328087554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n \"Hay muchos mitos alrededor de la vacunaci\u00f3n, se han vacunado 6 mil millones de personas y la fertilidad de las personas sigue igual\". Doctor Carlos P\u00e9rez \n\nhttps:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":" Hay muchos mitos alrededor de la vacunaci\u00f3n se han vacunado 6 mil millones de personas y la fertilidad de las personas sigue igual Doctor Carlos P\u00e9rez \n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810129868218370","replied_to_tweet_id":1.440809669e+18,"replied_to_user_id":1.372015252e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sosfirulai Mis familiares mayores se han vacunado sin problema alguno. Y para quien dijo que en la vacuna va el virus... pues si, en todas las vacunas se utilizan partes de virus, o virus vivos atenuados( modificados para que no causen enfermedad, pero si inmunidad).","tweet_lang":"es","text_es":" Mis familiares mayores se han vacunado sin problema alguno Y para quien dijo que en la vacuna va el virus pues si en todas las vacunas se utilizan partes de virus o virus vivos atenuados modificados para que no causen enfermedad pero si inmunidad","hashtags":[],"mentions":["sosfirulai"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810102714363909","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba No ser\u00e1 que te has vacunado y ahora te has dado cuenta del error que has cometido??? Un poco de respeto a los que hoy d\u00eda todav\u00eda no creemos en esta vacuna que nos \u201cvenden\u201d como la salvadora del mundo sin haberse demostrado!","tweet_lang":"es","text_es":" No ser\u00e1 que te has vacunado y ahora te has dado cuenta del error que has cometido Un poco de respeto a los que hoy d\u00eda todav\u00eda no creemos en esta vacuna que nos \u201cvenden\u201d como la salvadora del mundo sin haberse demostrado","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810085647728644","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel El echo de que est\u00e9 vacunado no quiere decir que es inmortal","tweet_lang":"es","text_es":" El echo de que est\u00e9 vacunado no quiere decir que es inmortal","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810043406835718","replied_to_tweet_id":1.440278548e+18,"replied_to_user_id":73767560.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolaPR ese grupito de &gt;es de 65 a\u00f1os son los que siguen dando candela!! el otro dia escuch\u00e9 que hay m\u00e1s de 100,000 todav\u00eda que no se han vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":" ese grupito de gtes de 65 a\u00f1os son los que siguen dando candela el otro dia escuch\u00e9 que hay m\u00e1s de 100000 todav\u00eda que no se han vacunado","hashtags":[],"mentions":["MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809975324897285","replied_to_tweet_id":1.440777414e+18,"replied_to_user_id":303373703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JohytaMaquilonC @sociosbsc @SocioBSC Gracias por la respuesta, mi hijo tiene 12 y est\u00e1 vacunado pero entiendo que hay que respetar las reglas","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias por la respuesta mi hijo tiene 12 y est\u00e1 vacunado pero entiendo que hay que respetar las reglas","hashtags":[],"mentions":["JohytaMaquilonC","sociosbsc","SocioBSC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809901299671042","replied_to_tweet_id":1.440809087e+18,"replied_to_user_id":149211936.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danielortizguer Yo me he vacunado, pero desde luego no estar\u00eda toda la vida chutandome el mismo producto. La verdad es que al fin y al cabo todo esto mueve muchos millones, y cuando el dinero habla, la verdad calla. Lo de vacunar a ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando la mortalidad es nula no se entiende.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me he vacunado pero desde luego no estar\u00eda toda la vida chutandome el mismo producto La verdad es que al fin y al cabo todo esto mueve muchos millones y cuando el dinero habla la verdad calla Lo de vacunar a ni\u00f1os de 12 a\u00f1os cuando la mortalidad es nula no se entiende","hashtags":[],"mentions":["danielortizguer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809875873828865","replied_to_tweet_id":1.440805966e+18,"replied_to_user_id":9.174090322e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@3porciento_3 Una jaur\u00eda de perros y perras llenos de rabia. Antes, Iv\u00e1n se hab\u00eda vacunado contra la rabia y el odio, de estos becerros del pesebre de Moncloa.","tweet_lang":"es","text_es":" Una jaur\u00eda de perros y perras llenos de rabia Antes Iv\u00e1n se hab\u00eda vacunado contra la rabia y el odio de estos becerros del pesebre de Moncloa","hashtags":[],"mentions":["3porciento_3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809807691194375","replied_to_tweet_id":1.440683634e+18,"replied_to_user_id":1.390275009e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@josejaviermtnez @vitoquiles A quienes se les huele el miedo a kil\u00f3metros, son a los vacunados. No me he vacunado contra el COVID19 y tengo CERO temor... s\u00f3lo una leve hinchaz\u00f3n en los cojones por los sermones que recibimos a diario. Y no soy anti vacunas, es m\u00e1s, tengo algunas que no sabes ni que existen.","tweet_lang":"es","text_es":"  A quienes se les huele el miedo a kil\u00f3metros son a los vacunados No me he vacunado contra el COVID19 y tengo CERO temor s\u00f3lo una leve hinchaz\u00f3n en los cojones por los sermones que recibimos a diario Y no soy anti vacunas es m\u00e1s tengo algunas que no sabes ni que existen","hashtags":[],"mentions":["josejaviermtnez","vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809736652218371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno finalmente me he vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno finalmente me he vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809689424412672","replied_to_tweet_id":1.440802822e+18,"replied_to_user_id":38512990.0,"reply_text":"","tweet_text":"@willaxtv Ya te vacunaron ? O ya vacunaron a tus familiares de edad avanzada ? ... Si asi fue, supongo que te pegaste a ser vacunado con esa marca ... No ?","tweet_lang":"es","text_es":" Ya te vacunaron  O ya vacunaron a tus familiares de edad avanzada   Si asi fue supongo que te pegaste a ser vacunado con esa marca  No ","hashtags":[],"mentions":["willaxtv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809558545367042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hoy un cliente me pregunto mi nombre y acto seguido me dijo \"Lara, gracias por no ser solo una cara bonita\" jajakakakajajaja vacunado","tweet_lang":"es","text_es":"hoy un cliente me pregunto mi nombre y acto seguido me dijo Lara gracias por no ser solo una cara bonita jajakakakajajaja vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809551574421504","replied_to_tweet_id":1.440702781e+18,"replied_to_user_id":1.424724416e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Nani13071 @andahazi supongo que ni te habr\u00e1s vacunado entonces..","tweet_lang":"es","text_es":"  supongo que ni te habr\u00e1s vacunado entonces","hashtags":[],"mentions":["Nani13071","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809519701843970","replied_to_tweet_id":1.44080914e+18,"replied_to_user_id":1.289642127e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@esauDelphine @DangerrFox @dedreviil @LarryCabirria Vacunado, pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"    Vacunado pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":["esauDelphine","DangerrFox","dedreviil","LarryCabirria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809492363431941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Presidente del Brasil, almorzando en la v\u00eda p\u00fablica de New York, USA, porque el alcalde de la ciudad de NY le prohibi\u00f3 entrar a un restaurante por no estar vacunado contra el COVID-19. https:\/\/t.co\/oTI4GudIsC","tweet_lang":"es","text_es":"El Presidente del Brasil almorzando en la v\u00eda p\u00fablica de New York USA porque el alcalde de la ciudad de NY le prohibi\u00f3 entrar a un restaurante por no estar vacunado contra el COVID19 httpstcooTI4GudIsC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809421248946185","replied_to_tweet_id":1.440798174e+18,"replied_to_user_id":407315909.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jdkellyg @MinSaludCol Este comentario es m\u00e1s g\u00fcev\u00f3n que ese mensaje repetido sobre la variante Delta y su propagaci\u00f3n en silenciosa. \n\nJoven, la cuarta ola es previsible, ser\u00e1 de menor impacto a las anteriores y atacar\u00e1 a los antivacunas, pero tambi\u00e9n a aquella mayor\u00eda que no han vacunado por completo","tweet_lang":"es","text_es":"  Este comentario es m\u00e1s g\u00fcev\u00f3n que ese mensaje repetido sobre la variante Delta y su propagaci\u00f3n en silenciosa \n\nJoven la cuarta ola es previsible ser\u00e1 de menor impacto a las anteriores y atacar\u00e1 a los antivacunas pero tambi\u00e9n a aquella mayor\u00eda que no han vacunado por completo","hashtags":[],"mentions":["jdkellyg","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809168168882180","replied_to_tweet_id":1.440744336e+18,"replied_to_user_id":2677718959.0,"reply_text":"","tweet_text":"@unatrixiealdia Yo si me he vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Yo si me he vacunado","hashtags":[],"mentions":["unatrixiealdia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809087575334917","replied_to_tweet_id":1.440808921e+18,"replied_to_user_id":71629213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dedreviil @LarryCabirria Vacunado, pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacunado pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":["dedreviil","LarryCabirria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809013961113600","replied_to_tweet_id":1.440807203e+18,"replied_to_user_id":349432659.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LlanezDice Sentirte vacunado?","tweet_lang":"es","text_es":" Sentirte vacunado","hashtags":[],"mentions":["LlanezDice"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808986857459712","replied_to_tweet_id":1.439884304e+18,"replied_to_user_id":1.28592553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Laura62976399 @MissOaks3 @isanseba A ver\u2026 c\u00f3mo te lo explico. Si t\u00fa est\u00e1s vacunada no tienes que preocuparte por ti. El problema ser\u00e1 de quien no est\u00e9 vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"   A ver\u2026 c\u00f3mo te lo explico Si t\u00fa est\u00e1s vacunada no tienes que preocuparte por ti El problema ser\u00e1 de quien no est\u00e9 vacunado","hashtags":[],"mentions":["Laura62976399","MissOaks3","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808892141735945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asegur\u00f3 tener s\u00edntomas leves gracias a que est\u00e1 vacunado\nhttps:\/\/t.co\/8dQwd8snD8","tweet_lang":"es","text_es":"Asegur\u00f3 tener s\u00edntomas leves gracias a que est\u00e1 vacunado\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8dQwd8snD8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808758645456907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"nadie: \nmaduro: la pr\u00f3xima semana vamos a tener al 80% vacunado (actualmente 15%)","tweet_lang":"es","text_es":"nadie \nmaduro la pr\u00f3xima semana vamos a tener al 80 vacunado actualmente 15","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808702789910529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n | \u201cDe nada sirve pensar en terceras dosis si tenemos una gran poblaci\u00f3n que no se ha vacunado la primera vez\u201d: Carlos P\u00e9rez, Infect\u00f3logo de la cl\u00ednica Marly\n\n@afidro_colombia \n\nhttps:\/\/t.co\/yAPWXejkMK","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cDe nada sirve pensar en terceras dosis si tenemos una gran poblaci\u00f3n que no se ha vacunado la primera vez\u201d Carlos P\u00e9rez Infect\u00f3logo de la cl\u00ednica Marly\n\n \n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":["afidro_colombia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yAPWXejkMK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808423973556228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna Sputnik quedar\u00eda fuera de la lista de las autorizadas para ingresar a Estados Unidos. En Clar\u00edn. Vaya protestando desde ahora Se\u00f1or Cafiero. Si no para qu\u00e9 est\u00e1? Si fuera as\u00ed, entonces en Argentina que no entre ning\u00fan estadounidense que no est\u00e9 vacunado con Spunik.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna Sputnik quedar\u00eda fuera de la lista de las autorizadas para ingresar a Estados Unidos En Clar\u00edn Vaya protestando desde ahora Se\u00f1or Cafiero Si no para qu\u00e9 est\u00e1 Si fuera as\u00ed entonces en Argentina que no entre ning\u00fan estadounidense que no est\u00e9 vacunado con Spunik","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808410220359682","replied_to_tweet_id":1.440806841e+18,"replied_to_user_id":48976307.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ivanedlm Gracias Iv\u00e1n por haberte vacunado contra la rabia de la jauria de perros y perras rabiosos a los que has hecho frente. Hay que promover ya la ilegalizaci\u00f3n del PSOE.","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias Iv\u00e1n por haberte vacunado contra la rabia de la jauria de perros y perras rabiosos a los que has hecho frente Hay que promover ya la ilegalizaci\u00f3n del PSOE","hashtags":[],"mentions":["ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808384052162563","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hallan vacunado contra el COVID via @trikooba https:\/\/t.co\/rXynEvFjgK","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hallan vacunado contra el COVID via  ","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rXynEvFjgK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808172097208321","replied_to_tweet_id":1.438864743e+18,"replied_to_user_id":1.41970095e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Covidiota8M en mi empresa no puedo dejar q trabaje nadie no vacunado porq contagia al resto de la plantilla de la empresa q est\u00e1 ya VACUNADA?. No entiendo la base cient\u00edfica de esta forma de pensar, me parece demencial.","tweet_lang":"es","text_es":" en mi empresa no puedo dejar q trabaje nadie no vacunado porq contagia al resto de la plantilla de la empresa q est\u00e1 ya VACUNADA No entiendo la base cient\u00edfica de esta forma de pensar me parece demencial","hashtags":[],"mentions":["Covidiota8M"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808166984339463","replied_to_tweet_id":1.440727782e+18,"replied_to_user_id":1.392951375e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SoniaLa41 @AgusLion14 @alferdez @CFKArgentina Es cierto, a partir del 1\/11 no pod\u00e9s entrar si no est\u00e1s vacunado o si est\u00e1s vacunado con las porquerias que dan ac\u00e1. Mi hija vive alla","tweet_lang":"es","text_es":"    Es cierto a partir del 111 no pod\u00e9s entrar si no est\u00e1s vacunado o si est\u00e1s vacunado con las porquerias que dan ac\u00e1 Mi hija vive alla","hashtags":[],"mentions":["SoniaLa41","AgusLion14","alferdez","CFKArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808130456080387","replied_to_tweet_id":1.440630257e+18,"replied_to_user_id":1.061029724e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@thisdahlix No ser\u00e1 el covid con todo el mundo vacunado ?","tweet_lang":"es","text_es":" No ser\u00e1 el covid con todo el mundo vacunado ","hashtags":[],"mentions":["thisdahlix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808123409829889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La secretaria de Salud de Miranda, Marelia Guill\u00e9n, inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales, el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID-19, ha abarcado al 70% de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad. #22Sep https:\/\/t.co\/FVqXuy3Fnb https:\/\/t.co\/g0c12ANTsU","tweet_lang":"es","text_es":"La secretaria de Salud de Miranda Marelia Guill\u00e9n inform\u00f3 que a prop\u00f3sito del regreso a clases presenciales el plan de inmunizaci\u00f3n contra la COVID19 ha abarcado al 70 de los trabajadores y trabajadoras del sector educativo de la entidad   httpstcog0c12ANTsU","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FVqXuy3Fnb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808101813182468","replied_to_tweet_id":1.440806736e+18,"replied_to_user_id":1.238519485e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LIncienso @alfreyes14 Tambi\u00e9n podr\u00eda encontrar y no le ser\u00eda dif\u00edcil poder ver casos con efectos secundarios graves tras lograr superar el virus. Me ratifico,yo me he vacunado porque me lo obligan para viajar fuera de Espa\u00f1a. Si no fuera a viajar no lo hubiera hecho,xro si fuera de riesgo SI al 100%.","tweet_lang":"es","text_es":"  Tambi\u00e9n podr\u00eda encontrar y no le ser\u00eda dif\u00edcil poder ver casos con efectos secundarios graves tras lograr superar el virus Me ratificoyo me he vacunado porque me lo obligan para viajar fuera de Espa\u00f1a Si no fuera a viajar no lo hubiera hechoxro si fuera de riesgo SI al 100","hashtags":[],"mentions":["LIncienso","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808067285733379","replied_to_tweet_id":1.440769132e+18,"replied_to_user_id":7.451586377e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@migueldherrer81 @CristinaSegui_ @esRadio Por cierto, estoy vacunado del tetanos, meningitis y hepatitis.","tweet_lang":"es","text_es":"   Por cierto estoy vacunado del tetanos meningitis y hepatitis","hashtags":[],"mentions":["migueldherrer81","CristinaSegui_","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807996091551749","replied_to_tweet_id":1.440612813e+18,"replied_to_user_id":274152499.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mauanaluisa @jastantonio @anniecanizares En ning\u00fan pa\u00eds latinoamericano se ha vacunado tan r\u00e1pido c\u00f3mo en Ecuador","tweet_lang":"es","text_es":"   En ning\u00fan pa\u00eds latinoamericano se ha vacunado tan r\u00e1pido c\u00f3mo en Ecuador","hashtags":[],"mentions":["mauanaluisa","jastantonio","anniecanizares"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807969151602688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQui\u00e9n no est\u00e1 vacunado? Pa ir a tomar unas caguamas.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQui\u00e9n no est\u00e1 vacunado Pa ir a tomar unas caguamas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807926747201545","replied_to_tweet_id":1.440807667e+18,"replied_to_user_id":205401780.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EAntorchas @drchelo1980 Para los lugares que ten\u00e9s que estar vacunado y te piden pasaporte verde ten\u00e9s la opci\u00f3n de hacerte un test si no quer\u00e9s vacunarte.","tweet_lang":"es","text_es":"  Para los lugares que ten\u00e9s que estar vacunado y te piden pasaporte verde ten\u00e9s la opci\u00f3n de hacerte un test si no quer\u00e9s vacunarte","hashtags":[],"mentions":["EAntorchas","drchelo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807910011928576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informativo COVID-19\nUn susto estable el alcalde de Guaynabo \u00c1ngel P\u00e9rez con COVID-19 ha sentido un catarrito suave se va restableciendo.Esta vacunado, respira bien,la oxigenaci\u00f3n todo controlado hasta el momento. https:\/\/t.co\/9RJlxjvxeY","tweet_lang":"es","text_es":"Informativo COVID19\nUn susto estable el alcalde de Guaynabo \u00c1ngel P\u00e9rez con COVID19 ha sentido un catarrito suave se va restableciendoEsta vacunado respira bienla oxigenaci\u00f3n todo controlado hasta el momento httpstco9RJlxjvxeY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807797369683969","replied_to_tweet_id":1.440731279e+18,"replied_to_user_id":557099769.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Proserpinasb @mapiroma77 La clave est\u00e1 en la propia vacuna. Disminuye pero no evita el contagio por lo tanto estar o no vacunado da igual cara a la sociedad. Protege a algunos individuos de sufrir enf grave. En estas condiciones, el pasaporte o la obligatoriedad no se sostienen desde p de v sanitario.","tweet_lang":"es","text_es":"  La clave est\u00e1 en la propia vacuna Disminuye pero no evita el contagio por lo tanto estar o no vacunado da igual cara a la sociedad Protege a algunos individuos de sufrir enf grave En estas condiciones el pasaporte o la obligatoriedad no se sostienen desde p de v sanitario","hashtags":[],"mentions":["Proserpinasb","mapiroma77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807723667378181","replied_to_tweet_id":1.440797454e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP AUSTRALIA ( est\u00e1 pasando...)  La polic\u00eda dispara contra civiles desarmados en el Santuario del Recuerdo \/ Los manifestantes est\u00e1n rompiendo las cadenas policiales \/ El personal no vacunado de los hospitales abandona sus puestos \/ Brutales agresiones policiales","tweet_lang":"es","text_es":" AUSTRALIA  est\u00e1 pasando  La polic\u00eda dispara contra civiles desarmados en el Santuario del Recuerdo  Los manifestantes est\u00e1n rompiendo las cadenas policiales  El personal no vacunado de los hospitales abandona sus puestos  Brutales agresiones policiales","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807719477276677","replied_to_tweet_id":1.440763702e+18,"replied_to_user_id":2861692415.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Patriota0911 Ahora si te digo que m\u00e1s de un vacunado est\u00e1 arrepentido de ponerse la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Ahora si te digo que m\u00e1s de un vacunado est\u00e1 arrepentido de ponerse la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Patriota0911"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807669275656192","replied_to_tweet_id":1.440778576e+18,"replied_to_user_id":1.301812674e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ayec98_2 @marmar7319 Estos bastardos, como ya esta todo el reba\u00f1o vacunado, y tienen que seguir con el negocio, se inventan ahora ponerse la vacuna cada seis meses,\u00bfte parece normal esto Federico Jim\u00e9nez losantos?,\u00bfcuantos millones te han pagado, para que seas un vendido?,!!! hala ,cada seis meses\u00a1\u00a1\u00a1","tweet_lang":"es","text_es":"  Estos bastardos como ya esta todo el reba\u00f1o vacunado y tienen que seguir con el negocio se inventan ahora ponerse la vacuna cada seis meses\u00bfte parece normal esto Federico Jim\u00e9nez losantos\u00bfcuantos millones te han pagado para que seas un vendido hala cada seis meses\u00a1\u00a1\u00a1","hashtags":[],"mentions":["ayec98_2","marmar7319"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807652112568325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQUI\u00c9N CREES QUE PAGA POR ESTOS COMUNICADOS DE PRENSA? \u00a1300 ART\u00cdCULOS CON EL MISMO TITULAR EXACTO EN TODO EL MUNDO!\n\n\"Aunque era joven y sano, padre no vacunado muere de Covid\". https:\/\/t.co\/dlyEuwVKlQ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQUI\u00c9N CREES QUE PAGA POR ESTOS COMUNICADOS DE PRENSA \u00a1300 ART\u00cdCULOS CON EL MISMO TITULAR EXACTO EN TODO EL MUNDO\n\nAunque era joven y sano padre no vacunado muere de Covid httpstcodlyEuwVKlQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807551201775625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?          https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPuede contraer Covid19 despu\u00e9s de vacunado          ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807416761782280","replied_to_tweet_id":1.440805352e+18,"replied_to_user_id":300474778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ChrisHenares @esRadio Vienen nuevas opciones, quien debe tener miedo es Federico\n(por cierto soy vacunado y no un bebelej\u00edas)","tweet_lang":"es","text_es":"  Vienen nuevas opciones quien debe tener miedo es Federico\npor cierto soy vacunado y no un bebelej\u00edas","hashtags":[],"mentions":["ChrisHenares","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807272108609537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SE\u00d1ORES AL GOBIERNO COMUNISTA DE SANCHINFLAS SE LE HA UNIDO UN VOCERO PENDENCIERO, LOSANTOS, QUE DEFIENDE AL VACUNADO Y AL NO VACUNADO NO LO DEJA ENTRAR EN SU RADIO DE CHIRIGOTA! Y TIENE UNA ALIADA, INES ARRIMADAS LA DEFENSORADRL ABORTO! VAYA PAR!","tweet_lang":"es","text_es":"SE\u00d1ORES AL GOBIERNO COMUNISTA DE SANCHINFLAS SE LE HA UNIDO UN VOCERO PENDENCIERO LOSANTOS QUE DEFIENDE AL VACUNADO Y AL NO VACUNADO NO LO DEJA ENTRAR EN SU RADIO DE CHIRIGOTA Y TIENE UNA ALIADA INES ARRIMADAS LA DEFENSORADRL ABORTO VAYA PAR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807249706815494","replied_to_tweet_id":1.44074845e+18,"replied_to_user_id":7.611803885e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludSantaFe Por que sin factores de riesgo? A los ni\u00f1os con factores de riesgo que a\u00fan no se han vacunado, como el mio, con que lo har\u00e1n, por que no Pfizer para ellos\/ llas?","tweet_lang":"es","text_es":" Por que sin factores de riesgo A los ni\u00f1os con factores de riesgo que a\u00fan no se han vacunado como el mio con que lo har\u00e1n por que no Pfizer para ellos llas","hashtags":[],"mentions":["MinSaludSantaFe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807246141612035","replied_to_tweet_id":1.440794302e+18,"replied_to_user_id":8.891429988e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@aquimalamente @fenris1234 @JulioMonMor @PhilAMellows Si parece que el que se contagia, sin estar vacunado, tiene una carga viral mucho mayor para contagiar al resto\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"    Si parece que el que se contagia sin estar vacunado tiene una carga viral mucho mayor para contagiar al resto\u2026","hashtags":[],"mentions":["aquimalamente","fenris1234","JulioMonMor","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807159810252801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed encontramos a orejas hace 2 meses, y ahora ya est\u00e1 vacunado y desparacitado, en busca de un hogar.\ud83d\udc36\ud83d\ude0d @boreal56 https:\/\/t.co\/p0aX6VFDnN","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed encontramos a orejas hace 2 meses y ahora ya est\u00e1 vacunado y desparacitado en busca de un hogar  httpstcop0aX6VFDnN","hashtags":[],"mentions":["boreal56"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc36","\ud83d\ude0d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807137635028993","replied_to_tweet_id":1.440772869e+18,"replied_to_user_id":1.336993699e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuisLop96532751 @libertaddigital No son imb\u00e9ciles los que cuestionan y menos en una situaci\u00f3n en la que las falsedades de los medios oficiales y de los informativos son frecuentes.Estoy vacunado pero entiendo que me enga\u00f1an con los efectos secundarios..Pfizer ahora desaconseja tercera dosis en contra de Adm.USA","tweet_lang":"es","text_es":"  No son imb\u00e9ciles los que cuestionan y menos en una situaci\u00f3n en la que las falsedades de los medios oficiales y de los informativos son frecuentesEstoy vacunado pero entiendo que me enga\u00f1an con los efectos secundariosPfizer ahora desaconseja tercera dosis en contra de AdmUSA","hashtags":[],"mentions":["LuisLop96532751","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806999801823238","replied_to_tweet_id":1.44078803e+18,"replied_to_user_id":9.127796493e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Maco_Rodas @henry4life2010 Si no ense\u00f1as tu carn\u00e8 de vacunado, no podes, le digeron\n\ud83d\ude02\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"  Si no ense\u00f1as tu carn\u00e8 de vacunado no podes le digeron\n","hashtags":[],"mentions":["Maco_Rodas","henry4life2010"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806918465851400","replied_to_tweet_id":1.440648607e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital @yesicasc Os va a costar muy caro en t\u00e9rminos de audiencias llamar bebelejias a Millones de espa\u00f1oles que simplemente  dudamos de quien est\u00e1 detr\u00e1s de las vacunas as\u00ed como de los tiempos y de la experimentalidad de su aprobaci\u00f3n.  Y esto lo dice un vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Os va a costar muy caro en t\u00e9rminos de audiencias llamar bebelejias a Millones de espa\u00f1oles que simplemente  dudamos de quien est\u00e1 detr\u00e1s de las vacunas as\u00ed como de los tiempos y de la experimentalidad de su aprobaci\u00f3n  Y esto lo dice un vacunado","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806802732425231","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba \u00bfQu\u00e9 riesgo supone un no vacunado para una persona inmunizada de COVID?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQu\u00e9 riesgo supone un no vacunado para una persona inmunizada de COVID","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806790615101446","replied_to_tweet_id":1.440785077e+18,"replied_to_user_id":1.241431071e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DoroteaGregoria @Raquelyya1 @push_RodS @ldpsincomplejos A sus votantes nos da IGUAL  si se ha vacunado o no!! Lo \u00fanico q pedimos es que nos dejen en paz y no nos obliguen ni a vacunarnos con algo en periodo de experimentaci\u00f3n, ni a llevar un pasaporte COVID con una informaci\u00f3n q no le importa a nadie. A ver si as\u00ed lo entiendes!","tweet_lang":"es","text_es":"    A sus votantes nos da IGUAL  si se ha vacunado o no Lo \u00fanico q pedimos es que nos dejen en paz y no nos obliguen ni a vacunarnos con algo en periodo de experimentaci\u00f3n ni a llevar un pasaporte COVID con una informaci\u00f3n q no le importa a nadie A ver si as\u00ed lo entiendes","hashtags":[],"mentions":["DoroteaGregoria","Raquelyya1","push_RodS","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806754988675075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Completamente de acuerdo. Algunos se sienten ahora se\u00f1alados, cuando hace unos meses criticaban a @Macarena_Olona por hacerse una foto vacun\u00e1ndose. \n\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado. https:\/\/t.co\/dmXHDJhaZQ","tweet_lang":"es","text_es":"Completamente de acuerdo Algunos se sienten ahora se\u00f1alados cuando hace unos meses criticaban a  por hacerse una foto vacun\u00e1ndose \n\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado ","hashtags":[],"mentions":["Macarena_Olona"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dmXHDJhaZQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806742963613703","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPuede contraer Covid-19 despu\u00e9s de vacunado?                  https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPuede contraer Covid19 despu\u00e9s de vacunado                  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5vgDGxUuRs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806710826844162","replied_to_tweet_id":1.440804702e+18,"replied_to_user_id":103066176.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ipoolgian @ZamoraO @kindofUwU @CeriseDegr @AlertaNews24 el 99% de muertos NO est\u00e1 vacunado. Esa es la verdad. El resto es paja conspiranoica.","tweet_lang":"es","text_es":"     el 99 de muertos NO est\u00e1 vacunado Esa es la verdad El resto es paja conspiranoica","hashtags":[],"mentions":["ipoolgian","ZamoraO","kindofUwU","CeriseDegr","AlertaNews24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806708742266882","replied_to_tweet_id":1.440743789e+18,"replied_to_user_id":20856420.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlosMaslaton @mijaldlugo Israel no es pro libertad, s\u00f3lo te dejan entrar si estas vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Israel no es pro libertad s\u00f3lo te dejan entrar si estas vacunado","hashtags":[],"mentions":["CarlosMaslaton","mijaldlugo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440806703566450690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#DeportivasenCDN:\u201c La mayor\u00eda de los jugadores del equipo est\u00e1 vacunado contra COVID-19\u201d dijo Jos\u00e9 G\u00f3mez #CDN37 https:\/\/t.co\/0FTIemAho6","tweet_lang":"es","text_es":"\u201c La mayor\u00eda de los jugadores del equipo est\u00e1 vacunado contra COVID19\u201d dijo Jos\u00e9 G\u00f3mez  httpstco0FTIemAho6","hashtags":["DeportivasenCDN","CDN37"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806694821326851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna contra la COVID-19 es la mejor opci\u00f3n para poder superar la pandemia.\n\u27a1\ufe0f \u00a1#Vac\u00fanateYa! Si ya est\u00e1s vacunado, sigue cuid\u00e1ndote.\nCuid\u00e1ndote t\u00fa, nos cuidamos todos. No es momento de bajar la guardia. https:\/\/t.co\/PoIeXbE7l0","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna contra la COVID19 es la mejor opci\u00f3n para poder superar la pandemia\n\u27a1\ufe0f \u00a1 Si ya est\u00e1s vacunado sigue cuid\u00e1ndote\nCuid\u00e1ndote t\u00fa nos cuidamos todos No es momento de bajar la guardia httpstcoPoIeXbE7l0","hashtags":["Vac\u00fanateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806684817969153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La enfermera australiana afirma que los pacientes con COVID est\u00e1n siendo tratados de manera diferente si esta vacunado o no.\n\nLos pacientes vacunados reciben ivermectina mientras que los no vacunados se intuban. https:\/\/t.co\/fKqU4LO5mZ","tweet_lang":"es","text_es":"La enfermera australiana afirma que los pacientes con COVID est\u00e1n siendo tratados de manera diferente si esta vacunado o no\n\nLos pacientes vacunados reciben ivermectina mientras que los no vacunados se intuban httpstcofKqU4LO5mZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806568145022977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me nuera me contagi\u00f3 de covid, (gracias a Dios me hab\u00eda vacunado 3 meses antes) vine a visitar a mi hijo y fam. Tengo muy pocos s\u00edntomas, \u00a1gaD! Pero no logro comprender porqu\u00e9 aqu\u00ed, en Alaska, la mayor\u00eda  no quiere vacunarse. Incluye a mi hijo y familia...\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Me nuera me contagi\u00f3 de covid gracias a Dios me hab\u00eda vacunado 3 meses antes vine a visitar a mi hijo y fam Tengo muy pocos s\u00edntomas \u00a1gaD Pero no logro comprender porqu\u00e9 aqu\u00ed en Alaska la mayor\u00eda  no quiere vacunarse Incluye a mi hijo y familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806548725329924","replied_to_tweet_id":1.44080563e+18,"replied_to_user_id":572846119.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ysatorrero Y un vacunado tambi\u00e9n","tweet_lang":"es","text_es":" Y un vacunado tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["ysatorrero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806450020847623","replied_to_tweet_id":1.440784002e+18,"replied_to_user_id":7996082.0,"reply_text":"","tweet_text":"@el_pais Por lo menos podr\u00edan sentir un poco de pena. Mis abuelos huyeron de una Galicia muy pobre a Latinoam\u00e9rica,  por suerte a el pa\u00eds m\u00e1s vacunado de toda Am\u00e9rica. No me quejo. Pero leo lo de Hait\u00ed y me da tristeza. Algunos espa\u00f1olitos se olvidaron su pasado reciente","tweet_lang":"es","text_es":" Por lo menos podr\u00edan sentir un poco de pena Mis abuelos huyeron de una Galicia muy pobre a Latinoam\u00e9rica  por suerte a el pa\u00eds m\u00e1s vacunado de toda Am\u00e9rica No me quejo Pero leo lo de Hait\u00ed y me da tristeza Algunos espa\u00f1olitos se olvidaron su pasado reciente","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806428474634252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A alguien m\u00e1s le duele el brazo como si estuviera reci\u00e9n vacunado??","tweet_lang":"es","text_es":"A alguien m\u00e1s le duele el brazo como si estuviera reci\u00e9n vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806353346326535","replied_to_tweet_id":1.440746449e+18,"replied_to_user_id":1.341217346e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ladrondestino01 La Put\u00edn que no vale la Pena estar Vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" La Put\u00edn que no vale la Pena estar Vacunado","hashtags":[],"mentions":["ladrondestino01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806344764772356","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos obligar a la gente a vacunarse del covid (y yo estoy vacunado 2 veces y adem\u00e1s la pase en mayo) y yo pregunto  \u00bfno de la gripe, del tifus, la difteria, con sus correspondientes recuerdos? \u00bfPodemos pedir resultados del Covid pero no del Sida? \u00bfNo merecen el mismo respeto?","tweet_lang":"es","text_es":" obligar a la gente a vacunarse del covid y yo estoy vacunado 2 veces y adem\u00e1s la pase en mayo y yo pregunto  \u00bfno de la gripe del tifus la difteria con sus correspondientes recuerdos \u00bfPodemos pedir resultados del Covid pero no del Sida \u00bfNo merecen el mismo respeto","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806273893629953","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Esperabas que alguien te diera la raz\u00f3n en esto? Estoy vacunado y reconozco que me arrepiento de haberlo hecho. Puedes bloquearme...","tweet_lang":"es","text_es":" Esperabas que alguien te diera la raz\u00f3n en esto Estoy vacunado y reconozco que me arrepiento de haberlo hecho Puedes bloquearme","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806170566881281","replied_to_tweet_id":1.440790159e+18,"replied_to_user_id":1057992745.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EugeniodOrs_ @isanseba Como puedes confiar la gesti\u00f3n de un pa\u00eds a unos tipejos que mienten continuamente sobre las vacunas, que inventan falacias, acaso no ven como gracias al 80% vacunado se ha retomado la vida normal y que son unos ego\u00edstas analfabetos y ciegos a los hechos ?. Animo Isabel.","tweet_lang":"es","text_es":"  Como puedes confiar la gesti\u00f3n de un pa\u00eds a unos tipejos que mienten continuamente sobre las vacunas que inventan falacias acaso no ven como gracias al 80 vacunado se ha retomado la vida normal y que son unos ego\u00edstas analfabetos y ciegos a los hechos  Animo Isabel","hashtags":[],"mentions":["EugeniodOrs_","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806128804265985","replied_to_tweet_id":1.440660076e+18,"replied_to_user_id":2242955844.0,"reply_text":"","tweet_text":"@UnSrdeBarcelona Por que? Si ud. ya se ha vacunado, qu\u00e8 debe t\u00e9mer?","tweet_lang":"es","text_es":" Por que Si ud ya se ha vacunado qu\u00e8 debe t\u00e9mer","hashtags":[],"mentions":["UnSrdeBarcelona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806016531124224","replied_to_tweet_id":1.440805218e+18,"replied_to_user_id":847322221.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Se lo dice un vacunado que s\u00ed es liberal y que tiene todas las dudas que genera este mal gobierno y la inexistente oposici\u00f3n de \"O PP\". Si quiere criticar algo, critique el nulo control en aeropuertos y fronteras. Habr\u00eda que ser valiente... Ya.","tweet_lang":"es","text_es":" Se lo dice un vacunado que s\u00ed es liberal y que tiene todas las dudas que genera este mal gobierno y la inexistente oposici\u00f3n de O PP Si quiere criticar algo critique el nulo control en aeropuertos y fronteras Habr\u00eda que ser valiente Ya","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805843482537984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado AJUAA","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado AJUAA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805837069447169","replied_to_tweet_id":1.440755311e+18,"replied_to_user_id":1.241431071e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DoroteaGregoria @push_RodS @ldpsincomplejos Vd. No sabe lo que es la libertad? A mi me da igual que se haya vacunado o no,  seguir\u00e1  siendo honesto y valiente. \u00a1Dejen de presionar co\u00f1o!","tweet_lang":"es","text_es":"   Vd No sabe lo que es la libertad A mi me da igual que se haya vacunado o no  seguir\u00e1  siendo honesto y valiente \u00a1Dejen de presionar co\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["DoroteaGregoria","push_RodS","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805749987233795","replied_to_tweet_id":1.439163437e+18,"replied_to_user_id":1.422495718e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mami_eneri @estoesunafase Si la madre se ha vacunado  embarazada o le da pecho tiene anticuerpos  el beb\u00e9 tb.  No me parece una locura ir en metro. Seguro que familiares  y amigos  se han acercado al beb\u00e9 o a los padres sin mascarilla. Ah\u00ed hay m\u00e1s riesgo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si la madre se ha vacunado  embarazada o le da pecho tiene anticuerpos  el beb\u00e9 tb  No me parece una locura ir en metro Seguro que familiares  y amigos  se han acercado al beb\u00e9 o a los padres sin mascarilla Ah\u00ed hay m\u00e1s riesgo","hashtags":[],"mentions":["Mami_eneri","estoesunafase"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805719138177030","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunado totalmente, q esperas, esc\u00fapeme en la boca","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunado totalmente q esperas esc\u00fapeme en la boca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805614670647300","replied_to_tweet_id":1.44060426e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio Pues como te quedes sin oyentes a ver c\u00f3mo vas a salir de esa. No se pueden decir esas burradas a la audiencia. \nHay gente que tiene miedo y no son bebelej\u00edas ni fascistas, simplemente no se f\u00edan.\n\nFdo. Un vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":" Pues como te quedes sin oyentes a ver c\u00f3mo vas a salir de esa No se pueden decir esas burradas a la audiencia \nHay gente que tiene miedo y no son bebelej\u00edas ni fascistas simplemente no se f\u00edan\n\nFdo Un vacunado","hashtags":[],"mentions":["esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805607334842377","replied_to_tweet_id":1.440487633e+18,"replied_to_user_id":131907149.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SIMMANZD Yo tengo las dos dosis desde el 7 de julio y lo mismo, el sistema dice que no estoy registrado.\nPor what\u2019s me dicen que bueno que ya estoy vacunado, pero de certificado nada y lo peor es que no hay con quien hablar https:\/\/t.co\/G3L4XJPGg6","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo las dos dosis desde el 7 de julio y lo mismo el sistema dice que no estoy registrado\nPor what\u2019s me dicen que bueno que ya estoy vacunado pero de certificado nada y lo peor es que no hay con quien hablar httpstcoG3L4XJPGg6","hashtags":[],"mentions":["SIMMANZD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805588766654464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar en el jale reci\u00e9n vacunado vale madre \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","tweet_lang":"es","text_es":"Estar en el jale reci\u00e9n vacunado vale madre \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805408398970886","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"100% de acuerdo, y yo tambi\u00e9n estoy vacunado\u2026 https:\/\/t.co\/RE364xjPLv","tweet_lang":"es","text_es":"100 de acuerdo y yo tambi\u00e9n estoy vacunado\u2026 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RE364xjPLv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805246108794880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando cubrebocas? Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid-19. Si te cuidas a ti, nos cuidas a todos. #Covid_19 #cubrebocas #medicina #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/0DFKA22m1L","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSi estoy vacunado debo seguir usando  Te presentamos la siguiente infograf\u00eda para fomentar el uso correcto de medidas sanitarias ante el Covid19 Si te cuidas a ti nos cuidas a todos     httpstco0DFKA22m1L","hashtags":["Covid_19","cubrebocas","medicina","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805157638270979","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Qu\u00e9 decepci\u00f3n D. Luis . Soy de Vox y estoy vacunado. El fin de semana, como siempre escuchar\u00e9 su programa como desde hace a\u00f1os, si no se solidariza com fray Josepho y rectifica ser\u00e1 mi triste despedida.","tweet_lang":"es","text_es":" Qu\u00e9 decepci\u00f3n D Luis  Soy de Vox y estoy vacunado El fin de semana como siempre escuchar\u00e9 su programa como desde hace a\u00f1os si no se solidariza com fray Josepho y rectifica ser\u00e1 mi triste despedida","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805121156255745","replied_to_tweet_id":1.440794313e+18,"replied_to_user_id":1.388245175e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cocomiel213 Si mi primo me hizo lo mismo a \u00e9l le faltaba una vacuna y  no se quer\u00eda acercar yo no me vacun\u00e9, ahora son idiotas no entendieron que el problema no somos los no vacunados ellos se contagian y contagian igual que un no vacunado con un experimento.","tweet_lang":"es","text_es":" Si mi primo me hizo lo mismo a \u00e9l le faltaba una vacuna y  no se quer\u00eda acercar yo no me vacun\u00e9 ahora son idiotas no entendieron que el problema no somos los no vacunados ellos se contagian y contagian igual que un no vacunado con un experimento","hashtags":[],"mentions":["cocomiel213"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805074754629633","replied_to_tweet_id":1.440767519e+18,"replied_to_user_id":1.311206569e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ia_rocking @b24liberat0r @RicardoAMinguez @PhilAMellows Vaya, Israel. El pa\u00eds que antes vacun\u00f3 a su poblaci\u00f3n de riesgo, con una de las menores tasas de mortalidad del mundo. Es de Perogrullo, si est\u00e1 todo el mundo vacunado los que van al hospital tambi\u00e9n","tweet_lang":"es","text_es":"    Vaya Israel El pa\u00eds que antes vacun\u00f3 a su poblaci\u00f3n de riesgo con una de las menores tasas de mortalidad del mundo Es de Perogrullo si est\u00e1 todo el mundo vacunado los que van al hospital tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["Ia_rocking","b24liberat0r","RicardoAMinguez","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805070669418502","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas Rumania,  acaban de cerrar todos los puestos de vacunas,  el 70% de la poblaci\u00f3n no se ha vacunado,  la poblaci\u00f3n lo festeja. https:\/\/t.co\/O9IaFxFLmL","tweet_lang":"es","text_es":" Rumania  acaban de cerrar todos los puestos de vacunas  el 70 de la poblaci\u00f3n no se ha vacunado  la poblaci\u00f3n lo festeja httpstcoO9IaFxFLmL","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804994165264395","replied_to_tweet_id":1.440802837e+18,"replied_to_user_id":3438838576.0,"reply_text":"","tweet_text":"@angelguaynabo Usted est\u00e1 vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Usted est\u00e1 vacunado","hashtags":[],"mentions":["angelguaynabo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804896832299009","replied_to_tweet_id":1.440798617e+18,"replied_to_user_id":31459537.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elpaisuy Lo que la prensa tradicional corrupta no ha dicho, es que el ministro Queiroga se estaba VACUNADO, por lo tanto, esas vacunas no han servido de NADA.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo que la prensa tradicional corrupta no ha dicho es que el ministro Queiroga se estaba VACUNADO por lo tanto esas vacunas no han servido de NADA","hashtags":[],"mentions":["elpaisuy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804756578979851","replied_to_tweet_id":1.440803933e+18,"replied_to_user_id":9.163299739e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@1javipescao @CristinaSegui_ No veo la l\u00f3gica en que mueran personas que se han vacunado para no morir. Veo la l\u00f3gica en el fracaso de estas vacunas, eso s\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":"  No veo la l\u00f3gica en que mueran personas que se han vacunado para no morir Veo la l\u00f3gica en el fracaso de estas vacunas eso s\u00ed","hashtags":[],"mentions":["1javipescao","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804721132916749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":2480246383.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TelemundoUY \n\nSe olvidaron mencionar que el hombre no quer\u00eda ser vacunado y alguien lo presionaba \n\nPerdi\u00f3 el el trabajo \nY hab\u00eda sido robado","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nSe olvidaron mencionar que el hombre no quer\u00eda ser vacunado y alguien lo presionaba \n\nPerdi\u00f3 el el trabajo \nY hab\u00eda sido robado","hashtags":[],"mentions":["TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804712198987796","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio El no vacunado no tiene que proteger al vacunado, al vacunado lo tiene que proteger la vacuna. Si no, para que \ud83d\udca9 te vacunas?","tweet_lang":"es","text_es":"  El no vacunado no tiene que proteger al vacunado al vacunado lo tiene que proteger la vacuna Si no para que  te vacunas","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca9"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804687616241665","replied_to_tweet_id":1.440691344e+18,"replied_to_user_id":568697448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cid_mio @Gemapinas @____TALA_____ D\u00e9jate de tonter\u00edas t\u00fa ..si est\u00e1s vacunado es cosa tuya, pero deja a los dem\u00e1s es su decisi\u00f3n a ti tres cojones te importa ...","tweet_lang":"es","text_es":"   D\u00e9jate de tonter\u00edas t\u00fa si est\u00e1s vacunado es cosa tuya pero deja a los dem\u00e1s es su decisi\u00f3n a ti tres cojones te importa ","hashtags":[],"mentions":["cid_mio","Gemapinas","____TALA_____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804661921869833","replied_to_tweet_id":1.440803909e+18,"replied_to_user_id":154601070.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maty_Lucero No lo estoy dando por echo, me refiero a que es lo que puede llegar a pasar por que quieren vacunar a todo el mundo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f. En que se muri\u00f3 gente por covid estando vacunados y pensando que estaban salvados por haberse vacunado, y no fueron 3 o 4 personas nomas eh..","tweet_lang":"es","text_es":" No lo estoy dando por echo me refiero a que es lo que puede llegar a pasar por que quieren vacunar a todo el mundo \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f En que se muri\u00f3 gente por covid estando vacunados y pensando que estaban salvados por haberse vacunado y no fueron 3 o 4 personas nomas eh","hashtags":[],"mentions":["Maty_Lucero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804589880545288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eso se llama segregaci\u00f3n. Est\u00e9s vacunado o no https:\/\/t.co\/mWowPnzyC3","tweet_lang":"es","text_es":"Eso se llama segregaci\u00f3n Est\u00e9s vacunado o no ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mWowPnzyC3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804527897071618","replied_to_tweet_id":1.440744134e+18,"replied_to_user_id":1.331730153e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OConchaa @MinSaludCol @Fruizgomez La de Johnson y listo. Una sola dosis aqu\u00ed. El l\u00edo es que en el registro ya sales vacunado en Colombia, ojal\u00e1 te dejen \u201crepetir\u201d vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"   La de Johnson y listo Una sola dosis aqu\u00ed El l\u00edo es que en el registro ya sales vacunado en Colombia ojal\u00e1 te dejen \u201crepetir\u201d vacuna","hashtags":[],"mentions":["OConchaa","MinSaludCol","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804467192971264","replied_to_tweet_id":1.440703461e+18,"replied_to_user_id":60647069.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosariotres Partidos de f\u00fatbol que se realicen dentro de la provincia de Santa Fe les van a pedir la separaci\u00f3n entre los lugares de asientos ? se va a permitir personas paradas ? y el ingreso al estadio ?, el personal debe estar completamente vacunado ? se van hacer PCR luego del partido ?","tweet_lang":"es","text_es":" Partidos de f\u00fatbol que se realicen dentro de la provincia de Santa Fe les van a pedir la separaci\u00f3n entre los lugares de asientos  se va a permitir personas paradas  y el ingreso al estadio  el personal debe estar completamente vacunado  se van hacer PCR luego del partido ","hashtags":[],"mentions":["Rosariotres"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804344589213708","replied_to_tweet_id":1.439238313e+18,"replied_to_user_id":1.402730265e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ituerahipster @adrianpgog @iokin_ @EnfrmraSaturada Vacunado no significa que no pueda contagiar, y a\u00fanque pueda ser en menor medida pueden muchos verse afectados por problemas.","tweet_lang":"es","text_es":"    Vacunado no significa que no pueda contagiar y a\u00fanque pueda ser en menor medida pueden muchos verse afectados por problemas","hashtags":[],"mentions":["ituerahipster","adrianpgog","iokin_","EnfrmraSaturada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804313127739394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"jajajajaa, el ministro de salud vacunado agarra el virus. Bolsonaro sin vacuna tranquilazo ajajajaja https:\/\/t.co\/XpjtVyEFSU","tweet_lang":"es","text_es":"jajajajaa el ministro de salud vacunado agarra el virus Bolsonaro sin vacuna tranquilazo ajajajaja ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XpjtVyEFSU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804288767291396","replied_to_tweet_id":1.440722015e+18,"replied_to_user_id":3298676427.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Estelita455 No s\u00e9 si alguien puede imaginarse la cara de terror de un vacunado al saber que no estoy vacunada\u2622\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd76\nEs por ley vacunarse... Me puedes contagiar\nImposible hacerle entender a gente as\u00ed lo contrario.","tweet_lang":"es","text_es":" No s\u00e9 si alguien puede imaginarse la cara de terror de un vacunado al saber que no estoy vacunada\u2622\ufe0f\nEs por ley vacunarse Me puedes contagiar\nImposible hacerle entender a gente as\u00ed lo contrario","hashtags":[],"mentions":["Estelita455"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd76","\ud83e\udd22","\u2622\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804284329705473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya estoy vacunado :)","tweet_lang":"es","text_es":"ya estoy vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804104805109762","replied_to_tweet_id":1.440802399e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas @cid_mio @____TALA_____ Es el tipico troll que hay suelto que dice cosas que ni el se las cree pero las dice solo porque se aburre y se divierte haciendo rabiar a la gente, seguramente ni el se a vacunado, demasiados a\u00f1os ya en redes sociales, igualmente.","tweet_lang":"es","text_es":"   Es el tipico troll que hay suelto que dice cosas que ni el se las cree pero las dice solo porque se aburre y se divierte haciendo rabiar a la gente seguramente ni el se a vacunado demasiados a\u00f1os ya en redes sociales igualmente","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas","cid_mio","____TALA_____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804084911534082","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Don Luis yo no me he vacunado ,var\u00f3n 30 a\u00f1os viviendo en pleno campo y trabajando la tierra,negacionista no,pero no quiero que me digan cuando vacunarme,ya me vacunare cuando yo quiera","tweet_lang":"es","text_es":" Don Luis yo no me he vacunado var\u00f3n 30 a\u00f1os viviendo en pleno campo y trabajando la tierranegacionista nopero no quiero que me digan cuando vacunarmeya me vacunare cuando yo quiera","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803991974076416","replied_to_tweet_id":1.440803834e+18,"replied_to_user_id":2952275907.0,"reply_text":"","tweet_text":"un we\u00f3n me dijo que s\u00f3lo me compra un poler\u00f3n si es que no me he vacunado??","tweet_lang":"es","text_es":"un we\u00f3n me dijo que s\u00f3lo me compra un poler\u00f3n si es que no me he vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803787015290885","replied_to_tweet_id":1.440791567e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Yo no me he vacunado,eso no significa que no crea en el covid,claro que s\u00ed y que ha sido china.Pero no quiero vacunarme porque no me da la gana,porque tengo 30 a\u00f1os y punto,pero de hay a ser negacionista hay un mundo.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no me he vacunadoeso no significa que no crea en el covidclaro que s\u00ed y que ha sido chinaPero no quiero vacunarme porque no me da la ganaporque tengo 30 a\u00f1os y puntopero de hay a ser negacionista hay un mundo","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803767897636864","replied_to_tweet_id":1.440786758e+18,"replied_to_user_id":184993308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerranoIsmael @Lalanza1971 @BeatrizTalegon @viksang Leyendo todo el hilo. Chapeau por como se ha expresado @SerranoIsmael te ha respetado en todo momento, no tu elecci\u00f3n claro, que afecta a la sociedad no solo al vacunado o no vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"    Leyendo todo el hilo Chapeau por como se ha expresado  te ha respetado en todo momento no tu elecci\u00f3n claro que afecta a la sociedad no solo al vacunado o no vacunado","hashtags":[],"mentions":["SerranoIsmael","Lalanza1971","BeatrizTalegon","viksang","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822418994458626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @libremejor: Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89contra e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan contra e\u2026","hashtags":[],"mentions":["libremejor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822360177709059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RickYMortyMX: Yo en el 2020 encerrado \/\/ Yo en el 2021 encerrado pero vacunado: https:\/\/t.co\/M7LlWM9c7s","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo en el 2020 encerrado  Yo en el 2021 encerrado pero vacunado httpstcoM7LlWM9c7s","hashtags":[],"mentions":["RickYMortyMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822323976671232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Borjetus_: No uso ni he usado mascarilla, no me he vacunado y tampoco me he hecho ning\u00fan test. No tengo miedo.\n\nComo yo, muchos de voso\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No uso ni he usado mascarilla no me he vacunado y tampoco me he hecho ning\u00fan test No tengo miedo\n\nComo yo muchos de voso\u2026","hashtags":[],"mentions":["Borjetus_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822292150317058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HLGatell: Al 20 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 62 millones 466 mil 037 personas, que representan el 70 por c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Al 20 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra  a 62 millones 466 mil 037 personas que representan el 70 por c\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822171744407556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrMarcoPaez: Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina, odontolog\u00eda, psicolog\u00eda, oftalmol\u00f3gia, fisioterapia etc,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina odontolog\u00eda psicolog\u00eda oftalmol\u00f3gia fisioterapia etc\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrMarcoPaez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822163297091584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Borjetus_: No uso ni he usado mascarilla, no me he vacunado y tampoco me he hecho ning\u00fan test. No tengo miedo.\n\nComo yo, muchos de voso\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No uso ni he usado mascarilla no me he vacunado y tampoco me he hecho ning\u00fan test No tengo miedo\n\nComo yo muchos de voso\u2026","hashtags":[],"mentions":["Borjetus_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822084058304521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PorunPanammejo1: Estados Unidos; principio de septiembre de 2021: 170,000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos principio de septiembre de 2021 170000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamen\u2026","hashtags":[],"mentions":["PorunPanammejo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822006010691588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCespanol: Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completament\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821961739804676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ADRIANAAZZIAS: PRESIDENTE DE BRASIL LE PROHIBEN ENTRAR A LOS RESTAURANTES EN NY:\nEl Presidente Bolsonaro junto a su comitiva tuvo que d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  PRESIDENTE DE BRASIL LE PROHIBEN ENTRAR A LOS RESTAURANTES EN NY\nEl Presidente Bolsonaro junto a su comitiva tuvo que d\u2026","hashtags":[],"mentions":["ADRIANAAZZIAS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821926872576002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @trumpsista: A Nueva York viaj\u00f3 toda la comitiva gubernamental de Brasil, la mayor\u00eda sin vacunar\u2026 el \u00fanico que se contagi\u00f3 de todos es e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A Nueva York viaj\u00f3 toda la comitiva gubernamental de Brasil la mayor\u00eda sin vacunar\u2026 el \u00fanico que se contagi\u00f3 de todos es e\u2026","hashtags":[],"mentions":["trumpsista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821911072559109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821880244490248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ameliarueda: 125 funcionarios de la Asamblea Legislativa no se han vacunado contra el covid-19 \n\nhttps:\/\/t.co\/t9icyP9KcN","tweet_lang":"es","text_es":"RT  125 funcionarios de la Asamblea Legislativa no se han vacunado contra el covid19 \n\n","hashtags":[],"mentions":["ameliarueda"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t9icyP9KcN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821817996767232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ShelzyMx: Gracias Joe Biden \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl presidente que m\u00e1s MEXICANOS a vacunado vs COVID\n\nPorque en Mexico tenemos un bulto de presidentito\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias Joe Biden \nEl presidente que m\u00e1s MEXICANOS a vacunado vs COVID\n\nPorque en Mexico tenemos un bulto de presidentito\u2026","hashtags":[],"mentions":["ShelzyMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821669300297730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mariajocs: @trips0 Exacto. Todas las compa\u00f1ias a\u00e9reas piden PCR aunque est\u00e9s vacunado.","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Exacto Todas las compa\u00f1ias a\u00e9reas piden PCR aunque est\u00e9s vacunado","hashtags":[],"mentions":["mariajocs","trips0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821661796732931","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @valterpuga: Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/hLIbVL9CkA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 httpstcohLIbVL9CkA","hashtags":[],"mentions":["valterpuga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821596055212034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Abyzeth: Hice un mal movimiento en el gimnasio con el brazo que encima era el que me habian vacunado https:\/\/t.co\/odQkLTL5cx","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hice un mal movimiento en el gimnasio con el brazo que encima era el que me habian vacunado httpstcoodQkLTL5cx","hashtags":[],"mentions":["Abyzeth"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821563394195461","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @libremejor: Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89contra e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan contra e\u2026","hashtags":[],"mentions":["libremejor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821445622259715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vitoquiles: No me gustan las campa\u00f1as contra los antivacunas. Yo no me he vacunado y quiero que se respete mi decisi\u00f3n. Ponerse la vacu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No me gustan las campa\u00f1as contra los antivacunas Yo no me he vacunado y quiero que se respete mi decisi\u00f3n Ponerse la vacu\u2026","hashtags":[],"mentions":["vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821425607036930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AFPespanol: #ULTIMAHORA Biden pedir\u00e1 a los l\u00edderes del mundo que el 70% de la poblaci\u00f3n de cada pa\u00eds est\u00e9 vacunado dentro de un a\u00f1o #AF\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Biden pedir\u00e1 a los l\u00edderes del mundo que el 70 de la poblaci\u00f3n de cada pa\u00eds est\u00e9 vacunado dentro de un a\u00f1o AF\u2026","hashtags":["ULTIMAHORA"],"mentions":["AFPespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821407101767694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JosManuelDazHe5: @Atenea_ESP Tienen miedo a enfermar y rencor hacia los que no nos hemos vacunado \u00a1\u00a1\u00a1 y no nos hemos enfermado !!!.\nQue\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Tienen miedo a enfermar y rencor hacia los que no nos hemos vacunado \u00a1\u00a1\u00a1 y no nos hemos enfermado \nQue\u2026","hashtags":[],"mentions":["JosManuelDazHe5","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821395722702862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @atoscanof4: @CaruLovejoy @robahiana @JulioRazona Correcto,  estos tipos de arriba les encanta eso ... DIVIDE ET IMPERA,  vacunado vs no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Correcto  estos tipos de arriba les encanta eso  DIVIDE ET IMPERA  vacunado vs no\u2026","hashtags":[],"mentions":["atoscanof4","CaruLovejoy","robahiana","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821395357765633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @valterpuga: Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/hLIbVL9CkA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 httpstcohLIbVL9CkA","hashtags":[],"mentions":["valterpuga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821336763367425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Adriana90218382: El peque\u00f1o #Lincom vacunado y orgulloso de su Patria, para seguir conquistando el futuro. #ACubaPonleCorazon @aylinalv\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El peque\u00f1o  vacunado y orgulloso de su Patria para seguir conquistando el futuro  aylinalv\u2026","hashtags":["Lincom","ACubaPonleCorazon"],"mentions":["Adriana90218382"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821303552868358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bartije: La necedad en una imagen. Bolsonaro no puede entrar a un restaurante de NY por no estar vacunado. El alcalde de Nueva York, Bi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La necedad en una imagen Bolsonaro no puede entrar a un restaurante de NY por no estar vacunado El alcalde de Nueva York Bi\u2026","hashtags":[],"mentions":["bartije"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821244551524360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @libremejor: Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89contra e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Miles de muertes y lesiones en bebes lactantes se siguen reportando al VAERS despu\u00e9s de que sus madres se hayan contra e\u2026","hashtags":[],"mentions":["libremejor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821179883810818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SofiaRafaela21: Esta foto no representa un presidente \"sencillo\" consumiendo comida r\u00e1pida en las calles.\nLa realidad es, @jairbolsonar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta foto no representa un presidente sencillo consumiendo comida r\u00e1pida en las calles\nLa realidad es jairbolsonar\u2026","hashtags":[],"mentions":["SofiaRafaela21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821176813559808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @burdeosparis: POR SUPUESTO QUE HE DEJADO DE OIR ES RADIO Y A TODA SU PATULEA COMUNISTA EMPEZANDO POR RL VOCERO BUF\u00d3N DE SANCHINFLAS LOS\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  POR SUPUESTO QUE HE DEJADO DE OIR ES RADIO Y A TODA SU PATULEA COMUNISTA EMPEZANDO POR RL VOCERO BUF\u00d3N DE SANCHINFLAS LOS\u2026","hashtags":[],"mentions":["burdeosparis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821084618584070","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821050602713094","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @valterpuga: Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/hLIbVL9CkA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 httpstcohLIbVL9CkA","hashtags":[],"mentions":["valterpuga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821046408478720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JosAlmnzar2: Hilo:\n\nUgur Sahin, BioNTech CEO y Co-Fundador \n\nResponde a la pregunta \"Por qu\u00e9 usted mismo no se ha vacunado?\":\n\nNo me es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hilo\n\nUgur Sahin BioNTech CEO y CoFundador \n\nResponde a la pregunta Por qu\u00e9 usted mismo no se ha vacunado\n\nNo me es\u2026","hashtags":[],"mentions":["JosAlmnzar2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821024656814081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SharahKasny: @afotoquimico @ferdeque @LorenzoLustral @FrayJosepho Ninguna vacuna de coronavirus fue jam\u00e1s exitosa, porque las prote\u00ednas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      Ninguna vacuna de coronavirus fue jam\u00e1s exitosa porque las prote\u00ednas\u2026","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny","afotoquimico","ferdeque","LorenzoLustral","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820968381841417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DanteliusV: @engaaz4 @Atenea_ESP Vamos, que tienes m\u00e1s miedo que 7 perros peque\u00f1os a\u00fan estando vacunado y llevando 7 mascarillas, te ha\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Vamos que tienes m\u00e1s miedo que 7 perros peque\u00f1os a\u00fan estando vacunado y llevando 7 mascarillas te ha\u2026","hashtags":[],"mentions":["DanteliusV","engaaz4","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820946521100298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @josemariaferez: Este bonito perrito, llamado #pirata , busca un hogar.\nEs sociable y muy cari\u00f1oso con personas y perritas, no con perro\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este bonito perrito llamado   busca un hogar\nEs sociable y muy cari\u00f1oso con personas y perritas no con perro\u2026","hashtags":["pirata"],"mentions":["josemariaferez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820858931453955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrMarcoPaez: Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina, odontolog\u00eda, psicolog\u00eda, oftalmol\u00f3gia, fisioterapia etc,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina odontolog\u00eda psicolog\u00eda oftalmol\u00f3gia fisioterapia etc\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrMarcoPaez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820816799694856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo.\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60% vacunado.\nEsto que han h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60 vacunado\nEsto que han h\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820686243594240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @oamativss: #22Sep| Recuerda en esta #SemanaRadical utilizar el tapabocas correctamente en todo lugar, desinfectar frecuentemente tus ma\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Recuerda en esta  utilizar el tapabocas correctamente en todo lugar desinfectar frecuentemente tus ma\u2026","hashtags":["22Sep","SemanaRadical"],"mentions":["oamativss"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820670846291974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo.\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60% vacunado.\nEsto que han h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60 vacunado\nEsto que han h\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820612474163212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo.\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60% vacunado.\nEsto que han h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60 vacunado\nEsto que han h\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820472657039362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PACA15858: @ldpsincomplejos Est\u00e1n ustedes orientando mal el asunto. La mayor\u00eda de la gente que no se quiere vacunar de Covid, no son an\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Est\u00e1n ustedes orientando mal el asunto La mayor\u00eda de la gente que no se quiere vacunar de Covid no son an\u2026","hashtags":[],"mentions":["PACA15858","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820433687695366","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @l_colino: Los departamentos de emergencia de los hospitales cierran en Australia debido a que el personal no vacunado est\u00e1 abandonando\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los departamentos de emergencia de los hospitales cierran en Australia debido a que el personal no vacunado est\u00e1 abandonando\u2026","hashtags":[],"mentions":["l_colino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820397138583554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HLGatell: Al 20 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra #COVID19 a 62 millones 466 mil 037 personas, que representan el 70 por c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Al 20 de septiembre en el pa\u00eds se ha vacunado contra  a 62 millones 466 mil 037 personas que representan el 70 por c\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820353027088385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_palmi: @JulioRazona @Maestro_pizzero Un excompa\u00f1ero de trabajo ,falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani ,falleci\u00f3 por cov\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Un excompa\u00f1ero de trabajo falleci\u00f3 el d\u00eda viernes Jorge Antonio Jordani falleci\u00f3 por cov\u2026","hashtags":[],"mentions":["beatriz_palmi","JulioRazona","Maestro_pizzero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820327366336515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeLara1: A partir de noviembre para entrar por cualquier v\u00eda a EEUU habr\u00e1 que demostrar estar vacunado.\n\nSputnik y CanSino no cuenta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A partir de noviembre para entrar por cualquier v\u00eda a EEUU habr\u00e1 que demostrar estar vacunado\n\nSputnik y CanSino no cuenta\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeLara1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820324702900228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VirnaJohnson: \u00a1#SantaMarta, un destino tur\u00edstico vacunado contra el COVID-19! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Avanzamos con la inmunizaci\u00f3n de los operadores tur\u00edst\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1 un destino tur\u00edstico vacunado contra el COVID19 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Avanzamos con la inmunizaci\u00f3n de los operadores tur\u00edst\u2026","hashtags":["SantaMarta"],"mentions":["VirnaJohnson"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820293602140164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Xuxipc: Abascal: \"Yo no voy a decir si me he vacunado o no\"\nLosantos: \"En esta casa no entra nadie que no est\u00e9 vacunado\"\n\nSi les damos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Abascal Yo no voy a decir si me he vacunado o no\nLosantos En esta casa no entra nadie que no est\u00e9 vacunado\n\nSi les damos\u2026","hashtags":[],"mentions":["Xuxipc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820270843916290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Plural: Espinosa de los Monteros tampoco aclara si se ha vacunado\n https:\/\/t.co\/fwmhTJNVrO","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Espinosa de los Monteros tampoco aclara si se ha vacunado\n ","hashtags":[],"mentions":["El_Plural"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fwmhTJNVrO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820264338538496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RickYMortyMX: Yo en el 2020 encerrado \/\/ Yo en el 2021 encerrado pero vacunado: https:\/\/t.co\/M7LlWM9c7s","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo en el 2020 encerrado  Yo en el 2021 encerrado pero vacunado httpstcoM7LlWM9c7s","hashtags":[],"mentions":["RickYMortyMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820152845492226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @giuliana19: En noviembre, Estados Unidos prohibir\u00e1 la entrada de cualquier viajero internacional que no est\u00e9 vacunado contra el covid.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En noviembre Estados Unidos prohibir\u00e1 la entrada de cualquier viajero internacional que no est\u00e9 vacunado contra el covid\u2026","hashtags":[],"mentions":["giuliana19"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820124399722507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820119664410628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820102308327424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RickYMortyMX: Yo en el 2020 encerrado \/\/ Yo en el 2021 encerrado pero vacunado: https:\/\/t.co\/M7LlWM9c7s","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo en el 2020 encerrado  Yo en el 2021 encerrado pero vacunado httpstcoM7LlWM9c7s","hashtags":[],"mentions":["RickYMortyMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820102106992641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Gus_Noriega: Quiere tener vacunado con la doble al 70 %. En UK liberaron todo con el 53 %. Enamorado de la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/3gdTB\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quiere tener vacunado con la doble al 70  En UK liberaron todo con el 53  Enamorado de la pandemia\nhttpstco3gdTB\u2026","hashtags":[],"mentions":["Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820073829068804","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819993877245955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo.\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60% vacunado.\nEsto que han h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60 vacunado\nEsto que han h\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819977284587525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @valterpuga: Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/hLIbVL9CkA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuartan y condicionan el derecho a la salud a quien no se ha vacunado en \ud83c\uddf5\ud83c\udde6 httpstcohLIbVL9CkA","hashtags":[],"mentions":["valterpuga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819964395417608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819919826743297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @majogm: Hoy estuve en una reuni\u00f3n d\u00f3nde \u00e9ramos 9 y 2 no se hab\u00edan vacunado sin ser antivacunas. No quer\u00edan las vacunas anticovid. \nMe l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy estuve en una reuni\u00f3n d\u00f3nde \u00e9ramos 9 y 2 no se hab\u00edan vacunado sin ser antivacunas No quer\u00edan las vacunas anticovid \nMe l\u2026","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819903221567492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo.\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60% vacunado.\nEsto que han h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En ning\u00fan pa\u00eds del mundo se dej\u00f3 de lado el barbijo\nEn UK e Israel volvieron atr\u00e1s con m\u00e1s del 60 vacunado\nEsto que han h\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819901795422213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Inconforme75: Quer\u00eda compartir con vosotros como es la vida de un NO vacunado (yo) en un pa\u00eds con pase sanitario (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francia, tierra de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quer\u00eda compartir con vosotros como es la vida de un NO vacunado yo en un pa\u00eds con pase sanitario \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francia tierra de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Inconforme75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819880186433536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RickYMortyMX: Yo en el 2020 encerrado \/\/ Yo en el 2021 encerrado pero vacunado: https:\/\/t.co\/M7LlWM9c7s","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo en el 2020 encerrado  Yo en el 2021 encerrado pero vacunado httpstcoM7LlWM9c7s","hashtags":[],"mentions":["RickYMortyMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819873366429700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SofiaRafaela21: Esta foto no representa un presidente \"sencillo\" consumiendo comida r\u00e1pida en las calles.\nLa realidad es, @jairbolsonar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta foto no representa un presidente sencillo consumiendo comida r\u00e1pida en las calles\nLa realidad es jairbolsonar\u2026","hashtags":[],"mentions":["SofiaRafaela21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819810120581123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819781049860106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n porque el 70% de la poblaci\u00f3n no se vacuna. \n\nEspa\u00f1a; tiene el doble de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n porque el 70 de la poblaci\u00f3n no se vacuna \n\nEspa\u00f1a tiene el doble de\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819672090243076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Inconforme75: Quer\u00eda compartir con vosotros como es la vida de un NO vacunado (yo) en un pa\u00eds con pase sanitario (\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francia, tierra de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quer\u00eda compartir con vosotros como es la vida de un NO vacunado yo en un pa\u00eds con pase sanitario \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7Francia tierra de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Inconforme75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819666541170695","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VirnaJohnson: \u00a1#SantaMarta, un destino tur\u00edstico vacunado contra el COVID-19! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Avanzamos con la inmunizaci\u00f3n de los operadores tur\u00edst\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1 un destino tur\u00edstico vacunado contra el COVID19 \ud83d\udc4f\ud83c\udffb Avanzamos con la inmunizaci\u00f3n de los operadores tur\u00edst\u2026","hashtags":["SantaMarta"],"mentions":["VirnaJohnson"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819665345794060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mcyava: Protecci\u00f3n de Datos, a la que le importa un bledo la privacidad de los m\u00e1s \u00edntimos de los ciudadanos, investiga a Madrid por la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Protecci\u00f3n de Datos a la que le importa un bledo la privacidad de los m\u00e1s \u00edntimos de los ciudadanos investiga a Madrid por la\u2026","hashtags":[],"mentions":["mcyava"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819645489946642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RickYMortyMX: Yo en el 2020 encerrado \/\/ Yo en el 2021 encerrado pero vacunado: https:\/\/t.co\/M7LlWM9c7s","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo en el 2020 encerrado  Yo en el 2021 encerrado pero vacunado httpstcoM7LlWM9c7s","hashtags":[],"mentions":["RickYMortyMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819617165824001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MarfilSinLimite: Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Interrumpen la transmisi\u00f3n luego de que una enfermera desmintiera a la prensa italiana que dijo que las UCI estuviesen\u2026","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819552917413897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DrMarcoPaez: Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina, odontolog\u00eda, psicolog\u00eda, oftalmol\u00f3gia, fisioterapia etc,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Como paciente de cualquier cl\u00ednica privada o p\u00fablica de medicina odontolog\u00eda psicolog\u00eda oftalmol\u00f3gia fisioterapia etc\u2026","hashtags":[],"mentions":["DrMarcoPaez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819484864905221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Solchi1986: Ahora en TN est\u00e1n anunciando un nuevo sistema de discriminaci\u00f3n al no vacunado que regir\u00e1 en Italia, como si estuvieran anu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ahora en TN est\u00e1n anunciando un nuevo sistema de discriminaci\u00f3n al no vacunado que regir\u00e1 en Italia como si estuvieran anu\u2026","hashtags":[],"mentions":["Solchi1986"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
