{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798560966959107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797445634465801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https:\/\/t.co\/eeDxe3d2yX https:\/\/t.co\/OGIZRR8g9X","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC  httpstcoOGIZRR8g9X","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eeDxe3d2yX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796924886413313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque los ni\u00f1os generalmente se ven menos afectados por COVID-19, a\u00fan pueden ser vectores para transmitir el virus en la comunidad. Son clave para que las comunidades alcancen altas tasas de inoculaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/0Re2lbxj1J","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque los ni\u00f1os generalmente se ven menos afectados por COVID19 a\u00fan pueden ser vectores para transmitir el virus en la comunidad Son clave para que las comunidades alcancen altas tasas de inoculaci\u00f3n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0Re2lbxj1J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796344721969162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud | Ser\u00e1 este fin de semana cuando se aplique la vacuna contra el covid-19 a personas mayores de 18 a\u00f1os rezagados en el \u00e1rea metropolitana de SLP.\nhttps:\/\/t.co\/HUir2LYP4v","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00e1 este fin de semana cuando se aplique la vacuna contra el covid19 a personas mayores de 18 a\u00f1os rezagados en el \u00e1rea metropolitana de SLP\n","hashtags":["Salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HUir2LYP4v"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794844964667395","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26bd\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udfdfAmpl\u00edan aforo del Metropolitano para los pr\u00f3ximos partidos de las Selecci\u00f3n Colombia en Barranquilla\n\u27a1\ufe0fLos asistentes\u00a0deber\u00e1n tener, al menos, una dosis de la vacuna contra el covid-19: \nPara esos compromisos, el ingreso autorizado pasar\u00e1 del 50% al\u00a075% del aforo. https:\/\/t.co\/aNursQB94q","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4Ampl\u00edan aforo del Metropolitano para los pr\u00f3ximos partidos de las Selecci\u00f3n Colombia en Barranquilla\n\u27a1\ufe0fLos asistentes\u00a0deber\u00e1n tener al menos una dosis de la vacuna contra el covid19 \nPara esos compromisos el ingreso autorizado pasar\u00e1 del 50 al\u00a075 del aforo httpstcoaNursQB94q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfdf","\u27a1\ufe0f","\u26bd","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440793034728239104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid-19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recursos en el transcurso de un a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/PCx0vlcuLo","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recursos en el transcurso de un a\u00f1o\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PCx0vlcuLo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792790066089988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#jueves 23 de septiembre, nos escuchamos por RadioF\u00f3rmula Guerrero en punto de las 4.30 pm por 105.5 FM - 810 AM o en Facebook como RadioF\u00f3rmula Guerrero. Comentar\u00e9 sobre el amparo que promueven los padres para efecto de que su hijo menor de edad reciba la vacuna vs COVID-19. https:\/\/t.co\/nzOAEtzZJm","tweet_lang":"es","text_es":" 23 de septiembre nos escuchamos por RadioF\u00f3rmula Guerrero en punto de las 430 pm por 1055 FM  810 AM o en Facebook como RadioF\u00f3rmula Guerrero Comentar\u00e9 sobre el amparo que promueven los padres para efecto de que su hijo menor de edad reciba la vacuna vs COVID19 httpstconzOAEtzZJm","hashtags":["jueves"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440792068897402880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir del 1ro.  de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"A partir del 1ro  de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790509086130189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp., y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid-19 https:\/\/t.co\/FvR9HEdLbC","tweet_lang":"es","text_es":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro para el estudio cl\u00ednico de la vacuna desarrollada por el laboratorio Medigen Vaccine Biologics Corp y que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados contra las formas graves del covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FvR9HEdLbC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440790295512170502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Tiene amplias ventajas\": La @COFEPRIS autoriz\u00f3 el inicio de la fase 3 para la vacuna \ud83d\udc89 contra el #Covid_19 \ud83d\ude37 elaborada por Inovio. https:\/\/t.co\/lZSIgx1tCQ","tweet_lang":"es","text_es":"Tiene amplias ventajas La  autoriz\u00f3 el inicio de la fase 3 para la vacuna  contra el   elaborada por Inovio ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":["COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lZSIgx1tCQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790276792983553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https:\/\/t.co\/2nC2ur3DFO https:\/\/t.co\/aDO1Ac0612","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC  httpstcoaDO1Ac0612","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2nC2ur3DFO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788560508964865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe1 Debido a la gran asistencia para recibir la vacuna contra el Covid-19, algunas personas esperaron tres horas en la fila https:\/\/t.co\/5L0OLy6OZw","tweet_lang":"es","text_es":" Debido a la gran asistencia para recibir la vacuna contra el Covid19 algunas personas esperaron tres horas en la fila ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5L0OLy6OZw"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe1"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786667913158659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PlanVacunaci\u00f3n Con el objetivo de precautelar la salud, en la Zona 6 contin\u00faa el proceso de vacunaci\u00f3n a estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os de las IE. Herlinda Toral y H\u00e9ctor Semp\u00e9rtegui Garc\u00eda, quienes concurren al Coliseo Jefferson P\u00e9rez para recibir la vacuna contra la COVID 19. https:\/\/t.co\/7r60Q4INdc","tweet_lang":"es","text_es":" Con el objetivo de precautelar la salud en la Zona 6 contin\u00faa el proceso de vacunaci\u00f3n a estudiantes de 12 a 15 a\u00f1os de las IE Herlinda Toral y H\u00e9ctor Semp\u00e9rtegui Garc\u00eda quienes concurren al Coliseo Jefferson P\u00e9rez para recibir la vacuna contra la COVID 19 httpstco7r60Q4INdc","hashtags":["PlanVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440786109441593353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La modelo Natalia Par\u00eds que caus\u00f3 controversia hace meses por aconsejar el di\u00f3xido de cloro para combatir el coronavirus ahora desat\u00f3 otra pol\u00e9mica por la vacuna\ud83e\udd2f https:\/\/t.co\/UJ5sveovv4","tweet_lang":"es","text_es":"La modelo Natalia Par\u00eds que caus\u00f3 controversia hace meses por aconsejar el di\u00f3xido de cloro para combatir el coronavirus ahora desat\u00f3 otra pol\u00e9mica por la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UJ5sveovv4"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785486419664900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Instituto Nacional de Salud (INS), entidad del Ministerio de Salud (Minsa), aclar\u00f3 que no existe evidencia cient\u00edfica para restringir a las personas el consumo de ciertos alimentos tras recibir la vacuna contra el COVID-19.\nEl\n\nhttps:\/\/t.co\/jF6wSl6MTx https:\/\/t.co\/INugPCehPy","tweet_lang":"es","text_es":"El Instituto Nacional de Salud INS entidad del Ministerio de Salud Minsa aclar\u00f3 que no existe evidencia cient\u00edfica para restringir a las personas el consumo de ciertos alimentos tras recibir la vacuna contra el COVID19\nEl\n\n httpstcoINugPCehPy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jF6wSl6MTx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783920836988929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todos esos negacionistas: dejad de dar por culo, de inventar bulos y asustar a la gente. De decir mentiras e inventaros cosas. \u00bfNo os cans\u00e1is de que vuestra vida sea toda una puta negaci\u00f3n? Que si la vacuna del covid-19 lleva el 5G para controlarnos","tweet_lang":"es","text_es":"A todos esos negacionistas dejad de dar por culo de inventar bulos y asustar a la gente De decir mentiras e inventaros cosas \u00bfNo os cans\u00e1is de que vuestra vida sea toda una puta negaci\u00f3n Que si la vacuna del covid19 lleva el 5G para controlarnos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779374307934217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio Nobel. https:\/\/t.co\/J7CRPYDB6u","tweet_lang":"es","text_es":"Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid19 que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas es para Premio Nobel httpstcoJ7CRPYDB6u","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779355836219403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna anti #COVID-19\ud83d\udc89, el joven fue trasladado en una unidad \ud83d\ude93 en atenci\u00f3n a la solicitud. \n\nSi te cuidas tu nos cuidas a todos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f. https:\/\/t.co\/woXBJKM1YF","tweet_lang":"es","text_es":" Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su segunda dosis de la vacuna anti 19 el joven fue trasladado en una unidad  en atenci\u00f3n a la solicitud \n\nSi te cuidas tu nos cuidas a todos \ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f httpstcowoXBJKM1YF","hashtags":["COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","\ud83d\ude93","\ud83d\udce2","\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440778951551426561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 #ATENCI\u00d3N  A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"   A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778044591853574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID-19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados #VacunandonosPuebloQueVence #2021SoberaniaEnMiTierra #PatriaLibreyBendita https:\/\/t.co\/g4djJUHwpc","tweet_lang":"es","text_es":"Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID19 continua para las personas mayores de 30 a\u00f1os de edad en los lugares destinados    httpstcog4djJUHwpc","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","2021SoberaniaEnMiTierra","PatriaLibreyBendita"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777924479569924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Local | IMSS dio a conocer que al menos cuatros menores de 18 a\u00f1os se han amparado para ser vacunados contra el covid-19 en Chiapas\n\nhttps:\/\/t.co\/kzw9gMQMZU","tweet_lang":"es","text_es":"  IMSS dio a conocer que al menos cuatros menores de 18 a\u00f1os se han amparado para ser vacunados contra el covid19 en Chiapas\n\n","hashtags":["Local"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kzw9gMQMZU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777781940408321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la Cumbre Laboral 2021 no pod\u00eda dejar de tratarse, el tema de salud en el trabajo relacionado con la vacunaci\u00f3n para la covid-19, y plantear la discusi\u00f3n sobre la obligatoriedad de dicha vacuna. Charles Chapman, miembro de nuestro comit\u00e9 jur\u00eddico da su percepci\u00f3n al respecto. https:\/\/t.co\/bQZpPbqkTe","tweet_lang":"es","text_es":"En la Cumbre Laboral 2021 no pod\u00eda dejar de tratarse el tema de salud en el trabajo relacionado con la vacunaci\u00f3n para la covid19 y plantear la discusi\u00f3n sobre la obligatoriedad de dicha vacuna Charles Chapman miembro de nuestro comit\u00e9 jur\u00eddico da su percepci\u00f3n al respecto httpstcobQZpPbqkTe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775832109142021","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\nhttps:\/\/t.co\/VG9HXd1Xek","tweet_lang":"es","text_es":"Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VG9HXd1Xek"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775424154300422","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19? https:\/\/t.co\/wMv13EtbZV","tweet_lang":"es","text_es":"Para tener en cuenta   \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wMv13EtbZV"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83e\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775408643883011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LoViEnEnlace | El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid-19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/IWqOA66wk5","tweet_lang":"es","text_es":"  El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os ","hashtags":["LoViEnEnlace"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IWqOA66wk5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775148131389445","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad de #Managua y Rivas para el d\u00eda #Jueves23DeSeptiembre. https:\/\/t.co\/hVUtpQqscS","tweet_lang":"es","text_es":"\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid19 en la ciudad de  y Rivas para el d\u00eda  httpstcohVUtpQqscS","hashtags":["Managua","Jueves23DeSeptiembre"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774962067898372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CHTV #Noticias\ud83d\udc89|El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19 https:\/\/t.co\/CXFGfl8CvL","tweet_lang":"es","text_es":" El jefe de Unidad Metropolitana de Salud Harry Book anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid19 httpstcoCXFGfl8CvL","hashtags":["CHTV","Noticias"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774846846177284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00abLes comparto muy buena noticia, #COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnolog\u00eda, otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d, escribi\u00f3 en u cuenta de Twitter el canciller #MarceloEbrard.\nhttps:\/\/t.co\/HPXWYu7wm8 https:\/\/t.co\/siqUA1vysu","tweet_lang":"es","text_es":"\u00abLes comparto muy buena noticia  autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19 nueva tecnolog\u00eda otra opci\u00f3n para M\u00e9xico\u201d escribi\u00f3 en u cuenta de Twitter el canciller \n httpstcosiqUA1vysu","hashtags":["COFEPRIS","MarceloEbrard"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HPXWYu7wm8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774021100937217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA \ud83d\udea8\n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19, Sputnik V, deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis, aclar\u00f3 el titular del @MinSaludGuate, Francisco Coma.\n\nV\u00eda @AngelE_Perea https:\/\/t.co\/hvWFCoGWxM","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 Sputnik V deber\u00e1n esperar 60 d\u00edas para la segunda dosis aclar\u00f3 el titular del  Francisco Coma\n\nV\u00eda  httpstcohvWFCoGWxM","hashtags":["AHORA"],"mentions":["MinSaludGuate","AngelE_Perea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773396883640326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC   \nhttps:\/\/t.co\/AEni29ahnD\n#Noticias #caribe #americalatina #latinos #mexico #usa #republicadominicana #covi_19","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC   \n\n       ","hashtags":["Noticias","caribe","americalatina","latinos","mexico","usa","republicadominicana","covi_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AEni29ahnD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772575701860356","replied_to_tweet_id":1.440699913e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga L\u00f3pez Viviendo en el pasado y, ya en el presente, por qu\u00e9 no invertiste en investigaci\u00f3n cient\u00edfica para que ya tuvi\u00e9ramos la vacuna contra el covid-19, pasar\u00e1 tu administraci\u00f3n como la m\u00e1s raqu\u00edtica en el tema de la ciencia y de la salud p\u00fablica, de entre otros temas ...","tweet_lang":"es","text_es":" L\u00f3pez Viviendo en el pasado y ya en el presente por qu\u00e9 no invertiste en investigaci\u00f3n cient\u00edfica para que ya tuvi\u00e9ramos la vacuna contra el covid19 pasar\u00e1 tu administraci\u00f3n como la m\u00e1s raqu\u00edtica en el tema de la ciencia y de la salud p\u00fablica de entre otros temas ","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771822782279692","replied_to_tweet_id":1.440770695e+18,"replied_to_user_id":53664642.0,"reply_text":"","tweet_text":"@YENNY0_LEE Sin duda, mi COVID-19 m\u00e1s all\u00e1 de p\u00e9rdida de olfato y gusto fue sin sobresaltos, puro acetaminofen para el malestar, estoy seguro que eso se lo debo a la vacuna y mi sistema inmunol\u00f3gico","tweet_lang":"es","text_es":" Sin duda mi COVID19 m\u00e1s all\u00e1 de p\u00e9rdida de olfato y gusto fue sin sobresaltos puro acetaminofen para el malestar estoy seguro que eso se lo debo a la vacuna y mi sistema inmunol\u00f3gico","hashtags":[],"mentions":["YENNY0_LEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769459396833284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Ministerio de salud p\u00fablica y asistencia social da conocer los centros de vacunaci\u00f3n que estar\u00e1n habilitados para este pr\u00f3ximo fin de semana y obtener la vacuna contra el Covid 19. @Lared1061 https:\/\/t.co\/gpSaaq4Lgj","tweet_lang":"es","text_es":"El Ministerio de salud p\u00fablica y asistencia social da conocer los centros de vacunaci\u00f3n que estar\u00e1n habilitados para este pr\u00f3ximo fin de semana y obtener la vacuna contra el Covid 19  httpstcogpSaaq4Lgj","hashtags":[],"mentions":["Lared1061"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769131561701381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC https:\/\/t.co\/bIvORu05Iq https:\/\/t.co\/NjMVynOY9i","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC  httpstcoNjMVynOY9i","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bIvORu05Iq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440769131335147523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nhttps:\/\/t.co\/QK6T16uVnH","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QK6T16uVnH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768613368020997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b55\ufe0f\u00bfYa te vacunaste?\n\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la #vacuna contra el virus #SARSCoV2 que produce la enfermedad de #COVID19  \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\nhttps:\/\/t.co\/jSSpvK1WAx","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f\u00bfYa te ste\n\nProducir anticuerpos para generar respuesta inmune primaria puede tardar entre 15 y 21 d\u00edas despu\u00e9s de aplicarse la primera dosis de la  contra el virus  que produce la enfermedad de   \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffeAqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47\ud83c\udffe\n","hashtags":["vacuna","SARSCoV2","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jSSpvK1WAx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffe","\u2b55"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767541052248066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CDC se preparan para ma\u00f1ana, evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de Pfizer\/Biontech.\n\nRecordar que el panel de FDA solo la aprob\u00f3 para &gt;65 a\u00f1os con afecciones graves.\n\nU.S. CDC advisers could vote on Pfizer COVID-19 vaccine booster on Thursday https:\/\/t.co\/B1sKlrMuKP","tweet_lang":"es","text_es":"CDC se preparan para ma\u00f1ana evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de PfizerBiontech\n\nRecordar que el panel de FDA solo la aprob\u00f3 para gt65 a\u00f1os con afecciones graves\n\nUS CDC advisers could vote on Pfizer COVID19 vaccine booster on Thursday ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B1sKlrMuKP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766649720709126","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os. Checa el d\u00eda en que debes acudir, seg\u00fan la inicial de tu apellido. #NezaCiudadDeTodos","tweet_lang":"es","text_es":"El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid19 para personas de 40 a 49 a\u00f1os Checa el d\u00eda en que debes acudir seg\u00fan la inicial de tu apellido ","hashtags":["NezaCiudadDeTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764773885349897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAlguien sabe c\u00f3mo va la vacuna Patria contra el covid 19? \u00bfEstar\u00e1 lista para el covid 22, 23 o 24?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAlguien sabe c\u00f3mo va la vacuna Patria contra el covid 19 \u00bfEstar\u00e1 lista para el covid 22 23 o 24","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763848546390016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna contra el COVID 19 es para protegerte de los s\u00edntomas graves de esta enfermedad. https:\/\/t.co\/ApsFrnYEBp","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna contra el COVID 19 es para protegerte de los s\u00edntomas graves de esta enfermedad httpstcoApsFrnYEBp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440762825119604736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\n\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762231109476363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Michoac\u00e1n | \u27a1 Hasta el momento en Michoac\u00e1n se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, en diferentes municipios para lograr la Inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad #CBTelevisi\u00f3n \n\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/11ugf2jHoC","tweet_lang":"es","text_es":"   Hasta el momento en  se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid19 en diferentes municipios para lograr la Inmunizaci\u00f3n de los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad  \n\nVer m\u00e1s\n","hashtags":["Michoac\u00e1n","CBTelevisi\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/11ugf2jHoC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761670201004039","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soy Chileno,vivo en el extranjero,quiero viajar a Chile,si me puse la famosa vacuna del covid 19, tambi\u00e9n hice el proceso para validarla en Chile y obtener mi pase de movilidad.\nPero sal\u00ed aprobado temporalmente,ya que mi @GobiernodeChile no me cree","tweet_lang":"es","text_es":"Soy Chilenovivo en el extranjeroquiero viajar a Chilesi me puse la famosa vacuna del covid 19 tambi\u00e9n hice el proceso para validarla en Chile y obtener mi pase de movilidad\nPero sal\u00ed aprobado temporalmenteya que mi  no me cree","hashtags":[],"mentions":["GobiernodeChile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761063616618499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#QueNoSeTePase Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para recibir la #SegundaDosis de la #vacuna contra #COVID_19 a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo. https:\/\/t.co\/zMZqLK4rhe","tweet_lang":"es","text_es":" Hoy es el \u00faltimo d\u00eda para recibir la  de la  contra  a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  httpstcozMZqLK4rhe","hashtags":["QueNoSeTePase","SegundaDosis","vacuna","COVID_19","MelchorOcampo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440759263333285892","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758216237862917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34En el \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra Covid-19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os aplicaron la vacuna a los rezagados de 30 y m\u00e1s que no se pudieron poner la primera dosis y personas que no asistieron los d\u00edas anteriores en #Coatzacoalcos.\nhttps:\/\/t.co\/4WPRdG2H7F","tweet_lang":"es","text_es":"En el \u00faltimo d\u00eda de vacunaci\u00f3n contra Covid19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os aplicaron la vacuna a los rezagados de 30 y m\u00e1s que no se pudieron poner la primera dosis y personas que no asistieron los d\u00edas anteriores en \n","hashtags":["Coatzacoalcos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4WPRdG2H7F"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757220954673154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional | Anuncia #AMLO vacuna #Covid19 para un mill\u00f3n de ni\u00f1os enfermos\n\n@LopezObrador_ anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el #Covid_19 a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y que padecen alguna enfermedad de base\n#Pandemia #VacunasCovid #Vac\u00fanateYa https:\/\/t.co\/vq5B0w1FzX","tweet_lang":"es","text_es":"  Anuncia  vacuna  para un mill\u00f3n de ni\u00f1os enfermos\n\nLopezObrador anunci\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el  a un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad y que padecen alguna enfermedad de base\n   ","hashtags":["Nacional","AMLO","Covid19","Covid_19","Pandemia","VacunasCovid","Vac\u00fanateYa"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vq5B0w1FzX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755034946293760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"[INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3]\n\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Septiembre. \nAdem\u00e1s se informa que en el vacunatorio de la Capilla Padre Alberto Hurtado [paradero 9, Av. Alessandri], tambi\u00e9n se administrar\u00e1n 1\u00ba y 2\u00ba dosis. https:\/\/t.co\/6kAOIYZqoA","tweet_lang":"es","text_es":"INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3\n\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Septiembre \nAdem\u00e1s se informa que en el vacunatorio de la Capilla Padre Alberto Hurtado paradero 9 Av Alessandri tambi\u00e9n se administrar\u00e1n 1\u00ba y 2\u00ba dosis httpstco6kAOIYZqoA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754947159576583","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19 | \ud83e\udda0 Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el secretario de @SaludGobPue, @JAntonioMtzGa. \n\nhttps:\/\/t.co\/LSJCcTX0YE","tweet_lang":"es","text_es":"   Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID19 arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado inform\u00f3 el secretario de   \n\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SaludGobPue","JAntonioMtzGa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LSJCcTX0YE"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753599512911877","replied_to_tweet_id":1.440732021e+18,"replied_to_user_id":1.409226716e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EzequielDP5 @marifer9090 @MarlonMontanoM1 No sea bateador, las vacunas de pfizer superaron la fase 3 (experimentaci\u00f3n) desde el 2020, ahora est\u00e1n en fase 4 como con cualquier vacuna, se aplica en el mundo real y se  eval\u00faan los efectos secundarios. https:\/\/t.co\/xUlFeZwL12 https:\/\/t.co\/tDjcoVdt6S","tweet_lang":"es","text_es":"   No sea bateador las vacunas de pfizer superaron la fase 3 experimentaci\u00f3n desde el 2020 ahora est\u00e1n en fase 4 como con cualquier vacuna se aplica en el mundo real y se  eval\u00faan los efectos secundarios  httpstcotDjcoVdt6S","hashtags":[],"mentions":["EzequielDP5","marifer9090","MarlonMontanoM1"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xUlFeZwL12"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753379056054279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 PREOCUPANTE \ud83d\udea8\n\nEl Departamento de Salud del estado dio a conocer que el 57 % de todos los habitantes de #CarolinaDelNorte han recibido al menos una dosis de una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89, pero miles est\u00e1n atrasados para recibir su segunda dosis. \n\nhttps:\/\/t.co\/Wh7805G1HQ","tweet_lang":"es","text_es":" PREOCUPANTE \n\nEl Departamento de Salud del estado dio a conocer que el 57  de todos los habitantes de  han recibido al menos una dosis de una vacuna contra el COVID19  pero miles est\u00e1n atrasados para recibir su segunda dosis \n\n","hashtags":["CarolinaDelNorte"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Wh7805G1HQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752978747486212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID-19...\nhttps:\/\/t.co\/6nnEM6Lzg2","tweet_lang":"es","text_es":"Invitan a m\u00e9dicos particulares a registrarse para la vacuna contra el COVID19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6nnEM6Lzg2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752761038008323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional | \u27a1 El presidente @lopezobrador_  dijo que se aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que padezcan de alguna enfermedad o discapacidad. #CBTelevisi\u00f3n \n\nVer m\u00e1s...\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/rfYi3dnHnT","tweet_lang":"es","text_es":"   El presidente   dijo que se aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que padezcan de alguna enfermedad o discapacidad  \n\nVer m\u00e1s\n","hashtags":["Nacional","CBTelevisi\u00f3n"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rfYi3dnHnT"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440752758894727170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Centro Europeo de Control y Prevenci\u00f3n de enfermedades desaconseja inyecciones o refuerzos adicionales de la vacuna contra la #COVID19 excepto para grupos especiales.\n\nhttps:\/\/t.co\/Er44yUWHpy\n\n#medicina #vacunas #pandemia https:\/\/t.co\/ezxN9jD80h","tweet_lang":"es","text_es":"El Centro Europeo de Control y Prevenci\u00f3n de enfermedades desaconseja inyecciones o refuerzos adicionales de la vacuna contra la  excepto para grupos especiales\n\n\n\n   httpstcoezxN9jD80h","hashtags":["COVID19","medicina","vacunas","pandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Er44yUWHpy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440752294241333264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AndinaNoticias \ud83d\udd35 Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna!, una brigada sanitaria del @EsSaludPeru lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros, ubicadas en el lago Titicaca, para vacunar contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad. https:\/\/t.co\/3rjHPj4Bnv \n\nEdici\u00f3n: @BraianReynaG https:\/\/t.co\/1Sux13xGXh","tweet_lang":"es","text_es":"  Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna una brigada sanitaria del  lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros ubicadas en el lago Titicaca para vacunar contra la covid19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad  \n\nEdici\u00f3n  httpstco1Sux13xGXh","hashtags":["AndinaNoticias"],"mentions":["EsSaludPeru","BraianReynaG"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3rjHPj4Bnv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751253236051969","replied_to_tweet_id":1.440699913e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga Oigan al\"viejo oeste\"acusando a Espa\u00f1a de lago que es responsabilidad de todos los pa\u00edses. Yo acuso a su gobierno 4 tesitos y de ocurrencias, de no encontrar la vacuna contra el covid-19. Siempre ha estado atenido y mantenido de otros pa\u00edses y de EU para que le regale las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":" Oigan alviejo oesteacusando a Espa\u00f1a de lago que es responsabilidad de todos los pa\u00edses Yo acuso a su gobierno 4 tesitos y de ocurrencias de no encontrar la vacuna contra el covid19 Siempre ha estado atenido y mantenido de otros pa\u00edses y de EU para que le regale las vacunas","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751006795452416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd35\ud83d\udd34Puno: EsSalud vacuna contra la Covid-19 a pobladores de las islas Los Uros\n\nPersonal sanitario lleg\u00f3 hasta el lago Titicaca para aplicar las dosis del ant\u00edgeno a mujeres y hombres de la comunidad ind\u00edgena.\n\nhttps:\/\/t.co\/OxxnSR5Edr","tweet_lang":"es","text_es":"Puno EsSalud vacuna contra la Covid19 a pobladores de las islas Los Uros\n\nPersonal sanitario lleg\u00f3 hasta el lago Titicaca para aplicar las dosis del ant\u00edgeno a mujeres y hombres de la comunidad ind\u00edgena\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OxxnSR5Edr"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749738836561921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ent\u00e9rate | 17 adolescentes recibieron este d\u00eda la vacuna contra el Covid-19 en Jalisco, esto tras obtener un amparo por parte de un juez para recibir el biol\u00f3gico.\n\nLos inocularon con Pfizer. \ud83e\uddd2\ud83d\udc89\n\nhttps:\/\/t.co\/u3Jc6Bb2DS","tweet_lang":"es","text_es":"  17 adolescentes recibieron este d\u00eda la vacuna contra el Covid19 en Jalisco esto tras obtener un amparo por parte de un juez para recibir el biol\u00f3gico\n\nLos inocularon con Pfizer \n\n","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u3Jc6Bb2DS"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd2","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748655137284103","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la #vacuna contra #Covid-19 es totalmente #segura y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/B9aoApqavD","tweet_lang":"es","text_es":"  El Secretario de  Efr\u00e9n Encinas Torres reitero que la  contra 19 es totalmente  y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\n","hashtags":["Salud","vacuna","Covid","segura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B9aoApqavD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748481761538053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud | El Secretario de Salud, Efr\u00e9n Encinas Torres, reitero que la #vacuna contra #Covid-19 es totalmente #segura y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\nhttps:\/\/t.co\/kw78OaTZ9O","tweet_lang":"es","text_es":"  El Secretario de  Efr\u00e9n Encinas Torres reitero que la  contra 19 es totalmente  y los casos de enfermedad posterior se presenta solo en un peque\u00f1o porcentaje de poblaci\u00f3n\n","hashtags":["Salud","vacuna","Covid","segura"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kw78OaTZ9O"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748019880660999","replied_to_tweet_id":1.440746931e+18,"replied_to_user_id":9.276078219e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ManiKeops @MiriamAlvarezDC @balkraix @FLMIRONES Tampoco recomendaban la tercera antes, en algunos sitios ya van por la cuarta, pues eah, es que van poco a poco, son muy listos estos chicos, je. A\u00fan quedan muchas letras en el abecedario para nuevas variantes, ya veras.\nhttps:\/\/t.co\/5Pnua40UNX","tweet_lang":"es","text_es":"    Tampoco recomendaban la tercera antes en algunos sitios ya van por la cuarta pues eah es que van poco a poco son muy listos estos chicos je A\u00fan quedan muchas letras en el abecedario para nuevas variantes ya veras\n","hashtags":[],"mentions":["ManiKeops","MiriamAlvarezDC","balkraix","FLMIRONES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5Pnua40UNX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747684483121152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Del 26 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19 para los cuarentones de Neza !!!! https:\/\/t.co\/Gc2tnyX7zg","tweet_lang":"es","text_es":"Del 26 al 30 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el Covid19 para los cuarentones de Neza  httpstcoGc2tnyX7zg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746549999386624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestro pa\u00eds hab\u00eda recibido 2.000 dosis de la MVC Covid-19 para ensayos cl\u00ednicos de la fase tres. Una vez aprobada por las autoridades sanitarias de la isla asi\u00e1tica, nuestro pa\u00eds adquirir\u00e1 el biol\u00f3gico para sumarlo a los que ya est\u00e1n en circulaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/vXIKoKx1mD","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestro pa\u00eds hab\u00eda recibido 2000 dosis de la MVC Covid19 para ensayos cl\u00ednicos de la fase tres Una vez aprobada por las autoridades sanitarias de la isla asi\u00e1tica nuestro pa\u00eds adquirir\u00e1 el biol\u00f3gico para sumarlo a los que ya est\u00e1n en circulaci\u00f3n \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vXIKoKx1mD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440746215843393539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745460667400193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e9xico | El #presidente #AMLO dio a conocer que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de #vacunar a ni\u00f1os con algunas #enfermedades.\n\nVer Nota: https:\/\/t.co\/Mwq1tj1z6Q https:\/\/t.co\/eYUsQKazMj","tweet_lang":"es","text_es":"  El   dio a conocer que ya se tom\u00f3 la decisi\u00f3n de  a ni\u00f1os con algunas \n\nVer Nota  httpstcoeYUsQKazMj","hashtags":["M\u00e9xico","presidente","AMLO","vacunar","enfermedades"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mwq1tj1z6Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440745360968716290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En #Jalisco, los primeros 17 adolescentes, entre 12 y 13 a\u00f1os, que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna contra COVID-19 fueron inoculados en el Macrom\u00f3dulo del Auditorio Benito Ju\u00e1rez en Zapopan.\n\nPG\n\nMantente informado (a) en https:\/\/t.co\/yC5ay0DRQp","tweet_lang":"es","text_es":"En  los primeros 17 adolescentes entre 12 y 13 a\u00f1os que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna contra COVID19 fueron inoculados en el Macrom\u00f3dulo del Auditorio Benito Ju\u00e1rez en Zapopan\n\nPG\n\nMantente informado a en ","hashtags":["Jalisco"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yC5ay0DRQp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440744944394665986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440744509365653514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID-19 en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 el titular de @SaludGobPue, @JAntonioMtzGa\n\n\ud83d\udcc4\ud83d\udcf8https:\/\/t.co\/CVHJEHuqdI https:\/\/t.co\/9GBuAvqkRo","tweet_lang":"es","text_es":"Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la COVID19 en grupos de edad de 1829 3039 y 4049 arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado inform\u00f3 el titular de  \n\n httpstco9GBuAvqkRo","hashtags":[],"mentions":["SaludGobPue","JAntonioMtzGa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CVHJEHuqdI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8","\ud83d\udcc4"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743539814453248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaImagenDelD\u00eda \ud83d\udcf8 | \ud83d\udc4f Si quieres, \u00a1puedes! El resto son excusas. \n\n#ElDato \ud83d\udc89 Joven acude en su bicicleta al m\u00f3dulo Drive Thru para recibir su vacuna contra Covid-19 en #Altamira. https:\/\/t.co\/eGzAaYljkY","tweet_lang":"es","text_es":"    Si quieres \u00a1puedes El resto son excusas \n\n  Joven acude en su bicicleta al m\u00f3dulo Drive Thru para recibir su vacuna contra Covid19 en  httpstcoeGzAaYljkY","hashtags":["LaImagenDelD\u00eda","ElDato","Altamira"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcf8","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743468259704843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ent\u00e9rate\ud83d\udc49 Anuncia #AMLO vacunaci\u00f3n contra #Covid19 para ni\u00f1os con enfermedades\n\nEl plan de vacunaci\u00f3n contempla a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad o con alguna enfermedad que requieran la vacuna, inform\u00f3 el presidente\nhttps:\/\/t.co\/nWUox0H8fC","tweet_lang":"es","text_es":" Anuncia  vacunaci\u00f3n contra  para ni\u00f1os con enfermedades\n\nEl plan de vacunaci\u00f3n contempla a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con discapacidad o con alguna enfermedad que requieran la vacuna inform\u00f3 el presidente\n","hashtags":["Ent\u00e9rate","AMLO","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nWUox0H8fC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742868511981574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Tabasco\ud83d\udccd| \u201cAs\u00ed como cuando son d\u00edas de votaciones, que le permitan a sus empleados acudir a recibir sus dosis\u201d de la vacuna, pidi\u00f3 el gobernador Carlos Manuel Merino (@cmmerino).\nhttps:\/\/t.co\/67ruNLkUC7","tweet_lang":"es","text_es":" \u201cAs\u00ed como cuando son d\u00edas de votaciones que le permitan a sus empleados acudir a recibir sus dosis\u201d de la vacuna pidi\u00f3 el gobernador Carlos Manuel Merino \n","hashtags":["Tabasco"],"mentions":["cmmerino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/67ruNLkUC7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742818708738055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur en Per\u00fa, Percy Mayta-Trist\u00e1n, indic\u00f3 que la vacuna china Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por covid-19. Seg\u00fan un estudio realizado al personal de la salud.  \nhttps:\/\/t.co\/3WGz49Tiu2","tweet_lang":"es","text_es":"El investigador de la Universidad Cient\u00edfica del Sur en Per\u00fa Percy MaytaTrist\u00e1n indic\u00f3 que la vacuna china Sinopharm tiene una efectividad del 94 para prevenir la muerte por covid19 Seg\u00fan un estudio realizado al personal de la salud  \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3WGz49Tiu2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742740136923146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional \nAMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid-19, para ni\u00f1os.\n\nDurante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que teng\u2026 https:\/\/t.co\/uHnux6R6UU https:\/\/t.co\/5RzRkDuUw4","tweet_lang":"es","text_es":" \nAMLO promete un mill\u00f3n de vacunas contra Covid19 para ni\u00f1os\n\nDurante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio  el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que teng\u2026  httpstco5RzRkDuUw4","hashtags":["Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uHnux6R6UU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741590381654016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\ud83d\udea8\nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna #SINOVA contra COVID-19 \ud83e\udda0 para los y las que no se aplicaron la segunda dosis.\nLos centros de vacunaci\u00f3n son:\n\ud83d\udccdCENTRO DE CONVENCIONES MAZATL\u00c1N\n\ud83d\udccdPOLIDEPORTIVO UAS https:\/\/t.co\/x5hIWPxdEt","tweet_lang":"es","text_es":"REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre inicia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna  contra COVID19  para los y las que no se aplicaron la segunda dosis\nLos centros de vacunaci\u00f3n son\nCENTRO DE CONVENCIONES MAZATL\u00c1N\nPOLIDEPORTIVO UAS httpstcox5hIWPxdEt","hashtags":["SINOVA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\ud83e\udda0","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741565488517121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Atenci\u00f3n Chavos coyotepenses lleg\u00f3 su turno, el viernes es \u00fanico d\u00eda para que se apliquen la vacuna contra el COVID-19 https:\/\/t.co\/z5TSD4lPSP","tweet_lang":"es","text_es":" Chavos coyotepenses lleg\u00f3 su turno el viernes es \u00fanico d\u00eda para que se apliquen la vacuna contra el COVID19 httpstcoz5TSD4lPSP","hashtags":["Atenci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740559476256775","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e || El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid-19. https:\/\/t.co\/0nCBVFYbpc","tweet_lang":"es","text_es":"  El jefe de Unidad Metropolitana de Salud Harry Book anuncia que se habilitar\u00e1 a partir de este jueves los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la Covid19 httpstco0nCBVFYbpc","hashtags":["\ud835\udc0b\ud835\udc0e\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc0e"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738574278660100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer-BioNTech para donar a los pa\u00edses que la necesiten, anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles el presidente\u00a0Joe Biden. \n https:\/\/t.co\/O1X90NLkSo via @UniNoticias","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna contra el covid19 de PfizerBioNTech para donar a los pa\u00edses que la necesiten anunci\u00f3 el mi\u00e9rcoles el presidente\u00a0Joe Biden \n  via ","hashtags":[],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O1X90NLkSo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737826170032139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades (CDC), la inyecci\u00f3n de Johnson &amp; Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU https:\/\/t.co\/V3HxM44zhU","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de Enfermedades CDC la inyecci\u00f3n de Johnson amp Johnson es la que menos se ha administrado entre los viales que utilizan en EEUU ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V3HxM44zhU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737663015796744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con una hora de retraso en la llegada del biol\u00f3gico, este mi\u00e9rcoles comenz\u00f3 en el municipio de #Ahome la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna contra el #COVID19 con #AstraZeneca, a adultos de 30 a 39 a\u00f1os. \n\n#Vacunas #LineaDirecta #VictorTorresLD \n\nhttps:\/\/t.co\/2hTNIfT1s7","tweet_lang":"es","text_es":"Con una hora de retraso en la llegada del biol\u00f3gico este mi\u00e9rcoles comenz\u00f3 en el municipio de  la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna contra el  con  a adultos de 30 a 39 a\u00f1os \n\n   \n\n","hashtags":["Ahome","COVID19","AstraZeneca","Vacunas","LineaDirecta","VictorTorresLD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hTNIfT1s7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440737606271062017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA\n                                            .","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n\n                                            ","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736912025612288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19 en nuestros planteles.\ud83d\udc89 #OrgulloCECyTE \ud83d\ude09\ud83d\udc4d\ud83c\udffc\ud83d\udcaf\n\u2022San Pedro el Saucito https:\/\/t.co\/NwnSzD4NcK","tweet_lang":"es","text_es":"Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID19 en nuestros planteles  \ud83d\udc4d\ud83c\udffc\n\u2022San Pedro el Saucito httpstcoNwnSzD4NcK","hashtags":["OrgulloCECyTE"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude09","\ud83d\udc4d\ud83c\udffc","\ud83d\udcaf"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736905243422729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya pasaron m\u00e1s de 3 meses y donde est\u00e1 mi segunda dosis de la vacuna contra el COVID 19? No todo lo que brilla es oro en CABA tampoco\u2026.. todos son iguales, pero para pedirte votos se acuerdan\u2026.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya pasaron m\u00e1s de 3 meses y donde est\u00e1 mi segunda dosis de la vacuna contra el COVID 19 No todo lo que brilla es oro en CABA tampoco\u2026 todos son iguales pero para pedirte votos se acuerdan\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440736768169365506","replied_to_tweet_id":1.440736412e+18,"replied_to_user_id":63268295.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aisdparents @AustinCrockett @AisdOffice @AisdMiddle @AISD_OSL @AISDHealth @AustinISDFood @WeAreAISD @Covington_Colts Tenemos una oportunidad gratis para ponerse la vacuna contra el Covid-19 (Pfizer) disponible para la comunidad del AISD, todos los miembros de la familia de 12 a\u00f1os en adelante incluidos.\n\nMi\u00e9rcoles 22 de septiembre\n4-8 p.m.\nPreparatoria Crockett \nhttps:\/\/t.co\/5aJn35Wgfj https:\/\/t.co\/lV1QGnQfYf","tweet_lang":"es","text_es":"         Tenemos una oportunidad gratis para ponerse la vacuna contra el Covid19 Pfizer disponible para la comunidad del AISD todos los miembros de la familia de 12 a\u00f1os en adelante incluidos\n\nMi\u00e9rcoles 22 de septiembre\n48 pm\nPreparatoria Crockett \n httpstcolV1QGnQfYf","hashtags":[],"mentions":["aisdparents","AustinCrockett","AisdOffice","AisdMiddle","AISD_OSL","AISDHealth","AustinISDFood","WeAreAISD","Covington_Colts"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5aJn35Wgfj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735326075437064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El investigador de la #UniversidadCient\u00edficaDelSur en #Per\u00fa, #PercyMaytaTrist\u00e1n, indic\u00f3 que la #vacuna china #Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por #covid-19\nM\u00e1s informaci\u00f3n en:https:\/\/t.co\/fvI5Edha3s \n#CRESatelital #CRENoticias #TusOjosEnLasNoticias https:\/\/t.co\/BAQFfOAi1M","tweet_lang":"es","text_es":"El investigador de la  en   indic\u00f3 que la  china  tiene una efectividad del 94 para prevenir la muerte por 19\nM\u00e1s informaci\u00f3n en \n   httpstcoBAQFfOAi1M","hashtags":["UniversidadCient\u00edficaDelSur","Per\u00fa","PercyMaytaTrist\u00e1n","vacuna","Sinopharm","covid","CRESatelital","CRENoticias","TusOjosEnLasNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fvI5Edha3s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733177178296327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud || \"El presidente @lopezobrador_ anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID-19\" https:\/\/t.co\/8931bcXUm9","tweet_lang":"es","text_es":"  El presidente  anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID19 ","hashtags":["Salud"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8931bcXUm9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732428700512261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s contenciosa que lo que esperaba el gobierno del presidente\nhttps:\/\/t.co\/1vF2B3GfM6","tweet_lang":"es","text_es":"Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID19 y cu\u00e1ndo una pregunta que ha resultado m\u00e1s contenciosa que lo que esperaba el gobierno del presidente\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1vF2B3GfM6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732067436785668","replied_to_tweet_id":1.440732002e+18,"replied_to_user_id":8.624447633e+17,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna COVID-19 es segura, eficaz y recomendada por los CDC para todas las personas mayores de 12 a\u00f1os, incluidas las personas que est\u00e1n embarazadas, amamantando, que intentan quedar embarazadas ahora o que podr\u00edan quedar embarazadas en el futuro.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna COVID19 es segura eficaz y recomendada por los CDC para todas las personas mayores de 12 a\u00f1os incluidas las personas que est\u00e1n embarazadas amamantando que intentan quedar embarazadas ahora o que podr\u00edan quedar embarazadas en el futuro","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731275677945870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19 #Salud  #Michoac\u00e1n  \nA fin de sumar esfuerzos para disminuir la ola de contagios, se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid-19, a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de varios municipios de la entidad.\n#postdatanews\nhttps:\/\/t.co\/jm4FLYzEoX","tweet_lang":"es","text_es":"     \nA fin de sumar esfuerzos para disminuir la ola de contagios se han aplicado 492 mil 856 dosis de la vacuna contra el Covid19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de varios municipios de la entidad\n\n","hashtags":["COVID19","Salud","Michoac\u00e1n","postdatanews"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jm4FLYzEoX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440730361277915139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\n\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729720186826762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.347170593e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MeVacuno Hola, tengo una consulta \u00bfqu\u00e9 vacuna contra el Covid-19 se administra como refuerzo o tercera dosis para personas sobre los 55 a\u00f1os d edad?","tweet_lang":"es","text_es":" Hola tengo una consulta \u00bfqu\u00e9 vacuna contra el Covid19 se administra como refuerzo o tercera dosis para personas sobre los 55 a\u00f1os d edad","hashtags":[],"mentions":["MeVacuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727593381253120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/RQy3RkzFqt","tweet_lang":"es","text_es":"A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQy3RkzFqt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727593095864324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerde que hay dos calendarios, uno para la vacuna de los menores de edad y rezagados. Adem\u00e1s, el calendario de la dosis de refuerzo para los inoculados con Sinovac.\nhttps:\/\/t.co\/M1f3lCOMU4","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerde que hay dos calendarios uno para la vacuna de los menores de edad y rezagados Adem\u00e1s el calendario de la dosis de refuerzo para los inoculados con Sinovac\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M1f3lCOMU4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440727520958058505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid-19 de Medigen, de Taiw\u00e1n.\n\n\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC\nhttps:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC","tweet_lang":"es","text_es":"Hace unos d\u00edas se habilit\u00f3 el registro de voluntarios para el estudio cl\u00ednico que analizar\u00e1 la cantidad de anticuerpos generados por la vacuna contra el covid19 de Medigen de Taiw\u00e1n\n\n \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC","https:\/\/t.co\/9LfdeSNnYC"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726334595076097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #VacunaCOVID19 | Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/pdKs6lHlzY","tweet_lang":"es","text_es":"   Estos dos pa\u00eds fueron seleccionados para desarrollar vacunas de ARNm contra el Covid19\n","hashtags":["Salud","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pdKs6lHlzY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440724509477130243","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Barranquilla, sede de la Selecci\u00f3n Colombia aument\u00f3 el aforo al 75% para los partidos ante Brasil y Ecuador\n\u2705 Los asistentes a los partidos deber\u00e1n tener m\u00ednimo una dosis de la vacuna contra el COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/tSDysZraGi","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 Barranquilla sede de la Selecci\u00f3n Colombia aument\u00f3 el aforo al 75 para los partidos ante Brasil y Ecuador\n Los asistentes a los partidos deber\u00e1n tener m\u00ednimo una dosis de la vacuna contra el COVID19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tSDysZraGi"],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723567746764805","replied_to_tweet_id":1.440723564e+18,"replied_to_user_id":2992645726.0,"reply_text":"","tweet_text":"vacuna Pfizer, cumplido el tiempo establecido para su administraci\u00f3n (21 d\u00edas), mediante autocita en el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/GOm2q9QNSj, el jueves, 30 de septiembre de 2021 y el viernes, 1 de octubre de 2021.\n\nNo deben acudir:\n\n\u2013 Personas enfermas de COVID-19 o","tweet_lang":"es","text_es":"vacuna Pfizer cumplido el tiempo establecido para su administraci\u00f3n 21 d\u00edas mediante autocita en el siguiente enlace  el jueves 30 de septiembre de 2021 y el viernes 1 de octubre de 2021\n\nNo deben acudir\n\n\u2013 Personas enfermas de COVID19 o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GOm2q9QNSj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723566526226435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Destacamos Durante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional, el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid-19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que tengan alguna enfermedad o discapacidad. https:\/\/t.co\/X08Wxhffrx","tweet_lang":"es","text_es":" Durante la Conferencia Ma\u00f1anera de Palacio Nacional el presidente L\u00f3pez Obrador dijo que su administraci\u00f3n aplicar\u00e1 la vacuna contra Covid19 a m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os que tengan alguna enfermedad o discapacidad ","hashtags":["Destacamos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X08Wxhffrx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722565815685123","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#13a\u00f1os \ud83c\udf89\ud83e\udd73\ud83d\udc16\ud83d\udc37 Gracias a las pol\u00edticas de atenci\u00f3n al trabajador que lleva adelante la presidencia Emspa  y con el apoyo del gobierno nacional, trabajadores de Porcinos del Alba reciben su dosis de la vacuna  para enfrentar la pandemia del Covid 19.\n@NicolasMaduro\n@wcastroPSUV https:\/\/t.co\/G67LT8WJ5e","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias a las pol\u00edticas de atenci\u00f3n al trabajador que lleva adelante la presidencia Emspa  y con el apoyo del gobierno nacional trabajadores de Porcinos del Alba reciben su dosis de la vacuna  para enfrentar la pandemia del Covid 19\n\n httpstcoG67LT8WJ5e","hashtags":["13a\u00f1os"],"mentions":["NicolasMaduro","wcastroPSUV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc37","\ud83d\udc16","\ud83e\udd73","\ud83c\udf89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440722562082762760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde horas de la madrugada del lunes, cientos de personas hicieron largas filas en el exterior de los hospitales p\u00fablicos y puestos de salud habilitados en Nicaragua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna de AstraZeneca contra COVID-19. https:\/\/t.co\/u3Qf6QfrlX","tweet_lang":"es","text_es":"Desde horas de la madrugada del lunes cientos de personas hicieron largas filas en el exterior de los hospitales p\u00fablicos y puestos de salud habilitados en Nicaragua para la aplicaci\u00f3n de la vacuna de AstraZeneca contra COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u3Qf6QfrlX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722366368153602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales #22Sep El ministro de Salud de Panam\u00e1, @LPacoSucre, anunci\u00f3 que a partir de este mi\u00e9rcoles inicia la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19 para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos.\n\nConoce m\u00e1s en https:\/\/t.co\/PBcfwvbUiN https:\/\/t.co\/nGbwjYTZAl","tweet_lang":"es","text_es":"  El ministro de Salud de Panam\u00e1  anunci\u00f3 que a partir de este mi\u00e9rcoles inicia la aplicaci\u00f3n de la tercera dosis de la vacuna contra el Covid19 para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos\n\nConoce m\u00e1s en  httpstconGbwjYTZAl","hashtags":["Internacionales","22Sep"],"mentions":["LPacoSucre"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PBcfwvbUiN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720514406703110","replied_to_tweet_id":1.440720512e+18,"replied_to_user_id":2992645726.0,"reply_text":"","tweet_text":"vacuna Moderna, cumplido el tiempo establecido para su administraci\u00f3n (28 d\u00edas), mediante autocita en el siguiente enlace: https:\/\/t.co\/GOm2q9QNSj, el lunes, 27 de septiembre de 2021 y el viernes, 1 de octubre de 2021.\n\nNo deben acudir:","tweet_lang":"es","text_es":"vacuna Moderna cumplido el tiempo establecido para su administraci\u00f3n 28 d\u00edas mediante autocita en el siguiente enlace  el lunes 27 de septiembre de 2021 y el viernes 1 de octubre de 2021\n\nNo deben acudir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GOm2q9QNSj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440720180267532298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque no descarta la posibilidad,Salud P\u00fablica  espera obtener m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar la vacuna contra el covid-19 en los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os.\n\n#elCaribe #SaludP\u00fablica #espera #m\u00e1sevidencia #vacunaci\u00f3n #menoresde12a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/hNLIAp9dLg","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque no descarta la posibilidadSalud P\u00fablica   obtener m\u00e1s evidencia cient\u00edfica para aplicar la vacuna contra el covid19 en los ni\u00f1os de cinco a 11 a\u00f1os\n\n     \n","hashtags":["elCaribe","SaludP\u00fablica","espera","m\u00e1sevidencia","vacunaci\u00f3n","menoresde12a\u00f1os"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hNLIAp9dLg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440718701905399815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID-19. Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 @vanderbellen por este impulso para continuar protegiendo a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 del virus. Agradezco su felicitaci\u00f3n a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 por ser ejemplo regional y por ingresar a la OCDE #UNGA https:\/\/t.co\/mdJSSjbfh9","tweet_lang":"es","text_es":"Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID19 Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9  por este impulso para continuar protegiendo a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 del virus Agradezco su felicitaci\u00f3n a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 por ser ejemplo regional y por ingresar a la OCDE  httpstcomdJSSjbfh9","hashtags":["UNGA"],"mentions":["vanderbellen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf9","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718416608849924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TotusDeportes | Los asistentes a los partidos que la selecci\u00f3n colombiana de f\u00fatbol jugar\u00e1 en el estadio Metropolitano de Barranquilla el 10 y 14 de octubre ante Brasil y Ecuador, deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra la covid-19.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZCwN4p6QKX","tweet_lang":"es","text_es":"  Los asistentes a los partidos que la selecci\u00f3n colombiana de f\u00fatbol jugar\u00e1 en el estadio Metropolitano de Barranquilla el 10 y 14 de octubre ante Brasil y Ecuador deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra la covid19\n\n","hashtags":["TotusDeportes"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZCwN4p6QKX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718291819925512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID-19 y cu\u00e1ndo, una pregunta que ha resultado m\u00e1s... https:\/\/t.co\/VdUKlchUf2 #COVID19 #Pandemia #Vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Un influyente panel m\u00e9dico de Estados Unidos se reun\u00eda el mi\u00e9rcoles para debatir qui\u00e9nes deber\u00e1n recibir vacunas de refuerzo contra el COVID19 y cu\u00e1ndo una pregunta que ha resultado m\u00e1s    ","hashtags":["COVID19","Pandemia","Vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VdUKlchUf2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718271179726851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Berardo Mojica, residente en Santiago de Veraguas, acudi\u00f3 a la \nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena, para recibir su segunda dosis de la vacuna Pfizer contra el covid -19, a bordo de una bicicleta. @LaVozDeVeraguas \nhttps:\/\/t.co\/MTGCY8JzEP","tweet_lang":"es","text_es":"Berardo Mojica residente en Santiago de Veraguas acudi\u00f3 a la \nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena para recibir su segunda dosis de la vacuna Pfizer contra el covid 19 a bordo de una bicicleta  \nhttpstcoMTGCY8JzEP","hashtags":[],"mentions":["LaVozDeVeraguas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716263089532933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarle la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 \ud83d\udc89\ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\n#VacunandonosPuebloQueVence \n#TodosConAmor https:\/\/t.co\/eRyCcVrmFx","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarle la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n\n \n httpstcoeRyCcVrmFx","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","TodosConAmor"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddf3\ud83c\uddee"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715305076989958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Am\u00e9ricaNoticias #Honduras \nATENCI\u00d3N| El jefe de Unidad Metropolitana de Salud, Harry Book, anuncia en Radio Am\u00e9rica, que se habilita a partir de este jueves, los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la COVID-19. https:\/\/t.co\/9JuCQPD7Dl","tweet_lang":"es","text_es":"  \nATENCI\u00d3N El jefe de Unidad Metropolitana de Salud Harry Book anuncia en Radio Am\u00e9rica que se habilita a partir de este jueves los centros de salud del Distrito Central y dos moles capitalinos para aplicar la vacuna contra la COVID19 httpstco9JuCQPD7Dl","hashtags":["Am\u00e9ricaNoticias","Honduras"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714084551331840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @Gob_Puebla se congratul\u00f3 por el anuncio del presidente de la Rep\u00fablica, @lopezobrador_ de que se ampliar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid-19, para menores de edad que presenten comorbilidades en M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/RKsvzMqRH9","tweet_lang":"es","text_es":"El  se congratul\u00f3 por el anuncio del presidente de la Rep\u00fablica  de que se ampliar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra el Covid19 para menores de edad que presenten comorbilidades en M\u00e9xico\n","hashtags":[],"mentions":["Gob_Puebla","lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RKsvzMqRH9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440713221921378304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u274c Verificaci\u00f3n | Cuidado con el mensaje en redes de que \"por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os, 100 morir\u00e1n\" por la vacuna: es falsa. Y no hay suficientes evidencias para decir que el virus de la gripe es m\u00e1s peligroso para ellos que el del COVID-19. Con @veri_fi_cat\nhttps:\/\/t.co\/sudlg3EnAv","tweet_lang":"es","text_es":" Verificaci\u00f3n  Cuidado con el mensaje en redes de que por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os 100 morir\u00e1n por la vacuna es falsa Y no hay suficientes evidencias para decir que el virus de la gripe es m\u00e1s peligroso para ellos que el del COVID19 Con \n","hashtags":[],"mentions":["veri_fi_cat"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sudlg3EnAv"],"tweet_emoticons":["\u274c"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712533732585478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\ud83d\udea8\n \nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna #SINOVAC\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fcontra COVID-19 \ud83e\udda0 para los y las que no se aplicaron la segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"REZAGO SEGUNDAS DOSIS MAZATL\u00c1N\n \nEl d\u00eda jueves 23 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fcontra COVID19  para los y las que no se aplicaron la segunda dosis","hashtags":["SINOVAC"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udea8","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440711874190798850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunamosConAmor\ud83d\udc99 | Brigada sanitaria de #EsSalud lleg\u00f3 al lago navegable m\u00e1s alto del mundo, el #Titicaca, para vacunar contra la #COVID19 a las familias de las islas flotantes de Los Uros.\n\n\ud83d\udc49 M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/35TAQXuVmR https:\/\/t.co\/dLVlFLNF1y","tweet_lang":"es","text_es":"  Brigada sanitaria de  lleg\u00f3 al lago navegable m\u00e1s alto del mundo el  para vacunar contra la  a las familias de las islas flotantes de Los Uros\n\n M\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed  httpstcodLVlFLNF1y","hashtags":["VacunamosConAmor","EsSalud","Titicaca","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/35TAQXuVmR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711303652204546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La reuni\u00f3n de los asesores de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de las Enfermedades se produce d\u00edas despu\u00e9s de que los expertos de la FDA \u2014otro panel\u2014 rechaz\u00f3 tajantemente un plan de la Casa Blanca para ofrecer los refuerzos a casi todos.  https:\/\/t.co\/6816Te1A5Y","tweet_lang":"es","text_es":"La reuni\u00f3n de los asesores de los Centros para el Control y la Prevenci\u00f3n de las Enfermedades se produce d\u00edas despu\u00e9s de que los expertos de la FDA \u2014otro panel\u2014 rechaz\u00f3 tajantemente un plan de la Casa Blanca para ofrecer los refuerzos a casi todos  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6816Te1A5Y"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710780542849031","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A trav\u00e9s de una cita que se programar\u00e1 para esta misma semana, el joven Rub\u00e9n Dario, de 14 a\u00f1os, recibir\u00e1 la vacuna contra COVID-19 en #Hermosillo tras ganar un amparo.\n@ssaludsonora @BienestarmxS @bienestar_HMO https:\/\/t.co\/2m6SdSPLlw","tweet_lang":"es","text_es":"A trav\u00e9s de una cita que se programar\u00e1 para esta misma semana el joven Rub\u00e9n Dario de 14 a\u00f1os recibir\u00e1 la vacuna contra COVID19 en  tras ganar un amparo\n   httpstco2m6SdSPLlw","hashtags":["Hermosillo"],"mentions":["ssaludsonora","BienestarmxS","bienestar_HMO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440709934400753665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta ma\u00f1ana, @Edgarmolinas conversa con \u00d3scar Gonz\u00e1lez Ulloa, abogado representante de los padres cuyos hijos, menores de edad, obtuvieron un amparo para aplicarse la vacuna de Pfizer contra el Covid-19.\n#LasNoticias #VamosConTodo \nLLAMADA - https:\/\/t.co\/o3PVOC7w0n https:\/\/t.co\/3SHfOrp1o9","tweet_lang":"es","text_es":"Esta ma\u00f1ana  conversa con \u00d3scar Gonz\u00e1lez Ulloa abogado representante de los padres cuyos hijos menores de edad obtuvieron un amparo para aplicarse la vacuna de Pfizer contra el Covid19\n  \nLLAMADA   httpstco3SHfOrp1o9","hashtags":["LasNoticias","VamosConTodo"],"mentions":["Edgarmolinas"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o3PVOC7w0n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440709922430144522","replied_to_tweet_id":1.44068302e+18,"replied_to_user_id":163210585.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arturfdez Buen d\u00eda @arturfdez, gracias por escribirnos. La log\u00edstica y aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19 est\u00e1 a cargo de la Secretar\u00eda de Bienestar. En este enlace https:\/\/t.co\/mH2sBGaDHs encontrar\u00e1s m\u00e1s informaci\u00f3n; o bien, puedes comunicarte al 442.229.0602. Estamos para servirte.","tweet_lang":"es","text_es":" Buen d\u00eda  gracias por escribirnos La log\u00edstica y aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID19 est\u00e1 a cargo de la Secretar\u00eda de Bienestar En este enlace  encontrar\u00e1s m\u00e1s informaci\u00f3n o bien puedes comunicarte al 4422290602 Estamos para servirte","hashtags":[],"mentions":["arturfdez","arturfdez"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mH2sBGaDHs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707831150178309","replied_to_tweet_id":1.440707828e+18,"replied_to_user_id":142322401.0,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de Turqu\u00eda Recep  Tayyip Erdogan, expuso el problema de los migrantes sirios y la carga de gastos que eso segnifica para el pa\u00eds turco.\nAs\u00ed mismo hizo referencia a la vacuna que el pa\u00eds est\u00e1 produciendo,contra el covid-19, denominada Turkovac","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de Turqu\u00eda Recep  Tayyip Erdogan expuso el problema de los migrantes sirios y la carga de gastos que eso segnifica para el pa\u00eds turco\nAs\u00ed mismo hizo referencia a la vacuna que el pa\u00eds est\u00e1 produciendocontra el covid19 denominada Turkovac","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707610039099398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna Pfizer contra la covid-19 para donarlas a pa\u00edses de \u00abingresos bajos y medios\u00bb\n\nhttps:\/\/t.co\/sHN1HARfpF","tweet_lang":"es","text_es":" El presidente de Estados Unidos Joe Biden anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna Pfizer contra la covid19 para donarlas a pa\u00edses de \u00abingresos bajos y medios\u00bb\n\n","hashtags":["Internacionales"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sHN1HARfpF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707605920317449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El d\u00eda que la p\u00e1gina de @ese_vidasinu sirva para algo, ese d\u00eda hago un altar. Dos d\u00edas seguidos tratando de sacar una cita para vacuna de Covid 19. Y seg\u00fan ellos no hay vacunas \ud83e\udd21 \ud83e\udd21. Ahhh pero Ig haciendo publicidad, sean serios!!!","tweet_lang":"es","text_es":"El d\u00eda que la p\u00e1gina de  sirva para algo ese d\u00eda hago un altar Dos d\u00edas seguidos tratando de sacar una cita para vacuna de Covid 19 Y seg\u00fan ellos no hay vacunas   Ahhh pero Ig haciendo publicidad sean serios","hashtags":[],"mentions":["ese_vidasinu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707278949150725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34Atenci\u00f3n Fresnillo\ud83d\udd34\n\nEl domingo 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS de la vacuna contra el Covid-19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada.\n\n#AIPZ #Zacatecas https:\/\/t.co\/68G3Xl15r6","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n Fresnillo\n\nEl domingo 26 de septiembre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS de la vacuna contra el Covid19 para los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os y mujeres embarazadas del municipio de Fresnillo que no pudieron vacunarse en la anterior fecha programada\n\n  httpstco68G3Xl15r6","hashtags":["AIPZ","Zacatecas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705402308415493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"REALISMO Y SALUD (COVID-19)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Webmaster: V\u00edctor L\u00f3pez Guzm\u00e1n\n\u201cFDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19, pero solo para mayores de 65 a\u00f1os. P\u2026https:\/\/t.co\/BKV44IWnLY","tweet_lang":"es","text_es":"REALISMO Y SALUD COVID19\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Webmaster V\u00edctor L\u00f3pez Guzm\u00e1n\n\u201cFDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid19 pero solo para mayores de 65 a\u00f1os P\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BKV44IWnLY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705329809932302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"REALISMO Y SALUD (COVID-19)\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Webmaster: V\u00edctor L\u00f3pez Guzm\u00e1n\n\u201cFDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid-19, pero solo para mayores de 65 a\u00f1os. P\u2026https:\/\/t.co\/qX1vzwpwsx","tweet_lang":"es","text_es":"REALISMO Y SALUD COVID19\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0Webmaster V\u00edctor L\u00f3pez Guzm\u00e1n\n\u201cFDA recomienda tercera dosis de la vacuna contra el Covid19 pero solo para mayores de 65 a\u00f1os P\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qX1vzwpwsx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705218551828491","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La delegaci\u00f3n IMSS en Morelos, ha recibido 16 amparos para vacunar a menores contra el Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/NGLot13aLq","tweet_lang":"es","text_es":"La delegaci\u00f3n IMSS en Morelos ha recibido 16 amparos para vacunar a menores contra el Covid19\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NGLot13aLq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703686037151744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n | Durante cuatro d\u00edas consecutivos, estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima, se convertir\u00e1n en puntos de encuentro, para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid-19. https:\/\/t.co\/jGJWKwtlVp","tweet_lang":"es","text_es":"  Durante cuatro d\u00edas consecutivos estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima se convertir\u00e1n en puntos de encuentro para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid19 ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jGJWKwtlVp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703054781698058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los cadetes de 12 a 15 a\u00f1os pertenecientes a la Unidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio Militar N\u00ba 4 \u201cAbd\u00f3n Calder\u00f3n\u201d asistieron hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre al Coliseo Jefferson P\u00e9rez de Cuenca para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID 19 https:\/\/t.co\/sy4DGdOsLf","tweet_lang":"es","text_es":"Los cadetes de 12 a 15 a\u00f1os pertenecientes a la Unidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio Militar N\u00ba 4 \u201cAbd\u00f3n Calder\u00f3n\u201d asistieron hoy mi\u00e9rcoles 22 de septiembre al Coliseo Jefferson P\u00e9rez de Cuenca para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID 19 httpstcosy4DGdOsLf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702807728816129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En proceso para la Primera Vacuna contra el #Covid_19 \nEn el centro de #Insalud en el Pueblo de San Diego...\n\"Esto es r\u00e1pido... No necesita madrugar\"\n\"Si no tienes cita, no te preocupes, te atender\u00e1n.\" https:\/\/t.co\/XPpFd7EKhf","tweet_lang":"es","text_es":"En proceso para la Primera Vacuna contra el  \nEn el centro de  en el Pueblo de San Diego\nEsto es r\u00e1pido No necesita madrugar\nSi no tienes cita no te preocupes te atender\u00e1n httpstcoXPpFd7EKhf","hashtags":["Covid_19","Insalud"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702514257559562","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando sea su turno para recibir la vacuna contra el COVID-19, \u00a1Sea un campe\u00f3n! Vac\u00fanese para proteger a su comunidad. https:\/\/t.co\/eTsG2a1j4u","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando sea su turno para recibir la vacuna contra el COVID19 \u00a1Sea un campe\u00f3n Vac\u00fanese para proteger a su comunidad httpstcoeTsG2a1j4u","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702459387662348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se habilitar\u00e1 el 75% del aforo del estadio y los mayores de 18 a\u00f1os deber\u00e1n tener como m\u00ednimo la primera dosis de la vacuna contra la Covid-19. https:\/\/t.co\/aFl4jsXCHD","tweet_lang":"es","text_es":"Se habilitar\u00e1 el 75 del aforo del estadio y los mayores de 18 a\u00f1os deber\u00e1n tener como m\u00ednimo la primera dosis de la vacuna contra la Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aFl4jsXCHD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440701672070778880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\n\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697277836771329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobernador Gildo Insfr\u00e1n anunci\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter que este viernes recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 los adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa y otras localidades del interior. \n\nhttps:\/\/t.co\/bwEtLOwtxg","tweet_lang":"es","text_es":"El gobernador Gildo Insfr\u00e1n anunci\u00f3 a trav\u00e9s de su cuenta de Twitter que este viernes recibir\u00e1n la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 los adolescentes de 14 a\u00f1os residentes en la ciudad de Formosa y otras localidades del interior \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bwEtLOwtxg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440697241098874889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfVives en la CDMX y no pudiste acudir por tu segunda dosis de vacuna contra el COVID-19? Aqu\u00ed te vamos a decir cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ir para completar tu esquema de vacunaci\u00f3n. \nhttps:\/\/t.co\/FGu3BuM8wq","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfVives en la CDMX y no pudiste acudir por tu segunda dosis de vacuna contra el COVID19 Aqu\u00ed te vamos a decir cu\u00e1ndo y d\u00f3nde ir para completar tu esquema de vacunaci\u00f3n \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FGu3BuM8wq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696817461514249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AvisoIGSS | El Hospital General de Quetzaltenango #IGSS informa a los afiliados, pensionados, beneficiarios y poblaci\u00f3n no afiliada: \n\u26a0\ufe0f Horario de atenci\u00f3n del centro de vacunaci\u00f3n y los requisitos para colocarse la 1a y 2a dosis de la vacuna contra el COVID-19.\n#YoMeVacunoIGSS https:\/\/t.co\/HTSU3K84i3","tweet_lang":"es","text_es":"  El Hospital General de Quetzaltenango  informa a los afiliados pensionados beneficiarios y poblaci\u00f3n no afiliada \n\u26a0\ufe0f Horario de atenci\u00f3n del centro de vacunaci\u00f3n y los requisitos para colocarse la 1a y 2a dosis de la vacuna contra el COVID19\nYoMeVacuno httpstcoHTSU3K84i3","hashtags":["AvisoIGSS","IGSS","YoMeVacunoIGSS"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696135862009871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MUNDO \ud83c\udf10 | El presidente de Estados Unidos, Joe Biden, anunci\u00f3 que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la covid-19 para donarlas a pa\u00edses de \u00abingresos bajos y medios\u00bb. https:\/\/t.co\/lQNvcTCJBC","tweet_lang":"es","text_es":"   El presidente de Estados Unidos Joe Biden anunci\u00f3 que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la covid19 para donarlas a pa\u00edses de \u00abingresos bajos y medios\u00bb httpstcolQNvcTCJBC","hashtags":["MUNDO"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf10"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440694400816873481","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\ud83e\udda0 El presidente de la Asociaci\u00f3n de Cl\u00ednicas y Sanatorios de Rosario Roberto Villavicencio dijo que \"se est\u00e1 discutiendo\" la posibilidad de una tercera aplicaci\u00f3n de vacuna contra el covid-19 para este a\u00f1o.\n\n\ud83d\udcf0 Los detalles\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/SEvElgYeLm\n#Rosario3 https:\/\/t.co\/dY0MrJ42wT","tweet_lang":"es","text_es":" El presidente de la Asociaci\u00f3n de Cl\u00ednicas y Sanatorios de Rosario Roberto Villavicencio dijo que se est\u00e1 discutiendo la posibilidad de una tercera aplicaci\u00f3n de vacuna contra el covid19 para este a\u00f1o\n\n Los detalles \n httpstcodY0MrJ42wT","hashtags":["Rosario3"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SEvElgYeLm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89","\ud83d\udcf0","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694122403205121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CostaRica | La medida busca que el personal sanitario no tenga riesgo laboral de enfermar de COVID-19. M\u00e1s detalles en esta nota \u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/LGLXn5FpYD","tweet_lang":"es","text_es":"  La medida busca que el personal sanitario no tenga riesgo laboral de enfermar de COVID19 M\u00e1s detalles en esta nota \u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":["CostaRica"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LGLXn5FpYD"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694004144742402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A punto de ingresar para recibir vacuna contra Covid-19, los primeros 12 j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os de edad cuyos padres, se ampararon para poder recibir el biol\u00f3gico.@NTRGuadalajara https:\/\/t.co\/3wb33t31od","tweet_lang":"es","text_es":"A punto de ingresar para recibir vacuna contra Covid19 los primeros 12 j\u00f3venes de 12 a 17 a\u00f1os de edad cuyos padres se ampararon para poder recibir el biol\u00f3gico httpstco3wb33t31od","hashtags":[],"mentions":["NTRGuadalajara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440693798401499141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N  A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692262283874312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19 Menos del 30% de las madres gestantes afiliadas a @DirComNuevaEps han recibido su vacuna contra el COVID-19. La entidad hizo un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds, para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes.","tweet_lang":"es","text_es":" Menos del 30 de las madres gestantes afiliadas a  han recibido su vacuna contra el COVID19 La entidad hizo un llamado a las madres gestantes del pa\u00eds para que se acerquen a los puntos de vacunaci\u00f3n habilitados en las diferentes","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["DirComNuevaEps"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692065747148801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En d\u00edas pasados Pfizer dio a conocer que la vacuna contra el #Covid_19 es segura para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os. \n\n\u00a1Cada vez se acerca el momento de vacunarlos! \n\n#NoBajemosLaGuardia \ud83d\ude37 https:\/\/t.co\/BavwIU7Rda","tweet_lang":"es","text_es":"En d\u00edas pasados Pfizer dio a conocer que la vacuna contra el  es segura para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \n\n\u00a1Cada vez se acerca el momento de vacunarlos \n\n  httpstcoBavwIU7Rda","hashtags":["Covid_19","NoBajemosLaGuardia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440691605166379023","replied_to_tweet_id":1.440678704e+18,"replied_to_user_id":1.193955226e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@unatalbabyruth La Cruz Roja sigue las pautas de elegibilidad de donaci\u00f3n de sangre de la FDA para quienes reciben vacuna COVID-19\nLos tiempos de aplazamiento pueden variar seg\u00fan el tipo de vacuna que recib\u00edo\nDeben proporcionar nombre del fabricante cuando vengan a donar\nhttps:\/\/t.co\/imXyoHEaGl","tweet_lang":"es","text_es":" La Cruz Roja sigue las pautas de elegibilidad de donaci\u00f3n de sangre de la FDA para quienes reciben vacuna COVID19\nLos tiempos de aplazamiento pueden variar seg\u00fan el tipo de vacuna que recib\u00edo\nDeben proporcionar nombre del fabricante cuando vengan a donar\n","hashtags":[],"mentions":["unatalbabyruth"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/imXyoHEaGl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440691434584043540","replied_to_tweet_id":1.44067891e+18,"replied_to_user_id":40933920.0,"reply_text":"","tweet_text":"Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna!, una brigada sanitaria del @EsSaludPeru lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros para vacunar contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad. https:\/\/t.co\/dsOi0cv7XI","tweet_lang":"es","text_es":"Bajo el lema \u00a1Puno se vacuna una brigada sanitaria del  lleg\u00f3 hasta las islas flotantes Los Uros para vacunar contra la covid19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad httpstcodsOi0cv7XI","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690883158953993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales #22Sep El Gobierno estadounidense se encuentra negociando la adquisici\u00f3n de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna @pfizer contra el covid-19 para donarlas a pa\u00edses de ingresos bajos y medios.\n\nConoce m\u00e1s sobre esta informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/PBcfwvbUiN https:\/\/t.co\/J8FtV5Eoqb","tweet_lang":"es","text_es":"  El Gobierno estadounidense se encuentra negociando la adquisici\u00f3n de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna  contra el covid19 para donarlas a pa\u00edses de ingresos bajos y medios\n\nConoce m\u00e1s sobre esta informaci\u00f3n en  httpstcoJ8FtV5Eoqb","hashtags":["Internacionales","22Sep"],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PBcfwvbUiN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690522339774469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No hay mejor defensa contra el covid-19, que la vacuna.\n \nHoy m\u00e1s que nunca es momento de unirnos y juntos protejamos a los que m\u00e1s amamos de esta enfermedad.\n\nPara que nada nos vuelva a separar, vac\u00fanate.\n#YoSoyControl #FamiliaControl #QueLaVacunaNosUna https:\/\/t.co\/lXRxHtYo70","tweet_lang":"es","text_es":"No hay mejor defensa contra el covid19 que la vacuna\n \nHoy m\u00e1s que nunca es momento de unirnos y juntos protejamos a los que m\u00e1s amamos de esta enfermedad\n\nPara que nada nos vuelva a separar vac\u00fanate\n   httpstcolXRxHtYo70","hashtags":["YoSoyControl","FamiliaControl","QueLaVacunaNosUna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440688940969709573","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter contra Espa\u00f1a, acusando arrogancia. \n\nCritic\u00f3 que, durante la Conquista, en tres siglos no se hizo nada contra la viruela. \n\nM\u00e1s en: https:\/\/t.co\/eqVBLDJKZc https:\/\/t.co\/W2S3odPEE9","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter contra Espa\u00f1a acusando arrogancia \n\nCritic\u00f3 que durante la Conquista en tres siglos no se hizo nada contra la viruela \n\nM\u00e1s en  httpstcoW2S3odPEE9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eqVBLDJKZc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440688586450370575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\n\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686442930266112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26aa\ud83d\udd34 El investigador, Percy Mayta-Trist\u00e1n, asegur\u00f3 que la vacuna Sinopharm tiene una efectividad del 94% para prevenir la muerte por COVID-19.\n\n#salud #Sinopharm #covid #COVID19 #vacunacionanticovid19 #vacunacionper\u00fa #pfizer #peru #lanoticiamultimedia #lanoticiadeld\u00eda https:\/\/t.co\/YVrIHtjqgV","tweet_lang":"es","text_es":" El investigador Percy MaytaTrist\u00e1n asegur\u00f3 que la vacuna  tiene una efectividad del 94 para prevenir la muerte por COVID19\n\n    vacunacionanti19      httpstcoYVrIHtjqgV","hashtags":["salud","Sinopharm","covid","COVID19","vacunacionanticovid19","vacunacionper\u00fa","pfizer","peru","lanoticiamultimedia","lanoticiadeld\u00eda"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\u26aa"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685490152243207","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la sede del Eje Contra Homicidios Altos Mirandinos, se llev\u00f3 a cabo jornada de despistaje para el Covid-19 (PCR) y a su vez se aplic\u00f3 la primera dosis de la vacuna al personal policial y administrativo adscrito al mencionado eje contra homicidios altos mirandinos https:\/\/t.co\/iLzabWi9FQ","tweet_lang":"es","text_es":"En la sede del Eje Contra Homicidios Altos Mirandinos se llev\u00f3 a cabo jornada de despistaje para el Covid19 PCR y a su vez se aplic\u00f3 la primera dosis de la vacuna al personal policial y administrativo adscrito al mencionado eje contra homicidios altos mirandinos httpstcoiLzabWi9FQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685197544939528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En la sede del Eje Contra Homicidios Valles del Tuy, se llev\u00f3 a cabo jornada de despistaje para el Covid-19 (PCR) y a su vez se aplic\u00f3 la primera dosis de la vacuna al personal policial y administrativo adscrito al mencionado eje as\u00ed como tambi\u00e9n para el personal de la Delegaci\u00f3n https:\/\/t.co\/iErUeHq357","tweet_lang":"es","text_es":"En la sede del Eje Contra Homicidios Valles del Tuy se llev\u00f3 a cabo jornada de despistaje para el Covid19 PCR y a su vez se aplic\u00f3 la primera dosis de la vacuna al personal policial y administrativo adscrito al mencionado eje as\u00ed como tambi\u00e9n para el personal de la Delegaci\u00f3n httpstcoiErUeHq357","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684899711606791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/RQy3Rki41T","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQy3Rki41T"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684437050560517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Resulta alarmante el lento avance en la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra Covid-19 a los sectores m\u00e1s j\u00f3venes de la CDMX, es indispensable seguir trabajando incansablemente para acelerar este proceso y as\u00ed frenar el n\u00famero de contagios.\n\nhttps:\/\/t.co\/8vR3uUu7Ho","tweet_lang":"es","text_es":"Resulta alarmante el lento avance en la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra Covid19 a los sectores m\u00e1s j\u00f3venes de la CDMX es indispensable seguir trabajando incansablemente para acelerar este proceso y as\u00ed frenar el n\u00famero de contagios\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8vR3uUu7Ho"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684336605397008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus: casi 1.500 peruanos recibieron dosis de diferentes laboratorios, \u00bfqu\u00e9 dice la ciencia? (https:\/\/t.co\/lVQs4lWDyZ) Por: @hmedrano14 \n\n\ud83d\udcf0Contenido solo para suscriptores de El Comercio. Suscr\u00edbete aqu\u00ed \u25ba https:\/\/t.co\/NKvibuT1yy https:\/\/t.co\/QVIcYj5akC","tweet_lang":"es","text_es":" casi 1500 peruanos recibieron dosis de diferentes laboratorios \u00bfqu\u00e9 dice la ciencia  Por  \n\nContenido solo para suscriptores de El Comercio Suscr\u00edbete aqu\u00ed \u25ba  httpstcoQVIcYj5akC","hashtags":["Coronavirus"],"mentions":["hmedrano14"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lVQs4lWDyZ","https:\/\/t.co\/NKvibuT1yy"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440684199673958411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente @lopezobrador_ dio a conocer que se est\u00e1 avanzado en el perfeccionamiento de la vacuna mexicana contra el COVID-19, 'Patria'. Asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizado el abasto de dosis para toda la poblaci\u00f3n del pa\u00eds. https:\/\/t.co\/xxKsSyorh1","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente  dio a conocer que se est\u00e1 avanzado en el perfeccionamiento de la vacuna mexicana contra el COVID19 Patria Asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizado el abasto de dosis para toda la poblaci\u00f3n del pa\u00eds httpstcoxxKsSyorh1","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684150160199681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MitoORealidad La vacuna contra la influenza no es efectiva para el #COVID-19, aunque vacunarse es muy recomendable para proteger la salud. @AytoCancun  @MaraLezama  @PabloDeZulueta https:\/\/t.co\/fTa1T0EZkZ","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna contra la influenza no es efectiva para el 19 aunque vacunarse es muy recomendable para proteger la salud      httpstcofTa1T0EZkZ","hashtags":["MitoORealidad","COVID"],"mentions":["AytoCancun","MaraLezama","PabloDeZulueta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440683977568710658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 Si eres migrante irregular, resides en el municipio de Envigado y no tienes documentos colombianos\ud83d\udc89\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffcte invitamos a inscribirte para ser priorizado y recibir la vacuna contra el Covid-19:\n\nhttps:\/\/t.co\/7PGkSrvLjp https:\/\/t.co\/ENGDr0R0WX","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc49\ud83c\udffc\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66 Si eres migrante irregular resides en el municipio de Envigado y no tienes documentos colombianos\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc49\ud83c\udffcte invitamos a inscribirte para ser priorizado y recibir la vacuna contra el Covid19\n\n httpstcoENGDr0R0WX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7PGkSrvLjp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66\u200d\ud83d\udc66","\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682053335351304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todos los abuelos del pa\u00eds que no se han ido a vacunar, pierdan el miedo a la vacuna contra el Covid_19, ellas son seguras y efectivas para prevenir que usted se enferme gravemente, recuerde que sus nietos necesitan de usted y sus historias \u263a.","tweet_lang":"es","text_es":"A todos los abuelos del pa\u00eds que no se han ido a vacunar pierdan el miedo a la vacuna contra el Covid19 ellas son seguras y efectivas para prevenir que usted se enferme gravemente recuerde que sus nietos necesitan de usted y sus historias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440678909939372034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcf8Una brigada sanitaria del Seguro Social de Salud llega hasta las islas flotantes Los Uros, ubicadas en el lago Titicaca, para vacunar contra la covid-19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad. Mira la galer\u00eda completa aqu\u00ed \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/AV43Ul6nVB \n\nFoto: @EsSaludPeru https:\/\/t.co\/Cm489dkjJz","tweet_lang":"es","text_es":"Una brigada sanitaria del Seguro Social de Salud llega hasta las islas flotantes Los Uros ubicadas en el lago Titicaca para vacunar contra la covid19 a la poblaci\u00f3n de esta comunidad Mira la galer\u00eda completa aqu\u00ed   \n\nFoto  httpstcoCm489dkjJz","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AV43Ul6nVB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677970364882962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"|#Ciudadan\u00edaRDMedia| \n\nLa vacuna de Pfizer contra el COVID-19 funciona en ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os, seg\u00fan anunci\u00f3 el lunes la compa\u00f1\u00eda, que pedir\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja de edad.\nhttps:\/\/t.co\/XGOXB9jxZW","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nLa vacuna de Pfizer contra el COVID19 funciona en ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os seg\u00fan anunci\u00f3 el lunes la compa\u00f1\u00eda que pedir\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja de edad\n","hashtags":["Ciudadan\u00edaRDMedia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XGOXB9jxZW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677547285499916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Si quieren viajar en este diciembre solo quedan septiembre, octubre y noviembre para vacunarse completamente contra el covid-19; la vacuna es totalmente gratis\". Dijo el que experto migratorio, Reynaldo Alvergue. https:\/\/t.co\/BJBsb38wY2","tweet_lang":"es","text_es":"Si quieren viajar en este diciembre solo quedan septiembre octubre y noviembre para vacunarse completamente contra el covid19 la vacuna es totalmente gratis Dijo el que experto migratorio Reynaldo Alvergue httpstcoBJBsb38wY2","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676682147397637","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NotasdeBarranquilla \ud83d\udcdd\ud83c\udfa5\nAforo del 75% en el Metropolitano para juegos de Colombia: asistentes deber\u00e1n tener, por lo menos, una dosis de vacuna contra el COVID-19 \n@alcaldiabquilla\n@jaimepumarejo\n@JuniorClubSA\n#juniordebarranquilla \n#j\u00f3venesbarristas\nhttps:\/\/t.co\/Vk9OFjjFp7","tweet_lang":"es","text_es":" \nAforo del 75 en el Metropolitano para juegos de Colombia asistentes deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de vacuna contra el COVID19 \n\n\n\n \n\n","hashtags":["NotasdeBarranquilla","juniordebarranquilla","j\u00f3venesbarristas"],"mentions":["alcaldiabquilla","jaimepumarejo","JuniorClubSA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vk9OFjjFp7"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa5","\ud83d\udcdd"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676260019986441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aforo del 75% en el Metropolitano para juegos de Colombia @jaimepumarejo   https:\/\/t.co\/kBT5uD1NY2","tweet_lang":"es","text_es":"Aforo del 75 en el Metropolitano para juegos de Colombia    ","hashtags":[],"mentions":["jaimepumarejo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kBT5uD1NY2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440675499760517134","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673992654811154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNACION CONTRA EL COVID -19\nLlegaron 150 dosis de la vacuna Pfizer\nEste mi\u00e9rcoles 22 septiembre arribaron a Carlos Casares 150 dosis del laboratorio Pfizer para ser aplicadas a menores entre 12 y 17 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/G4dpS4SW1H","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNACION CONTRA EL COVID 19\nLlegaron 150 dosis de la vacuna Pfizer\nEste mi\u00e9rcoles 22 septiembre arribaron a Carlos Casares 150 dosis del laboratorio Pfizer para ser aplicadas a menores entre 12 y 17 a\u00f1os httpstcoG4dpS4SW1H","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673429074579471","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00c1S ESPERANZA | \n\n\ud83d\udde3 Inician reclutamiento para estudio de nueva vacuna contra el COVID-19 - https:\/\/t.co\/mOmvu9USJO\n\n#1000am \ud83d\udcfb\ud83c\udf99 https:\/\/t.co\/UHWEz2WAB1","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00c1S ESPERANZA  \n\n Inician reclutamiento para estudio de nueva vacuna contra el COVID19  \n\n  httpstcoUHWEz2WAB1","hashtags":["1000am"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mOmvu9USJO"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf99","\ud83d\udde3","\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673120696733699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NO ES UN \u00c9XITO, ES UN ENGA\u00d1O.\nEn Venezuela, s\u00f3lo el 12% d la poblaci\u00f3n tiene la 1\u00b0 dosis d la vacuna del Covid-19, lo cual, a estas alturas NO ES POCO, ES POQU\u00cdSIMO.\nAl fin llegaron para la 2da. dosis. Si se vacunan TODOS con la 2da. el total\nseguir\u00e1 siendo el mismo pobre 12%. https:\/\/t.co\/65sZif5968","tweet_lang":"es","text_es":"NO ES UN \u00c9XITO ES UN ENGA\u00d1O\nEn Venezuela s\u00f3lo el 12 d la poblaci\u00f3n tiene la 1\u00b0 dosis d la vacuna del Covid19 lo cual a estas alturas NO ES POCO ES POQU\u00cdSIMO\nAl fin llegaron para la 2da dosis Si se vacunan TODOS con la 2da el total\nseguir\u00e1 siendo el mismo pobre 12 httpstco65sZif5968","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440673028807933962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Kiosko Luego de que la dirigencia estatal del PRD instal\u00f3 m\u00f3dulos para tramitar amparos a adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os de edad que quieran aplicarse la vacuna contra el Covid-19, de inmediato les vali\u00f3 cr\u00edticas por hacer pol\u00edtica con un tema de salud  https:\/\/t.co\/i5jMrj1mTA","tweet_lang":"es","text_es":" Luego de que la dirigencia estatal del PRD instal\u00f3 m\u00f3dulos para tramitar amparos a adolescentes de 12 a 17 a\u00f1os de edad que quieran aplicarse la vacuna contra el Covid19 de inmediato les vali\u00f3 cr\u00edticas por hacer pol\u00edtica con un tema de salud  ","hashtags":["Kiosko"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i5jMrj1mTA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440671422481780750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"The New York Times:\nCrece la presi\u00f3n sobre las empresas estadounidenses para que compartan la tecnolog\u00eda de la vacuna Covid\nMientras el presidente Biden organiza hoy una cumbre Covid-19, se insta a las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas estadounidenses a compartir sus f\u00f3rmulas.","tweet_lang":"es","text_es":"The New York Times\nCrece la presi\u00f3n sobre las empresas estadounidenses para que compartan la tecnolog\u00eda de la vacuna Covid\nMientras el presidente Biden organiza hoy una cumbre Covid19 se insta a las compa\u00f1\u00edas farmac\u00e9uticas estadounidenses a compartir sus f\u00f3rmulas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670890719518722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"A partir de noviembre se va a exigir en todas las aerol\u00edneas la cartilla de vacunaci\u00f3n m\u00e1s la prueba (covid-19 negativa) para poder viajar. Se acabo el turismo de vacuna para todos aquellos que est\u00e1n llegando a EEUU\", Reynaldo Alvergue, experto migratorio. https:\/\/t.co\/GgCti2Ttfe","tweet_lang":"es","text_es":"A partir de noviembre se va a exigir en todas las aerol\u00edneas la cartilla de vacunaci\u00f3n m\u00e1s la prueba covid19 negativa para poder viajar Se acabo el turismo de vacuna para todos aquellos que est\u00e1n llegando a EEUU Reynaldo Alvergue experto migratorio httpstcoGgCti2Ttfe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669716155146241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LoViEnEnlace | El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid-19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/IWqOA66wk5","tweet_lang":"es","text_es":"  El Invima aprob\u00f3 modificar la autorizaci\u00f3n sanitaria de uso en emergencia ASUE para la vacuna contra Covid19 desarrollada por la farmec\u00e9utica Moderna para que pueda ser administrada en los j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os ","hashtags":["LoViEnEnlace"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IWqOA66wk5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440669252843827211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPor qu\u00e9 el Minsa a\u00fan no vacuna contra la covid-19 a las embarazadas? Aqu\u00ed la explicaci\u00f3n, los principales destinos para hacer turismo de vacunas, sismo de 6.2 sacude las costas del Pac\u00edfico de Nicaragua. Las noticias a esta hora\nhttps:\/\/t.co\/hgn3bhCahH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPor qu\u00e9 el Minsa a\u00fan no vacuna contra la covid19 a las embarazadas Aqu\u00ed la explicaci\u00f3n los principales destinos para hacer turismo de vacunas sismo de 62 sacude las costas del Pac\u00edfico de Nicaragua Las noticias a esta hora\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hgn3bhCahH"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668979706535938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qui\u00e9n dijo que la vacuna te hac\u00eda inmune? Desde un principio se inform\u00f3 que las vacunas es para que el COVID-19 te de m\u00e1s leve. Todo esto es consecuencia que el virus muta. https:\/\/t.co\/0W1CgC6waw","tweet_lang":"es","text_es":"Qui\u00e9n dijo que la vacuna te hac\u00eda inmune Desde un principio se inform\u00f3 que las vacunas es para que el COVID19 te de m\u00e1s leve Todo esto es consecuencia que el virus muta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0W1CgC6waw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440666682465275904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CON 14 A\u00d1OS DE EDAD, SAMANTHA, UNA MENOR ORIGINARIA DE TAMPICO BUSCA SER AMPARADA PARA QUE RECIBA LA VACUNA CONTRA EL COVID-19...LA SOLICITUD ANTE UN JUEZ YA EST\u00c1 EN TR\u00c1MITE.","tweet_lang":"es","text_es":"CON 14 A\u00d1OS DE EDAD SAMANTHA UNA MENOR ORIGINARIA DE TAMPICO BUSCA SER AMPARADA PARA QUE RECIBA LA VACUNA CONTRA EL COVID19LA SOLICITUD ANTE UN JUEZ YA EST\u00c1 EN TR\u00c1MITE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440665989964722193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Volver a abrazarnos solo ser\u00e1 posible cuando exista una vacuna contra el COVID-19. Para apoyar este objetivo, la DO Cava ha puesto en marcha un sorteo solidario \u00abCavas singulares que abrazan\u00bb, cuya recaudaci\u00f3n ir\u00e1 destinada a la campa\u00f1a P...  @tecnovino  https:\/\/t.co\/UrddzhVxE7","tweet_lang":"es","text_es":"Volver a abrazarnos solo ser\u00e1 posible cuando exista una vacuna contra el COVID19 Para apoyar este objetivo la DO Cava ha puesto en marcha un sorteo solidario \u00abCavas singulares que abrazan\u00bb cuya recaudaci\u00f3n ir\u00e1 destinada a la campa\u00f1a P  tecnovino  ","hashtags":[],"mentions":["TecnoVino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UrddzhVxE7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440665688142532613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N |\n\n\ud83e\udd7c@MedicinaUNA recluta a 1.000 participantes para el estudio de una nueva vacuna contra la COVID-19\n\n\ud83d\udc89\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcSe trata de la MVC COV-1901, desarrollada por el laboratorio taiwan\u00e9s Medigen Vaccine Biologics Corp.\n\n\ud83d\udcf2Reclutamiento desde el 20\/09 hasta el 4\/10\n\nSigue\u2b07\ufe0f\n#L25 https:\/\/t.co\/51Sp2tXguQ","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N \n\n recluta a 1000 participantes para el estudio de una nueva vacuna contra la COVID19\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcSe trata de la MVC COV1901 desarrollada por el laboratorio taiwan\u00e9s Medigen Vaccine Biologics Corp\n\nReclutamiento desde el 2009 hasta el 410\n\nSigue\u2b07\ufe0f\n httpstco51Sp2tXguQ","hashtags":["L25"],"mentions":["MedicinaUNA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udcf2","\ud83e\udd7c","\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440664449187074062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NoticiasDeLaHora La Alcald\u00eda de Barranquilla, autoriz\u00f3 un aforo del 75% para los juegos de la selecci\u00f3n Colombia en el Metropolitano. Adem\u00e1s, los asistentes deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra el Covid-19.\n\n\ud83d\udcfb\u27a1 https:\/\/t.co\/LPPvSZPln8 https:\/\/t.co\/92iqHSyEq0","tweet_lang":"es","text_es":" La Alcald\u00eda de Barranquilla autoriz\u00f3 un aforo del 75 para los juegos de la selecci\u00f3n Colombia en el Metropolitano Adem\u00e1s los asistentes deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de la vacuna contra el Covid19\n\n  httpstco92iqHSyEq0","hashtags":["NoticiasDeLaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LPPvSZPln8"],"tweet_emoticons":["\u27a1","\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663420559257607","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca5  #LoM\u00e1sLe\u00eddo Abarrotan j\u00f3venes de Tlaltelulco sedes para recibir su primera vacuna contra Covid-19 | Estudiantes solicitan permiso en escuelas para asistir desde temprana hora a recibir el biol\u00f3gico de Pfizer...https:\/\/t.co\/N219WFcE5J\n#VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":"   Abarrotan j\u00f3venes de Tlaltelulco sedes para recibir su primera vacuna contra Covid19  Estudiantes solicitan permiso en escuelas para asistir desde temprana hora a recibir el biol\u00f3gico de Pfizer\n","hashtags":["LoM\u00e1sLe\u00eddo","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N219WFcE5J"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca5"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440662093779202055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Damos inicio con las informaciones de este martes 22 de septiembre, con el detalle de la atenci\u00f3n que corresponde para la vacuna contra el Covid-19 en los Cesfam.\n\nRecuerde que el horario de atenci\u00f3n es de lunes a jueves de 9:00 a 16:00 hrs y los viernes de 9;00 a 14:00 hrs. https:\/\/t.co\/hO7j0FHnMR","tweet_lang":"es","text_es":"Damos inicio con las informaciones de este martes 22 de septiembre con el detalle de la atenci\u00f3n que corresponde para la vacuna contra el Covid19 en los Cesfam\n\nRecuerde que el horario de atenci\u00f3n es de lunes a jueves de 900 a 1600 hrs y los viernes de 900 a 1400 hrs httpstcohO7j0FHnMR","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440662045330788357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f Si ya programaste tu cita para recibir la vacuna contra el COVID-19 en el macrom\u00f3dulo de Tlajo, necesitamos que acudas bien desayunado e hidratado para evitar incidentes. \ud83c\udf4e\ud83e\udd5b\n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ay\u00fadanos a evitar aglomeraciones y llega solo 15 minutos antes: https:\/\/t.co\/asYCOAJJ1D. \ud83d\udccd https:\/\/t.co\/nJ9y46Fqya","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Si ya programaste tu cita para recibir la vacuna contra el COVID19 en el macrom\u00f3dulo de Tlajo necesitamos que acudas bien desayunado e hidratado para evitar incidentes \n\n\ud83d\ude4f\ud83c\udffb Ay\u00fadanos a evitar aglomeraciones y llega solo 15 minutos antes   httpstconJ9y46Fqya","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/asYCOAJJ1D"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd5b","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","\u26a0\ufe0f","\ud83d\udccd","\ud83c\udf4e"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659458783268866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22sep | \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 El presidente de Estados Unidos, @JoeBiden, anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de @pfizer contra el covid-19 para donarlas a pa\u00edses de \u201cingresos bajos y medios\u201d\n\n\ud83d\uddde\ufe0f : France 24 https:\/\/t.co\/9fGxYIxGpQ","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 El presidente de Estados Unidos  anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de  contra el covid19 para donarlas a pa\u00edses de \u201cingresos bajos y medios\u201d\n\n\ud83d\uddde\ufe0f  France 24 httpstco9fGxYIxGpQ","hashtags":["22sep"],"mentions":["JoeBiden","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\uddde\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440657128755286016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente Joe Biden, anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la covid-19 para donarlas a pa\u00edses de \"ingresos bajos y medios\", dijeron dos altas funcionarias de su Administraci\u00f3n https:\/\/t.co\/RIBQxLqXKg","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente Joe Biden anunciar\u00e1 este mi\u00e9rcoles que su Gobierno est\u00e1 negociando la compra de 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfizer contra la covid19 para donarlas a pa\u00edses de ingresos bajos y medios dijeron dos altas funcionarias de su Administraci\u00f3n httpstcoRIBQxLqXKg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440657128415498240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440654626735357956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales, en lugar de la vacuna contra el #coronavirus \ud83d\udc40 Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \ud83d\udd3d\n\nhttps:\/\/t.co\/bENmLGPHdE","tweet_lang":"es","text_es":"Se est\u00e1 usando un medicamento de anticuerpos monoclonales en lugar de la vacuna contra el   Un experto nos dice qu\u00e9 tan efectivo es este m\u00e9todo para protegerte del virus \n\n","hashtags":["coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bENmLGPHdE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd3d","\ud83d\udc40","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440654586717425665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Decenas de ciudadanos hacen largas filas en el Hospital Bertha Calder\u00f3n para aplicarse la primera dosis de la vacuna contra el #COVID-19. La aglomeraci\u00f3n no se ha podido evitar. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar Fotos: Wilmer Benavidez \/ Art\u00edculo 66 https:\/\/t.co\/5vBmO6MLZr","tweet_lang":"es","text_es":"Decenas de ciudadanos hacen largas filas en el Hospital Bertha Calder\u00f3n para aplicarse la primera dosis de la vacuna contra el 19 La aglomeraci\u00f3n no se ha podido evitar   Fotos Wilmer Benavidez  Art\u00edculo 66 httpstco5vBmO6MLZr","hashtags":["COVID","Art\u00edculo66","DerechoAInformar"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440653473779912708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":110394456.0,"reply_text":"","tweet_text":"@salutcat buen dia! Para hacer el registro de vacuna covid 19 realizada en el extranjero. Donde debo dirigirme en BCN con la documentacion apropiada? No pude encontrar la informaci\u00f3n en internet","tweet_lang":"es","text_es":" buen dia Para hacer el registro de vacuna covid 19 realizada en el extranjero Donde debo dirigirme en BCN con la documentacion apropiada No pude encontrar la informaci\u00f3n en internet","hashtags":[],"mentions":["salutcat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651934239657984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El acuerdo ampliado de $PFE $BNTX eleva a mil millones el n\u00famero total de dosis de la vacuna COVID-19 que se suministrar\u00e1 al gobierno estadounidense para su donaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"El acuerdo ampliado de PFE BNTX eleva a mil millones el n\u00famero total de dosis de la vacuna COVID19 que se suministrar\u00e1 al gobierno estadounidense para su donaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440646055566188544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNMxSR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440643793078816771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3  que su vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3  que su vacuna contra el COVID19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440643330019266571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u27a1\ufe0f  Esta semana Pfizer recibir\u00eda la autorizaci\u00f3n para aplicar tercera dosis de la vacuna contra el covid-19 a mayores de 65 a\u00f1os de alto riesgo y personas con problemas del sistema inmunitario\n\nInforma @SocorroTV https:\/\/t.co\/VNye6huEne","tweet_lang":"es","text_es":"\u27a1\ufe0f  Esta semana Pfizer recibir\u00eda la autorizaci\u00f3n para aplicar tercera dosis de la vacuna contra el covid19 a mayores de 65 a\u00f1os de alto riesgo y personas con problemas del sistema inmunitario\n\nInforma  httpstcoVNye6huEne","hashtags":[],"mentions":["SocorroTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440643019590430733","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u27a1\ufe0f  Esta semana Pfizer recibir\u00eda la autorizaci\u00f3n para aplicar tercera dosis de la vacuna contra el covid-19 a mayores de 65 a\u00f1os de alto riesgo y personas con problemas del sistema inmunitario\n\nInforma @SocorroTV https:\/\/t.co\/fHRjuNwD77","tweet_lang":"es","text_es":"\u27a1\ufe0f  Esta semana Pfizer recibir\u00eda la autorizaci\u00f3n para aplicar tercera dosis de la vacuna contra el covid19 a mayores de 65 a\u00f1os de alto riesgo y personas con problemas del sistema inmunitario\n\nInforma  httpstcofHRjuNwD77","hashtags":[],"mentions":["SocorroTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440642311440912386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep La empresa Johnson &amp; Johnson inform\u00f3 que una segunda dosis de su vacuna brinda hasta 94% de efectividad inmunol\u00f3gica contra el covid-19. En los CDC la primera dosis ha sido suministrada a 14,8 millones de personas. @VozdeAmerica para #VIVOplay por: https:\/\/t.co\/1bBaASLDWd https:\/\/t.co\/3QRpT0WuW3","tweet_lang":"es","text_es":" La empresa Johnson amp Johnson inform\u00f3 que una segunda dosis de su vacuna brinda hasta 94 de efectividad inmunol\u00f3gica contra el covid19 En los CDC la primera dosis ha sido suministrada a 148 millones de personas  para  por  httpstco3QRpT0WuW3","hashtags":["22Sep","VIVOplay"],"mentions":["VozdeAmerica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1bBaASLDWd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440640084663889929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3   que su vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3   que su vacuna contra el COVID19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639529774301196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CORONAVIRUS\nAnuncian segunda dosis libre de la vacuna contra el Covid-19 para mayores de 50 a\u00f1os en provincia de Buenos Aires\n\nhttps:\/\/t.co\/Cf1BT7o7D1","tweet_lang":"es","text_es":"CORONAVIRUS\nAnuncian segunda dosis libre de la vacuna contra el Covid19 para mayores de 50 a\u00f1os en provincia de Buenos Aires\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Cf1BT7o7D1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440633481080369155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir de hoy comienza a aplicarse la tercera dosis de la vacuna contra el covid-19, as\u00ed lo dio a conocer el ministro de Salud, quien inform\u00f3 que ser\u00eda para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos. #TReporta https:\/\/t.co\/sESV0ubmGI","tweet_lang":"es","text_es":"A partir de hoy comienza a aplicarse la tercera dosis de la vacuna contra el covid19 as\u00ed lo dio a conocer el ministro de Salud quien inform\u00f3 que ser\u00eda para pacientes moderados y gravemente inmunosuprimidos  httpstcosESV0ubmGI","hashtags":["TReporta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440629784166289411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3 que su  vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3 que su  vacuna contra el COVID19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627936130895873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrenadores, personal m\u00e9dico y de rendimiento, personal de equipos y para una larga lista m\u00e1s: La NBA defini\u00f3 que la vacuna contra el COVID-19 ser\u00e1 obligatoria para el personal de cada franquicia para la temporada 21-22.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q4VO6OuQdJ https:\/\/t.co\/B1YdvkjChj","tweet_lang":"es","text_es":"Entrenadores personal m\u00e9dico y de rendimiento personal de equipos y para una larga lista m\u00e1s La NBA defini\u00f3 que la vacuna contra el COVID19 ser\u00e1 obligatoria para el personal de cada franquicia para la temporada 2122\n\n httpstcoB1YdvkjChj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q4VO6OuQdJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627284042412049","replied_to_tweet_id":1.440626199e+18,"replied_to_user_id":980135617.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tahamaila @WillyTolerdoo Para eso se hacen ensayos cl\u00ednicos, para saber si cuando se vacuna a este rango de edad les va a afectar. Con este virus cualquiera puede morir (ni\u00f1os, adolescentes, adultos y mayores). Las vacunas contra el COVID-19 protegen a las personas de enfermarse gravemente","tweet_lang":"es","text_es":"  Para eso se hacen ensayos cl\u00ednicos para saber si cuando se vacuna a este rango de edad les va a afectar Con este virus cualquiera puede morir ni\u00f1os adolescentes adultos y mayores Las vacunas contra el COVID19 protegen a las personas de enfermarse gravemente","hashtags":[],"mentions":["tahamaila","WillyTolerdoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440626626748764168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID19 es segura para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2XEJTdJF1m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440624416233336832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se ha aprobado la tercera dosis de la vacuna de la covid-19 para inmunodeprimidos. \u00bfSe podr\u00eda decir entonces que es el Prozac del sistema inmunitario? #PreguntasParaUnaPandemia https:\/\/t.co\/cjTy560QQp","tweet_lang":"es","text_es":"Se ha aprobado la tercera dosis de la vacuna de la covid19 para inmunodeprimidos \u00bfSe podr\u00eda decir entonces que es el Prozac del sistema inmunitario  httpstcocjTy560QQp","hashtags":["PreguntasParaUnaPandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621465783574536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo me he colocado las dos dosis de la vacuna anti covid-19.\nPero ayer #21Nov  me lleg\u00f3 el mensaje para vacunarme.\n\u00bfEs que no se lleva un control o registro de los que se han vacunado?\nLos expertos recomiendan no aplicar dos esquemas de vacunaci\u00f3n.\n\n@juliocastrom @DavidForeroMD","tweet_lang":"es","text_es":"Yo me he colocado las dos dosis de la vacuna anti covid19\nPero ayer   me lleg\u00f3 el mensaje para vacunarme\n\u00bfEs que no se lleva un control o registro de los que se han vacunado\nLos expertos recomiendan no aplicar dos esquemas de vacunaci\u00f3n\n\n ","hashtags":["21Nov"],"mentions":["juliocastrom","DavidForeroMD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440620645860057092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619442979831814","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcdd Ampl\u00edan aforo del Metropolitano para doble fecha de eliminatorias al 75% y quienes quieran asistir deber\u00e1n tener al menos la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19. https:\/\/t.co\/BAV9gpBeN6","tweet_lang":"es","text_es":" Ampl\u00edan aforo del Metropolitano para doble fecha de eliminatorias al 75 y quienes quieran asistir deber\u00e1n tener al menos la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 httpstcoBAV9gpBeN6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcdd"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618823887900678","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hey Que hago para Que el dolor del brazo se me quite ? Ando inflamado por la vacuna de el COVID -19 \ud83d\ude1e me duele muchoooooooo","tweet_lang":"es","text_es":"Hey Que hago para Que el dolor del brazo se me quite  Ando inflamado por la vacuna de el COVID 19  me duele muchoooooooo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1e"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615320293556229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las farmac\u00e9uticas de las vacunas contra el covid-19 vulneran los derechos humanos con un reparto no equitativo https:\/\/t.co\/dXc5TuQ3zV @SPlazaque para @ElSaltoDiario #COVID19","tweet_lang":"es","text_es":"Las farmac\u00e9uticas de las vacunas contra el covid19 vulneran los derechos humanos con un reparto no equitativo   para  ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["SPlazaque","ElSaltoDiario"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dXc5TuQ3zV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440605321420935170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Haciendo fila en orden para ponerme mi vacuna \ud83d\udc89 contra la covid-19 . S\u00f3lo hay 650 personas antes de m\u00ed \ud83d\ude05, pero el ministerio de salud est\u00e1 trabajando de forma excelente, ordenada y r\u00e1pida. Dios bendiga a todo ese personal\ud83d\ude4f\ud83c\udffd.\n#Covid_19\n#VacunandonosPuebloQueVence","tweet_lang":"es","text_es":"Haciendo fila en orden para ponerme mi vacuna  contra la covid19  S\u00f3lo hay 650 personas antes de m\u00ed  pero el ministerio de salud est\u00e1 trabajando de forma excelente ordenada y r\u00e1pida Dios bendiga a todo ese personal\ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n\n","hashtags":["Covid_19","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffd","\ud83d\udc89","\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440596681351852049","replied_to_tweet_id":1.440215584e+18,"replied_to_user_id":2596901454.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DaniNovarama Las pastillas de Pfizer y de Isrrael para combatir la gravedad el covid- 19 me parece mejor que aplicar la vacuna, adem\u00e1s si sale otro virus peor, esta vacuna ya no servir\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":" Las pastillas de Pfizer y de Isrrael para combatir la gravedad el covid 19 me parece mejor que aplicar la vacuna adem\u00e1s si sale otro virus peor esta vacuna ya no servir\u00eda","hashtags":[],"mentions":["DaniNovarama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440592188929306628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pedro Castillo propone en la ONU un \"acuerdo global\" para asegurar un \"acceso universal\" a la vacuna contra el covid-19 | https:\/\/t.co\/isLpOYv2er https:\/\/t.co\/bX6f3qf3Sj","tweet_lang":"es","text_es":"Pedro Castillo propone en la ONU un acuerdo global para asegurar un acceso universal a la vacuna contra el covid19   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/isLpOYv2er","https:\/\/t.co\/bX6f3qf3Sj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440589668349661186","replied_to_tweet_id":1.440451701e+18,"replied_to_user_id":99596811.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AliasMalula Que bien que apareci\u00f3 el Covid 19 para tapar la tragedia que se vive en el pa\u00eds, y echarle la culpa a la vacuna. Y La FMV, le taparon la boca. Ya no hay enfermos, ni muertes por otras razones.","tweet_lang":"es","text_es":" Que bien que apareci\u00f3 el Covid 19 para tapar la tragedia que se vive en el pa\u00eds y echarle la culpa a la vacuna Y La FMV le taparon la boca Ya no hay enfermos ni muertes por otras razones","hashtags":[],"mentions":["AliasMalula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440586687466246149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aseguran que la vacuna contra el COVID-19 no es peligrosa ni para la madre ni para el beb\u00e9. https:\/\/t.co\/F8vi7FWpfQ","tweet_lang":"es","text_es":"Aseguran que la vacuna contra el COVID19 no es peligrosa ni para la madre ni para el beb\u00e9 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F8vi7FWpfQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440582857940819969","replied_to_tweet_id":1.440401475e+18,"replied_to_user_id":251271274.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FontanPH Pero es necesario volver y profundizar en lo individual, para los padres y madres ser\u00e1 determinante.\nEl da\u00f1o que produce a los ni\u00f1os el Covid (minusvalorado desde muchos frentes) s\u00ed que har\u00eda necesaria su protecci\u00f3n a trav\u00e9s de una vacuna segura.\n\nhttps:\/\/t.co\/v0f6MYGc51","tweet_lang":"es","text_es":" Pero es necesario volver y profundizar en lo individual para los padres y madres ser\u00e1 determinante\nEl da\u00f1o que produce a los ni\u00f1os el Covid minusvalorado desde muchos frentes s\u00ed que har\u00eda necesaria su protecci\u00f3n a trav\u00e9s de una vacuna segura\n\n","hashtags":[],"mentions":["FontanPH"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v0f6MYGc51"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440571573732265985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cine | El Festival Internacional de Cine de Morelia eval\u00faa la posibilidad de pedir a sus asistentes contar con alguna vacuna contra #Covid_19 para asistir a sus funciones presenciales.\nhttps:\/\/t.co\/k7bC1EbOLl","tweet_lang":"es","text_es":"  El Festival Internacional de  de Morelia eval\u00faa la posibilidad de pedir a sus asistentes contar con alguna vacuna contra  para asistir a sus funciones presenciales\n","hashtags":["Cine","Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k7bC1EbOLl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440570977167896578","replied_to_tweet_id":1.44055298e+18,"replied_to_user_id":40503837.0,"reply_text":"","tweet_text":"Siendo legal, sin pagar por lugar, ni colarme en la fila, despu\u00e9s de haber venido a las 6pm al hospital de Masaya, me acaban de dar mi n\u00famero para la vacuna contra el covid-19: https:\/\/t.co\/9rsD1iMgzb","tweet_lang":"es","text_es":"Siendo legal sin pagar por lugar ni colarme en la fila despu\u00e9s de haber venido a las 6pm al hospital de Masaya me acaban de dar mi n\u00famero para la vacuna contra el covid19 httpstco9rsD1iMgzb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440557116398342144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Guillermo Lasso anuncia ante la ONU que negocia con Rusia para establecer un laboratorio de la vacuna Sputnik V en Ecuador - RT https:\/\/t.co\/yqMz04Imj9 El presidente asegur\u00f3 que su pa\u00eds es \"un ejemplo de \u00e9xito\" en su plan sanitario contra el covid-19, y record\u00f3 q antes de su ...","tweet_lang":"es","text_es":"Guillermo Lasso anuncia ante la ONU que negocia con Rusia para establecer un laboratorio de la vacuna Sputnik V en Ecuador  RT  El presidente asegur\u00f3 que su pa\u00eds es un ejemplo de \u00e9xito en su plan sanitario contra el covid19 y record\u00f3 q antes de su ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yqMz04Imj9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440552218856284162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El fracaso de la #ChivoWallet es tan evidente que tuvieron que contratar a gente para que salga a promover la instalaci\u00f3n de la app y les pagan $5 por cada instalaci\u00f3n, si hicieran eso mismo con la vacuna del covid-19 tuvi\u00e9ramos otros resultados, prioridades.","tweet_lang":"es","text_es":"El fracaso de la  es tan evidente que tuvieron que contratar a gente para que salga a promover la instalaci\u00f3n de la app y les pagan 5 por cada instalaci\u00f3n si hicieran eso mismo con la vacuna del covid19 tuvi\u00e9ramos otros resultados prioridades","hashtags":["ChivoWallet"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440544134054428672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entrenadores, personal m\u00e9dico y de rendimiento, personal de equipos y para una larga lista m\u00e1s: La NBA defini\u00f3 que la vacuna contra el COVID-19 ser\u00e1 obligatoria para el personal de cada franquicia para la temporada 21-22.\n\nhttps:\/\/t.co\/Q4VO6OuQdJ https:\/\/t.co\/7wRzcYjOM1","tweet_lang":"es","text_es":"Entrenadores personal m\u00e9dico y de rendimiento personal de equipos y para una larga lista m\u00e1s La NBA defini\u00f3 que la vacuna contra el COVID19 ser\u00e1 obligatoria para el personal de cada franquicia para la temporada 2122\n\n httpstco7wRzcYjOM1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q4VO6OuQdJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440541311279382535","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El beb\u00e9 de Yuya todav\u00eda no nace porque ella quiere parir y registrarlo para la vacuna del COVID-19 al mismo tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":"El beb\u00e9 de Yuya todav\u00eda no nace porque ella quiere parir y registrarlo para la vacuna del COVID19 al mismo tiempo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440538849222873096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer y BioNTech planean enviar los datos de la vacuna contra la COVID-19 para ni\u00f1os a las agencias reguladoras de todo el mundo lo antes posible. La dosis es menor y el r\u00e9gimen es de dos dosis con 21 d\u00edas de diferencia: https:\/\/t.co\/roSTXy0xuq","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer y BioNTech planean enviar los datos de la vacuna contra la COVID19 para ni\u00f1os a las agencias reguladoras de todo el mundo lo antes posible La dosis es menor y el r\u00e9gimen es de dos dosis con 21 d\u00edas de diferencia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/roSTXy0xuq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440538345923178498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440534323053023242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Muy pronto estar\u00e1 lista la vacuna contra el COVID-19 para ni\u00f1os - Telemundo 49 \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/IQFT1WcTE7 \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Muy pronto estar\u00e1 lista la vacuna contra el COVID19 para ni\u00f1os  Telemundo 49     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IQFT1WcTE7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc49","\ud83d\udc8a"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440531049310679047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer y BioNTech afirman que su vacuna contra el covid-19 es \u201csegura\u201d para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os https:\/\/t.co\/SUOP5rGupV via @prensa_libre","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer y BioNTech afirman que su vacuna contra el covid19 es \u201csegura\u201d para ni\u00f1os de entre 5 y 11 a\u00f1os  via ","hashtags":[],"mentions":["prensa_libre"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SUOP5rGupV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526098735906825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#UnidadM\u00f3vil \ud83d\udd34\nEl director departamental de salud de #Tarija, informa que arribaron 19.200 de segundas dosis de la vacuna #SputnikV y 10.000 de #AstraZeneca para poder inmunizar a la poblaci\u00f3n contra la #COVID_19.\nhttps:\/\/t.co\/epFGq5m7ur","tweet_lang":"es","text_es":" \nEl director departamental de salud de  informa que arribaron 19200 de segundas dosis de la vacuna  y 10000 de  para poder inmunizar a la poblaci\u00f3n contra la \n","hashtags":["UnidadM\u00f3vil","Tarija","SputnikV","AstraZeneca","COVID_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/epFGq5m7ur"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440520165104361478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Barranquilla | Los asistentes deber\u00e1n tener, por lo menos, una dosis de vacuna contra el COVID-19.  \u2192 https:\/\/t.co\/mUccMGAZkb","tweet_lang":"es","text_es":"  Los asistentes deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de vacuna contra el COVID19  \u2192 ","hashtags":["Barranquilla"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mUccMGAZkb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440516200082014220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Covid19 | \ud83d\ude37 \ud83e\udda0 \n#Local | \ud83d\udccd\n#NN | \ud83c\udfa7\n#NuestrasNoticiasBaj\u00edo | \ud83d\udcfb\nOcho menores de edad guanajuatenses est\u00e1n amparados para recibir la vacuna anticovid.\nhttps:\/\/t.co\/SL3IR0QQwY https:\/\/t.co\/2JmDbPNOOP","tweet_lang":"es","text_es":"    \n  \n  \n  \nOcho menores de edad guanajuatenses est\u00e1n amparados para recibir la vacuna anticovid\n httpstco2JmDbPNOOP","hashtags":["Covid19","Local","NN","NuestrasNoticiasBaj\u00edo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SL3IR0QQwY"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa7","\ud83d\udccd","\ud83e\udda0","\ud83d\ude37","\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440513024868044813","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/RQy3Rki41T","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQy3Rki41T"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440512676933734400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#21Sep \ud83d\udcf0 | Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID-19 en Caracas\nhttps:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Fallece un abuelo mientras hac\u00eda la cola para recibir vacuna contra la COVID19 en Caracas\n","hashtags":["21Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoDwcNuWuh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440508937296498691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacional I En Nicaragua varias personas hacen fila esta noche para recibir la vacuna contra el covid-19 ma\u00f1ana en el centro de salud de Masatepe. https:\/\/t.co\/ZI3f9tfdH1","tweet_lang":"es","text_es":" I En Nicaragua varias personas hacen fila esta noche para recibir la vacuna contra el covid19 ma\u00f1ana en el centro de salud de Masatepe httpstcoZI3f9tfdH1","hashtags":["Internacional"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440507495756156933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Atenci\u00f3n | Para los pr\u00f3ximos partidos de la Selecci\u00f3n Colombia contra Brasil (10 de octubre) y Ecuador (14 de octubre) habr\u00e1 un aforo del 75% en el Estadio Metropolitano de Barranquilla, pero los hinchas deben tener, por lo menos, una dosis de la vacuna contra la COVID-19.","tweet_lang":"es","text_es":"  Para los pr\u00f3ximos partidos de la Selecci\u00f3n Colombia contra Brasil 10 de octubre y Ecuador 14 de octubre habr\u00e1 un aforo del 75 en el Estadio Metropolitano de Barranquilla pero los hinchas deben tener por lo menos una dosis de la vacuna contra la COVID19","hashtags":["Atenci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440507392010043400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si vives en el Edomex, prep\u00e1rate para recibir la vacuna anti Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/nmuas9xKo1","tweet_lang":"es","text_es":"Si vives en el Edomex prep\u00e1rate para recibir la vacuna anti Covid19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nmuas9xKo1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440504507507433477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de Pfizer contra el COVID-19 funciona en ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os, seg\u00fan anunci\u00f3 el lunes la compa\u00f1\u00eda, que pedir\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja de edad, un paso clave para iniciar las vacunaciones en ni\u00f1os peque\u00f1os. #PfizerBiontech https:\/\/t.co\/76qu2YnaJw","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de Pfizer contra el COVID19 funciona en ni\u00f1os entre 5 y 11 a\u00f1os seg\u00fan anunci\u00f3 el lunes la compa\u00f1\u00eda que pedir\u00e1 pronto la autorizaci\u00f3n en Estados Unidos para esa franja de edad un paso clave para iniciar las vacunaciones en ni\u00f1os peque\u00f1os  httpstco76qu2YnaJw","hashtags":["PfizerBiontech"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440504499014029319","replied_to_tweet_id":1.440338293e+18,"replied_to_user_id":1592292636.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eoder29 @TReporta @violaguevara Il\u00fastrese sobre el experimento g\u00e9nico que llaman vacunas.\n Para que una vacuna sirva, ella deber\u00eda impedir que la mayor\u00eda de vacunados enferme severamente, y sobre todo deber\u00eda impedir la muerte. Estudios que toman a\u00f1os, se ejecutaron en pocos meses.\nhttps:\/\/t.co\/RMrvQxS0np","tweet_lang":"es","text_es":"   Il\u00fastrese sobre el experimento g\u00e9nico que llaman vacunas\n Para que una vacuna sirva ella deber\u00eda impedir que la mayor\u00eda de vacunados enferme severamente y sobre todo deber\u00eda impedir la muerte Estudios que toman a\u00f1os se ejecutaron en pocos meses\n","hashtags":[],"mentions":["eoder29","TReporta","violaguevara"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RMrvQxS0np"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440504130649276423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacional I En Nicaragua pobladores hacen fila esta noche para recibir la vacuna contra el covid-19 ma\u00f1ana en el centro de salud de Masatepe, varios discuten por la desorganizaci\u00f3n del proceso. Polic\u00edas se hicieron presente pero, seg\u00fan pobladores, solo se quedaron observando https:\/\/t.co\/xWpGCj4uGq","tweet_lang":"es","text_es":" I En Nicaragua pobladores hacen fila esta noche para recibir la vacuna contra el covid19 ma\u00f1ana en el centro de salud de Masatepe varios discuten por la desorganizaci\u00f3n del proceso Polic\u00edas se hicieron presente pero seg\u00fan pobladores solo se quedaron observando httpstcoxWpGCj4uGq","hashtags":["Internacional"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440503769012195343","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchos padres esperan ahora el momento en que sus hijos peque\u00f1os puedan inscribirse para recibir la vacuna covid-19, pero hay varios pasos que necesitan darse primero\n#elcaribe #vacunaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/UN32aVndAH","tweet_lang":"es","text_es":"Muchos padres esperan ahora el momento en que sus hijos peque\u00f1os puedan inscribirse para recibir la vacuna covid19 pero hay varios pasos que necesitan darse primero\n   ","hashtags":["elcaribe","vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UN32aVndAH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440503652754464778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Sinaloa, suman siete menores que recibir\u00e1n la vacuna contra COVID-19, luego de ganar un amparo para recibir el biol\u00f3gico. https:\/\/t.co\/HLp4q5TRZE","tweet_lang":"es","text_es":"En Sinaloa suman siete menores que recibir\u00e1n la vacuna contra COVID19 luego de ganar un amparo para recibir el biol\u00f3gico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HLp4q5TRZE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502711372292101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aforo del 75% en el Metropolitano para juegos de Colombia: asistentes deber\u00e1n tener, por lo menos, una dosis de vacuna contra el COVID-19 https:\/\/t.co\/kLmjLkGhjv","tweet_lang":"es","text_es":"Aforo del 75 en el Metropolitano para juegos de Colombia asistentes deber\u00e1n tener por lo menos una dosis de vacuna contra el COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kLmjLkGhjv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502616853647364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Vacuna contra el COVID-19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os estar\u00eda disponible en Utah para Halloween - Telemundo Utah \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/m1ehpmevCd \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Vacuna contra el COVID19 para ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os estar\u00eda disponible en Utah para Halloween  Telemundo Utah     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m1ehpmevCd"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc49","\ud83d\udc8a"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500173528915974","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ATENCI\u00d3N ESCUINAPA\ud83d\udea8\n \nEl d\u00eda jueves 23 al s\u00e1bado 25 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna #AstraZeneca\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fcontra COVID-19 \ud83e\udda0 para los adultos mayores de 30 a 39 y de 40 a 49 a\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":"ATENCI\u00d3N ESCUINAPA\n \nEl d\u00eda jueves 23 al s\u00e1bado 25 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0fcontra COVID19  para los adultos mayores de 30 a 39 y de 40 a 49 a\u00f1os","hashtags":["AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udea8","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440499827830263809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#ATENCI\u00d3N | A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n   \ud83d\udc47\n   https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA","tweet_lang":"es","text_es":"  A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n   \n   ","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtXEOs0byA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798387578695682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @comilcuenca: Los cadetes de 12 a 15 a\u00f1os pertenecientes a la Unidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio Militar N\u00ba 4 \u201cAbd\u00f3n Calder\u00f3n\u201d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los cadetes de 12 a 15 a\u00f1os pertenecientes a la Unidad Educativa de Fuerzas Armadas Colegio Militar N\u00ba 4 \u201cAbd\u00f3n Calder\u00f3n\u201d\u2026","hashtags":[],"mentions":["comilcuenca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798034162438145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797802376753163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797536625704961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797276352356353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796504453632001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanHugoNeza: El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para per\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid19 para per\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanHugoNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796489219858443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796087434899468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795643509829632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanHugoNeza: El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para per\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid19 para per\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanHugoNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795467969818628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @_AGEI: Apoyamos esta campa\u00f1a impulsada por El Observatorio de Salud reproductiva (OSAR) sobre informaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n sobre vacuna CO\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Apoyamos esta campa\u00f1a impulsada por El Observatorio de Salud reproductiva OSAR sobre informaci\u00f3n y divulgaci\u00f3n sobre vacuna CO\u2026","hashtags":[],"mentions":["_AGEI"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794798990901249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794670158663680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EnLatitud25: \u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N |\n\n\ud83e\udd7c@MedicinaUNA recluta a 1.000 participantes para el estudio de una nueva vacuna contra la COVID-19\n\n\ud83d\udc89\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcSe tr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u26a0\ufe0fATENCI\u00d3N \n\n recluta a 1000 participantes para el estudio de una nueva vacuna contra la COVID19\n\n\ud83c\uddf9\ud83c\uddfcSe tr\u2026","hashtags":[],"mentions":["EnLatitud25","MedicinaUNA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u26a0\ufe0f","\ud83c\uddf9\ud83c\uddfc","\ud83e\udd7c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794575740674048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794556430045190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @proceso: Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid-19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recur\u2026","hashtags":[],"mentions":["proceso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794459294240768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @proceso: Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid-19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recur\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer contra el covid19 para donarlas a los pa\u00edses de bajos recur\u2026","hashtags":[],"mentions":["proceso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792668951351298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vanguardiacom: \ud83d\udc8981.046 dosis de la vacuna contra el coronavirus de las farmac\u00e9uticas Pfizer, Sinovac y AstraZeneca fueron entregadas po\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  81046 dosis de la vacuna contra el coronavirus de las farmac\u00e9uticas Pfizer Sinovac y AstraZeneca fueron entregadas po\u2026","hashtags":[],"mentions":["vanguardiacom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792431327281153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792242654875651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dolores_PL: Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio N\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid19 que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas es para Premio N\u2026","hashtags":[],"mentions":["Dolores_PL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791074583183360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790442979708932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @reformaseoye: Berardo Mojica, residente en Santiago de Veraguas, acudi\u00f3 a la \nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena, para recibir su\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Berardo Mojica residente en Santiago de Veraguas acudi\u00f3 a la \nEscuela Normal Juan Dem\u00f3stenes Arosemena para recibir su\u2026","hashtags":[],"mentions":["reformaseoye"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440790188272218121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790036396400649","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789543033081859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Atleticolacruz: Segunda dosis lista!! \ud83d\udc89\ud83d\ude37 \n\nEl d\u00eda de hoy la plantilla de jugadores y Cuerpo T\u00e9cnico del Rojinegro recibi\u00f3 la segunda do\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Segunda dosis lista  \n\nEl d\u00eda de hoy la plantilla de jugadores y Cuerpo T\u00e9cnico del Rojinegro recibi\u00f3 la segunda do\u2026","hashtags":[],"mentions":["Atleticolacruz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789040022786055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @europapress: \u274c Verificaci\u00f3n | Cuidado con el mensaje en redes de que \"por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os, 100 morir\u00e1n\" por la vacuna: es falsa. Y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Verificaci\u00f3n  Cuidado con el mensaje en redes de que por cada mill\u00f3n de ni\u00f1os 100 morir\u00e1n por la vacuna es falsa Y\u2026","hashtags":[],"mentions":["europapress"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u274c"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788497292353536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786089006940160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786048921923596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785193984413699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784628067880971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CecytesSonora: Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID-19 en nuestros planteles.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Contin\u00faa el apoyo del Colegio con el sector salud para la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra COVID19 en nuestros planteles\u2026","hashtags":[],"mentions":["CecytesSonora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783300532977667","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dolores_PL: Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio N\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid19 que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas es para Premio N\u2026","hashtags":[],"mentions":["Dolores_PL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782495146864644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782051989344262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @beatriz_er: Menos mal que \u00e9stos son de la \"vacuna buena\" contra el #Covid_19 .\n\n#Pfizer detiene la distribuci\u00f3n de su f\u00e1rmaco para deja\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Menos mal que \u00e9stos son de la vacuna buena contra el  \n\n detiene la distribuci\u00f3n de su f\u00e1rmaco para deja\u2026","hashtags":["Covid_19","Pfizer"],"mentions":["beatriz_er"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781981147492357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniSandinista3: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid19 en la ciudad d\u2026","hashtags":[],"mentions":["TaniSandinista3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781712376561677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @889Noticias: En #Jalisco, los primeros 17 adolescentes, entre 12 y 13 a\u00f1os, que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En  los primeros 17 adolescentes entre 12 y 13 a\u00f1os que lograron un amparo legal para recibir su primera vacuna\u2026","hashtags":["Jalisco"],"mentions":["889Noticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781603383349249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781421413421056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781417563131906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanHugoNeza: El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para per\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid19 para per\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanHugoNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780803609223171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosAlvQ: Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID-19. Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 @van\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID19 Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 van\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780280592142336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dolores_PL: Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid-19, que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas, es para Premio N\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Contar en un a\u00f1o con una vacuna contra el Covid19 que result\u00f3 eficaz y que ha salvado millones de vidas es para Premio N\u2026","hashtags":[],"mentions":["Dolores_PL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780117928673281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779850101387273","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779761945485317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779531346841604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779517363036167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779502443909121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779488824938497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @seguridadneza: \ud83d\udce2 Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites. \n\nGracias a elementos del sector \"Perla\" \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f, Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estamos para apoyarte cuando m\u00e1s lo necesites \n\nGracias a elementos del sector Perla \ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Sa\u00fal recibi\u00f3 su se\u2026","hashtags":[],"mentions":["seguridadneza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc6e\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779019260088327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778287974785027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanHugoNeza: El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid-19 para per\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Contra Covid19 para per\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanHugoNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778209813938177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Zinica79: Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses, ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID-19 cont\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hermanos y hermanas nicarag\u00fcenses ma\u00f1ana el proceso de Vacunaci\u00f3n con la Primera Dosis  de la vacuna contra el COVID19 cont\u2026","hashtags":[],"mentions":["Zinica79"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778155925508100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777831768723456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Barricada79: #VacunandonosPuebloQueVence | Recuerda que estos son los puestos habilitados por el Ministerio de Salud para la aplicaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Recuerda que estos son los puestos habilitados por el Ministerio de Salud para la aplicaci\u00f3n\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":["Barricada79"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777495939194889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosAlvQ: Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID-19. Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 @van\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Austria donar\u00e1 50 000 dosis de la vacuna de AstraZeneca contra el COVID19 Mi agradecimiento al Presidente Federal \ud83c\udde6\ud83c\uddf9 van\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosAlvQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776336444837896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniSandinista3: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid19 en la ciudad d\u2026","hashtags":[],"mentions":["TaniSandinista3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776221147627523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniSandinista3: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid19 en la ciudad d\u2026","hashtags":[],"mentions":["TaniSandinista3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776008869711878","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniSandinista3: \ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\ud83d\udea8\nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid-19, en la ciudad d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nPrograma y centros asistenciales para la aplicaci\u00f3n de la vacuna voluntaria contra el Covid19 en la ciudad d\u2026","hashtags":[],"mentions":["TaniSandinista3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775845530898441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775705978044426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775654228697088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775560322433024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775330612932615","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775023447265280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774459086934019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774319949242374","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774244250488836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sonora969: #AHORA \ud83d\udea8\n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19, Sputnik V, deber\u00e1n esperar 6\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \n\nLos guatemaltecos que hayan logrado la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 Sputnik V deber\u00e1n esperar 6\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["sonora969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774187426062336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773798869889027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773774186405899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Muni_Curico: [INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3]\n\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Sep\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INFORMACI\u00d3N DE VACUNA EN CURIC\u00d3\n\nEste es el calendario para la vacunaci\u00f3n contra el Covid19 de este mi\u00e9rcoles 22 de Sep\u2026","hashtags":[],"mentions":["Muni_Curico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773754657800197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID-19, el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuando felicitaba a cient\u00edficos por la rapidez para obtener la vacuna contra COVID19 el presidente no dud\u00f3 en arremeter\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772817817989121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid-19 disminuye con el tiempo, especialmente para las personas mayores, seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La protecci\u00f3n de la vacuna contra el covid19 disminuye con el tiempo especialmente para las personas mayores seg\u00fan los CDC\n\nh\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772566541430791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miguel78910: CDC se preparan para ma\u00f1ana, evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de Pfizer\/Biontech.\n\nRecordar que el panel de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CDC se preparan para ma\u00f1ana evaluar la posible 3er dosis de vacuna Covid19 de PfizerBiontech\n\nRecordar que el panel de\u2026","hashtags":[],"mentions":["miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
