{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818192092327941","replied_to_tweet_id":1.440158865e+18,"replied_to_user_id":82724054.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AntoTruth Est\u00e1n ocurriendo varios accidentes similares\u2026 espero no sea un efecto secundario de las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1n ocurriendo varios accidentes similares\u2026 espero no sea un efecto secundario de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["AntoTruth"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813850937282568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna \ud83e\udd14 de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es \ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna  de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813404189454341","replied_to_tweet_id":1.440809128e+18,"replied_to_user_id":195398293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GipsyGastello Gipsy mija, usted est\u00e1 segura que eso no es efecto secundario de la vacuna? !!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Gipsy mija usted est\u00e1 segura que eso no es efecto secundario de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["GipsyGastello"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812147127164931","replied_to_tweet_id":1.440811522e+18,"replied_to_user_id":1.432834045e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gcfinlove_ te vacunaste? ni idea hermana yo me di la risa y estoy llorando x bts y a la vez lloro xq estoy internada en el ba\u00f1o no se si com\u00ed algo q me cay\u00f3 mal o ser\u00e1 efecto secundario \ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" te vacunaste ni idea hermana yo me di la risa y estoy llorando x bts y a la vez lloro xq estoy internada en el ba\u00f1o no se si com\u00ed algo q me cay\u00f3 mal o ser\u00e1 efecto secundario \ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Gcfinlove_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddcd\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812111790149632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \nhttps:\/\/t.co\/GKZqmWD2f1","tweet_lang":"es","text_es":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GKZqmWD2f1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812079439511554","replied_to_tweet_id":1.440798561e+18,"replied_to_user_id":9.574558837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioChouza @Kicillofok Las urnas matan el bicho, no ?\nPeeeero tambi\u00e9n rajan populistas, es como una especie de efecto secundario que pega aprox a las 8 semanas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Las urnas matan el bicho no \nPeeeero tambi\u00e9n rajan populistas es como una especie de efecto secundario que pega aprox a las 8 semanas","hashtags":[],"mentions":["SergioChouza","Kicillofok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810715153981450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario. Eso s\u00ed, me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario, todo muy tranquilo y sin mucha gente, tambi\u00e9n me gust\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario Eso s\u00ed me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario todo muy tranquilo y sin mucha gente tambi\u00e9n me gust\u00f3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809175722827783","replied_to_tweet_id":1.440785769e+18,"replied_to_user_id":1.358743888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierGaite @peroyestoque @bel__lo @InesArrimadas @esRadio Vamos que inyectas a todo el mundo y si al final en cinco a\u00f1os acaba todo el mundo con alg\u00fan efecto secundario grave, la farmacovigilancia servir\u00e1 para se\u00f1alar dicho efecto, poco arreglo tendr\u00e1 ya.\nDejad de repetir como loros lo que os dicen en la televisi\u00f3n y pensad","tweet_lang":"es","text_es":"     Vamos que inyectas a todo el mundo y si al final en cinco a\u00f1os acaba todo el mundo con alg\u00fan efecto secundario grave la farmacovigilancia servir\u00e1 para se\u00f1alar dicho efecto poco arreglo tendr\u00e1 ya\nDejad de repetir como loros lo que os dicen en la televisi\u00f3n y pensad","hashtags":[],"mentions":["JavierGaite","peroyestoque","bel__lo","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809125189861378","replied_to_tweet_id":1.440788704e+18,"replied_to_user_id":1.381784469e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@forteamoo ya estaba re resfriada antes de vacunarme asi q nose q es efecto secundario de la vacuna y q no pero bien ahi ando y vos moku q tal estas","tweet_lang":"es","text_es":" ya estaba re resfriada antes de vacunarme asi q nose q es efecto secundario de la vacuna y q no pero bien ahi ando y vos moku q tal estas","hashtags":[],"mentions":["forteamoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806797980307461","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"de todo lo que me pod\u00eda dar con la vacuna como efecto secundario tuvo que ser DIARREA JUSTAMENTE","tweet_lang":"es","text_es":"de todo lo que me pod\u00eda dar con la vacuna como efecto secundario tuvo que ser DIARREA JUSTAMENTE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805631456264193","replied_to_tweet_id":1.440800306e+18,"replied_to_user_id":1.3897224e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Peturria Mil veces mejor que cualquier antidepresor...y sin ning\u00fan efecto secundario: hierba de san juan:\n\nhttps:\/\/t.co\/9k2N2delwh https:\/\/t.co\/DleWNM5k5Z","tweet_lang":"es","text_es":" Mil veces mejor que cualquier antidepresory sin ning\u00fan efecto secundario hierba de san juan\n\n httpstcoDleWNM5k5Z","hashtags":[],"mentions":["Peturria"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9k2N2delwh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805333736189956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saben si sentirse sola tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna??","tweet_lang":"es","text_es":"Saben si sentirse sola tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803706149085188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna no me ha dado ni un efecto secundario. No, ni siquiera me duele el hombro. Me pusieron awa creo :(","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna no me ha dado ni un efecto secundario No ni siquiera me duele el hombro Me pusieron awa creo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802251803533314","replied_to_tweet_id":1.440801907e+18,"replied_to_user_id":260278741.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TuamAAn23 @alfreyes14 Correcto. Pero hay muuuchos efectos secundarios muy graves y muertes. Yo tengo en mi entorno cercano 1 efecto secundario fatal y 1 muerto a la semana de pincharse. Y estaba sano como una lechuga.","tweet_lang":"es","text_es":"  Correcto Pero hay muuuchos efectos secundarios muy graves y muertes Yo tengo en mi entorno cercano 1 efecto secundario fatal y 1 muerto a la semana de pincharse Y estaba sano como una lechuga","hashtags":[],"mentions":["TuamAAn23","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801177847808003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"alg\u00fan efecto secundario de la vacuna es llorar mucho? porq estos d\u00edas es lo \u00fanico q quiero hacer \ud83d\ude3a\u270c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"alg\u00fan efecto secundario de la vacuna es llorar mucho porq estos d\u00edas es lo \u00fanico q quiero hacer \u270c\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude3a","\u270c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796372551155719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estar todo el d\u00eda caliente es un efecto secundario de la vacuna ? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Estar todo el d\u00eda caliente es un efecto secundario de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795446453047302","replied_to_tweet_id":1.440792931e+18,"replied_to_user_id":128559625.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LiloEverdeen Si, es un efecto secundario bastante com\u00fan","tweet_lang":"es","text_es":" Si es un efecto secundario bastante com\u00fan","hashtags":[],"mentions":["LiloEverdeen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795359211495424","replied_to_tweet_id":1.4407929e+18,"replied_to_user_id":354307836.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fabianrivadavia Para mi \u00f1o vacunaron y fue un efecto secundario (?","tweet_lang":"es","text_es":" Para mi \u00f1o vacunaron y fue un efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":["fabianrivadavia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789491401117701","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Parece que uno de los efectos secundarios de las vacunas ARN para COVID-19...es que aumenta el punto de gilipollez de muchas personas y profesionales... \ud83e\udd14. \u00bfEste efecto secundario remitir\u00e1 con el tiempo o ir\u00e1 a m\u00e1s?...","tweet_lang":"es","text_es":" Parece que uno de los efectos secundarios de las vacunas ARN para COVID19es que aumenta el punto de gilipollez de muchas personas y profesionales  \u00bfEste efecto secundario remitir\u00e1 con el tiempo o ir\u00e1 a m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788472550223873","replied_to_tweet_id":1.440787986e+18,"replied_to_user_id":1.330909727e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@dani_secundario Efecto mandela","tweet_lang":"es","text_es":" Efecto mandela","hashtags":[],"mentions":["dani_secundario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788331311222787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que clase de pacto con el diablo hicieron esos que no les peg\u00f3 ning\u00fan efecto secundario de la vacuna ??","tweet_lang":"es","text_es":"Que clase de pacto con el diablo hicieron esos que no les peg\u00f3 ning\u00fan efecto secundario de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787815894175746","replied_to_tweet_id":1.440670273e+18,"replied_to_user_id":1541725304.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jcnanalon el cds da menos sintomas que el mms. Cds es la evoluci\u00f3n.\nYo tengo x emergencia, xq tampoco se sabe qu\u00e9 har\u00e1 1a toma regular como efecto secundario a largo plazo.\nIgual perjudica si lo tomas como los sugus..\nEl mms me daba sintomas intoxicaci\u00f3n literal...","tweet_lang":"es","text_es":" el cds da menos sintomas que el mms Cds es la evoluci\u00f3n\nYo tengo x emergencia xq tampoco se sabe qu\u00e9 har\u00e1 1a toma regular como efecto secundario a largo plazo\nIgual perjudica si lo tomas como los sugus\nEl mms me daba sintomas intoxicaci\u00f3n literal","hashtags":[],"mentions":["jcnanalon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787716275257348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien me dice si la vacuna del covid tambi\u00e9n trae como efecto secundario  la inestabilidad emocional? Pq me estar\u00eda pasando","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien me dice si la vacuna del covid tambi\u00e9n trae como efecto secundario  la inestabilidad emocional Pq me estar\u00eda pasando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787681915457540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si no presento ning\u00fan efecto secundario de la vacuna entonces hubiese sido asintom\u00e1tico si me daba covis?","tweet_lang":"es","text_es":"Si no presento ning\u00fan efecto secundario de la vacuna entonces hubiese sido asintom\u00e1tico si me daba covis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787300414148608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tomes medidas reales (cient\u00edficas) cuando te pase algo. https:\/\/t.co\/BbPOoZPQ5X","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tomes medidas reales cient\u00edficas cuando te pase algo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BbPOoZPQ5X"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786938034749440","replied_to_tweet_id":1.440740817e+18,"replied_to_user_id":54520996.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tibjazz 3! La 5 es inevitable pero es un efecto secundario. Muy buenos puntos \ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":" 3 La 5 es inevitable pero es un efecto secundario Muy buenos puntos ","hashtags":[],"mentions":["tibjazz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786215620411395","replied_to_tweet_id":1.440698185e+18,"replied_to_user_id":4903674526.0,"reply_text":"","tweet_text":"@circo_bit @_gsartori @jobac314 -Tuvo alg\u00fan efecto secundario?\n-No, nada. https:\/\/t.co\/zNYbldIy0D","tweet_lang":"es","text_es":"   Tuvo alg\u00fan efecto secundario\nNo nada httpstcozNYbldIy0D","hashtags":[],"mentions":["circo_bit","_gsartori","jobac314"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785963655983106","replied_to_tweet_id":1.440743771e+18,"replied_to_user_id":348625005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nicnickinic @VanyaThais Los lime\u00f1os felices y los chichanos igual por la visita, al parecer los vacunados con Chinopharm se indignan, ser\u00e1 alg\u00fan efecto secundario? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"  Los lime\u00f1os felices y los chichanos igual por la visita al parecer los vacunados con Chinopharm se indignan ser\u00e1 alg\u00fan efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic","VanyaThais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785371160215552","replied_to_tweet_id":1.440778749e+18,"replied_to_user_id":2380557594.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Kalotxo @esparzahueto @Uvejeje A ver si no tienes t\u00fa que lamentar algun efecto secundario, con estas y las que te esperan, listillo.","tweet_lang":"es","text_es":"   A ver si no tienes t\u00fa que lamentar algun efecto secundario con estas y las que te esperan listillo","hashtags":[],"mentions":["Kalotxo","esparzahueto","Uvejeje"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783507215712261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico (MIS)\n\nPero aunque lo diga la propia EMA si lo denuncias el sistema y sus medios te llamar\u00e1n #negacionista y #bebelej\u00eda https:\/\/t.co\/vUCLX60V35","tweet_lang":"es","text_es":"La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico MIS\n\nPero aunque lo diga la propia EMA si lo denuncias el sistema y sus medios te llamar\u00e1n  y  ","hashtags":["negacionista","bebelej\u00eda"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vUCLX60V35"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783390542684161","replied_to_tweet_id":1.440664511e+18,"replied_to_user_id":22200291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranitachina Disculpa si estoy errada pero creo que el problema no es que no incluyan mujeres (porque si es necesario haya un %). El problema es que no consideren lo menstrual \/ hormonal dentro de lo que deben estudiar-incluir como efecto secundario \ud83d\ude44\ud83d\ude12 y pasa muy seguido.","tweet_lang":"es","text_es":" Disculpa si estoy errada pero creo que el problema no es que no incluyan mujeres porque si es necesario haya un  El problema es que no consideren lo menstrual  hormonal dentro de lo que deben estudiarincluir como efecto secundario  y pasa muy seguido","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude12","\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782959745904642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ\n\n#PorqueQuieroEstarBien #Janssen #vacunas https:\/\/t.co\/BU8ZkaIAZR","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de Johnson amp Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso Aqu\u00ed te lo contamos  \n\n   httpstcoBU8ZkaIAZR","hashtags":["PorqueQuieroEstarBien","Janssen","vacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780882634149890","replied_to_tweet_id":1.440777781e+18,"replied_to_user_id":1.352874697e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lilstormxxx \u00bfAlg\u00fan efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfAlg\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["lilstormxxx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778374591356930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es un efecto secundario de la vacuna la tristeza?","tweet_lang":"es","text_es":"Es un efecto secundario de la vacuna la tristeza","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778122933125127","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soy lo que hago cada d\u00eda.\nLos resultados son un efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"Soy lo que hago cada d\u00eda\nLos resultados son un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776526203523072","replied_to_tweet_id":1.440773849e+18,"replied_to_user_id":1.059584644e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@comradenyan Me gusta que usen de argumento para la homeopat\u00eda la falta de efectos secundarios pero no comenten nada sobre que tampoco tiene efectos primarios \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nPor otro lado, la diabetes no ser\u00eda un efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" Me gusta que usen de argumento para la homeopat\u00eda la falta de efectos secundarios pero no comenten nada sobre que tampoco tiene efectos primarios \n\nPor otro lado la diabetes no ser\u00eda un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["comradenyan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776188461420556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TrampaElectoral argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial. He eliminado la pandemia con su vacuna PASO. La PASO fue aplicada hace 15 d\u00edas, y elimin\u00f3 la pandemia por completo. Es m\u00e1s, aumento los sueldos como efecto secundario. Viva argentina","tweet_lang":"es","text_es":" argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial He eliminado la pandemia con su vacuna PASO La PASO fue aplicada hace 15 d\u00edas y elimin\u00f3 la pandemia por completo Es m\u00e1s aumento los sueldos como efecto secundario Viva argentina","hashtags":["TrampaElectoral"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775887746572295","replied_to_tweet_id":1.4407754e+18,"replied_to_user_id":7.427033207e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrProgresista @cameliazul @miguel78910 Dos colegas, que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario, se pusieron bien mal con la Pfizer. Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos...","tweet_lang":"es","text_es":"   Dos colegas que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario se pusieron bien mal con la Pfizer Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DrProgresista","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775243077881866","replied_to_tweet_id":1.440774327e+18,"replied_to_user_id":1.250516425e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alicfka Totalmente de acuerdo con vos Alicia, tambi\u00e9n tengo las dos Sputnik, ning\u00fan efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Totalmente de acuerdo con vos Alicia tambi\u00e9n tengo las dos Sputnik ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774955940016135","replied_to_tweet_id":1.440646454e+18,"replied_to_user_id":3190450511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElCalvoDelC2 La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios. Hombre ah\u00ed tiene raz\u00f3n porque literal no tiene ning\u00fan efecto, ni primario ni secundario ni pollas xD","tweet_lang":"es","text_es":" La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios Hombre ah\u00ed tiene raz\u00f3n porque literal no tiene ning\u00fan efecto ni primario ni secundario ni pollas xD","hashtags":[],"mentions":["ElCalvoDelC2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773768079556612","replied_to_tweet_id":1.440772518e+18,"replied_to_user_id":9.276479399e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SSPrince60 Ah, esa prote\u00edna\u2026 Se esperaba que fuese la respuesta contra las enfermedades neurodegenerativas, pero su efecto secundario es el multiplicar las c\u00e9lulas cancer\u00edgenas.\n\n\u00bfPor cu\u00e1l la sustituiste?","tweet_lang":"es","text_es":" Ah esa prote\u00edna\u2026 Se esperaba que fuese la respuesta contra las enfermedades neurodegenerativas pero su efecto secundario es el multiplicar las c\u00e9lulas cancer\u00edgenas\n\n\u00bfPor cu\u00e1l la sustituiste","hashtags":[],"mentions":["SSPrince60"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773357046157318","replied_to_tweet_id":1.440320955e+18,"replied_to_user_id":242822293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Prinzessinadora @ClownPlut @Xion_Eisenhart Claro porque las pastillas anticonceptivas que nos han recetado a muches solo por tener co\u00f1o y lectura de g\u00e9nero femenina no causan ning\u00fan efecto secundario y a\u00fan as\u00ed se recetan a troche y moche","tweet_lang":"es","text_es":"   Claro porque las pastillas anticonceptivas que nos han recetado a muches solo por tener co\u00f1o y lectura de g\u00e9nero femenina no causan ning\u00fan efecto secundario y a\u00fan as\u00ed se recetan a troche y moche","hashtags":[],"mentions":["Prinzessinadora","ClownPlut","Xion_Eisenhart"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772781663133696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He llegado triunfante a la segunda dosis sin haberme dado covid antes ni efecto secundario de la primera \u270c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"He llegado triunfante a la segunda dosis sin haberme dado covid antes ni efecto secundario de la primera \u270c\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771765643321348","replied_to_tweet_id":1.440495213e+18,"replied_to_user_id":1.347325832e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Chiatothefrog @PurpelFais Vicky es Dinosaur? Y en efecto, esos canales si traen contenido serio y le dan la seriedad que merece, aparte el secundario de Vicky no es un livestream sino pre-grabado as\u00ed que no hace esas preguntas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Vicky es Dinosaur Y en efecto esos canales si traen contenido serio y le dan la seriedad que merece aparte el secundario de Vicky no es un livestream sino pregrabado as\u00ed que no hace esas preguntas","hashtags":[],"mentions":["Chiatothefrog","PurpelFais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770889377718272","replied_to_tweet_id":1.44076464e+18,"replied_to_user_id":1.145028335e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lvaroGimenez4 @GabiPizarro12 Eso es relativo, las probabilidades de encontrarte con alguien contagiado, que no contagioso, son del 2%, las de morir del 0,05%\nSi te vakunas y la vacuna tiene alg\u00fan efecto secundario o adverso a largo plazo, las probabilidades son del 100%.","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso es relativo las probabilidades de encontrarte con alguien contagiado que no contagioso son del 2 las de morir del 005\nSi te vakunas y la vacuna tiene alg\u00fan efecto secundario o adverso a largo plazo las probabilidades son del 100","hashtags":[],"mentions":["lvaroGimenez4","GabiPizarro12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770850685284352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llevo desde que me he vacunado queriendo llorar, esto era alg\u00fan efecto secundario o algo?","tweet_lang":"es","text_es":"Llevo desde que me he vacunado queriendo llorar esto era alg\u00fan efecto secundario o algo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770667331264513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo siento el dolor que siente mi cu\u00f1ado al no haber volleyball al que apuntarse.\n\nUn efecto secundario de verte haikyuu! es apuntarte a volley y no aceptar ning\u00fan otro deporte para practicar, y no puede :(","tweet_lang":"es","text_es":"Yo siento el dolor que siente mi cu\u00f1ado al no haber volleyball al que apuntarse\n\nUn efecto secundario de verte haikyuu es apuntarte a volley y no aceptar ning\u00fan otro deporte para practicar y no puede ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764095045640198","replied_to_tweet_id":1.440736208e+18,"replied_to_user_id":7.194641883e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DocGreen197 Pobrecillo, espero se haya recuperado y est\u00e1 clar\u00edsimo que es un es efecto secundario grave de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Pobrecillo espero se haya recuperado y est\u00e1 clar\u00edsimo que es un es efecto secundario grave de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["DocGreen197"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763334148587526","replied_to_tweet_id":1.440761171e+18,"replied_to_user_id":887062712.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BlancaTeamour Hace mucho tiempo que dijeron algo en la tele pero no le dieron mucha importancia cuando es realmente un efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Hace mucho tiempo que dijeron algo en la tele pero no le dieron mucha importancia cuando es realmente un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["BlancaTeamour"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762595921694726","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes https:\/\/t.co\/UFbxBs2ryn","tweet_lang":"es","text_es":"La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UFbxBs2ryn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761319230095368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo unas n\u00e1useas que no se me quitan desde ayer y solo espero que sea un efecto secundario de la vacuna \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo unas n\u00e1useas que no se me quitan desde ayer y solo espero que sea un efecto secundario de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759877899460610","replied_to_tweet_id":1.440666401e+18,"replied_to_user_id":67420406.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MVPB__ C\u00f3mo efecto secundario puede hacer crecer el pelo... https:\/\/t.co\/LQiBRMmqNl","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo efecto secundario puede hacer crecer el pelo httpstcoLQiBRMmqNl","hashtags":[],"mentions":["MVPB__"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759400789000193","replied_to_tweet_id":1.440758438e+18,"replied_to_user_id":610771262.0,"reply_text":"","tweet_text":"@paburo_san_ Es un efecto secundario muy serio cuando se abandonan de mala manera despu\u00e9s de un abuso.","tweet_lang":"es","text_es":" Es un efecto secundario muy serio cuando se abandonan de mala manera despu\u00e9s de un abuso","hashtags":[],"mentions":["paburo_san_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758368969187332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Almorc\u00e9 una de las mejores combinaciones que nos da nuestra gastronom\u00eda como almuerzo.. Un suculento caldo de pata+guatita.. Espectacular, ahora esperar el efecto secundario \ud83d\ude34","tweet_lang":"es","text_es":"Almorc\u00e9 una de las mejores combinaciones que nos da nuestra gastronom\u00eda como almuerzo Un suculento caldo de pataguatita Espectacular ahora esperar el efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude34"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756326783545344","replied_to_tweet_id":1.440756026e+18,"replied_to_user_id":300518178.0,"reply_text":"","tweet_text":"9\/n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto: si las vacunas son la causa de un efecto secundario como la miocarditis, m\u00e1s vacunas (2 dosis, por ejemplo) deber\u00edan causar m\u00e1s miocarditis que menos vacuna (1 dosis por ejemplo). Pues, bingo: https:\/\/t.co\/uF000sdpZ6","tweet_lang":"es","text_es":"9n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto si las vacunas son la causa de un efecto secundario como la miocarditis m\u00e1s vacunas 2 dosis por ejemplo deber\u00edan causar m\u00e1s miocarditis que menos vacuna 1 dosis por ejemplo Pues bingo httpstcouF000sdpZ6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755704193638410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Han pasado 6 horas que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora felizmente todo va bien, no he sentido ninguna molestia ni efecto secundario #YoPongoElHombro #vacunafest #VacunateYa","tweet_lang":"es","text_es":"Han pasado 6 horas que recib\u00ed la 2da dosis de la vacuna sinopharm y hasta ahora felizmente todo va bien no he sentido ninguna molestia ni efecto secundario   ","hashtags":["YoPongoElHombro","vacunafest","VacunateYa"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755342871199749","replied_to_tweet_id":1.440744719e+18,"replied_to_user_id":1.16903079e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElySoto_ Ning\u00fan efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["ElySoto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754432883322888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Feliz porque no he tenido ning\u00fan efecto secundario gaaaa","tweet_lang":"es","text_es":"Feliz porque no he tenido ning\u00fan efecto secundario gaaaa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754395294035974","replied_to_tweet_id":1.440754393e+18,"replied_to_user_id":301613133.0,"reply_text":"","tweet_text":"Al final del viaje no habr\u00e1 jetlag pero puede que tengamos sue\u00f1o por el desvelo y\/o alguno que otro efecto secundario de la vacuna. Lo m\u00e1s importante es que en tiempos de pandemia, tenemos el privilegio de ser del club de los vacunados (y tener l\u00ednea directa con Bill Gates).","tweet_lang":"es","text_es":"Al final del viaje no habr\u00e1 jetlag pero puede que tengamos sue\u00f1o por el desvelo yo alguno que otro efecto secundario de la vacuna Lo m\u00e1s importante es que en tiempos de pandemia tenemos el privilegio de ser del club de los vacunados y tener l\u00ednea directa con Bill Gates","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751066262360066","replied_to_tweet_id":1.440310524e+18,"replied_to_user_id":196225569.0,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00f1ado un efecto secundario que no tuve en las anteriores: el \"brazo covid\" (enrojecimiento en la zona del pinchazo, el dolor s\u00ed que lo he tenido siempre). El efecto m\u00e1s frecuente de Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00f1ado un efecto secundario que no tuve en las anteriores el brazo covid enrojecimiento en la zona del pinchazo el dolor s\u00ed que lo he tenido siempre El efecto m\u00e1s frecuente de Moderna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750764796776459","replied_to_tweet_id":1.440748804e+18,"replied_to_user_id":226279853.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cachita67 @blancan5455 Hoy,yo tambi\u00e9n perd\u00ed la visi\u00f3n 50 % de un ojo  este a\u00f1o y lo descubr\u00ed porque fui al oculista ,no hija desde el 19,pero ahora ten\u00eda dificultades.. jodeme que es efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hoyyo tambi\u00e9n perd\u00ed la visi\u00f3n 50  de un ojo  este a\u00f1o y lo descubr\u00ed porque fui al oculista no hija desde el 19pero ahora ten\u00eda dificultades jodeme que es efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["cachita67","blancan5455"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750475989581834","replied_to_tweet_id":1.440426521e+18,"replied_to_user_id":9.081264952e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@CriticoRebelde @Mayte04621786 no, dice que el no se la pone no sea vaya a tener alg\u00fan efecto secundario, quiso decir,... otro m\u00e1s, jajajaja....","tweet_lang":"es","text_es":"  no dice que el no se la pone no sea vaya a tener alg\u00fan efecto secundario quiso decir otro m\u00e1s jajajaja","hashtags":[],"mentions":["CriticoRebelde","Mayte04621786"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749597106708480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AMBIENTE | \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alteraci\u00f3n de la cotidianidad ha producido un efecto secundario interesante y positivo.\n\nEstos son los datos que arroja el #DiaMundialSinAuto\nhttps:\/\/t.co\/QUEQvyB915","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta  La alteraci\u00f3n de la cotidianidad ha producido un efecto secundario interesante y positivo\n\nEstos son los datos que arroja el \n","hashtags":["AMBIENTE","DiaMundialSinAuto"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QUEQvyB915"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748335837564933","replied_to_tweet_id":1.440736809e+18,"replied_to_user_id":1.312035882e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElCarros_ Est\u00e1 repiola, pero c\u00f3mo efecto secundario sientes una necesidad por chupar pitos, que no se diga q los Jojofans no avisamos","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1 repiola pero c\u00f3mo efecto secundario sientes una necesidad por chupar pitos que no se diga q los Jojofans no avisamos","hashtags":[],"mentions":["ElCarros_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746230720569346","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"no tuve ning\u00fan efecto secundario por la vacuna, aztrazeneca 0 - citlali 1","tweet_lang":"es","text_es":"no tuve ning\u00fan efecto secundario por la vacuna aztrazeneca 0  citlali 1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744686780440594","replied_to_tweet_id":1.440744461e+18,"replied_to_user_id":7.62772403e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Raid0n Creo que he sido de los pocos que no ha tenido ning\u00fan efecto secundario en ninguna de las inyecciones","tweet_lang":"es","text_es":" Creo que he sido de los pocos que no ha tenido ning\u00fan efecto secundario en ninguna de las inyecciones","hashtags":[],"mentions":["Raid0n"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743543039954944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 raro que no me haya dado ning\u00fan efecto secundario xd","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 raro que no me haya dado ning\u00fan efecto secundario xd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742964196610051","replied_to_tweet_id":1.440741039e+18,"replied_to_user_id":1.231175351e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 Al haber otros f\u00e1rmacos que pod\u00edan hacer el efecto cl\u00ednico del tetrazepam sin producir el efecto secundario grave, se retir\u00f3 del mercado.","tweet_lang":"es","text_es":" Al haber otros f\u00e1rmacos que pod\u00edan hacer el efecto cl\u00ednico del tetrazepam sin producir el efecto secundario grave se retir\u00f3 del mercado","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740186195836939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \nhttps:\/\/t.co\/91wBk2D9BS","tweet_lang":"es","text_es":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/91wBk2D9BS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740151714476033","replied_to_tweet_id":1.440614131e+18,"replied_to_user_id":280182205.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bvjafjbvdfkjbv @Atenea_ESP Los \"vacunados\" ya erais tan imb\u00e9ciles o es otro efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":"  Los vacunados ya erais tan imb\u00e9ciles o es otro efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["bvjafjbvdfkjbv","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739487315730443","replied_to_tweet_id":1.440722463e+18,"replied_to_user_id":288426731.0,"reply_text":"","tweet_text":"@micael_gallego @jomoespe Creo que se equivoca. La caries suele ser un efecto secundario de la ingesta de demasiado az\u00facar. Ah, que est\u00e1 s\u00faper diluido... pues ganas de orinar","tweet_lang":"es","text_es":"  Creo que se equivoca La caries suele ser un efecto secundario de la ingesta de demasiado az\u00facar Ah que est\u00e1 s\u00faper diluido pues ganas de orinar","hashtags":[],"mentions":["micael_gallego","jomoespe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739445385293827","replied_to_tweet_id":1.440731263e+18,"replied_to_user_id":7.786014766e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@tatianotzin Si te contara lo que yo hice como efecto secundario de mi cansancio y estr\u00e9s. Solo le platiqu\u00e9 a mi mam\u00e1 para que se riera y se preocup\u00f3 mucho. Pobre.","tweet_lang":"es","text_es":" Si te contara lo que yo hice como efecto secundario de mi cansancio y estr\u00e9s Solo le platiqu\u00e9 a mi mam\u00e1 para que se riera y se preocup\u00f3 mucho Pobre","hashtags":[],"mentions":["tatianotzin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736841020284935","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser, y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario. Excelente servicio \u2b50\u2b50\u2b50\u2b50\u2b50#vacunacovid19 #VacunaFest","tweet_lang":"es","text_es":"2\u00b0 d\u00eda con sinopharm en mi ser y hasta ahorita no presento ning\u00fan efecto secundario Excelente servicio  ","hashtags":["vacunacovid19","VacunaFest"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736445153435657","replied_to_tweet_id":1.440607189e+18,"replied_to_user_id":1.193932456e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TrinipopSkyblue @PhilAMellows Estoy yo que he pasado la enfermedad y despu\u00e9s de un a\u00f1o sigo con anticuerpos. Tengo inmunidad natural !la mejor!!! No pienso correr m\u00e1s riesgo. Ya sobreviv\u00ed al Covid. Y si rengo un efecto secundario despu\u00e9s de haberlo pasado ya??  Si me obligan me ir\u00e9 al juzgado de guardia","tweet_lang":"es","text_es":"  Estoy yo que he pasado la enfermedad y despu\u00e9s de un a\u00f1o sigo con anticuerpos Tengo inmunidad natural la mejor No pienso correr m\u00e1s riesgo Ya sobreviv\u00ed al Covid Y si rengo un efecto secundario despu\u00e9s de haberlo pasado ya  Si me obligan me ir\u00e9 al juzgado de guardia","hashtags":[],"mentions":["TrinipopSkyblue","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735636147740681","replied_to_tweet_id":1.440587705e+18,"replied_to_user_id":3297033545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeEnEspana @FrandeAs @ldpsincomplejos Como os pas\u00e1is de frenada los vacunados. Efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":"   Como os pas\u00e1is de frenada los vacunados Efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["FeEnEspana","FrandeAs","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735067425296392","replied_to_tweet_id":1.440734637e+18,"replied_to_user_id":1.204192894e+18,"reply_text":"","tweet_text":"JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\n\ud83d\udcf9 @BTS_twt VLIVE | #\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8","tweet_lang":"es","text_es":"JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n\n  VLIVE  ","hashtags":["\ubc29\ud0c4\uc18c\ub144\ub2e8"],"mentions":["BTS_twt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udcf9","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734684393074694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es que esto tiene que ser un efecto secundario de la vacuna, sino no me lo explico https:\/\/t.co\/Ga20liZB7X","tweet_lang":"es","text_es":"Es que esto tiene que ser un efecto secundario de la vacuna sino no me lo explico ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ga20liZB7X"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733932748640260","replied_to_tweet_id":1.440733385e+18,"replied_to_user_id":94454134.0,"reply_text":"","tweet_text":"Pudo ser efecto secundario de la alta concentraci\u00f3n de clorfenamina y paracetamol que tengo en el cuerpo.","tweet_lang":"es","text_es":"Pudo ser efecto secundario de la alta concentraci\u00f3n de clorfenamina y paracetamol que tengo en el cuerpo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730923486511113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"como es que no siento ningun efecto secundario por la vacuna??? yo pense que me iba morir maso","tweet_lang":"es","text_es":"como es que no siento ningun efecto secundario por la vacuna yo pense que me iba morir maso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729689601953800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te das cuenta que por tu fanatismo, no pensar arrastraste a tus viejos o abuelos a inocular de algo que tal vez tenga un efecto secundario? Y la foto? Y Gracias alVerso? Y no porque vaya a viajar, eso es para vos que tu viaje m\u00e1s lejano es acarreado al obelisco.\nLos Vip? Pfizer https:\/\/t.co\/32qnxrKSvU","tweet_lang":"es","text_es":"Te das cuenta que por tu fanatismo no pensar arrastraste a tus viejos o abuelos a inocular de algo que tal vez tenga un efecto secundario Y la foto Y Gracias alVerso Y no porque vaya a viajar eso es para vos que tu viaje m\u00e1s lejano es acarreado al obelisco\nLos Vip Pfizer httpstco32qnxrKSvU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726043380183041","replied_to_tweet_id":1.440725594e+18,"replied_to_user_id":9.23993977e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gabrach7 Pudiera ser un efecto secundario, ya nos contar\u00e1s, de momento yo me sigo decantando por la rep\u00fablica pero nunca se sabe.","tweet_lang":"es","text_es":" Pudiera ser un efecto secundario ya nos contar\u00e1s de momento yo me sigo decantando por la rep\u00fablica pero nunca se sabe","hashtags":[],"mentions":["gabrach7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723432161742848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver si vamos a estar ante un efecto secundario de Pfizer y no lo sabemos (es broma but) https:\/\/t.co\/mCutkMasp4","tweet_lang":"es","text_es":"A ver si vamos a estar ante un efecto secundario de Pfizer y no lo sabemos es broma but ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mCutkMasp4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722910050537478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efecto secundario de la vacuna. Te hace ver \"La Rosa de Guadalupe\".","tweet_lang":"es","text_es":"Efecto secundario de la vacuna Te hace ver La Rosa de Guadalupe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722475520643076","replied_to_tweet_id":1.440664511e+18,"replied_to_user_id":22200291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranitachina soy parte del estudio, de Sinopharm, pero no me dio ese efecto secundario que veo a una gran mayoria de mujeres les est\u00e1 dando. No se si se replica en todas las vacunas o solo en cierta marca. Esperar\u00e9 ansiosa los resultados del estudio..","tweet_lang":"es","text_es":" soy parte del estudio de Sinopharm pero no me dio ese efecto secundario que veo a una gran mayoria de mujeres les est\u00e1 dando No se si se replica en todas las vacunas o solo en cierta marca Esperar\u00e9 ansiosa los resultados del estudio","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721177421312003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi vieja: mira te doy esto para la panza pero el efecto secundario te hace crecer las tetas\n\nYo: DAME","tweet_lang":"es","text_es":"Mi vieja mira te doy esto para la panza pero el efecto secundario te hace crecer las tetas\n\nYo DAME","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721131367895047","replied_to_tweet_id":1.440718171e+18,"replied_to_user_id":1.358535947e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TurcaAmo Jajajaja emitiendo su \"interesante opini\u00f3n\", ese o esa, odia a Nesli s\u00f3lo porque sin propon\u00e9rselo y sin ninguna intenci\u00f3n, s\u00f3lo como efecto secundario, Nesli dej\u00f3 en rid\u00edculo a su \u00eddola, la cual qued\u00f3 evidenciada en sus carencias como actriz y 0 \u00e9xito, y Nesli ni en cuenta \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajaja emitiendo su interesante opini\u00f3n ese o esa odia a Nesli s\u00f3lo porque sin propon\u00e9rselo y sin ninguna intenci\u00f3n s\u00f3lo como efecto secundario Nesli dej\u00f3 en rid\u00edculo a su \u00eddola la cual qued\u00f3 evidenciada en sus carencias como actriz y 0 \u00e9xito y Nesli ni en cuenta ","hashtags":[],"mentions":["TurcaAmo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720623798419467","replied_to_tweet_id":1.440657826e+18,"replied_to_user_id":1.36342255e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SummerGato El efecto secundario de la pelea entre ese par y quien hace quedar m\u00e1s mal al pa\u00eds, es que todos pagamos sus gustillos adem\u00e1s de mostrar el claro inter\u00e9s del gobierno en desprestigiar al legislativo para aplicar muerte cruzada, llev\u00e1ndose por las axilas la constituci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" El efecto secundario de la pelea entre ese par y quien hace quedar m\u00e1s mal al pa\u00eds es que todos pagamos sus gustillos adem\u00e1s de mostrar el claro inter\u00e9s del gobierno en desprestigiar al legislativo para aplicar muerte cruzada llev\u00e1ndose por las axilas la constituci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SummerGato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718308840390659","replied_to_tweet_id":1.440717517e+18,"replied_to_user_id":7.082380487e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@xiomirb @IsaCoachYVida Es que ni siquiera es un efecto secundario... no s\u00e9 realmente si esquivas la cuesti\u00f3n, me troleas o has venido a soltar la t\u00edpica perorata de \"vacunas caca\" y te da igual que el brote de polio sea precisamente por lo contrario","tweet_lang":"es","text_es":"  Es que ni siquiera es un efecto secundario no s\u00e9 realmente si esquivas la cuesti\u00f3n me troleas o has venido a soltar la t\u00edpica perorata de vacunas caca y te da igual que el brote de polio sea precisamente por lo contrario","hashtags":[],"mentions":["xiomirb","IsaCoachYVida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440716759728746507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de ver Techmoan es aprender mucho sobre el MiniDisc y pensar que, al menos desde mi experiencia, ac\u00e1 en M\u00e9xico eso no exist\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de ver Techmoan es aprender mucho sobre el MiniDisc y pensar que al menos desde mi experiencia ac\u00e1 en M\u00e9xico eso no exist\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715521867989002","replied_to_tweet_id":1.440713884e+18,"replied_to_user_id":328591633.0,"reply_text":"","tweet_text":"@farodrfer1963 No es el qui\u00e9n, es el qu\u00e9.\nMis respetos hacia usted tambi\u00e9n y me alegro que no haya tenido ning\u00fan efecto secundario, afortunadamente la mayor\u00eda de la gente no los tiene, al menos graves, porque 'leves' lo veo en casi todos los que conozco y sin saber si son aviso de otras cosas.","tweet_lang":"es","text_es":" No es el qui\u00e9n es el qu\u00e9\nMis respetos hacia usted tambi\u00e9n y me alegro que no haya tenido ning\u00fan efecto secundario afortunadamente la mayor\u00eda de la gente no los tiene al menos graves porque leves lo veo en casi todos los que conozco y sin saber si son aviso de otras cosas","hashtags":[],"mentions":["farodrfer1963"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715210562568195","replied_to_tweet_id":1.44071372e+18,"replied_to_user_id":68368136.0,"reply_text":"","tweet_text":"@findwhy @gemmas1971 @Endika_Oficial @ccarballo50 Una miocarditis no es leve, aunque nos est\u00e1n vendiendo lo contrario,  est\u00e1 como efecto secundario declarado.  No todo es blanco o negro. Ambas cosas es tomar una decisi\u00f3n,  aunque parece siempre m\u00e1s f\u00e1cil hacer lo que hace todo el mundo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Una miocarditis no es leve aunque nos est\u00e1n vendiendo lo contrario  est\u00e1 como efecto secundario declarado  No todo es blanco o negro Ambas cosas es tomar una decisi\u00f3n  aunque parece siempre m\u00e1s f\u00e1cil hacer lo que hace todo el mundo","hashtags":[],"mentions":["findwhy","gemmas1971","Endika_Oficial","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714787009142786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me vacunaron y hoy toca d\u00eda de brazos \ud83e\udd21 felizmente no hice ning\u00fan efecto secundario salvo un poquito de molestia en el brazo ayer","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me vacunaron y hoy toca d\u00eda de brazos  felizmente no hice ning\u00fan efecto secundario salvo un poquito de molestia en el brazo ayer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713884470374400","replied_to_tweet_id":1.440707471e+18,"replied_to_user_id":1.175003197e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_wstorm Yo no har\u00eda mucho caso a los lacitos amarillos, suelen estar desequlibrados. Esta es mi opini\u00f3n, seg\u00fan lo le\u00eddo.. yo me he vacunado y no tengo ning\u00fan \"efecto secundario\" gracias a Dios, lo cual no hace que no respete a quien no quiere hacerlo, nadie puede obligar a vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no har\u00eda mucho caso a los lacitos amarillos suelen estar desequlibrados Esta es mi opini\u00f3n seg\u00fan lo le\u00eddo yo me he vacunado y no tengo ning\u00fan efecto secundario gracias a Dios lo cual no hace que no respete a quien no quiere hacerlo nadie puede obligar a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["_wstorm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713574016438282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuenta como efecto secundario de la vacuna el querer hartarme un pollo de gold chicken gold?","tweet_lang":"es","text_es":"Cuenta como efecto secundario de la vacuna el querer hartarme un pollo de gold chicken gold","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711933691236355","replied_to_tweet_id":1.440470605e+18,"replied_to_user_id":239202085.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_chinaderisa Seguro se te cae pero es un efecto secundario, ntp","tweet_lang":"es","text_es":" Seguro se te cae pero es un efecto secundario ntp","hashtags":[],"mentions":["_chinaderisa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440709984623345664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"MIS ( s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9mico)El PRAC ahora evaluar\u00e1 los datos disponibles en MIS para determinar si la enfermedad puede ser causada por la vacuna .\"\nhttps:\/\/t.co\/5mac1uSib2","tweet_lang":"es","text_es":"MIS  s\u00edndrome inflamatorio multisist\u00e9micoEl PRAC ahora evaluar\u00e1 los datos disponibles en MIS para determinar si la enfermedad puede ser causada por la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5mac1uSib2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708738537586712","replied_to_tweet_id":1.440699083e+18,"replied_to_user_id":127962734.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Inconforme75 Ya podemos incluir un efecto secundario m\u00e1s, la gilipollez.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya podemos incluir un efecto secundario m\u00e1s la gilipollez","hashtags":[],"mentions":["Inconforme75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707395374628868","replied_to_tweet_id":1.440676948e+18,"replied_to_user_id":185695550.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cyberdemonia Efecto secundario: hacer pis","tweet_lang":"es","text_es":" Efecto secundario hacer pis","hashtags":[],"mentions":["cyberdemonia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706494714900484","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"cuidado, verse la saga Lethal Weapon tiene como efecto secundario el querer desesperadamente tener un Joe Pesci por la casa para darle unos bofetones de vez en cuando jsjsjs","tweet_lang":"es","text_es":"cuidado verse la saga Lethal Weapon tiene como efecto secundario el querer desesperadamente tener un Joe Pesci por la casa para darle unos bofetones de vez en cuando jsjsjs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704068960227330","replied_to_tweet_id":1.440703466e+18,"replied_to_user_id":190907541.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dario9779 @nachogarci2005 @mortimer_romero @IKnewItWasYou04 @jhoncolm29 @RaulHolguinMata @DiegoRuzzarin C\u00e1llese compa que usted esta vacunado y nunca va a aceptar que fue un error firmar el consentimiento que exime al gobierno y las farmac\u00e9uticas de cualquier efecto secundario JAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJAAJA \u00bfY DOCTOR? JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ","tweet_lang":"es","text_es":"       C\u00e1llese compa que usted esta vacunado y nunca va a aceptar que fue un error firmar el consentimiento que exime al gobierno y las farmac\u00e9uticas de cualquier efecto secundario JAJAJAJAJAJAJAAJAJAJAJAJAJAAJA \u00bfY DOCTOR JAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJAJ","hashtags":[],"mentions":["dario9779","nachogarci2005","mortimer_romero","IKnewItWasYou04","jhoncolm29","RaulHolguinMata","DiegoRuzzarin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703866375266313","replied_to_tweet_id":1.440660435e+18,"replied_to_user_id":64940899.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Santula Pienso que es su efecto secundario de la Pandemia","tweet_lang":"es","text_es":" Pienso que es su efecto secundario de la Pandemia","hashtags":[],"mentions":["Santula"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703795193806868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oigan raza acabo de leer un post sobre un efecto secundario de la vacuna en la menstruaci\u00f3n y wey les juro que hay un chingo de morras que lo sufrimos y nadie hab\u00eda dicho nada sobre el tema","tweet_lang":"es","text_es":"Oigan raza acabo de leer un post sobre un efecto secundario de la vacuna en la menstruaci\u00f3n y wey les juro que hay un chingo de morras que lo sufrimos y nadie hab\u00eda dicho nada sobre el tema","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703381224394758","replied_to_tweet_id":1.44070338e+18,"replied_to_user_id":9.882499311e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31: algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc2f: \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar el sol y tener suficientes vitaminas... y si te cuidas bien,+","tweet_lang":"es","text_es":" algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar el sol y tener suficientes vitaminas y si te cuidas bien","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc39","\ud83d\udc2f"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703027829108745","replied_to_tweet_id":1.440701722e+18,"replied_to_user_id":906469554.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcasesalberto Me los mostr\u00f3 un m\u00e9dico. El primer efecto secundario de la vacuna recae en los intestinos; luego vienen todos los dem\u00e1s efectos secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" Me los mostr\u00f3 un m\u00e9dico El primer efecto secundario de la vacuna recae en los intestinos luego vienen todos los dem\u00e1s efectos secundario","hashtags":[],"mentions":["marcasesalberto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702739277750281","replied_to_tweet_id":1.440482125e+18,"replied_to_user_id":356557159.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DavidForeroMD Gracias @DavidForeroMD Hab\u00eda dudado porque hubo personas que inicialmente presentaron Mielitis Transversa como efecto secundario de algunas vacunas entonces tem\u00ed vacunarme. Aqu\u00ed en Venezuela se aplica Sinopharm. Puedo vacunarme con esa?","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias  Hab\u00eda dudado porque hubo personas que inicialmente presentaron Mielitis Transversa como efecto secundario de algunas vacunas entonces tem\u00ed vacunarme Aqu\u00ed en Venezuela se aplica Sinopharm Puedo vacunarme con esa","hashtags":[],"mentions":["DavidForeroMD","DavidForeroMD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702663201488913","replied_to_tweet_id":1.440586074e+18,"replied_to_user_id":8.330090462e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@patrilaselma @esCesarVidal @LorenzoRamirez_ Buena elecci\u00f3n. Qu\u00e9 tabarra de Luis, especialmente, con las vacunas, lo suyo debe responder a alg\u00fan tipo de efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"   Buena elecci\u00f3n Qu\u00e9 tabarra de Luis especialmente con las vacunas lo suyo debe responder a alg\u00fan tipo de efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["patrilaselma","esCesarVidal","LorenzoRamirez_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701385540968449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e","tweet_lang":"es","text_es":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material\u275e","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699050328674313","replied_to_tweet_id":1.44059429e+18,"replied_to_user_id":127854644.0,"reply_text":"","tweet_text":"@manureigada @NefrologiaHRyC Ya nos contar\u00e1s si tienes alg\u00fan efecto secundario, yo me la pongo ma\u00f1ana.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya nos contar\u00e1s si tienes alg\u00fan efecto secundario yo me la pongo ma\u00f1ana","hashtags":[],"mentions":["manureigada","NefrologiaHRyC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696558010318856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu m\u00e9dico te recomend\u00f3 un placebo deber\u00edas buscar otro. https:\/\/t.co\/jAmP9wJDXG","tweet_lang":"es","text_es":"De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu m\u00e9dico te recomend\u00f3 un placebo deber\u00edas buscar otro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jAmP9wJDXG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696388136828941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"(De momento la segunda dosis del 5G no me ha hecho ning\u00fan efecto secundario de gravedad m\u00e1s que un cansancio poco usual. Mucho sue\u00f1o)","tweet_lang":"es","text_es":"De momento la segunda dosis del 5G no me ha hecho ning\u00fan efecto secundario de gravedad m\u00e1s que un cansancio poco usual Mucho sue\u00f1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696348265697297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mejor efecto secundario de la vacuna fue pasar horas dormida con mi novio.","tweet_lang":"es","text_es":"El mejor efecto secundario de la vacuna fue pasar horas dormida con mi novio","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695339023888390","replied_to_tweet_id":1.440694673e+18,"replied_to_user_id":1.371533791e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@rebellionis01 @Mav_erick2 Pero la vacuna tiene otro efecto secundario no reportado. Y es que muchos vacunados aunque afirman estar mal desde la vacunaci\u00f3n, niegan la relaci\u00f3n. Es heroico lo de esa gente.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero la vacuna tiene otro efecto secundario no reportado Y es que muchos vacunados aunque afirman estar mal desde la vacunaci\u00f3n niegan la relaci\u00f3n Es heroico lo de esa gente","hashtags":[],"mentions":["rebellionis01","Mav_erick2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695270891687942","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hilo sobre un efecto secundario, temo que frecuente, del psicoan\u00e1lisis y otras terapias que ponen nombre a nuestros males.","tweet_lang":"es","text_es":"Un hilo sobre un efecto secundario temo que frecuente del psicoan\u00e1lisis y otras terapias que ponen nombre a nuestros males","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695086954659840","replied_to_tweet_id":1.440663546e+18,"replied_to_user_id":1.247123393e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@UlpianoMayoral Qva hermano ning\u00fan efecto secundario\nhttps:\/\/t.co\/PhYTxoR6wc","tweet_lang":"es","text_es":" Qva hermano ning\u00fan efecto secundario\n","hashtags":[],"mentions":["UlpianoMayoral"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PhYTxoR6wc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694893051932687","replied_to_tweet_id":1.440693868e+18,"replied_to_user_id":1.422516499e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AlbertoAgreda03 @AsorCedeno Es verdad vivimos como atrapados si te vacunes puedes tener alg\u00fan efecto secundario y si no te vacunas puedes morir.\nQue vaina tan arrecha","tweet_lang":"es","text_es":"  Es verdad vivimos como atrapados si te vacunes puedes tener alg\u00fan efecto secundario y si no te vacunas puedes morir\nQue vaina tan arrecha","hashtags":[],"mentions":["AlbertoAgreda03","AsorCedeno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693387447836692","replied_to_tweet_id":1.440680428e+18,"replied_to_user_id":1923040616.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VickyGMN @jesusmadriles45 Lo mismo es un efecto  secundario de kkuna todav\u00eda desconocido","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo mismo es un efecto  secundario de kkuna todav\u00eda desconocido","hashtags":[],"mentions":["VickyGMN","jesusmadriles45"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692784634097680","replied_to_tweet_id":1.440596725e+18,"replied_to_user_id":1273345375.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cameta2 @Uvaverata Se trata de un efecto secundario nuevo, es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cuales ser\u00e1n sus efectos, cualquier reacci\u00f3n debiera tomarse como un efecto secundario producido por la bakuna, as\u00ed es como funcionan un experimento \u00bfno?","tweet_lang":"es","text_es":"  Se trata de un efecto secundario nuevo es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cuales ser\u00e1n sus efectos cualquier reacci\u00f3n debiera tomarse como un efecto secundario producido por la bakuna as\u00ed es como funcionan un experimento \u00bfno","hashtags":[],"mentions":["cameta2","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688949626761219","replied_to_tweet_id":1.440657832e+18,"replied_to_user_id":1.177646683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@danbrooksh1 @virnyah Seg\u00fan la evidencia disponible, la probabilidad de sufrir un efecto secundario grave por vacunarse es mil veces menor que la probabilidad (10% si tienes m\u00e1s de 50 a\u00f1os) de enfermar gravemente por COVID-19 si te contagias y no te vacunas.\nLo l\u00f3gico es vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"  Seg\u00fan la evidencia disponible la probabilidad de sufrir un efecto secundario grave por vacunarse es mil veces menor que la probabilidad 10 si tienes m\u00e1s de 50 a\u00f1os de enfermar gravemente por COVID19 si te contagias y no te vacunas\nLo l\u00f3gico es vacunarse","hashtags":[],"mentions":["danbrooksh1","virnyah"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686009188962310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me acabo de dar la tercera dosis, me vinieron ganas de hacer popo, cuenta como efecto secundario? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Me acabo de dar la tercera dosis me vinieron ganas de hacer popo cuenta como efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682768153808901","replied_to_tweet_id":1.440681033e+18,"replied_to_user_id":13529512.0,"reply_text":"","tweet_text":"@chinchillamami Normalmente las pastillas para dormir (clona, quetiapina, zolpi) tienen como efecto secundario las pesadillas :( eso s\u00ed no son para siempre, si tu cuerpo se est\u00e1 acostumbrando ser\u00e1n m\u00e1s frecuentes. A m\u00ed me pasa cada cierto tiempo","tweet_lang":"es","text_es":" Normalmente las pastillas para dormir clona quetiapina zolpi tienen como efecto secundario las pesadillas  eso s\u00ed no son para siempre si tu cuerpo se est\u00e1 acostumbrando ser\u00e1n m\u00e1s frecuentes A m\u00ed me pasa cada cierto tiempo","hashtags":[],"mentions":["chinchillamami"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681767598321670","replied_to_tweet_id":1.440658945e+18,"replied_to_user_id":114741363.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esCesarVidal 6. Posible efecto secundario a a\u00f1adir a los que ya hay.","tweet_lang":"es","text_es":" 6 Posible efecto secundario a a\u00f1adir a los que ya hay","hashtags":[],"mentions":["esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680909024358415","replied_to_tweet_id":1.44043502e+18,"replied_to_user_id":536515373.0,"reply_text":"","tweet_text":"@anxo_lote Nadie habla del dineral que se gasta la gente en sacarina por culpa de la homeopat\u00eda. Eso si es un efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" Nadie habla del dineral que se gasta la gente en sacarina por culpa de la homeopat\u00eda Eso si es un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["anxo_lote"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680888509992966","replied_to_tweet_id":1.440670143e+18,"replied_to_user_id":25992212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todonoticias no me digan nada, repentina ceguera de fiscales en todo el pa\u00eds. nadie ve eso, \u00bfefecto secundario de la pandemia?","tweet_lang":"es","text_es":" no me digan nada repentina ceguera de fiscales en todo el pa\u00eds nadie ve eso \u00bfefecto secundario de la pandemia","hashtags":[],"mentions":["todonoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680554714730503","replied_to_tweet_id":1.440599498e+18,"replied_to_user_id":256571169.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eliaaaahh @MairuchaBlanco @BeatrizTalegon @SerranoIsmael Y el pastizal que se estafa d\u00eda a f\u00eda a gente aprovechando su ignorancia me parece un efecto secundario bastante basto.","tweet_lang":"es","text_es":"    Y el pastizal que se estafa d\u00eda a f\u00eda a gente aprovechando su ignorancia me parece un efecto secundario bastante basto","hashtags":[],"mentions":["eliaaaahh","MairuchaBlanco","BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679313980887040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"supongo que es un efecto secundario, no tengo hambre casi nunca. \n\n\u00bfqui\u00e9n te lleva? https:\/\/t.co\/87eyooxIM8","tweet_lang":"es","text_es":"supongo que es un efecto secundario no tengo hambre casi nunca \n\n\u00bfqui\u00e9n te lleva ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/87eyooxIM8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679285333790726","replied_to_tweet_id":1.440524242e+18,"replied_to_user_id":741453098.0,"reply_text":"","tweet_text":"Amanec\u00ed muy fresco pues no se present\u00f3 ning\u00fan efecto secundario. Que venga la segunda dosis. #SINOVAC","tweet_lang":"es","text_es":"Amanec\u00ed muy fresco pues no se present\u00f3 ning\u00fan efecto secundario Que venga la segunda dosis ","hashtags":["SINOVAC"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679139841699848","replied_to_tweet_id":1.440678381e+18,"replied_to_user_id":1.320885573e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\"Tal vez fue algo de la puesta de Sol,\no alg\u00fan efecto secundario del t\u00e9.\nPero lo cierto es que la pena vol\u00f3,\ny no import\u00f3 ya ni siquiera por qu\u00e9;\nSe va, se va, se fue\"","tweet_lang":"es","text_es":"Tal vez fue algo de la puesta de Sol\no alg\u00fan efecto secundario del t\u00e9\nPero lo cierto es que la pena vol\u00f3\ny no import\u00f3 ya ni siquiera por qu\u00e9\nSe va se va se fue","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677248948793357","replied_to_tweet_id":1.440392743e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho Leyendo algunas opiniones me dan ganas de sacarme la vacuna solo por no estar entre ellos. A ver si el efecto secundario va a ser la intolerancia y el miedo.","tweet_lang":"es","text_es":" Leyendo algunas opiniones me dan ganas de sacarme la vacuna solo por no estar entre ellos A ver si el efecto secundario va a ser la intolerancia y el miedo","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676948477317122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira https:\/\/t.co\/KgW4Kf2zan","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KgW4Kf2zan"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676450961481735","replied_to_tweet_id":1.440673246e+18,"replied_to_user_id":118755223.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CATA_a_secas Lo siento :(. Conozco a alguien m\u00e1s cuyo efecto secundario tambi\u00e9n fue neurol\u00f3gico ( sin enfermedad de base conocida), pero con el tiempo se le pas\u00f3. Ojal\u00e1 te recuperes pronto","tweet_lang":"es","text_es":" Lo siento  Conozco a alguien m\u00e1s cuyo efecto secundario tambi\u00e9n fue neurol\u00f3gico  sin enfermedad de base conocida pero con el tiempo se le pas\u00f3 Ojal\u00e1 te recuperes pronto","hashtags":[],"mentions":["CATA_a_secas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673726010257421","replied_to_tweet_id":1.44063129e+18,"replied_to_user_id":53169638.0,"reply_text":"","tweet_text":"@constanza33 @DocEliMarquez @SilsuZeta Si, no se si es otro efecto secundario o puro arrepentimiento pero ni se les puede hablar del tema, parece \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"   Si no se si es otro efecto secundario o puro arrepentimiento pero ni se les puede hablar del tema parece ","hashtags":[],"mentions":["constanza33","DocEliMarquez","SilsuZeta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673317011087370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a Dios no me hizo ning\u00fan efecto secundario la vacuna, pero ahhh como me duele el brazo","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a Dios no me hizo ning\u00fan efecto secundario la vacuna pero ahhh como me duele el brazo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673152850219018","replied_to_tweet_id":1.440670014e+18,"replied_to_user_id":970102508.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HuhConH Yo tengo dos dosis de pfizer y no pienso ponerme ninguna mas. Despues de tirarme 3 semanas con la dolorosa culebrilla como efecto secundario, prefiero que me coja el covid","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo dos dosis de pfizer y no pienso ponerme ninguna mas Despues de tirarme 3 semanas con la dolorosa culebrilla como efecto secundario prefiero que me coja el covid","hashtags":[],"mentions":["HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672586497593351","replied_to_tweet_id":1.440670646e+18,"replied_to_user_id":1273345375.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cameta2 @DoctorBembo @Uvaverata Entonces CLARAMENTE lo que describe s\u00ed es un posible efecto secundario de la vacuna y por lo tanto, ser\u00eda interesante conocer su estado vacunal.","tweet_lang":"es","text_es":"   Entonces CLARAMENTE lo que describe s\u00ed es un posible efecto secundario de la vacuna y por lo tanto ser\u00eda interesante conocer su estado vacunal","hashtags":[],"mentions":["cameta2","DoctorBembo","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672570160803846","replied_to_tweet_id":1.440671191e+18,"replied_to_user_id":1.206167997e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PegasusEnsal @Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL Gracias por la noticia, c\u00f3mo hab\u00eda dicho que no se iba a vacunar se ve que al final lo han presionado y hasta le han hecho hacerse fotograf\u00edas. De todos las vacunas autorizadas las farmac\u00e9uticas se hacen cargo de cualquier efecto secundario del cual no hayan advertido.","tweet_lang":"es","text_es":"     Gracias por la noticia c\u00f3mo hab\u00eda dicho que no se iba a vacunar se ve que al final lo han presionado y hasta le han hecho hacerse fotograf\u00edas De todos las vacunas autorizadas las farmac\u00e9uticas se hacen cargo de cualquier efecto secundario del cual no hayan advertido","hashtags":[],"mentions":["PegasusEnsal","Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669720227635201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfBolt beb\u00e9 dijo eso? Jajaja, la frases ma\u00f1aneras de mis t\u00edas. Yo llevo 5 a\u00f1os combatiendo mi adenoma para no ir a cirug\u00eda tan pronto; y lo m\u00e1s que he conseguido es aplazarla... Todos los d\u00edas debo luchar por tolerar tanto efecto secundario. #adenomatime https:\/\/t.co\/mejHswv4zH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfBolt beb\u00e9 dijo eso Jajaja la frases ma\u00f1aneras de mis t\u00edas Yo llevo 5 a\u00f1os combatiendo mi adenoma para no ir a cirug\u00eda tan pronto y lo m\u00e1s que he conseguido es aplazarla Todos los d\u00edas debo luchar por tolerar tanto efecto secundario  httpstcomejHswv4zH","hashtags":["adenomatime"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668935293075467","replied_to_tweet_id":1.440666797e+18,"replied_to_user_id":3236717343.0,"reply_text":"","tweet_text":"Curioso. En 1928 hubo unas 233 000 personas graduadas; en 1941 fueron alrededor de 908 000 personas. (Aunque me cuesta inferir si fue un aumento real o solo un efecto secundario del aumento poblacional, si tenemos en cuenta la hambruna de los treinta parece poco probable).","tweet_lang":"es","text_es":"Curioso En 1928 hubo unas 233 000 personas graduadas en 1941 fueron alrededor de 908 000 personas Aunque me cuesta inferir si fue un aumento real o solo un efecto secundario del aumento poblacional si tenemos en cuenta la hambruna de los treinta parece poco probable","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664009779281927","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios. Tu sola existencia es un efecto secundario https:\/\/t.co\/eDfvtbyTze","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios Tu sola existencia es un efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eDfvtbyTze"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663546082119685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las 2 vacunas y ning\u00fan efecto secundario COME OOOON \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd","tweet_lang":"es","text_es":"Las 2 vacunas y ning\u00fan efecto secundario COME OOOON \ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd\ud83e\udd18\ud83c\udffd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd18\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663141575057423","replied_to_tweet_id":1.440650193e+18,"replied_to_user_id":1.370512037e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vgarrido20 El efecto secundario de los frijolitos chinos de la caja ...","tweet_lang":"es","text_es":" El efecto secundario de los frijolitos chinos de la caja ","hashtags":[],"mentions":["vgarrido20"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660605833138188","replied_to_tweet_id":1.440658876e+18,"replied_to_user_id":312869372.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Diosadelsexo_ Dia 22 despues de segunda dosis, efecto secundario que me quedo es \"quiero coger\"","tweet_lang":"es","text_es":" Dia 22 despues de segunda dosis efecto secundario que me quedo es quiero coger","hashtags":[],"mentions":["Diosadelsexo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659843598020614","replied_to_tweet_id":1.44065901e+18,"replied_to_user_id":459584342.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElNutriDice @jahandyhdez Una consecuencia si, pero no un efecto secundario.  Que no funcione el tratamiento y genere que la enfermedad sea m\u00e1s grave sigue siendo una consecuencia, m\u00e1s no un efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"  Una consecuencia si pero no un efecto secundario  Que no funcione el tratamiento y genere que la enfermedad sea m\u00e1s grave sigue siendo una consecuencia m\u00e1s no un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["ElNutriDice","jahandyhdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658761291468809","replied_to_tweet_id":1.440658759e+18,"replied_to_user_id":2499341281.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31: algunas personas los contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!","tweet_lang":"es","text_es":" algunas personas los contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440656398019223556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude33\n\n\"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la pocima del C0VlD. El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de P-FlZER\" \nhttps:\/\/t.co\/vw21iJTuC4","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nUn estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la pocima del C0VlD El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario en comparaci\u00f3n con las propias cifras de PFlZER \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vw21iJTuC4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655441835397130","replied_to_tweet_id":1.440635593e+18,"replied_to_user_id":1.404444894e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JColl30903434 @Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL Depende de 3 cosas:\n1 la gravedad (por una fiebre no te dar\u00e1n compensaci\u00f3n.\n2 si el efecto secundario es por problemas en su fabricaci\u00f3n\/distribuci\u00f3n:  las farmac\u00e9uticas.\n3 si el efecto es uno de los efectos secundarios por la vacunacion: el estado\/administraci\u00f3n p\u00fablica.","tweet_lang":"es","text_es":"     Depende de 3 cosas\n1 la gravedad por una fiebre no te dar\u00e1n compensaci\u00f3n\n2 si el efecto secundario es por problemas en su fabricaci\u00f3ndistribuci\u00f3n  las farmac\u00e9uticas\n3 si el efecto es uno de los efectos secundarios por la vacunacion el estadoadministraci\u00f3n p\u00fablica","hashtags":[],"mentions":["JColl30903434","Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651929202294799","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis  #CafeconNata @ValdebenitoNata @subelaradio","tweet_lang":"es","text_es":"No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis    ","hashtags":["CafeconNata"],"mentions":["ValdebenitoNata","subelaradio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651422341603328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores firmar un documento comprometi\u00e9ndose a ser responsables de cualquier efecto secundario que tuviera la vacuna, incluso a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores firmar un documento comprometi\u00e9ndose a ser responsables de cualquier efecto secundario que tuviera la vacuna incluso a largo plazo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651216413855748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2796\u26a0\ufe0fUn estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario...\n\nhttps:\/\/t.co\/0XISp4brrw\n\nhttps:\/\/t.co\/0XISp4brrw","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0fUn estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario\n\n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0XISp4brrw","https:\/\/t.co\/0XISp4brrw"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\u2796"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440649012080623624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEs esto normal?\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medicamento aprobado.\nA los vacunadictos, el efecto secundario m\u00e1s evidente, es la eliminaci\u00f3n de sentido com\u00fan y pensamiento libre. https:\/\/t.co\/Ke5uHbmuYw","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEs esto normal\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medicamento aprobado\nA los vacunadictos el efecto secundario m\u00e1s evidente es la eliminaci\u00f3n de sentido com\u00fan y pensamiento libre ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ke5uHbmuYw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440645554556465164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado, pronunciar peor la \"egue\" y decir \"bebelej\u00eda\" de forma compulsiva.","tweet_lang":"es","text_es":"Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado pronunciar peor la egue y decir bebelej\u00eda de forma compulsiva","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440643070547017728","replied_to_tweet_id":1.44064287e+18,"replied_to_user_id":1.295963978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lulein @Txema_Isabal efecto secundario de pfizer. Reportado en EudraVigilance. Web de supuestos efectos secundarios...\n\nCompartir cama? 1\n\n#MIRONEWS #MiVidaMiOxigeno https:\/\/t.co\/Q32yG46jQj","tweet_lang":"es","text_es":"  efecto secundario de pfizer Reportado en EudraVigilance Web de supuestos efectos secundarios\n\nCompartir cama 1\n\n  httpstcoQ32yG46jQj","hashtags":["MIRONEWS","MiVidaMiOxigeno"],"mentions":["lulein","Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642869694386182","replied_to_tweet_id":1.44064248e+18,"replied_to_user_id":1.295963978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lulein @Txema_Isabal efecto secundario de pfizer. Reportado en EudraVigilance. Web de supuestos efectos secundarios...\n\nInsatisfacci\u00f3n en el trabajo 3\n\n#MIRONEWS #MiVidaMiOxigeno https:\/\/t.co\/b7373GT7OF","tweet_lang":"es","text_es":"  efecto secundario de pfizer Reportado en EudraVigilance Web de supuestos efectos secundarios\n\nInsatisfacci\u00f3n en el trabajo 3\n\n  httpstcob7373GT7OF","hashtags":["MIRONEWS","MiVidaMiOxigeno"],"mentions":["lulein","Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642480110665728","replied_to_tweet_id":1.440642118e+18,"replied_to_user_id":1.295963978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lulein @Txema_Isabal efecto secundario de pfizer. Reportado en EudraVigilance. Web de supuestos efectos secundarios...\n\nConvertirse en gay 1 https:\/\/t.co\/n06eBQdiXt","tweet_lang":"es","text_es":"  efecto secundario de pfizer Reportado en EudraVigilance Web de supuestos efectos secundarios\n\nConvertirse en gay 1 httpstcon06eBQdiXt","hashtags":[],"mentions":["lulein","Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642118444195852","replied_to_tweet_id":1.440641334e+18,"replied_to_user_id":1.295963978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lulein @Txema_Isabal efecto secundario de pfizer. Reportado en EudraVigilance. Web de supuestos efectos secundarios...\nEmbarazos 16\n\n#MIRONEWS #MiVidaMiOxigeno https:\/\/t.co\/vQWkO5EFFC","tweet_lang":"es","text_es":"  efecto secundario de pfizer Reportado en EudraVigilance Web de supuestos efectos secundarios\nEmbarazos 16\n\n  httpstcovQWkO5EFFC","hashtags":["MIRONEWS","MiVidaMiOxigeno"],"mentions":["lulein","Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639746728869893","replied_to_tweet_id":1.440612024e+18,"replied_to_user_id":563971016.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Farmaenfurecida Lo de la homosexualidad no es la primera vez que se indica c\u00f3mo efecto secundario \ud83d\ude29 https:\/\/t.co\/H8hPZm0Y1Y","tweet_lang":"es","text_es":" Lo de la homosexualidad no es la primera vez que se indica c\u00f3mo efecto secundario  httpstcoH8hPZm0Y1Y","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639288132059145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCa\u00edda del cabello durante el postparto?\nNuestro Tratamiento Laser es apto para embarazadas y con su aplicaci\u00f3n durante el \ud83e\udd30 no tiene ning\u00fan efecto secundario.\n\u00a1Cuidamos de tu salud capilar en todo momento!\n\n#thecosmeticrepublic #ampollas #ampouls #laser #vitaminas https:\/\/t.co\/VPKDr67eqL","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCa\u00edda del cabello durante el postparto\nNuestro Tratamiento Laser es apto para embarazadas y con su aplicaci\u00f3n durante el  no tiene ning\u00fan efecto secundario\n\u00a1Cuidamos de tu salud capilar en todo momento\n\n     httpstcoVPKDr67eqL","hashtags":["thecosmeticrepublic","ampollas","ampouls","laser","vitaminas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd30"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440638623385227267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de defender a LUMA le ha costado al gobernador de Puerto Rico el envejecimiento extremo pol\u00edtico y con esto la comisionada est\u00e1 aprovechando ese momento. Sabe que Pierluisi es un muerto pol\u00edtico Y que como gobernador deja mucho que desear. https:\/\/t.co\/h3WLHMdsnE","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de defender a LUMA le ha costado al gobernador de Puerto Rico el envejecimiento extremo pol\u00edtico y con esto la comisionada est\u00e1 aprovechando ese momento Sabe que Pierluisi es un muerto pol\u00edtico Y que como gobernador deja mucho que desear ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h3WLHMdsnE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637578693152780","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tiene como efecto secundario perder dinero https:\/\/t.co\/2wjPHCD3yG","tweet_lang":"es","text_es":"Tiene como efecto secundario perder dinero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2wjPHCD3yG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440634077170733056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \nhttps:\/\/t.co\/pP2zDrNAan","tweet_lang":"es","text_es":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pP2zDrNAan"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629393596944400","replied_to_tweet_id":1.440627991e+18,"replied_to_user_id":1.204549028e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@sehhnsucht Pues el estr\u00e9s, agobio o incluso alg\u00fan efecto secundario de alguna medicina que tomes, de ser as\u00ed, suelen ser el motivo.","tweet_lang":"es","text_es":" Pues el estr\u00e9s agobio o incluso alg\u00fan efecto secundario de alguna medicina que tomes de ser as\u00ed suelen ser el motivo","hashtags":[],"mentions":["sehhnsucht"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440629067942744064","replied_to_tweet_id":1.440628698e+18,"replied_to_user_id":1.035111275e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Las unicas explicaciones que me ha dado google es efecto secundario de covid (que pase hace 2 meses sin efectos) y cancer...\n\nEspero que sea la primera","tweet_lang":"es","text_es":"Las unicas explicaciones que me ha dado google es efecto secundario de covid que pase hace 2 meses sin efectos y cancer\n\nEspero que sea la primera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627476137332742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario, en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer. \nhttps:\/\/t.co\/5RJgxQv8HN","tweet_lang":"es","text_es":"Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrarrepresentaci\u00f3n de los datos de anaphilaxis como efecto secundario en comparaci\u00f3n con las propias cifras de Pfizer \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5RJgxQv8HN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440626441410920452","replied_to_tweet_id":1.440625222e+18,"replied_to_user_id":1.389557748e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RexPelagius2 @sixela1697 Mira, yo no conozco ninguno. Casi cualquier efecto secundario de vacunas (p.ej. miocarditis\/pericarditis) se da con bastante m\u00e1s frecuencia y gravedad con la enfermedad. Todo es comprar papeletas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mira yo no conozco ninguno Casi cualquier efecto secundario de vacunas pej miocarditispericarditis se da con bastante m\u00e1s frecuencia y gravedad con la enfermedad Todo es comprar papeletas","hashtags":[],"mentions":["RexPelagius2","sixela1697"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440623658989330432","replied_to_tweet_id":1.440615331e+18,"replied_to_user_id":1273345375.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cameta2 @Uvaverata C\u00f3mo que cometo un error? Cuando se historia a un paciente con determinada cl\u00ednica, se pregunta si est\u00e1 con alguna medicaci\u00f3n. Si hay varios pacientes con igual cl\u00ednica hay que observar si hay punto com\u00fan. Y si est\u00e1n vacunados, eso ser\u00e1 un efecto secundario en primera intenci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  C\u00f3mo que cometo un error Cuando se historia a un paciente con determinada cl\u00ednica se pregunta si est\u00e1 con alguna medicaci\u00f3n Si hay varios pacientes con igual cl\u00ednica hay que observar si hay punto com\u00fan Y si est\u00e1n vacunados eso ser\u00e1 un efecto secundario en primera intenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["cameta2","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622732492771336","replied_to_tweet_id":1.44062254e+18,"replied_to_user_id":1.389557748e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Castigad0rESP @sixela1697 Adem\u00e1s de que hay gente, como en mi caso, que es mil veces m\u00e1s probable cualquier efecto secundario de la vacuna que un cuadro grave del covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  Adem\u00e1s de que hay gente como en mi caso que es mil veces m\u00e1s probable cualquier efecto secundario de la vacuna que un cuadro grave del covid","hashtags":[],"mentions":["Castigad0rESP","sixela1697"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621364885426176","replied_to_tweet_id":1.440614833e+18,"replied_to_user_id":2229810200.0,"reply_text":"","tweet_text":"@chemapizca Alg\u00fan efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" Alg\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["chemapizca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440621069686038533","replied_to_tweet_id":1.440619826e+18,"replied_to_user_id":1.098777705e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@M0R1TA_ Te asustaste doc?\nCre\u00edste que era efecto secundario de la vacuna??\nJajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Te asustaste doc\nCre\u00edste que era efecto secundario de la vacuna\nJajaja","hashtags":[],"mentions":["M0R1TA_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619765857337344","replied_to_tweet_id":1.440618826e+18,"replied_to_user_id":9.203991586e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@monicaberte27 El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\n\nDifundo lo q me da la gana. En lo q creo. M\u00e9tete tu miedo y tu nazismo por d\u00f3nde te quepa. Q ya no te puedas desvacunar no te da derecho a prohibir lo q no te gusta ver","tweet_lang":"es","text_es":" El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\n\nDifundo lo q me da la gana En lo q creo M\u00e9tete tu miedo y tu nazismo por d\u00f3nde te quepa Q ya no te puedas desvacunar no te da derecho a prohibir lo q no te gusta ver","hashtags":[],"mentions":["monicaberte27"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619347379036162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID. https:\/\/t.co\/SzlcLXMYin","tweet_lang":"es","text_es":"El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SzlcLXMYin"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440618388460429327","replied_to_tweet_id":1.440617832e+18,"replied_to_user_id":1.001906058e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IndioDeAqui Orale entonces no era que me estaban asustando o efecto secundario de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Orale entonces no era que me estaban asustando o efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["IndioDeAqui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440616615825973249","replied_to_tweet_id":1.440615837e+18,"replied_to_user_id":1.302304454e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@karla_mad8 Un efecto secundario muy com\u00fan \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Un efecto secundario muy com\u00fan ","hashtags":[],"mentions":["karla_mad8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615402715762694","replied_to_tweet_id":1.440596518e+18,"replied_to_user_id":1.193575802e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Legode2 Tiene la habilidad culinaria de Samantho, ser\u00e1 un efecto secundario de la sectilla","tweet_lang":"es","text_es":" Tiene la habilidad culinaria de Samantho ser\u00e1 un efecto secundario de la sectilla","hashtags":[],"mentions":["Legode2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615120506216448","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos tranquila neur\u00f3tica, que la tercera te proteger\u00e1 hasta de los malvados negacionistas. Eso s\u00ed, ten cuidado con que te pille de pie en la ba\u00f1era... un peque\u00f1o efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" tranquila neur\u00f3tica que la tercera te proteger\u00e1 hasta de los malvados negacionistas Eso s\u00ed ten cuidado con que te pille de pie en la ba\u00f1era un peque\u00f1o efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611731504447490","replied_to_tweet_id":1.440603954e+18,"replied_to_user_id":1.251437852e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Cris55691889 El VAERS incluye el sexo anal como efecto secundario. Lo mejor es conocer las fuentes antes de formar opiniones https:\/\/t.co\/RnPX77koBD","tweet_lang":"es","text_es":" El VAERS incluye el sexo anal como efecto secundario Lo mejor es conocer las fuentes antes de formar opiniones httpstcoRnPX77koBD","hashtags":[],"mentions":["Cris55691889"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440608317676474368","replied_to_tweet_id":1.440409519e+18,"replied_to_user_id":59215690.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GiorgioJackson \u201cA veces la p\u00e9rdida de cabello es un efecto secundario de la ingesta de drogas, en particular la coca\u00edna, debido a la malnutrici\u00f3n, ya que la mayor\u00eda de los usuarios regulares no tienden a tener el apetito de comer de forma saludable\u201d","tweet_lang":"es","text_es":" \u201cA veces la p\u00e9rdida de cabello es un efecto secundario de la ingesta de drogas en particular la coca\u00edna debido a la malnutrici\u00f3n ya que la mayor\u00eda de los usuarios regulares no tienden a tener el apetito de comer de forma saludable\u201d","hashtags":[],"mentions":["GiorgioJackson"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440608302736441346","replied_to_tweet_id":1.440604713e+18,"replied_to_user_id":3402184198.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArturoVilla_ @FrayJosepho Este se\u00f1or se ha quitado la careta a lo bestia. \u00bfSer\u00e1 un efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Este se\u00f1or se ha quitado la careta a lo bestia \u00bfSer\u00e1 un efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["ArturoVilla_","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440604607512670214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que quedas en evidencia por tu estupidez. \u00bfTe parece poco? https:\/\/t.co\/h2zBzPT0Ri","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que quedas en evidencia por tu estupidez \u00bfTe parece poco ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/h2zBzPT0Ri"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440603528565719052","replied_to_tweet_id":1.440601544e+18,"replied_to_user_id":1.420067683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AngelGarciaMon8 @espepita_grillo @n3storm @ReySkai @biobio @RWMaloneMD Eso no es un efecto a largo plazo. Eso es un efecto secundario grave que se detecta a corto plazo, como el resto. Y, hasta la fecha (llevamos m\u00e1s de un a\u00f1o desde las primeras inoculaciones en humanos, y m\u00e1s en animales) no ha habido ning\u00fan problema al respecto.","tweet_lang":"es","text_es":"      Eso no es un efecto a largo plazo Eso es un efecto secundario grave que se detecta a corto plazo como el resto Y hasta la fecha llevamos m\u00e1s de un a\u00f1o desde las primeras inoculaciones en humanos y m\u00e1s en animales no ha habido ning\u00fan problema al respecto","hashtags":[],"mentions":["AngelGarciaMon8","espepita_grillo","n3storm","ReySkai","biobio","RWMaloneMD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440600865610493956","replied_to_tweet_id":1.440594215e+18,"replied_to_user_id":182501483.0,"reply_text":"","tweet_text":"@partidazocope @begonavillacis @MADRID @juegosolimpicos En comparaci\u00f3n con las barbaridades que sueltan otros ( ministros incluidos) tampoco dice nada de otro mundo ya que de ilusiones se vive y no se si al llegar a cierto cargo de relevancia en la pol\u00edtica hay alg\u00fan efecto secundario alucin\u00f3geno o ya se es as\u00ed de antes","tweet_lang":"es","text_es":"    En comparaci\u00f3n con las barbaridades que sueltan otros  ministros incluidos tampoco dice nada de otro mundo ya que de ilusiones se vive y no se si al llegar a cierto cargo de relevancia en la pol\u00edtica hay alg\u00fan efecto secundario alucin\u00f3geno o ya se es as\u00ed de antes","hashtags":[],"mentions":["partidazocope","begonavillacis","MADRID","juegosolimpicos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440599035639853063","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Mujer, si crees que un vaso de agua con az\u00facar puede curar un c\u00e1ncer terminal, creo que el efecto secundario sabemos todos perfectamente cual es","tweet_lang":"es","text_es":"  Mujer si crees que un vaso de agua con az\u00facar puede curar un c\u00e1ncer terminal creo que el efecto secundario sabemos todos perfectamente cual es","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440597033102962696","replied_to_tweet_id":1.440597031e+18,"replied_to_user_id":1.310664509e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31: algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna!\n\ud83d\udc39: es importante dormir lo suficiente, comer lo suficiente, tomar el sol y tener suficientes vitaminas...","tweet_lang":"es","text_es":" algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segunda dosis de la vacuna\n es importante dormir lo suficiente comer lo suficiente tomar el sol y tener suficientes vitaminas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc39","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440593372427608076","replied_to_tweet_id":1.440592621e+18,"replied_to_user_id":245824191.0,"reply_text":"","tweet_text":"@8IamEight8 Ya ya, te he entendido, pero tirando del hilo pues me ha surgido la duda de preguntar a alguien que sepa del tema, porque por cosas m\u00edas he estado HimBestigando y todos tienen ese efecto secundario, o los que yo he mirado vaya! Es como un must \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Ya ya te he entendido pero tirando del hilo pues me ha surgido la duda de preguntar a alguien que sepa del tema porque por cosas m\u00edas he estado HimBestigando y todos tienen ese efecto secundario o los que yo he mirado vaya Es como un must ","hashtags":[],"mentions":["8IamEight8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440593186263425037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es dif\u00edcil que algo tenga efectos secundarios cuando no tiene efectos ni principales porque su principio activo es agua y az\u00facar. Bueno, salvo el efecto secundario de hacer que una persona con una enfermedad real se gaste su dinero y tiempo en una terapia falsa. \ud83d\udc4d https:\/\/t.co\/R7nQLqts3L","tweet_lang":"es","text_es":"Es dif\u00edcil que algo tenga efectos secundarios cuando no tiene efectos ni principales porque su principio activo es agua y az\u00facar Bueno salvo el efecto secundario de hacer que una persona con una enfermedad real se gaste su dinero y tiempo en una terapia falsa  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R7nQLqts3L"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440592587673387008","replied_to_tweet_id":1.440394712e+18,"replied_to_user_id":1656162516.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cielo_rusinque No, pero me crecieron las tetas de talla 30 a 36 B! A vacunarse!! Ahh\u2026Y un efecto secundario es que no me he muerto de Covid!","tweet_lang":"es","text_es":" No pero me crecieron las tetas de talla 30 a 36 B A vacunarse Ahh\u2026Y un efecto secundario es que no me he muerto de Covid","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440592077625053187","replied_to_tweet_id":1.440573744e+18,"replied_to_user_id":258269736.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pepetorremar Debe ser un efecto secundario de las \"vacunas\", la destrucci\u00f3n del sentido del rid\u00edculo y el consiguiente insulto a la inteligencia, el sentido com\u00fan y a la libertad del pr\u00f3jimo. No s\u00e9 si el prospecto de las \"vacunas\" lo incluye.","tweet_lang":"es","text_es":" Debe ser un efecto secundario de las vacunas la destrucci\u00f3n del sentido del rid\u00edculo y el consiguiente insulto a la inteligencia el sentido com\u00fan y a la libertad del pr\u00f3jimo No s\u00e9 si el prospecto de las vacunas lo incluye","hashtags":[],"mentions":["pepetorremar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440591676251070469","replied_to_tweet_id":1.440574722e+18,"replied_to_user_id":918468068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@WilliamDrko Bueno el efecto secundario es que no te recuperas de lo que sea que te pase","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno el efecto secundario es que no te recuperas de lo que sea que te pase","hashtags":[],"mentions":["WilliamDrko"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440590345465589766","replied_to_tweet_id":1.440590136e+18,"replied_to_user_id":1.297849725e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@eldiarioes @mimesacojea Si, efecto adverso. \n\nhttps:\/\/t.co\/Xz8AW930PA","tweet_lang":"es","text_es":"  Si efecto adverso \n\n","hashtags":[],"mentions":["eldiarioes","mimesacojea"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xz8AW930PA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440588650899668997","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Jajjajaja no tiene efecto. Ni secundario ni primario ni terciario ni... Que a\u00fan sigamos as\u00ed con la homeopat\u00eda nos demuestra que estamos en bragas en cuanto al entendimiento de los f\u00e1rmacos. Se usan pero no se entienden y as\u00ed nos va.","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajjajaja no tiene efecto Ni secundario ni primario ni terciario ni Que a\u00fan sigamos as\u00ed con la homeopat\u00eda nos demuestra que estamos en bragas en cuanto al entendimiento de los f\u00e1rmacos Se usan pero no se entienden y as\u00ed nos va","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440586372893405187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me despert\u00e9 RECI\u00c9N pueden creerlo el efecto secundario de la vacuna es ser la bella durmiente","tweet_lang":"es","text_es":"me despert\u00e9 RECI\u00c9N pueden creerlo el efecto secundario de la vacuna es ser la bella durmiente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440573518106615810","replied_to_tweet_id":1.440535454e+18,"replied_to_user_id":1438541293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javiergaciaisac @Santi_ABASCAL @Radiodecision Se pasa y mucho con las vacunas. Las vacunas no inmunizan si te la pones bien, si te contagias ser\u00e1  menos grave y si no te la pones  pues ser\u00e1  grave es tu elecci\u00f3n.  Y si te la pones y hay un efecto secundario  es tu elecci\u00f3n  tambi\u00e9n","tweet_lang":"es","text_es":"   Se pasa y mucho con las vacunas Las vacunas no inmunizan si te la pones bien si te contagias ser\u00e1  menos grave y si no te la pones  pues ser\u00e1  grave es tu elecci\u00f3n  Y si te la pones y hay un efecto secundario  es tu elecci\u00f3n  tambi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac","Santi_ABASCAL","Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440570493761822723","replied_to_tweet_id":1.44057049e+18,"replied_to_user_id":428006963.0,"reply_text":"","tweet_text":"2. .. efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer, la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, estamos hoy 17 de septiembre!","tweet_lang":"es","text_es":"2  efecto secundario grave Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer la primera dosis el 31 de julio la segunda el 29 de agosto estamos hoy 17 de septiembre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440570245622558722","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tiene efecto primario. https:\/\/t.co\/Jd20bCQgAV","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de la homeopat\u00eda es que no tiene efecto primario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jd20bCQgAV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440570147958259721","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Como dice @jmmulet:  Cuando vayas al dentista para que te saquen una muela, pide anestesia homeop\u00e1tica. \n\nPor favor no a las pseudociencias! La no-acci\u00f3n, o pensarse que una cosa funciona cuando no, tambi\u00e9n es un grave efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"  Como dice   Cuando vayas al dentista para que te saquen una muela pide anestesia homeop\u00e1tica \n\nPor favor no a las pseudociencias La noacci\u00f3n o pensarse que una cosa funciona cuando no tambi\u00e9n es un grave efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael","jmmulet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440564339010719756","replied_to_tweet_id":1.440559431e+18,"replied_to_user_id":1112566008.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jraixelamarkets La ca\u00edda no puede venir por algo que todo dios conoce... Pero si por alg\u00fan efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" La ca\u00edda no puede venir por algo que todo dios conoce Pero si por alg\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["jraixelamarkets"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440562965602705415","replied_to_tweet_id":1.44034577e+18,"replied_to_user_id":1.343580574e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Vinx2021 Primarios no, eso si con los componentes de los caramelitos homeop\u00e1ticos igual te llevas unas caries como efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Primarios no eso si con los componentes de los caramelitos homeop\u00e1ticos igual te llevas unas caries como efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["Vinx2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440555112632516619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"a estas horas reci\u00e9n puedo tomar mi infusi\u00f3n de valeriana y toronjil, ojal\u00e1 que haga un efecto secundario para mal y no me levante nunca, o hasta que terminen mis parciales","tweet_lang":"es","text_es":"a estas horas reci\u00e9n puedo tomar mi infusi\u00f3n de valeriana y toronjil ojal\u00e1 que haga un efecto secundario para mal y no me levante nunca o hasta que terminen mis parciales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440550356631519234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sentirse vac\u00eda, triste y rota tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"Sentirse vac\u00eda triste y rota tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440548052163457039","replied_to_tweet_id":1.440313234e+18,"replied_to_user_id":3749929636.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BraisBaHe @BeatrizTalegon @SerranoIsmael Le ruego que perdone, pero beber agua tiene al menos un efecto secundario, produce ganas de orinar. \ud83d\ude07","tweet_lang":"es","text_es":"   Le ruego que perdone pero beber agua tiene al menos un efecto secundario produce ganas de orinar ","hashtags":[],"mentions":["BraisBaHe","BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude07"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440547982735073280","replied_to_tweet_id":1.440532123e+18,"replied_to_user_id":1.35554856e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PerfectLightsUp \u00c1nimo y mucho \u00e9xito, espero que no te de ning\u00fan efecto secundario. \ud83d\udc99","tweet_lang":"es","text_es":" \u00c1nimo y mucho \u00e9xito espero que no te de ning\u00fan efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":["PerfectLightsUp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440547770109075465","replied_to_tweet_id":1.440546571e+18,"replied_to_user_id":9075022.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RPPNoticias Pobres ni\u00f1os, que efecto secundario grave tendr\u00e1 la vacuna que quieren vacunar hasta a los ni\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" Pobres ni\u00f1os que efecto secundario grave tendr\u00e1 la vacuna que quieren vacunar hasta a los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["RPPNoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440543890398855177","replied_to_tweet_id":1.440542638e+18,"replied_to_user_id":157125967.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Uva22 Hacete ese regalo, a mi no me ha dado efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Hacete ese regalo a mi no me ha dado efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["Uva22"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440542020141867014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"N\u00e1useas es efecto secundario de la vacuna?\ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":"N\u00e1useas es efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440539489617596424","replied_to_tweet_id":1.440533462e+18,"replied_to_user_id":158537590.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorRossete Mucha gente est\u00e1 siendo recetada von el di\u00f3xido y la ivermectina, de la que no entienden que un efecto secundario, puede ser presi\u00f3n arterial alta. No entiendo porque no acuden con un especialista, bueno, hasta t\u00e9 de Jengibre recetan.","tweet_lang":"es","text_es":" Mucha gente est\u00e1 siendo recetada von el di\u00f3xido y la ivermectina de la que no entienden que un efecto secundario puede ser presi\u00f3n arterial alta No entiendo porque no acuden con un especialista bueno hasta t\u00e9 de Jengibre recetan","hashtags":[],"mentions":["HectorRossete"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440535782855352323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ando bien hot, no s\u00e9 si es el clima o efecto secundario de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Ando bien hot no s\u00e9 si es el clima o efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440534504125263872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Amiga\nLa puteria no es efecto secundario de la vacuna \nTe inmunizaron la #COVID19 \nNo contra tu ex..\n\n#VacunandonosPuebloQueVence","tweet_lang":"es","text_es":"Amiga\nLa puteria no es efecto secundario de la vacuna \nTe inmunizaron la  \nNo contra tu ex\n\n","hashtags":["COVID19","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440533795212447758","replied_to_tweet_id":1.440486262e+18,"replied_to_user_id":1.32159484e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Jonatha71917043 @Chiquita_000000 Cre\u00ed que era el \u00fanico que lo hab\u00eda notado. Sera un efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Cre\u00ed que era el \u00fanico que lo hab\u00eda notado Sera un efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Jonatha71917043","Chiquita_000000"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440532113715990539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00fanico efecto secundario que siento luego de mi segunda dosis: SUE\u00d1O. Ma\u00f1ana tengo un deadline y no he podido avanzar tranquilo \ud83d\ude16.","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00fanico efecto secundario que siento luego de mi segunda dosis SUE\u00d1O Ma\u00f1ana tengo un deadline y no he podido avanzar tranquilo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude16"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440531500311584769","replied_to_tweet_id":1.440531108e+18,"replied_to_user_id":136469289.0,"reply_text":"","tweet_text":"Bueeeeno, no s\u00e9 si sea efecto secundario o no, porque com\u00fanmente siempre tengo sue\u00f1o, GG, peeeero no siempre puedo dormir y esta vez s\u00ed, entonces digamos que s\u00ed fue la vacuna.\ud83d\ude2c","tweet_lang":"es","text_es":"Bueeeeno no s\u00e9 si sea efecto secundario o no porque com\u00fanmente siempre tengo sue\u00f1o GG peeeero no siempre puedo dormir y esta vez s\u00ed entonces digamos que s\u00ed fue la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440531108009938944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna contra COVID y hasta ahora el efecto secundario ha sido el sue\u00f1o, dorm\u00ed toda la tarde.\ud83d\ude2c","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna contra COVID y hasta ahora el efecto secundario ha sido el sue\u00f1o dorm\u00ed toda la tarde","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440530034020679684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial.\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer, la primera dosis el 31 de julio, la segunda el 29 de agosto, estamos hoy 17 de septiembre! https:\/\/t.co\/J7uBRCQr7Q","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial\nTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave Me apliqu\u00e9 la vacuna pfizer la primera dosis el 31 de julio la segunda el 29 de agosto estamos hoy 17 de septiembre httpstcoJ7uBRCQr7Q","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440529367474442245","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bro la sinopharm no doli\u00f3 nada y por ahora no tuve ning\u00fan efecto secundario mas que sentir que me dieron una pi\u00f1a en el brazo lmao\nUstedes qu\u00e9 onda, qu\u00e9 les caus\u00f3 la vacuna? Y cu\u00e1l se dieron","tweet_lang":"es","text_es":"Bro la sinopharm no doli\u00f3 nada y por ahora no tuve ning\u00fan efecto secundario mas que sentir que me dieron una pi\u00f1a en el brazo lmao\nUstedes qu\u00e9 onda qu\u00e9 les caus\u00f3 la vacuna Y cu\u00e1l se dieron","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440528114191192064","replied_to_tweet_id":1.440458862e+18,"replied_to_user_id":228443183.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Damorpaz @KatiaMI88 yo siempre tengo ese efecto secundario, pero de la vida, no de vacuna JAJAJAJA","tweet_lang":"es","text_es":"  yo siempre tengo ese efecto secundario pero de la vida no de vacuna JAJAJAJA","hashtags":[],"mentions":["Damorpaz","KatiaMI88"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440524738829324299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojal\u00e1 un efecto secundario de la vacuna sea morirme","tweet_lang":"es","text_es":"Ojal\u00e1 un efecto secundario de la vacuna sea morirme","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440524730222612494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soy lo que hago cada d\u00eda. Los resultados son un efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"Soy lo que hago cada d\u00eda Los resultados son un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440523427295625220","replied_to_tweet_id":1.440317577e+18,"replied_to_user_id":4877188391.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GarabatosRandom @BeatrizTalegon @SerranoIsmael Las bolas de drag\u00f3n si tienen un efecto secundario. Los dragones malignos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Las bolas de drag\u00f3n si tienen un efecto secundario Los dragones malignos","hashtags":[],"mentions":["GarabatosRandom","BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440520830325182475","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"- Me qued\u00e9 con mucha hambre todo el d\u00eda, como efecto secundario.\n- \u00bfDe la vacuna?\n- De haber nacido.","tweet_lang":"es","text_es":" Me qued\u00e9 con mucha hambre todo el d\u00eda como efecto secundario\n \u00bfDe la vacuna\n De haber nacido","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440519897922953217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"si se preguntan porque twitteo tanto es un efecto secundario de ser overthinker","tweet_lang":"es","text_es":"si se preguntan porque twitteo tanto es un efecto secundario de ser overthinker","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440519708051062790","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni creas que me siento mal por ti, pinche wey, es puro efecto secundario de mi segunda dosis. \ud83e\udd72 https:\/\/t.co\/vmzvrq1VxN","tweet_lang":"es","text_es":"Ni creas que me siento mal por ti pinche wey es puro efecto secundario de mi segunda dosis  httpstcovmzvrq1VxN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518695772561414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta el momento ning\u00fan efecto secundario. Sera que ya no siento nada (?)","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta el momento ning\u00fan efecto secundario Sera que ya no siento nada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440516272127557639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y a los que no nos contagiamos y no nos hizo ning\u00fan efecto secundario las dos dosis de la vacuna? \ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/sVMFyrwjeR","tweet_lang":"es","text_es":"Y a los que no nos contagiamos y no nos hizo ning\u00fan efecto secundario las dos dosis de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sVMFyrwjeR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440512966017703938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llorar y sentirse de la mierda era efecto secundario???","tweet_lang":"es","text_es":"Llorar y sentirse de la mierda era efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440506734745849859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo tengo las 2 dosis de Astrazeneca y la verdad me fue s\u00faper en las 2 \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f ni un solo efecto secundario!","tweet_lang":"es","text_es":"Yo tengo las 2 dosis de Astrazeneca y la verdad me fue s\u00faper en las 2 \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f ni un solo efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505614761824256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He notado que me voy de lado al momento de hacer ejercicio.\n\nYa me dijeron que es efecto secundario de la cirug\u00eda, por la descompesaci\u00f3n. \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":"He notado que me voy de lado al momento de hacer ejercicio\n\nYa me dijeron que es efecto secundario de la cirug\u00eda por la descompesaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505175475511308","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acaba de temblar en Melbourne \u26d1. \nD\u00e9jenme decirles que este es el efecto secundario de la vacuna m\u00e1s raro hasta ahora.","tweet_lang":"es","text_es":"Acaba de temblar en Melbourne  \nD\u00e9jenme decirles que este es el efecto secundario de la vacuna m\u00e1s raro hasta ahora","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26d1"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440503847730835462","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un joven que el Covid no le iba a dar ni cosquillas, en el hospital por un efecto secundario de la vacuna anticovid. https:\/\/t.co\/GwyC7GGgdP","tweet_lang":"es","text_es":"Un joven que el Covid no le iba a dar ni cosquillas en el hospital por un efecto secundario de la vacuna anticovid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GwyC7GGgdP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440494381052534797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un efecto secundario del uso prolongado de instagram, es que ahora cualquier we\u00e1 que me preguntan, respondo: no te entiendo nada, porque ac\u00e1 est\u00e1 el esp\u00edritu.","tweet_lang":"es","text_es":"Un efecto secundario del uso prolongado de instagram es que ahora cualquier we\u00e1 que me preguntan respondo no te entiendo nada porque ac\u00e1 est\u00e1 el esp\u00edritu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440493050535440386","replied_to_tweet_id":1.440492722e+18,"replied_to_user_id":609657540.0,"reply_text":"","tweet_text":"@claudiacmg98 Ning\u00fan efecto secundario hasta ahora?","tweet_lang":"es","text_es":" Ning\u00fan efecto secundario hasta ahora","hashtags":[],"mentions":["claudiacmg98"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440492697786060811","replied_to_tweet_id":1.440492311e+18,"replied_to_user_id":2191796062.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EsraTros la verdad verdad, ya no tengo ningun efecto secundario :( a veces creo que si por ejemplo cuando no duermo bien como hoy pero hasta ahi, del resto yo estoy super chevere pues","tweet_lang":"es","text_es":" la verdad verdad ya no tengo ningun efecto secundario  a veces creo que si por ejemplo cuando no duermo bien como hoy pero hasta ahi del resto yo estoy super chevere pues","hashtags":[],"mentions":["EsraTros"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487765372641289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si usted es de las personas que se preguntan  que le pas\u00f3 a @KimberlyLoaiza_ en la cara aqu\u00ed est\u00e1 la respuesta, es el efecto secundario de la bichectomia.\nhttps:\/\/t.co\/iDLTynsj69","tweet_lang":"es","text_es":"Si usted es de las personas que se preguntan  que le pas\u00f3 a  en la cara aqu\u00ed est\u00e1 la respuesta es el efecto secundario de la bichectomia\n","hashtags":[],"mentions":["KimberlyLoaiza_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iDLTynsj69"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440487320155611138","replied_to_tweet_id":1.440486584e+18,"replied_to_user_id":82050536.0,"reply_text":"","tweet_text":"La EMA ha incluido SGB como efecto secundario muy raro en la ficha t\u00e9cnica de la \ud83d\udc89de Janssen y AZ.","tweet_lang":"es","text_es":"La EMA ha incluido SGB como efecto secundario muy raro en la ficha t\u00e9cnica de la de Janssen y AZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486056424394753","replied_to_tweet_id":1.440486054e+18,"replied_to_user_id":104540809.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ten\u00edan la prolactina sobre 100 y llevaban tiempo con medicamento sin ning\u00fan efecto secundario.\nVolv\u00ed tres meses despu\u00e9s de mi primera cita con el endocrin\u00f3logo y mi hormona baj\u00f3 m\u00e1s del 100%.\nActualmente sigo con medicamento y as\u00ed estar\u00e9 unos a\u00f1os m\u00e1s. \u2b07\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Ten\u00edan la prolactina sobre 100 y llevaban tiempo con medicamento sin ning\u00fan efecto secundario\nVolv\u00ed tres meses despu\u00e9s de mi primera cita con el endocrin\u00f3logo y mi hormona baj\u00f3 m\u00e1s del 100\nActualmente sigo con medicamento y as\u00ed estar\u00e9 unos a\u00f1os m\u00e1s \u2b07\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481682587488260","replied_to_tweet_id":1.440173473e+18,"replied_to_user_id":1.390352387e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ana_EuP Tengo un compa\u00f1ero de trabajo cuyo efecto secundario es ansiedad. Padece ataques de p\u00e1nico que nunca antes tuvo. Asiste a terapia. Me dice: el sistema de salud no ha tomado en cuenta estas secuelas y eso es grave porque no nos creen y no nos atienden.","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo un compa\u00f1ero de trabajo cuyo efecto secundario es ansiedad Padece ataques de p\u00e1nico que nunca antes tuvo Asiste a terapia Me dice el sistema de salud no ha tomado en cuenta estas secuelas y eso es grave porque no nos creen y no nos atienden","hashtags":[],"mentions":["Ana_EuP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480898005147666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ning\u00fan efecto secundario, prros. Nadie tumba a este tanque\u2728","tweet_lang":"es","text_es":"Ning\u00fan efecto secundario prros Nadie tumba a este tanque","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479397555757071","replied_to_tweet_id":1.440394712e+18,"replied_to_user_id":1656162516.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cielo_rusinque Ning\u00fan efecto secundario, nisiqueira me doli\u00f3 el brazo. Ser\u00e1 que me dieron el placebo a mi ?","tweet_lang":"es","text_es":" Ning\u00fan efecto secundario nisiqueira me doli\u00f3 el brazo Ser\u00e1 que me dieron el placebo a mi ","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440476773171417092","replied_to_tweet_id":1.440476287e+18,"replied_to_user_id":154005218.0,"reply_text":"","tweet_text":"@negropivi @DiegoBevilacqu4 @gustinromo La realidad es que la vacuna ha matado gente. Otra cosa, de las cosas que como alguien se hace cargo si me matan, en cambio con este veneno experiment4l los laboratorios se lavan las manos si muero o sufro alg\u00fan otro efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"   La realidad es que la vacuna ha matado gente Otra cosa de las cosas que como alguien se hace cargo si me matan en cambio con este veneno experiment4l los laboratorios se lavan las manos si muero o sufro alg\u00fan otro efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["negropivi","DiegoBevilacqu4","gustinromo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440474153350361090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ponerme caliente es un efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":"Ponerme caliente es un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440473862378909699","replied_to_tweet_id":1.440472936e+18,"replied_to_user_id":483139932.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EdgarWhitemore Jajaja, s\u00ed. El efecto secundario de la vacuna fue ponerme bien sensible.","tweet_lang":"es","text_es":" Jajaja s\u00ed El efecto secundario de la vacuna fue ponerme bien sensible","hashtags":[],"mentions":["EdgarWhitemore"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440472084551921665","replied_to_tweet_id":1.440451921e+18,"replied_to_user_id":1.098777705e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@M0R1TA_ Efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["M0R1TA_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440470323472658437","replied_to_tweet_id":1.440468e+18,"replied_to_user_id":1.084351859e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@demilovesbiebs que bueno Mitchie!! Ojal\u00e1 no te de alg\u00fan efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" que bueno Mitchie Ojal\u00e1 no te de alg\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["demilovesbiebs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440469184727564292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estuve as\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffc de mandarle mensaje, es efecto secundario de la vacuna??","tweet_lang":"es","text_es":"Estuve as\u00ed \ud83d\udc4c\ud83c\udffc de mandarle mensaje es efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468651912536078","replied_to_tweet_id":1.440467962e+18,"replied_to_user_id":1.418946352e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@orslokdosumo Te has fumado un porro antes? Porque encaja perfectamente con el efecto secundario conocido como los \"munchies\"","tweet_lang":"es","text_es":" Te has fumado un porro antes Porque encaja perfectamente con el efecto secundario conocido como los munchies","hashtags":[],"mentions":["orslokdosumo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440467994006540290","replied_to_tweet_id":1.440117743e+18,"replied_to_user_id":248819519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlGuardado pues en mi empresa pasa igual ademas de q le dan el dia para irse a vacunar ..tambien le dan el siguiente dia por cualquier efecto secundario y ademas siempre se esta pendiente...","tweet_lang":"es","text_es":" pues en mi empresa pasa igual ademas de q le dan el dia para irse a vacunar tambien le dan el siguiente dia por cualquier efecto secundario y ademas siempre se esta pendiente","hashtags":[],"mentions":["CarlGuardado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440467912754556930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"6hrs post AstraZeneca. Si no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, \u00bfya no me dio? \u00bfO c\u00f3mo funciona esto)","tweet_lang":"es","text_es":"6hrs post AstraZeneca Si no me ha dado ning\u00fan efecto secundario \u00bfya no me dio \u00bfO c\u00f3mo funciona esto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440465365088157707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto ser\u00e1 el efecto secundario de las vacunas?? Jajajajajajjajaajja","tweet_lang":"es","text_es":"Esto ser\u00e1 el efecto secundario de las vacunas Jajajajajajjajaajja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440464114116034560","replied_to_tweet_id":1.440459202e+18,"replied_to_user_id":1.333868868e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DanOrdoez6 @PeaceUp19 @cielo_rusinque Es lo m\u00e1s obvio. Por alguna raz\u00f3n nuestra gen\u00e9tica tanto de hombres como de mujeres de mi familia no fue susceptible a ning\u00fan efecto secundario de ninguna vacuna y tenemos de todas las marcas entre todos.","tweet_lang":"es","text_es":"   Es lo m\u00e1s obvio Por alguna raz\u00f3n nuestra gen\u00e9tica tanto de hombres como de mujeres de mi familia no fue susceptible a ning\u00fan efecto secundario de ninguna vacuna y tenemos de todas las marcas entre todos","hashtags":[],"mentions":["DanOrdoez6","PeaceUp19","cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460312449191936","replied_to_tweet_id":1.440066049e+18,"replied_to_user_id":1.363736737e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Ay, qu\u00e9 alivio que no he tenido ning\u00fan efecto secundario; esto confirma que soy un reptiliano (s\u00ed, los reptilianos tambi\u00e9n necesitamos vacunas).","tweet_lang":"es","text_es":"Ay qu\u00e9 alivio que no he tenido ning\u00fan efecto secundario esto confirma que soy un reptiliano s\u00ed los reptilianos tambi\u00e9n necesitamos vacunas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440459280583315461","replied_to_tweet_id":1.440417956e+18,"replied_to_user_id":2416150364.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aristocrates13 @antonio44501 @Baby_Denisse132 @Quino78600795 \u00bfComo sabes que ni es la vacuna? Es un efecto secundario y est\u00e1 documentado.","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00bfComo sabes que ni es la vacuna Es un efecto secundario y est\u00e1 documentado","hashtags":[],"mentions":["aristocrates13","antonio44501","Baby_Denisse132","Quino78600795"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454043743121416","replied_to_tweet_id":1.440440721e+18,"replied_to_user_id":1.258390621e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@polynesianbitch Espero que ese sea el \u00fanico efecto secundario que te d\u00e9 \ud83d\ude01 cuidado mucho \ud83e\udd17","tweet_lang":"es","text_es":" Espero que ese sea el \u00fanico efecto secundario que te d\u00e9  cuidado mucho ","hashtags":[],"mentions":["polynesianbitch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01","\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452819790675980","replied_to_tweet_id":1.440452091e+18,"replied_to_user_id":2211343760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MiriamMtzWong @anacas_00 Porque tiene que dormir en mi cuarto (jeje efecto secundario de vivir con 7 gatos) y resulta que desde que la tengo, aparecieron esas alergias espontaneas de hinchazon de labios y manos, tendre que dejarla durmiendo en otro cuarto a ver si con eso dejan de ocurrir","tweet_lang":"es","text_es":"  Porque tiene que dormir en mi cuarto jeje efecto secundario de vivir con 7 gatos y resulta que desde que la tengo aparecieron esas alergias espontaneas de hinchazon de labios y manos tendre que dejarla durmiendo en otro cuarto a ver si con eso dejan de ocurrir","hashtags":[],"mentions":["MiriamMtzWong","anacas_00"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452712953307142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"el efecto secundario que dej\u00f3 la falta de ese live jqhsjajjj me estoy riendo que humor sano el de las armys  https:\/\/t.co\/yznwg7UtXs","tweet_lang":"es","text_es":"el efecto secundario que dej\u00f3 la falta de ese live jqhsjajjj me estoy riendo que humor sano el de las armys  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yznwg7UtXs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440450507940646915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"efecto secundario de la vacuna: much\u00edsimo sue\u00f1o y cansancio f\u00edsico","tweet_lang":"es","text_es":"efecto secundario de la vacuna much\u00edsimo sue\u00f1o y cansancio f\u00edsico","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440447938786779138","replied_to_tweet_id":1.440394712e+18,"replied_to_user_id":1656162516.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cielo_rusinque Hmm no, me puse las dos vacunas en mayo y no he tenido ning\u00fan efecto secundario hasta el momento \ud83d\udcaa\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":" Hmm no me puse las dos vacunas en mayo y no he tenido ning\u00fan efecto secundario hasta el momento \ud83d\udcaa\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440447395012042757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto secundario de tomar s\u00f3lo medicinas homeopaticas es morirte, para que quieres m\u00e1s \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/bDIVPqkMZN","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto secundario de tomar s\u00f3lo medicinas homeopaticas es morirte para que quieres m\u00e1s  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bDIVPqkMZN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440447014118912000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\/\/ Todo quirk tiene efecto secundario. El suyo simplemente es: duermes pero no sabes cu\u00e1ndo vas a despertar. https:\/\/t.co\/C7Y3rGCbOs","tweet_lang":"es","text_es":" Todo quirk tiene efecto secundario El suyo simplemente es duermes pero no sabes cu\u00e1ndo vas a despertar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C7Y3rGCbOs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440446606780686347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esperemos que sea un efecto secundario de la vacuna y del covid y no una bendici\u00f3n del se\u00f1or \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":"Esperemos que sea un efecto secundario de la vacuna y del covid y no una bendici\u00f3n del se\u00f1or ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440445302377381889","replied_to_tweet_id":1.440318804e+18,"replied_to_user_id":306377367.0,"reply_text":"","tweet_text":"@El__Yayo En ella alg\u00fan efecto secundario ha creado","tweet_lang":"es","text_es":" En ella alg\u00fan efecto secundario ha creado","hashtags":[],"mentions":["El__Yayo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444771957293064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e","tweet_lang":"es","text_es":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material\u275e","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440443182399979528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna tiene como efecto secundario ponerse chipil o solo soy yo? \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna tiene como efecto secundario ponerse chipil o solo soy yo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440441242425315331","replied_to_tweet_id":1.440440925e+18,"replied_to_user_id":165899949.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cielo_rusinque Cu\u00e1ndo empec\u00e9 a asimilar que podr\u00eda ser un efecto secundario de la vacuna, empec\u00e9 a controlar la ingesta de comidas y salir de nuevo en la bici. No quiero ni imaginar cu\u00e1ndo me apliquen la segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1ndo empec\u00e9 a asimilar que podr\u00eda ser un efecto secundario de la vacuna empec\u00e9 a controlar la ingesta de comidas y salir de nuevo en la bici No quiero ni imaginar cu\u00e1ndo me apliquen la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440435509281447940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"-Te odio, - dijo Andrew casualmente. Dio una \u00faltima y larga calada a su cigarrillo y lo tir\u00f3 del techo. -Se supon\u00eda que eras un efecto secundario de las drogas.","tweet_lang":"es","text_es":"Te odio  dijo Andrew casualmente Dio una \u00faltima y larga calada a su cigarrillo y lo tir\u00f3 del techo Se supon\u00eda que eras un efecto secundario de las drogas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440435338070032386","replied_to_tweet_id":1.440242455e+18,"replied_to_user_id":1.067518492e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@anna_rc4_ Dolerme no me doli\u00f3\u2026 pero reacci\u00f3n. No me deje ni un efecto secundario y 39,5 de fiebre. Dios te pille confes\u00e1 \ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Dolerme no me doli\u00f3\u2026 pero reacci\u00f3n No me deje ni un efecto secundario y 395 de fiebre Dios te pille confes\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":["anna_rc4_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429842579669004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00fanico efecto secundario que me ha dado la Sinopharm es un sue\u00f1o y flojera de mrda \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00fanico efecto secundario que me ha dado la Sinopharm es un sue\u00f1o y flojera de mrda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429750598520832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Che el hambre voraz que manejo es efecto secundario de la vacuna o...?","tweet_lang":"es","text_es":"Che el hambre voraz que manejo es efecto secundario de la vacuna o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440428793705885700","replied_to_tweet_id":1.440397122e+18,"replied_to_user_id":1.134683656e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gam_garrot @Maluavi Lo malo es al d\u00eda siguiente, si le da dolor de cabeza o parecido no sabe si es goma, o efecto secundario de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo malo es al d\u00eda siguiente si le da dolor de cabeza o parecido no sabe si es goma o efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["gam_garrot","Maluavi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440426495621545985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la VAERS, hasta el 21 de Septiembre.\n\n1\/660 personas REPORTAN un efecto secundario en contexto de las vacunas Covid-19, en EEUU. \n\u00a1Y SUBIENDO! https:\/\/t.co\/B9DspLNcvY","tweet_lang":"es","text_es":"\u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube Completamente Oficial muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la VAERS hasta el 21 de Septiembre\n\n1660 personas REPORTAN un efecto secundario en contexto de las vacunas Covid19 en EEUU \n\u00a1Y SUBIENDO httpstcoB9DspLNcvY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440425678256574476","replied_to_tweet_id":1.440068931e+18,"replied_to_user_id":1.131406027e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@soletbl @OOCprogresismo Ya me puse las dos dosis y no tengo ning\u00fan efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya me puse las dos dosis y no tengo ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["soletbl","OOCprogresismo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423617842401283","replied_to_tweet_id":1.433485732e+18,"replied_to_user_id":232124120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sanidadgob Irene tiene un 0,003% de fallecer por Covid. Al vacunarse tiene un 5% de probabilidad de desarrollar alg\u00fan tipo de efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" Irene tiene un 0003 de fallecer por Covid Al vacunarse tiene un 5 de probabilidad de desarrollar alg\u00fan tipo de efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["sanidadgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423062143266823","replied_to_tweet_id":1.440334873e+18,"replied_to_user_id":351199093.0,"reply_text":"","tweet_text":"@toropirata \u00bf\u00bf Ser\u00e1 alg\u00fan efecto secundario de tantas vacunas juntas ???\nEntonces a seguir vacunandolos en noviembre https:\/\/t.co\/EoiuRtHcFK","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bf\u00bf Ser\u00e1 alg\u00fan efecto secundario de tantas vacunas juntas \nEntonces a seguir vacunandolos en noviembre httpstcoEoiuRtHcFK","hashtags":[],"mentions":["toropirata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420549046390791","replied_to_tweet_id":1.440420306e+18,"replied_to_user_id":7.21774925e+17,"reply_text":"","tweet_text":"el unico efecto secundario q podria tener eso es que te d\u00e9 hipertensi\u00f3n o az\u00facar si te tomas mucho","tweet_lang":"es","text_es":"el unico efecto secundario q podria tener eso es que te d\u00e9 hipertensi\u00f3n o az\u00facar si te tomas mucho","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420084841811970","replied_to_tweet_id":1.440419596e+18,"replied_to_user_id":60141584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mjdelrio \u00bfY si surge otra boca en el volc\u00e1n dadas su caracter\u00edsticas? \u00bfY si esas explosiones producen alg\u00fan efecto secundario que puede ser peor?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfY si surge otra boca en el volc\u00e1n dadas su caracter\u00edsticas \u00bfY si esas explosiones producen alg\u00fan efecto secundario que puede ser peor","hashtags":[],"mentions":["mjdelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440418538976468993","replied_to_tweet_id":1.440403424e+18,"replied_to_user_id":142811240.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elcachafaz1 @ArtoLaga @LANACION Anibal se escap\u00f3 en ba\u00fal cuando era Intendente. Que te hayan vendido que porque lo sobreseyeron en una causa que nada que ver con lo del ba\u00fal quiere decir que no es en efecto un delincuente por muchas otras razones, solamente demuestra que ten\u00e9s que terminar el secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"   Anibal se escap\u00f3 en ba\u00fal cuando era Intendente Que te hayan vendido que porque lo sobreseyeron en una causa que nada que ver con lo del ba\u00fal quiere decir que no es en efecto un delincuente por muchas otras razones solamente demuestra que ten\u00e9s que terminar el secundario","hashtags":[],"mentions":["elcachafaz1","ArtoLaga","LANACION"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417475603013632","replied_to_tweet_id":1.440308013e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Como farmac\u00e9utico, te dir\u00e9 que no hay mayor efecto secundario que tomar una sustancia con un fin terap\u00e9utico y que dicha sustancia tenga menos efecto que un vaso de agua\u2026\nEn el tema vacunas a los ni\u00f1os, totalmente de acuerdo contigo con la sintomatolog\u00eda del Covid en ni\u00f1os\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"  Como farmac\u00e9utico te dir\u00e9 que no hay mayor efecto secundario que tomar una sustancia con un fin terap\u00e9utico y que dicha sustancia tenga menos efecto que un vaso de agua\u2026\nEn el tema vacunas a los ni\u00f1os totalmente de acuerdo contigo con la sintomatolog\u00eda del Covid en ni\u00f1os\u2026","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417409907638284","replied_to_tweet_id":1.440382443e+18,"replied_to_user_id":1336882422.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Baby_Denisse132 Yo 35 a\u00f1os, despu\u00e9s de la vacuna moderna mi jefe me llam\u00f3 y me subi\u00f3 el sueldo. No se si tendr\u00e1 algo q ver con alg\u00fan efecto secundario. Pero como todo en este mundo pasa por la vacuna pues lo digo. Antes de que existiera la vacuna nadie mor\u00eda, nadie ten\u00eda trombos, infartos.....","tweet_lang":"es","text_es":" Yo 35 a\u00f1os despu\u00e9s de la vacuna moderna mi jefe me llam\u00f3 y me subi\u00f3 el sueldo No se si tendr\u00e1 algo q ver con alg\u00fan efecto secundario Pero como todo en este mundo pasa por la vacuna pues lo digo Antes de que existiera la vacuna nadie mor\u00eda nadie ten\u00eda trombos infartos","hashtags":[],"mentions":["Baby_Denisse132"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417343402696713","replied_to_tweet_id":1.440217811e+18,"replied_to_user_id":298805607.0,"reply_text":"","tweet_text":"@judit_sinhache @IrantzuOL \u00bfTe est\u00e1s desmovilizado? Ojo, que eso es un efecto secundario de Twitter, dejar de salir a la calle para protestar.","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfTe est\u00e1s desmovilizado Ojo que eso es un efecto secundario de Twitter dejar de salir a la calle para protestar","hashtags":[],"mentions":["judit_sinhache","IrantzuOL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440416330381885442","replied_to_tweet_id":1.440289032e+18,"replied_to_user_id":48579013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@navedelmisterio Han impuesto quedar exonerados de cualquier efecto secundario para suministrar la BaKuna. Esto no sorprende. Lo que sorprende es que un medio oficial lo publique.","tweet_lang":"es","text_es":" Han impuesto quedar exonerados de cualquier efecto secundario para suministrar la BaKuna Esto no sorprende Lo que sorprende es que un medio oficial lo publique","hashtags":[],"mentions":["navedelmisterio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440415922485809155","replied_to_tweet_id":1.440414698e+18,"replied_to_user_id":2543493659.0,"reply_text":"","tweet_text":"@opinasintapujos @jcpb58 @velardedaoiz2 @FrayJosepho Me baso en que no ha habido tiempo entre la autorizaci\u00f3n de emergencia y la actualidad. El tiempo razonable debe ser similar al resto de vacunas cuya estimaci\u00f3n es de 10\/20 a\u00f1os detallando cualquier efecto secundario y estudios a largo plazo. No ha habido tiempo para nada de eso.","tweet_lang":"es","text_es":"    Me baso en que no ha habido tiempo entre la autorizaci\u00f3n de emergencia y la actualidad El tiempo razonable debe ser similar al resto de vacunas cuya estimaci\u00f3n es de 1020 a\u00f1os detallando cualquier efecto secundario y estudios a largo plazo No ha habido tiempo para nada de eso","hashtags":[],"mentions":["opinasintapujos","jcpb58","velardedaoiz2","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440415591936888835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y no pens\u00e1is que la meada fuera de tiesto de Federico pueda ser un efecto secundario del pinchazo?\nSe le ve fatal, pobre hombre.\n\n@eslamananadeFJL @esRadio","tweet_lang":"es","text_es":"Y no pens\u00e1is que la meada fuera de tiesto de Federico pueda ser un efecto secundario del pinchazo\nSe le ve fatal pobre hombre\n\n ","hashtags":[],"mentions":["eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440415104307130372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y con la 2da. dosis que recib\u00ed esta ma\u00f1ana, ya complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n. Ning\u00fan efecto secundario hasta el momento. Respiro un poco m\u00e1s tranquilo, eso s\u00ed, pero sigo tomando precauciones. Quisiera creer que esto pasar\u00e1 pronto si m\u00e1s gente se vacuna. https:\/\/t.co\/NFvphwB1m8","tweet_lang":"es","text_es":"Y con la 2da dosis que recib\u00ed esta ma\u00f1ana ya complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n Ning\u00fan efecto secundario hasta el momento Respiro un poco m\u00e1s tranquilo eso s\u00ed pero sigo tomando precauciones Quisiera creer que esto pasar\u00e1 pronto si m\u00e1s gente se vacuna httpstcoNFvphwB1m8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413515349520397","replied_to_tweet_id":1.440413513e+18,"replied_to_user_id":306439596.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Neurona \ud83d\udca4 Hori ha confesado que para lograr mantenerse despierto bebe una gran cantidad de caf\u00e9.\n\nHasta el momento, dice que no ha detectado ning\u00fan efecto secundario por su estilo de vida.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hori ha confesado que para lograr mantenerse despierto bebe una gran cantidad de caf\u00e9\n\nHasta el momento dice que no ha detectado ning\u00fan efecto secundario por su estilo de vida","hashtags":["Neurona"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca4"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440410656923029504","replied_to_tweet_id":1.440410218e+18,"replied_to_user_id":8.980127144e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Vynylplayer La hinchaz\u00f3n ser\u00e1 efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" La hinchaz\u00f3n ser\u00e1 efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["Vynylplayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440410475812904966","replied_to_tweet_id":1.440410218e+18,"replied_to_user_id":8.980127144e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Vynylplayer Efecto secundario te crecen las tetas (?)","tweet_lang":"es","text_es":" Efecto secundario te crecen las tetas ","hashtags":[],"mentions":["Vynylplayer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440408745838727172","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario https:\/\/t.co\/MWeszkfuWZ","tweet_lang":"es","text_es":"Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MWeszkfuWZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406880828854287","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael El \u00fanico efecto secundario del agua, ocurre si te ahogas.","tweet_lang":"es","text_es":"  El \u00fanico efecto secundario del agua ocurre si te ahogas","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406691787378696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se env\u00edan avisos de responsabilidad por da\u00f1os y muertes a la directora de la EMA y a todos los miembros del Parlamento Europeo.\n\nTODA PERSONA QUE SUFRA UN EFECTO SECUNDARIO  POR LA INOCULACI\u00d3N  DEBE ENVIAR CARTAS A TODA INSTITUCI\u00d3N HABIDA Y POR HABER.\n\nhttps:\/\/t.co\/LwG8hU6BZT","tweet_lang":"es","text_es":"Se env\u00edan avisos de responsabilidad por da\u00f1os y muertes a la directora de la EMA y a todos los miembros del Parlamento Europeo\n\nTODA PERSONA QUE SUFRA UN EFECTO SECUNDARIO  POR LA INOCULACI\u00d3N  DEBE ENVIAR CARTAS A TODA INSTITUCI\u00d3N HABIDA Y POR HABER\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LwG8hU6BZT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406155788914688","replied_to_tweet_id":1.440323405e+18,"replied_to_user_id":206860139.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariaArtze Ten de entrada o efecto secundario de perder cartos.","tweet_lang":"es","text_es":" Ten de entrada o efecto secundario de perder cartos","hashtags":[],"mentions":["MariaArtze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440405979204513792","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael La muerte se considera efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":"  La muerte se considera efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403091455504393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La moda est\u00e1 de pasear gatos con una correa \nEs un efecto secundario de la vacuna no?","tweet_lang":"es","text_es":"La moda est\u00e1 de pasear gatos con una correa \nEs un efecto secundario de la vacuna no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440400416353644551","replied_to_tweet_id":1.440394712e+18,"replied_to_user_id":1656162516.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cielo_rusinque Noooo. Y hasta donde s\u00e9 ninguna mujer de mi familia a sufrido ning\u00fan efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" Noooo Y hasta donde s\u00e9 ninguna mujer de mi familia a sufrido ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398714640601094","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mujer presenta mutaci\u00f3n como efecto secundario tras aplicarse la vacuna Pfizer.\n\nAqu\u00ed las im\u00e1genes.\nhttps:\/\/t.co\/ihYelbyW3N https:\/\/t.co\/nV7LEDpeV8","tweet_lang":"es","text_es":"Mujer presenta mutaci\u00f3n como efecto secundario tras aplicarse la vacuna Pfizer\n\nAqu\u00ed las im\u00e1genes\n httpstconV7LEDpeV8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ihYelbyW3N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440397875670773763","replied_to_tweet_id":1.440334004e+18,"replied_to_user_id":44898083.0,"reply_text":"","tweet_text":"@txiguaka @BeatrizTalegon @SerranoIsmael La \u00fanica contraindicaci\u00f3n que tiene la homeopat\u00eda es que, al usarla en lugar de la medicina, no te est\u00e1s tratando el problema de salud que tengas as\u00ed que, dependiendo de la gravedad del problema, el efecto secundario puede ser la muerte. Que no es poca cosa.","tweet_lang":"es","text_es":"   La \u00fanica contraindicaci\u00f3n que tiene la homeopat\u00eda es que al usarla en lugar de la medicina no te est\u00e1s tratando el problema de salud que tengas as\u00ed que dependiendo de la gravedad del problema el efecto secundario puede ser la muerte Que no es poca cosa","hashtags":[],"mentions":["txiguaka","BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440395315090059271","replied_to_tweet_id":1.440373898e+18,"replied_to_user_id":7.592489748e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Adorejun_ @pledis_17 espero que no te haga ning\u00fan efecto secundario \ud83e\udd1e\ud83d\udd6f\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  espero que no te haga ning\u00fan efecto secundario \ud83d\udd6f\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Adorejun_","pledis_17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1e","\ud83d\udd6f\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394809542266885","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Pero por favor, te parece poco efecto secundario que no te curen una mierda y que enfermedades, muchas veces peligrosas y graves, sigan su curso deteriorando al paciente, mientras un farsante te dice que sigas tomando agua con az\u00facar en pastillitas? \nIrresponsable.","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero por favor te parece poco efecto secundario que no te curen una mierda y que enfermedades muchas veces peligrosas y graves sigan su curso deteriorando al paciente mientras un farsante te dice que sigas tomando agua con az\u00facar en pastillitas \nIrresponsable","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394599474761734","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es que te vac\u00eda el bolsillo y te deja igual. Vamos un timo","tweet_lang":"es","text_es":"  El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es que te vac\u00eda el bolsillo y te deja igual Vamos un timo","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440394373754064916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00fanico efecto secundario q me ha dado la pfizer es TENER MUCHA HAMBRE O SEa coMO Y NO ME LLENO","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00fanico efecto secundario q me ha dado la pfizer es TENER MUCHA HAMBRE O SEa coMO Y NO ME LLENO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393395218706434","replied_to_tweet_id":1.440389575e+18,"replied_to_user_id":531261169.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ahivalostia @javitoure102 @bombers_man \u201cRara vez\u201d quiere decir que un efecto secundario puede darse pero que no es habitual. Tambi\u00e9n indica una frecuencia. Todos los medicamentos pueden tener efectos secundarios. Yo rara vez tomo alguno.","tweet_lang":"es","text_es":"   \u201cRara vez\u201d quiere decir que un efecto secundario puede darse pero que no es habitual Tambi\u00e9n indica una frecuencia Todos los medicamentos pueden tener efectos secundarios Yo rara vez tomo alguno","hashtags":[],"mentions":["ahivalostia","javitoure102","bombers_man"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393268634607626","replied_to_tweet_id":1.440392501e+18,"replied_to_user_id":2935095394.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jokozuma @cid_mio @N_Trastamara Si se\u00f1or.\nPues nada entonces, a seguir bien y que no te toque ning\u00fan efecto secundario grave por la vacuna o seas uno de los fallecidos a consecuencia de ella.","tweet_lang":"es","text_es":"   Si se\u00f1or\nPues nada entonces a seguir bien y que no te toque ning\u00fan efecto secundario grave por la vacuna o seas uno de los fallecidos a consecuencia de ella","hashtags":[],"mentions":["Jokozuma","cid_mio","N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393172618661888","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael El az\u00facar tiene como efecto secundario el producir disturbios metab\u00f3licos a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"  El az\u00facar tiene como efecto secundario el producir disturbios metab\u00f3licos a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393160434221067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vibrar bajo tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"Vibrar bajo tambi\u00e9n es un efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389271743959040","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Claro, es que beberte agua con az\u00facar mucho efecto no va a tener, ni secundario ni de ning\u00fan tipo xd","tweet_lang":"es","text_es":"  Claro es que beberte agua con az\u00facar mucho efecto no va a tener ni secundario ni de ning\u00fan tipo xd","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440387316535619593","replied_to_tweet_id":1.440386003e+18,"replied_to_user_id":8.30961699e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MarfilSinLimite Claro amiga infarto  efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Claro amiga infarto  efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["MarfilSinLimite"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440387185404899332","replied_to_tweet_id":1.440386322e+18,"replied_to_user_id":876800635.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majositacv Para que te sepa mejor ese efecto secundario tan delicioso","tweet_lang":"es","text_es":" Para que te sepa mejor ese efecto secundario tan delicioso","hashtags":[],"mentions":["majositacv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440386724740231175","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Si alguna vez te tienen que operar de algo p\u00eddeles anestesia homeop\u00e1tica, vas a ver que divertido. No vas a tener ning\u00fan efecto secundario oye, ni v\u00f3mitos ni mareos ni nada. https:\/\/t.co\/wXGujQP7lX","tweet_lang":"es","text_es":"  Si alguna vez te tienen que operar de algo p\u00eddeles anestesia homeop\u00e1tica vas a ver que divertido No vas a tener ning\u00fan efecto secundario oye ni v\u00f3mitos ni mareos ni nada httpstcowXGujQP7lX","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440386018008391688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfGemir es parte del efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfGemir es parte del efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440385396689367052","replied_to_tweet_id":1.440369938e+18,"replied_to_user_id":8.197241824e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MiguiaFit Solo en la 1 dosis me doli\u00f3 24 horas el brazo, ning\u00fan otro efecto secundario y se recomienda no masajes, no pomadas, no alcohol 2 o 3 d\u00edas despu\u00e9s, no ejercicio \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f de fuerza 1 o 2 d\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":" Solo en la 1 dosis me doli\u00f3 24 horas el brazo ning\u00fan otro efecto secundario y se recomienda no masajes no pomadas no alcohol 2 o 3 d\u00edas despu\u00e9s no ejercicio \ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f de fuerza 1 o 2 d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["MiguiaFit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfcb\ufe0f\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440384977992966159","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es la reducci\u00f3n de la cantidad de dinero en la cartera del paciente. \n\nCuestionar las vacunas exigiendo pruebas y resultados (que me parece perfecto) y no hacerlo a la homeopat\u00eda es hipocres\u00eda.\n\nAs\u00ed de f\u00e1cil. https:\/\/t.co\/vLcQkIDyUN","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00fanico efecto secundario de la homeopat\u00eda es la reducci\u00f3n de la cantidad de dinero en la cartera del paciente \n\nCuestionar las vacunas exigiendo pruebas y resultados que me parece perfecto y no hacerlo a la homeopat\u00eda es hipocres\u00eda\n\nAs\u00ed de f\u00e1cil ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vLcQkIDyUN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383552210698250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo un antojo ENORME de comida china. \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo un antojo ENORME de comida china \u00bfSer\u00e1 efecto secundario de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440382992388538375","replied_to_tweet_id":1.440382743e+18,"replied_to_user_id":3164846417.0,"reply_text":"","tweet_text":"@anamarlu_ Tia esk parece q estoy cogiendo hasta depresi\u00f3n ana y encima eso es efecto secundario esk lloro hasta por no encontrar un calcet\u00edn","tweet_lang":"es","text_es":" Tia esk parece q estoy cogiendo hasta depresi\u00f3n ana y encima eso es efecto secundario esk lloro hasta por no encontrar un calcet\u00edn","hashtags":[],"mentions":["anamarlu_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440381002862383108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Es fundamental que se practiquen pruebas en sangre IGG-IGM, tanto para spike, como para nucleocapsid. Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles, nos permitir\u00eda saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA, o de un EFECTO SECUNDARIO de la VACUNA...\" -Dra. Karina Acevedo","tweet_lang":"es","text_es":"Es fundamental que se practiquen pruebas en sangre IGGIGM tanto para spike como para nucleocapsid Son pruebas que ya est\u00e1n disponibles nos permitir\u00eda saber si efectivamente se trata de una infecci\u00f3n NUEVA o de un EFECTO SECUNDARIO de la VACUNA Dra Karina Acevedo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440380941633916939","replied_to_tweet_id":1.440376576e+18,"replied_to_user_id":857303965.0,"reply_text":"","tweet_text":"@crismartinj Pues yo creo q a mi me pasar\u00eda alreves, me tirar\u00eda 10 a\u00f1os preocupada, temiendo alg\u00fan efecto secundario a largo plazo, ya q ni se saben...","tweet_lang":"es","text_es":" Pues yo creo q a mi me pasar\u00eda alreves me tirar\u00eda 10 a\u00f1os preocupada temiendo alg\u00fan efecto secundario a largo plazo ya q ni se saben","hashtags":[],"mentions":["crismartinj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440379727408033795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llevo una hora vacunada de la segunda dosis y a\u00fan no tengo ning\u00fan efecto secundario.\n\nSer\u00e1 que soy\u2026 \u00bfinmortal?","tweet_lang":"es","text_es":"Llevo una hora vacunada de la segunda dosis y a\u00fan no tengo ning\u00fan efecto secundario\n\nSer\u00e1 que soy\u2026 \u00bfinmortal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440378510439186450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"~\u00bfLa vacuna Pfizer te pone bien caliente como efecto secundario?~","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLa vacuna Pfizer te pone bien caliente como efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377924683661322","replied_to_tweet_id":1.440365842e+18,"replied_to_user_id":60141584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mjdelrio La de robar la vacuna y ponersela es claramente un efecto secundario de distorsi\u00f3n temporal, el efecto aparece antes de la causa. \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" La de robar la vacuna y ponersela es claramente un efecto secundario de distorsi\u00f3n temporal el efecto aparece antes de la causa ","hashtags":[],"mentions":["mjdelrio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377588396920838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"un efecto secundario de la vacuna es ponerme hot a cada rato? o como es eso","tweet_lang":"es","text_es":"un efecto secundario de la vacuna es ponerme hot a cada rato o como es eso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377038276218891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dir\u00eda que como efecto secundario de la vacuna hizo que me de sue\u00f1o pero yo siempre tengo sue\u00f1o xdd","tweet_lang":"es","text_es":"Dir\u00eda que como efecto secundario de la vacuna hizo que me de sue\u00f1o pero yo siempre tengo sue\u00f1o xdd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373499495809025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mayor efecto secundario que me dej\u00f3 la vacuna fue ponerme horny.","tweet_lang":"es","text_es":"El mayor efecto secundario que me dej\u00f3 la vacuna fue ponerme horny","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370682823467017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"acaso andar \ud83d\udd25  es efecto secundario de la 2da dosis\u00bf\u00bf","tweet_lang":"es","text_es":"acaso andar   es efecto secundario de la 2da dosis\u00bf\u00bf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370312621658113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El control de la producci\u00f3n de moco es uno de los principales problemas de los laringectomizados. En este art\u00edculo, cortes\u00eda del @dribrook, se trata este molesto efecto secundario.\n\n#larys #salud #cancer #EfectosSecundarios\n\nhttps:\/\/t.co\/lUzksR7zmx https:\/\/t.co\/78G5pLSqzX","tweet_lang":"es","text_es":"El control de la producci\u00f3n de moco es uno de los principales problemas de los laringectomizados En este art\u00edculo cortes\u00eda del  se trata este molesto efecto secundario\n\n   \n\n httpstco78G5pLSqzX","hashtags":["larys","salud","cancer","EfectosSecundarios"],"mentions":["dribrook"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lUzksR7zmx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440370305738756102","replied_to_tweet_id":1.440348869e+18,"replied_to_user_id":301970709.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AcostashowJuan La vacuna que les aplicaremos el 14 de Noviembre se llama parecido a la cubana, la Soberana, pero esta se llama \"SOBERANA PALIZA\". Y tendr\u00e1 como efecto secundario la muerte por \"embolia\" del kirchnerismo.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna que les aplicaremos el 14 de Noviembre se llama parecido a la cubana la Soberana pero esta se llama SOBERANA PALIZA Y tendr\u00e1 como efecto secundario la muerte por embolia del kirchnerismo","hashtags":[],"mentions":["AcostashowJuan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440369995276455944","replied_to_tweet_id":1.440369614e+18,"replied_to_user_id":1.067518492e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@anna_rc4_ No te preocupes, mi mujer no tuvo ning\u00fan efecto secundario. Lo t\u00edpico es sentirse como griposo","tweet_lang":"es","text_es":" No te preocupes mi mujer no tuvo ning\u00fan efecto secundario Lo t\u00edpico es sentirse como griposo","hashtags":[],"mentions":["anna_rc4_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440367041161007109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me vacun\u00e9 con mi primera dosis de AstraZeneca, a\u00fan no me ha dado ning\u00fan efecto secundario y espero que no me de \ud83e\udd1e\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me vacun\u00e9 con mi primera dosis de AstraZeneca a\u00fan no me ha dado ning\u00fan efecto secundario y espero que no me de \ud83e\udd1e\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd1e\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440364388251095048","replied_to_tweet_id":1.440363689e+18,"replied_to_user_id":269761646.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pabejas @anaysutuit @sindoGS Yo no veo q reduzca nada. Y ah\u00ed est\u00e1n los datos de Israel ( 3 dosis de vacuna).\nEs m\u00e1s, la \u00fanica diferencia entre vacunados y no vacunados es q un no vacunado no tiene ning\u00fan efecto secundario de esos que est\u00e1n silenciando los medios.","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo no veo q reduzca nada Y ah\u00ed est\u00e1n los datos de Israel  3 dosis de vacuna\nEs m\u00e1s la \u00fanica diferencia entre vacunados y no vacunados es q un no vacunado no tiene ning\u00fan efecto secundario de esos que est\u00e1n silenciando los medios","hashtags":[],"mentions":["pabejas","anaysutuit","sindoGS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362506287915019","replied_to_tweet_id":1.440262705e+18,"replied_to_user_id":1.309960992e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@andacascala_ @Alvisepf No s\u00e9 si re\u00edrme o llorar con tus datos de la TV del bulo...lo mayor incidencia en ni\u00f1os es el efecto secundario de las vacunas...pq claro el virus es tan listo q va por orden , primero afecta a los ancianos, luego a los de mediana edad, luego a los j\u00f3venes y ahora a los ni\u00f1os...","tweet_lang":"es","text_es":"  No s\u00e9 si re\u00edrme o llorar con tus datos de la TV del bulolo mayor incidencia en ni\u00f1os es el efecto secundario de las vacunaspq claro el virus es tan listo q va por orden  primero afecta a los ancianos luego a los de mediana edad luego a los j\u00f3venes y ahora a los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["andacascala_","Alvisepf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361646644289540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"el \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dejarme con un solo brazo, nada m\u00e1s \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"el \u00fanico efecto secundario de la vacuna fue dejarme con un solo brazo nada m\u00e1s ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361612305600513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00e9xito, como la felicidad, no debe perseguirse, sino seguirse. Y eso s\u00f3lo es posible como efecto secundario de la dedicaci\u00f3n personal a una causa mayor que uno mismo","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00e9xito como la felicidad no debe perseguirse sino seguirse Y eso s\u00f3lo es posible como efecto secundario de la dedicaci\u00f3n personal a una causa mayor que uno mismo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361339172507653","replied_to_tweet_id":1.440352762e+18,"replied_to_user_id":1.138555377e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JamettJarochita Cu\u00e1ntos d\u00edas te dur\u00f3 el efecto secundario de la Sputnik?","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1ntos d\u00edas te dur\u00f3 el efecto secundario de la Sputnik","hashtags":[],"mentions":["JamettJarochita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359591414407173","replied_to_tweet_id":1.440357211e+18,"replied_to_user_id":1.146250286e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Paisita_Montoya Hay que hacer ejercicio para estar sano, principalmente, la cuesti\u00f3n f\u00edsica viene como efecto secundario, as\u00ed que lo importante es sentirse bien y estar bien de salud....... Saludos!!","tweet_lang":"es","text_es":" Hay que hacer ejercicio para estar sano principalmente la cuesti\u00f3n f\u00edsica viene como efecto secundario as\u00ed que lo importante es sentirse bien y estar bien de salud Saludos","hashtags":[],"mentions":["Paisita_Montoya"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359011048517633","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael La homeopat\u00eda tiene el efecto secundario de separar a los ignorantes de su dinero.","tweet_lang":"es","text_es":"  La homeopat\u00eda tiene el efecto secundario de separar a los ignorantes de su dinero","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440359004253802501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy triste o es efecto secundario de la vacuna rusa?","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy triste o es efecto secundario de la vacuna rusa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440357544392753162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Homeopat\u00eda puede tener como efecto secundario un subid\u00f3n de az\u00facar. Lo que no tiene son efectos primarios. https:\/\/t.co\/F3QctZqywb","tweet_lang":"es","text_es":"La Homeopat\u00eda puede tener como efecto secundario un subid\u00f3n de az\u00facar Lo que no tiene son efectos primarios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F3QctZqywb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353276835209228","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un efecto secundario importante es que te hacer perder desde el primer minuto:\n-tiempo \n-dinero. https:\/\/t.co\/zNT5egn6jr","tweet_lang":"es","text_es":"Un efecto secundario importante es que te hacer perder desde el primer minuto\ntiempo \ndinero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zNT5egn6jr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352682233843721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luce un cuerpo atractivo y tonificado con Emsculpt\u2122..\n\nEl primer y \u00fanico dispositivo del mundo que desarrolla m\u00fasculo y quema grasa como efecto secundario del tratamiento.\n\n(55) 5401-1063\n\nhttps:\/\/t.co\/QqHKwClhpV\n\n#Emsculpt #SculptBody #TonedBody #MuscleTreatment #FatReduction https:\/\/t.co\/xXMx3P1VZj","tweet_lang":"es","text_es":"Luce un cuerpo atractivo y tonificado con \n\nEl primer y \u00fanico dispositivo del mundo que desarrolla m\u00fasculo y quema grasa como efecto secundario del tratamiento\n\n55 54011063\n\n\n\n     httpstcoxXMx3P1VZj","hashtags":["Emsculpt","SculptBody","TonedBody","MuscleTreatment","FatReduction"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QqHKwClhpV"],"tweet_emoticons":["\u2122"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440352447227064326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muy linda la vacuna si, pero el efecto secundario que le dio a mi madre casi la mata, 200 de presi\u00f3n \ud83d\ude42","tweet_lang":"es","text_es":"Muy linda la vacuna si pero el efecto secundario que le dio a mi madre casi la mata 200 de presi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350985646264330","replied_to_tweet_id":1.440349378e+18,"replied_to_user_id":1.283994362e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno, posible efecto secundario m\u00e1s bien, porque aj\u00e1, no siempre pasa","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno posible efecto secundario m\u00e1s bien porque aj\u00e1 no siempre pasa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350584859549699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nota mental: si no tiene efecto secundario es que tampoco lo tiene primario. https:\/\/t.co\/TkvEy3jFZ6","tweet_lang":"es","text_es":"Nota mental si no tiene efecto secundario es que tampoco lo tiene primario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TkvEy3jFZ6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350142784172032","replied_to_tweet_id":1.440346518e+18,"replied_to_user_id":303989610.0,"reply_text":"","tweet_text":"@levresroug @Elenaruemorgue Siempre y cuando no te alejes de la medicina. Si s\u00f3lo usas la homeopat\u00eda el efecto secundario puede ser la muerte \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  Siempre y cuando no te alejes de la medicina Si s\u00f3lo usas la homeopat\u00eda el efecto secundario puede ser la muerte \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["levresroug","Elenaruemorgue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350039423864835","replied_to_tweet_id":1.44034151e+18,"replied_to_user_id":1.060216358e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Matias5216 @AscoDeGobierno2 @Buenrollo13 @VicioTanke @M3ntirosos Que no lo ha entendido, no?\n  Suele ser el efecto secundario de no querer aprender https:\/\/t.co\/uQIVPL5tl3","tweet_lang":"es","text_es":"     Que no lo ha entendido no\n  Suele ser el efecto secundario de no querer aprender httpstcouQIVPL5tl3","hashtags":[],"mentions":["Matias5216","AscoDeGobierno2","Buenrollo13","VicioTanke","M3ntirosos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440349865553252356","replied_to_tweet_id":1.44034949e+18,"replied_to_user_id":1918200109.0,"reply_text":"","tweet_text":"Al final, si algo es agua con az\u00facar no tiene efectos secundarios como tal. Eso si, curarte tampoco te cura as\u00ed que podr\u00edamos llamar a eso efecto secundario quiz\u00e1.","tweet_lang":"es","text_es":"Al final si algo es agua con az\u00facar no tiene efectos secundarios como tal Eso si curarte tampoco te cura as\u00ed que podr\u00edamos llamar a eso efecto secundario quiz\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440349378338717710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jam\u00e1s he entendido porque un efecto secundario de los medicamentos psiqui\u00e1tricos es que te den m\u00e1s ganas de suicidarte, like wtf \u2620\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Jam\u00e1s he entendido porque un efecto secundario de los medicamentos psiqui\u00e1tricos es que te den m\u00e1s ganas de suicidarte like wtf \u2620\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2620\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440349116077264901","replied_to_tweet_id":1.440033025e+18,"replied_to_user_id":9.812265052e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Miss_NiFuNiFa No he visto persona que concentre todos los elementos de la cara, de las cejas a la boca, tan  en el tercio central de la cara como este se\u00f1or. \u00bfEfecto secundario del Aperol? https:\/\/t.co\/esXvsDGvG8","tweet_lang":"es","text_es":" No he visto persona que concentre todos los elementos de la cara de las cejas a la boca tan  en el tercio central de la cara como este se\u00f1or \u00bfEfecto secundario del Aperol httpstcoesXvsDGvG8","hashtags":[],"mentions":["Miss_NiFuNiFa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348468195692550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a Dios la primera dosis de la vacuna no me ha dado ning\u00fan efecto secundario, espero que segunda dosis sea igual.","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a Dios la primera dosis de la vacuna no me ha dado ning\u00fan efecto secundario espero que segunda dosis sea igual","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440348200234217479","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael La homeopat\u00eda no tiene ning\u00fan efecto secundario porque tampoco tiene ninguno primario. Bueno, un efecto s\u00ed que tiene, hacerte m\u00e1s pobre (porque barata no es) y a la vez m\u00e1s ignorante.","tweet_lang":"es","text_es":"  La homeopat\u00eda no tiene ning\u00fan efecto secundario porque tampoco tiene ninguno primario Bueno un efecto s\u00ed que tiene hacerte m\u00e1s pobre porque barata no es y a la vez m\u00e1s ignorante","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440344553035157507","replied_to_tweet_id":1.440310268e+18,"replied_to_user_id":8.391436425e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@virchaspirchas Esto es efecto secundario de la vacuna? Ahre","tweet_lang":"es","text_es":" Esto es efecto secundario de la vacuna Ahre","hashtags":[],"mentions":["virchaspirchas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440344216786268161","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael \u00bfY no te parece sospechoso?ning\u00fan efecto secundario, para nadie, nunca, en ning\u00fan caso.","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfY no te parece sospechosoning\u00fan efecto secundario para nadie nunca en ning\u00fan caso","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343497165271041","replied_to_tweet_id":1.440342907e+18,"replied_to_user_id":904533164.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Acariniamee No lo s\u00e9, mi familiar se puso esa vacuna el 16 y est\u00e1 con dolor de cuerpo s\u00faper mal, con v\u00f3mitos. Lo bueno es q su saturaci\u00f3n est\u00e1 bien, no tiene fiebre. A mi me pusieron la misma vacuna pero no tuve ning\u00fan efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" No lo s\u00e9 mi familiar se puso esa vacuna el 16 y est\u00e1 con dolor de cuerpo s\u00faper mal con v\u00f3mitos Lo bueno es q su saturaci\u00f3n est\u00e1 bien no tiene fiebre A mi me pusieron la misma vacuna pero no tuve ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["Acariniamee"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343109183815688","replied_to_tweet_id":1.440337283e+18,"replied_to_user_id":139367504.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloVilaEspana @Extremadura7D @CancerIntegral @PrimalCefe Que han ayudado a la contencion? Jejeje. En caso de efecto secundario o fallecimiento. \u00bf Alguien se hace cargo de lo que pase? \u00bf Tiene derecho a indemnizacion como con cualquier otra vacuna ? Ya hablamos en su dia. Hay que pelotear a los de arriba","tweet_lang":"es","text_es":"    Que han ayudado a la contencion Jejeje En caso de efecto secundario o fallecimiento \u00bf Alguien se hace cargo de lo que pase \u00bf Tiene derecho a indemnizacion como con cualquier otra vacuna  Ya hablamos en su dia Hay que pelotear a los de arriba","hashtags":[],"mentions":["PabloVilaEspana","Extremadura7D","CancerIntegral","PrimalCefe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342907773358088","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Claro que la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\u2026 \u00bfque efecto secundario va a tener el agua?","tweet_lang":"es","text_es":"  Claro que la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\u2026 \u00bfque efecto secundario va a tener el agua","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342861271093258","replied_to_tweet_id":1.440308013e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael La inmensa mayor\u00eda de los m\u00e9dicos y todos los profesionales que no se lucran con ella te diremos que la homeopat\u00eda no funciona y tiene el importante efecto secundario de no recibir una terapia o prevenci\u00f3n adecuada.","tweet_lang":"es","text_es":"  La inmensa mayor\u00eda de los m\u00e9dicos y todos los profesionales que no se lucran con ella te diremos que la homeopat\u00eda no funciona y tiene el importante efecto secundario de no recibir una terapia o prevenci\u00f3n adecuada","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342503824134146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda. https:\/\/t.co\/ELtJuN7B1T","tweet_lang":"es","text_es":"Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ELtJuN7B1T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342369065259013","replied_to_tweet_id":1.440205933e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho Por mi parte me apunto a todo lo que sea gratis, lo que no me mata, me coloca. Tras ser de los primeros ning\u00fan efecto secundario, ni primario. A\u00fan no pillo wifi.","tweet_lang":"es","text_es":" Por mi parte me apunto a todo lo que sea gratis lo que no me mata me coloca Tras ser de los primeros ning\u00fan efecto secundario ni primario A\u00fan no pillo wifi","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341945205739538","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Es agua. El \u00fanico efecto secundario que puede tener es que te mees.","tweet_lang":"es","text_es":"  Es agua El \u00fanico efecto secundario que puede tener es que te mees","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341909830979594","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Yo no s\u00e9 porque se meten con su m\u00e9dico, tiene raz\u00f3n, el agua no tiene ning\u00fan efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no s\u00e9 porque se meten con su m\u00e9dico tiene raz\u00f3n el agua no tiene ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341708022026249","replied_to_tweet_id":1.44033845e+18,"replied_to_user_id":373871395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TrevvieAAMB Tiene efecto secundario Bob.","tweet_lang":"es","text_es":" Tiene efecto secundario Bob","hashtags":[],"mentions":["TrevvieAAMB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440340581205508098","replied_to_tweet_id":1.44000047e+18,"replied_to_user_id":29601929.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danigali @minervisha C\u00f3mo te sentiste, tuviste alg\u00fan efecto secundario severo?","tweet_lang":"es","text_es":"  C\u00f3mo te sentiste tuviste alg\u00fan efecto secundario severo","hashtags":[],"mentions":["danigali","minervisha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440339568956346368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Obviamente, si no hace nada, \u00bfQu\u00e9 efecto secundario va a tener? \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/AuWvbaJkVz","tweet_lang":"es","text_es":"Obviamente si no hace nada \u00bfQu\u00e9 efecto secundario va a tener \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AuWvbaJkVz"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440339333710434308","replied_to_tweet_id":1.44032953e+18,"replied_to_user_id":1.429782488e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@billydors @Juan_Ll1 \u00bfAceptamos calmar la sed como efecto secundario de la homeopat\u00eda?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfAceptamos calmar la sed como efecto secundario de la homeopat\u00eda","hashtags":[],"mentions":["billydors","Juan_Ll1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440339252319973381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cDespu\u00e9s de la tormenta viene la calma\u201d\ud83d\udc48\ud83c\udffb Yop despu\u00e9s de creer que me iba a morir porque la vacuna me provoc\u00f3 cada efecto secundario\ud83d\ude1e","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cDespu\u00e9s de la tormenta viene la calma\u201d\ud83d\udc48\ud83c\udffb Yop despu\u00e9s de creer que me iba a morir porque la vacuna me provoc\u00f3 cada efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1e","\ud83d\udc48\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440338243103330309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me est\u00e1 pasando con la vacuna que como efecto secundario no puedo dejar de hablar sin filtro me han administrado suero de la verdad y puesto un chis.","tweet_lang":"es","text_es":"Me est\u00e1 pasando con la vacuna que como efecto secundario no puedo dejar de hablar sin filtro me han administrado suero de la verdad y puesto un chis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440333944294043650","replied_to_tweet_id":1.440333494e+18,"replied_to_user_id":1191435810.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sealightts pero el dolor de brazo no es uno as\u00ed hijueputa que se te cae el brazo jajaj lit es solo como que lo sientes pesado y ya, y pues hasta donde yo s\u00e9 el efecto secundario que m\u00e1s da es sue\u00f1o xd","tweet_lang":"es","text_es":" pero el dolor de brazo no es uno as\u00ed hijueputa que se te cae el brazo jajaj lit es solo como que lo sientes pesado y ya y pues hasta donde yo s\u00e9 el efecto secundario que m\u00e1s da es sue\u00f1o xd","hashtags":[],"mentions":["sealightts"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440331130654257159","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael S\u00ed tiene un efecto secundario. Pagas mucho dinero por algo que no hace nada.","tweet_lang":"es","text_es":"  S\u00ed tiene un efecto secundario Pagas mucho dinero por algo que no hace nada","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330739380207628","replied_to_tweet_id":1.440330111e+18,"replied_to_user_id":3782925087.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda un error involuntario plagar se esta forma tosos los estamentos del sistema educativo? No es un error, gente, es el objetivo. Si alguien, en este sistema de entrenamiento y adoctrinamiento, aprende algo de utilidad, ese es el efecto secundario, ese es el error","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfC\u00f3mo podr\u00eda un error involuntario plagar se esta forma tosos los estamentos del sistema educativo No es un error gente es el objetivo Si alguien en este sistema de entrenamiento y adoctrinamiento aprende algo de utilidad ese es el efecto secundario ese es el error","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330110758887431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pregunta seria: \u00bfVos pens\u00e1s q el adoctrinamiento en escuelas, colegios, profesorados y universidades es un efecto secundario indeseable, un desperfecto del sistema? Pq a m\u00ed me est\u00e1 dando la impresi\u00f3n de que en realidad es el objetivo primario del sistema educativo en este momento","tweet_lang":"es","text_es":"Pregunta seria \u00bfVos pens\u00e1s q el adoctrinamiento en escuelas colegios profesorados y universidades es un efecto secundario indeseable un desperfecto del sistema Pq a m\u00ed me est\u00e1 dando la impresi\u00f3n de que en realidad es el objetivo primario del sistema educativo en este momento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326650298728467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto primario de esta gentuza es que siembra desconfianza ante la vacuna y el secundario es que gracias a ellos sigue habiendo gente andando sola con mascarilla por la calle. Como dec\u00eda mi abuela, no hay tonto que no haga da\u00f1o. https:\/\/t.co\/U1xVIkZe51","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto primario de esta gentuza es que siembra desconfianza ante la vacuna y el secundario es que gracias a ellos sigue habiendo gente andando sola con mascarilla por la calle Como dec\u00eda mi abuela no hay tonto que no haga da\u00f1o ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U1xVIkZe51"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440325011584131083","replied_to_tweet_id":1.440320116e+18,"replied_to_user_id":2833709925.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tradingpablo Acojonante es que 7 de cada 10 reporten el efecto secundario y en los estudios de seguridad de os fabricantes no aparezca","tweet_lang":"es","text_es":" Acojonante es que 7 de cada 10 reporten el efecto secundario y en los estudios de seguridad de os fabricantes no aparezca","hashtags":[],"mentions":["tradingpablo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440323858070839306","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios porque, como es bien sabido, tampoco tiene efectos primarios. Bueno, si eres diab\u00e9tico, ya tal. Pero s\u00ed puede tener un efecto secundario muy peligroso: te vac\u00eda el bolsillo y puede provocar que abandones la medicina. Y eso es grave.","tweet_lang":"es","text_es":"  La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios porque como es bien sabido tampoco tiene efectos primarios Bueno si eres diab\u00e9tico ya tal Pero s\u00ed puede tener un efecto secundario muy peligroso te vac\u00eda el bolsillo y puede provocar que abandones la medicina Y eso es grave","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440323832858886160","replied_to_tweet_id":1.440322975e+18,"replied_to_user_id":180272447.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dgllana @arquitectamos Exacto, ese es el efecto secundario de la homeopat\u00eda. Grave, eh?","tweet_lang":"es","text_es":"  Exacto ese es el efecto secundario de la homeopat\u00eda Grave eh","hashtags":[],"mentions":["dgllana","arquitectamos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440320340119359488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00fanico efecto secundario que tiene la homeopat\u00eda es que te duela la tripa despu\u00e9s de comer tantos caramelitos https:\/\/t.co\/kogPQc8zkD https:\/\/t.co\/TDPA2KWv9n","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00fanico efecto secundario que tiene la homeopat\u00eda es que te duela la tripa despu\u00e9s de comer tantos caramelitos  httpstcoTDPA2KWv9n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kogPQc8zkD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318440456085518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"so\u00f1\u00e9 que me estaba en mi casa tomando un caf\u00e9 y derrepente aparec\u00eda en un concierto de blur que justo terminaba y despu\u00e9s ven\u00edan the voidz y tocaban the end has no end y come a little closer y al lado m\u00edo estaban matt de cte y grimes ??? debe ser un efecto secundario de la pfizer https:\/\/t.co\/DweN0FhTH1","tweet_lang":"es","text_es":"so\u00f1\u00e9 que me estaba en mi casa tomando un caf\u00e9 y derrepente aparec\u00eda en un concierto de blur que justo terminaba y despu\u00e9s ven\u00edan the voidz y tocaban the end has no end y come a little closer y al lado m\u00edo estaban matt de cte y grimes  debe ser un efecto secundario de la pfizer httpstcoDweN0FhTH1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440317455893630988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Otro efecto secundario de las vacunas y se siguen vacunando.\n\nhttps:\/\/t.co\/e6FrneQSXi https:\/\/t.co\/gjMQ7iJa7Q","tweet_lang":"es","text_es":"Otro efecto secundario de las vacunas y se siguen vacunando\n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e6FrneQSXi","https:\/\/t.co\/gjMQ7iJa7Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440314908709507072","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Te est\u00e1s liando, no tiene efectos primarios y como efecto secundario vac\u00eda los bolsillos del enfermo","tweet_lang":"es","text_es":"  Te est\u00e1s liando no tiene efectos primarios y como efecto secundario vac\u00eda los bolsillos del enfermo","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440313045696147462","replied_to_tweet_id":1.440312736e+18,"replied_to_user_id":1.420067683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AngelGarciaMon8 @n3storm @biobio \u00bfVes? Vuelves a repetir: datos contrastados. Das por v\u00e1lido, entonces, que el embarazo sea un efecto secundario provocado por la vacuna de la COVID. Bravo. Y hablas de bulos.","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfVes Vuelves a repetir datos contrastados Das por v\u00e1lido entonces que el embarazo sea un efecto secundario provocado por la vacuna de la COVID Bravo Y hablas de bulos","hashtags":[],"mentions":["AngelGarciaMon8","n3storm","biobio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440312888074276871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"O efecto secundario: Ter ganas de mexar https:\/\/t.co\/32JeYnMumt","tweet_lang":"es","text_es":"O efecto secundario Ter ganas de mexar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/32JeYnMumt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440312572935245835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me siento tonta pq no se si soy yo o  un efecto secundario de sinopharm, estoy muy sensible y con ansiedad","tweet_lang":"es","text_es":"Me siento tonta pq no se si soy yo o  un efecto secundario de sinopharm estoy muy sensible y con ansiedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308695838040091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e9xico \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd | AMLO Llama a inmunizarse contra #COVID19mx \nhttps:\/\/t.co\/o3t7avikBg","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd  AMLO Llama a inmunizarse contra  \n","hashtags":["M\u00e9xico","COVID19mx"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o3t7avikBg"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440306868358844431","replied_to_tweet_id":1.440306158e+18,"replied_to_user_id":305598190.0,"reply_text":"","tweet_text":"@laauracrsp Pero consta como efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero consta como efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["laauracrsp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440305852120895501","replied_to_tweet_id":1.440204598e+18,"replied_to_user_id":356383268.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Harry__to @chrisharq Entender el privilegio no es para generar empat\u00eda, eso es un efecto secundario. Entender tu privilegio te da mayor contexto sobre el mundo, y te ayuda a entender el absurdo de la supuesta meritocracia. Adem\u00e1s de bajarte el ego, si crees que \"tengo lo que tengo por mi esfuerzo\"","tweet_lang":"es","text_es":"  Entender el privilegio no es para generar empat\u00eda eso es un efecto secundario Entender tu privilegio te da mayor contexto sobre el mundo y te ayuda a entender el absurdo de la supuesta meritocracia Adem\u00e1s de bajarte el ego si crees que tengo lo que tengo por mi esfuerzo","hashtags":[],"mentions":["Harry__to","chrisharq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440305592623529988","replied_to_tweet_id":1.4402154e+18,"replied_to_user_id":2596901454.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DaniNovarama Creo q as\u00ed estamos tod@s.\nNosotr@s asumimos el riesgo pq pensamos q para cuando nos toque ver alg\u00fan efecto secundario, probablemente habremos muerto de otra cosa.\nPero nuestros hij@s tienen mucho todav\u00eda por delante y poniendo en una balanza el riesgo\/beneficio ... yo, esperar\u00e9.","tweet_lang":"es","text_es":" Creo q as\u00ed estamos tods\nNosotrs asumimos el riesgo pq pensamos q para cuando nos toque ver alg\u00fan efecto secundario probablemente habremos muerto de otra cosa\nPero nuestros hijs tienen mucho todav\u00eda por delante y poniendo en una balanza el riesgobeneficio  yo esperar\u00e9","hashtags":[],"mentions":["DaniNovarama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440303025856258048","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba No me vacuno porque no es una vacuna aprobada y porque si sufro de alg\u00fan efecto secundario nadie se va a hacer responsable y como esa muchas m\u00e1s! \u00bfno es libertad decidir lo que te pinchas en tu cuerpo? Te lo tienes que pinchar a cojones? Menuda dictadora de mierda est\u00e1s hecha.","tweet_lang":"es","text_es":" No me vacuno porque no es una vacuna aprobada y porque si sufro de alg\u00fan efecto secundario nadie se va a hacer responsable y como esa muchas m\u00e1s \u00bfno es libertad decidir lo que te pinchas en tu cuerpo Te lo tienes que pinchar a cojones Menuda dictadora de mierda est\u00e1s hecha","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440301053988069381","replied_to_tweet_id":1.440300284e+18,"replied_to_user_id":1.434246977e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@instash0t @TheOracleVig @EdgeshotHero @Mxdnxghtx_ -Ya va -gru\u00f1\u00f3 a The Oracle antes de ponerse a ver las grabaciones que expon\u00eda Miyabi, y si aquello no fuera una situaci\u00f3n tensa, se hubiera reido al verle dormir a pierna suelta sobre la mesa.\n\n-La hora coincide y esa manera de dormir es efecto secundario del uso de mi quirk +","tweet_lang":"es","text_es":"    Ya va gru\u00f1\u00f3 a The Oracle antes de ponerse a ver las grabaciones que expon\u00eda Miyabi y si aquello no fuera una situaci\u00f3n tensa se hubiera reido al verle dormir a pierna suelta sobre la mesa\n\nLa hora coincide y esa manera de dormir es efecto secundario del uso de mi quirk ","hashtags":[],"mentions":["instash0t","TheOracleVig","EdgeshotHero","Mxdnxghtx_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299791825584142","replied_to_tweet_id":1.440297974e+18,"replied_to_user_id":2234986903.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pansith_ @gotohornyjail Siiii nos hemos vacunado sin saber exactamente que podr\u00eda pasarnos pero tocaba elegir. O virus o efecto secundario de la vacuna\u2026 Las farmac\u00e9uticas son las primeras en quitarse de en medio","tweet_lang":"es","text_es":"  Siiii nos hemos vacunado sin saber exactamente que podr\u00eda pasarnos pero tocaba elegir O virus o efecto secundario de la vacuna\u2026 Las farmac\u00e9uticas son las primeras en quitarse de en medio","hashtags":[],"mentions":["Pansith_","gotohornyjail"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299744857755666","replied_to_tweet_id":1.440297754e+18,"replied_to_user_id":1.121457887e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ilustrado8 @HuhConH \u00bfTiene el casco alguna contraindicaci\u00f3n? \u00bfAlg\u00fan efecto secundario conocido adverso?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfTiene el casco alguna contraindicaci\u00f3n \u00bfAlg\u00fan efecto secundario conocido adverso","hashtags":[],"mentions":["Ilustrado8","HuhConH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299153607708678","replied_to_tweet_id":1.440288783e+18,"replied_to_user_id":2210878352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FusionFriaMK @Elihuhu2 No me parecen datos significativos porque el n\u00famero de personas a las que les pasa alg\u00fan efecto secundario es muy peque\u00f1o en comparaci\u00f3n a todos los que se han puesto cada vacuna. Te animo que mires los datos de otras vacunas, pasa exactamente igual y no se le da tanta tonter\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"  No me parecen datos significativos porque el n\u00famero de personas a las que les pasa alg\u00fan efecto secundario es muy peque\u00f1o en comparaci\u00f3n a todos los que se han puesto cada vacuna Te animo que mires los datos de otras vacunas pasa exactamente igual y no se le da tanta tonter\u00eda","hashtags":[],"mentions":["FusionFriaMK","Elihuhu2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440295076324798472","replied_to_tweet_id":1.440284865e+18,"replied_to_user_id":108113805.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AnamKra @FrayJosepho Lo consulte previamente a mi medico antes de vacunarme de Covid. Al tener un tratamiento NO basado en inmunosupresores no hab\u00eda problema adicional.\n\nYo no he tenido ning\u00fan efecto secundario gracias a Dios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo consulte previamente a mi medico antes de vacunarme de Covid Al tener un tratamiento NO basado en inmunosupresores no hab\u00eda problema adicional\n\nYo no he tenido ning\u00fan efecto secundario gracias a Dios","hashtags":[],"mentions":["AnamKra","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440294893998379022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me puse la 2da dosis y dormi todooo el santo dia , nose si es un efecto secundario de la vacuna o que pero messi  (quiero mas)","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me puse la 2da dosis y dormi todooo el santo dia  nose si es un efecto secundario de la vacuna o que pero messi  quiero mas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440294184573816850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 si esta se\u00f1ora sufre alg\u00fan efecto secundario de algo o hasta ahora era una hij4 de pVt4 asintom\u00e1tica. \n\nEste dato les va a encantar a @BACKUPCYP, @N_Trastamara y @l_colino https:\/\/t.co\/wB0CcYqRxU","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 si esta se\u00f1ora sufre alg\u00fan efecto secundario de algo o hasta ahora era una hij4 de pVt4 asintom\u00e1tica \n\nEste dato les va a encantar a   y  ","hashtags":[],"mentions":["BACKUPCYP","N_Trastamara","l_colino"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wB0CcYqRxU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440292467425742851","replied_to_tweet_id":1.440291397e+18,"replied_to_user_id":621169594.0,"reply_text":"","tweet_text":"Para mantener a raya a los intrusos molestos, de hecho se ocupaban de ello para mantener el orden en su zona.\n\nSi es un efecto secundario de haber abandonado la pr\u00e1ctica de la violencia, bienvenido sea.\n\nSus quejas siguen siendo un chiste de MUY mal gusto.","tweet_lang":"es","text_es":"Para mantener a raya a los intrusos molestos de hecho se ocupaban de ello para mantener el orden en su zona\n\nSi es un efecto secundario de haber abandonado la pr\u00e1ctica de la violencia bienvenido sea\n\nSus quejas siguen siendo un chiste de MUY mal gusto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440289954878275588","replied_to_tweet_id":1.440289362e+18,"replied_to_user_id":1.304361843e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LExiliado a parte hay una alerta (que tambi\u00e9n la sub\u00ed anoche al canal de telegram y es oficial) sobre un nuevo efecto secundario reconocido por el gobierno espa\u00f1ol de inflamaci\u00f3n multirog\u00e1nica.\nAs\u00ed que, vamos para Bingo.","tweet_lang":"es","text_es":" a parte hay una alerta que tambi\u00e9n la sub\u00ed anoche al canal de telegram y es oficial sobre un nuevo efecto secundario reconocido por el gobierno espa\u00f1ol de inflamaci\u00f3n multirog\u00e1nica\nAs\u00ed que vamos para Bingo","hashtags":[],"mentions":["LExiliado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440285662482034693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos d\u00edas \ud83c\udf1e \nLa implantaci\u00f3n del Chip \ud83d\udc89ha sido un \u00e9xito \ud83d\ude02\n24 horas despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n, aparte del gran sue\u00f1o y hormigueo en manos y pies ( el cual hoy ya no tengo ) no tuve ning\u00fan efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos d\u00edas  \nLa implantaci\u00f3n del Chip ha sido un \u00e9xito \n24 horas despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n aparte del gran sue\u00f1o y hormigueo en manos y pies  el cual hoy ya no tengo  no tuve ning\u00fan efecto secundario","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1e","\ud83d\ude02","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440282769016328197","replied_to_tweet_id":1.440282027e+18,"replied_to_user_id":1.40234096e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Princes08956844 Mmm...Puede ser alg\u00fan efecto secundario de la poci\u00f3n o simplemente se preocupa por ellos dos, es adorable UwU","tweet_lang":"es","text_es":" MmmPuede ser alg\u00fan efecto secundario de la poci\u00f3n o simplemente se preocupa por ellos dos es adorable UwU","hashtags":[],"mentions":["Princes08956844"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440281244789477377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se termin\u00f3 la Pandemia (?)\nTodo fue un \u00e9xito (?)\nLos fundidos y los muertos son un efecto secundario (?)\nAqu\u00ed no ha pasado nada (?)\n#Peronia #GobiernoTerminado \u270c https:\/\/t.co\/hkyx2vTJrG","tweet_lang":"es","text_es":"Se termin\u00f3 la Pandemia \nTodo fue un \u00e9xito \nLos fundidos y los muertos son un efecto secundario \nAqu\u00ed no ha pasado nada \n   ","hashtags":["Peronia","GobiernoTerminado"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hkyx2vTJrG"],"tweet_emoticons":["\u270c"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440276774764511248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda 2:llevando de merienda vainillitas....eee todo bien hasta el momento cualquier efecto secundario les aviso por ac\u00e1","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda 2llevando de merienda vainillitaseee todo bien hasta el momento cualquier efecto secundario les aviso por ac\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440264984231956489","replied_to_tweet_id":1.4402644e+18,"replied_to_user_id":1.124719372e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nuriiah1995 Supongo que es eso, las excusas... Si que hinchan mucho pero se supone que es peor estar enfermo. Yo creo que es m\u00e1s por la patolog\u00eda mental que por el posible efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":" Supongo que es eso las excusas Si que hinchan mucho pero se supone que es peor estar enfermo Yo creo que es m\u00e1s por la patolog\u00eda mental que por el posible efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["nuriiah1995"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440264826731728906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la primer dosis no tuve ning\u00fan efecto secundario con la segunda ahi te voy san pedro","tweet_lang":"es","text_es":"Con la primer dosis no tuve ning\u00fan efecto secundario con la segunda ahi te voy san pedro","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440263641463283713","replied_to_tweet_id":1.439935797e+18,"replied_to_user_id":1.322692505e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Elihuhu2 Os acord\u00e1is cuando pregunt\u00e1bamos lo mismo del Covid y nadie conoc\u00eda a nadie??\nDesgraciadamente no es igual con las vacunas.. dir\u00eda que todos conocemos a alguien que haya sufrido alg\u00fan efecto secundario... Un abrazo a todos aquellos que hab\u00e9is perdido a alguien.. \ud83d\ude1e","tweet_lang":"es","text_es":" Os acord\u00e1is cuando pregunt\u00e1bamos lo mismo del Covid y nadie conoc\u00eda a nadie\nDesgraciadamente no es igual con las vacunas dir\u00eda que todos conocemos a alguien que haya sufrido alg\u00fan efecto secundario Un abrazo a todos aquellos que hab\u00e9is perdido a alguien ","hashtags":[],"mentions":["Elihuhu2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1e"],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440255798446215178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efecto secundario de la pandemia: listas de espera desbocadas y cientos de miles de pacientes sin operar o siquiera, atender. \u00bfDe esta saldremos mejores??? Necesitamos soluciones YA. https:\/\/t.co\/nvxgBjesl0","tweet_lang":"es","text_es":"Efecto secundario de la pandemia listas de espera desbocadas y cientos de miles de pacientes sin operar o siquiera atender \u00bfDe esta saldremos mejores Necesitamos soluciones YA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nvxgBjesl0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440250358421331980","replied_to_tweet_id":1.440245132e+18,"replied_to_user_id":360821880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Dana80S Supongo que s\u00e9 el tweet que es, ya que he bloqueado a esta estupida y no lo veo. Para que esta imbecil ponga este tweet, creo que hay 2 explicaciones. O est\u00e1 acojonada y quiere que todos nos iniculemos, mal de muchos...., o la imbecilidad es otro efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":" Supongo que s\u00e9 el tweet que es ya que he bloqueado a esta estupida y no lo veo Para que esta imbecil ponga este tweet creo que hay 2 explicaciones O est\u00e1 acojonada y quiere que todos nos iniculemos mal de muchos o la imbecilidad es otro efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["Dana80S"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440242826365661197","replied_to_tweet_id":1.440242455e+18,"replied_to_user_id":1.067518492e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@anna_rc4_ A mi la segunda, mucho efecto secundario, c\u00f3mo que dos d\u00edas en cama tuve que estar","tweet_lang":"es","text_es":" A mi la segunda mucho efecto secundario c\u00f3mo que dos d\u00edas en cama tuve que estar","hashtags":[],"mentions":["anna_rc4_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440241004343296006","replied_to_tweet_id":1.44009356e+18,"replied_to_user_id":2914301831.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mel_yta @20m No se si usted fuma tiene az\u00facar sobrepeso o cualquier cosa similar. Porque en ese caso tambi\u00e9n deber\u00edan pasarle la facturita. \nAlgunos sois tontos hasta decir basta. Si tienes efecto secundario de la vacuna se pasa? \nPues a callar y respeta a todo el mundo","tweet_lang":"es","text_es":"  No se si usted fuma tiene az\u00facar sobrepeso o cualquier cosa similar Porque en ese caso tambi\u00e9n deber\u00edan pasarle la facturita \nAlgunos sois tontos hasta decir basta Si tienes efecto secundario de la vacuna se pasa \nPues a callar y respeta a todo el mundo","hashtags":[],"mentions":["Mel_yta","20m"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440240846524190723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed, sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material.\u275e","tweet_lang":"es","text_es":"\u275dObserve que el regusto a sangre no forma parte de la prueba en s\u00ed sino que es un efecto secundario de la red de emancipaci\u00f3n material\u275e","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440240702361796612","replied_to_tweet_id":1.440025058e+18,"replied_to_user_id":447487401.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanmalopez1967 @Mati14964432 @ccarballo50 Protegerlos de qu\u00e9?. El perjuicio o el beneficio de la vacuna est\u00e1 a la par en ni\u00f1os. E incluso dir\u00eda que los perjudicar\u00edan con tanto efecto secundario.","tweet_lang":"es","text_es":"   Protegerlos de qu\u00e9 El perjuicio o el beneficio de la vacuna est\u00e1 a la par en ni\u00f1os E incluso dir\u00eda que los perjudicar\u00edan con tanto efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["juanmalopez1967","Mati14964432","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440239796241137676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comunicado oficial de la Autoridades Sanitarias. Es rotundamente falso el bulo que los negacionistas est\u00e1n haciendo circular por las redes petaditas de chusma. NO, la jeta de g\u00e1rgola no es un efecto secundario de las vacunas. Fin del comunicado. https:\/\/t.co\/uWGlo3aQNy","tweet_lang":"es","text_es":"Comunicado oficial de la Autoridades Sanitarias Es rotundamente falso el bulo que los negacionistas est\u00e1n haciendo circular por las redes petaditas de chusma NO la jeta de g\u00e1rgola no es un efecto secundario de las vacunas Fin del comunicado httpstcouWGlo3aQNy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814962755059720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sebaremi: @SergioChouza @Kicillofok Las urnas matan el bicho, no ?\nPeeeero tambi\u00e9n rajan populistas, es como una especie de efecto secu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Las urnas matan el bicho no \nPeeeero tambi\u00e9n rajan populistas es como una especie de efecto secu\u2026","hashtags":[],"mentions":["sebaremi","SergioChouza","Kicillofok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812875942023168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lobachevscki: De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["lobachevscki"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807912318726149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DanielMad02: @M0R1TA_ Te asustaste doc?\nCre\u00edste que era efecto secundario de la vacuna??\nJajaja","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Te asustaste doc\nCre\u00edste que era efecto secundario de la vacuna\nJajaja","hashtags":[],"mentions":["DanielMad02","M0R1TA_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807125010190336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806986367451136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MasRazonqUnSant: La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","hashtags":[],"mentions":["MasRazonqUnSant"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806531474231302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806287281823745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802199190212613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @soruyo_k: #TrampaElectoral argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial. He eliminado la pandemia con su vacuna PASO. La PASO\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   argentina a la vanguardia de la investigaci\u00f3n mundial He eliminado la pandemia con su vacuna PASO La PASO\u2026","hashtags":["TrampaElectoral"],"mentions":["soruyo_k"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796420160643076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785822446329859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MPensas2: @aristocrates13 @antonio44501 @Baby_Denisse132 @Quino78600795 \u00bfComo sabes que ni es la vacuna? Es un efecto secundario y est\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      \u00bfComo sabes que ni es la vacuna Es un efecto secundario y est\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["MPensas2","aristocrates13","antonio44501","Baby_Denisse132","Quino78600795"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784813439348738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MasRazonqUnSant: La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","hashtags":[],"mentions":["MasRazonqUnSant"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784562070581249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MasRazonqUnSant: La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","hashtags":[],"mentions":["MasRazonqUnSant"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784146054336523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MasRazonqUnSant: La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes\n\nEl s\u00edndrome inflamato\u2026","hashtags":[],"mentions":["MasRazonqUnSant"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779226307653636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774543669219331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772776659353609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @All3erTwitts: @BeatrizTalegon @SerranoIsmael Como dice @jmmulet:  Cuando vayas al dentista para que te saquen una muela, pide anestesia\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Como dice   Cuando vayas al dentista para que te saquen una muela pide anestesia\u2026","hashtags":[],"mentions":["All3erTwitts","BeatrizTalegon","SerranoIsmael","jmmulet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772230938443782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @meenfiissuar: muri\u00f3 el vecino de mis viejos que no se quer\u00eda vacunar. lo convencieron de que lo haga, despu\u00e9s de segunda dosis le agarr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  muri\u00f3 el vecino de mis viejos que no se quer\u00eda vacunar lo convencieron de que lo haga despu\u00e9s de segunda dosis le agarr\u2026","hashtags":[],"mentions":["meenfiissuar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770165575086089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Txema_Isabal: 9\/n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto: si las vacunas son la causa de un efecto secundario com\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  9n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto si las vacunas son la causa de un efecto secundario com\u2026","hashtags":[],"mentions":["Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766960262811652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Txema_Isabal: 9\/n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto: si las vacunas son la causa de un efecto secundario com\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  9n Otro criterio importante es la relaci\u00f3n entre dosis y efecto si las vacunas son la causa de un efecto secundario com\u2026","hashtags":[],"mentions":["Txema_Isabal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763820935319559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ca7era: La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes https:\/\/t.co\/UFbxBs2ryn","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La EMA investiga un nuevo efecto secundario grave de la vacuna de Pfizer y m\u00e1s com\u00fan en j\u00f3venes ","hashtags":[],"mentions":["ca7era"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UFbxBs2ryn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758681725898753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @radiolacalle: #AMBIENTE | \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alte\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta  La alte\u2026","hashtags":["AMBIENTE"],"mentions":["radiolacalle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756676689154048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753599609376769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751971493834763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @radiolacalle: #AMBIENTE | \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alte\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta  La alte\u2026","hashtags":["AMBIENTE"],"mentions":["radiolacalle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751552654823424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751543129546757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751004299849736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @radiolacalle: #AMBIENTE | \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida, hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta.  La alte\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0fLa necesidad de cuidar la vida hizo que los ciclistas se multipliquen en las urbes del planeta  La alte\u2026","hashtags":["AMBIENTE"],"mentions":["radiolacalle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeb5\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744937268514821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744713686945796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @danielbachatero: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial.\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial\nTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave Me a\u2026","hashtags":[],"mentions":["danielbachatero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743141171032066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741885648125955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740044927422467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739262685593605","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735620628824076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ARMYForce_Peru: JIMIN \ud83d\udc25: Es porque duermes muy tarde.\nYOONGI \ud83d\udc31: Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente.\nTAEHYUNG \ud83d\udc3b: \u00a1Pero realmente no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JIMIN  Es porque duermes muy tarde\nYOONGI  Algunas personas las tienen f\u00e1cilmente\nTAEHYUNG  \u00a1Pero realmente no\u2026","hashtags":[],"mentions":["ARMYForce_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc25","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730909871800324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @100cerosblog: Unos a\u00f1os m\u00e1s tarde de que R\u00f6ntgen descubriera el efecto secundario de este tubo, un investigador ingl\u00e9s llamado J.J Thom\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Unos a\u00f1os m\u00e1s tarde de que R\u00f6ntgen descubriera el efecto secundario de este tubo un investigador ingl\u00e9s llamado JJ Thom\u2026","hashtags":[],"mentions":["100cerosblog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728153337450500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anaysutuit: @monicaberte27 El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","hashtags":[],"mentions":["anaysutuit","monicaberte27"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726399858339847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AkyurekEliza: @TurcaAmo Jajajaja emitiendo su \"interesante opini\u00f3n\", ese o esa, odia a Nesli s\u00f3lo porque sin propon\u00e9rselo y sin ninguna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Jajajaja emitiendo su interesante opini\u00f3n ese o esa odia a Nesli s\u00f3lo porque sin propon\u00e9rselo y sin ninguna\u2026","hashtags":[],"mentions":["AkyurekEliza","TurcaAmo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718777537105920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @danielbachatero: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial.\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial\nTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave Me a\u2026","hashtags":[],"mentions":["danielbachatero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440707654184177669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Sheishieteosho: @cyberdemonia Efecto secundario: hacer pis","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Efecto secundario hacer pis","hashtags":[],"mentions":["Sheishieteosho","cyberdemonia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704833904779265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SolBlancarte: @cameta2 @Uvaverata Se trata de un efecto secundario nuevo, es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cual\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Se trata de un efecto secundario nuevo es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cual\u2026","hashtags":[],"mentions":["SolBlancarte","cameta2","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702955246682131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @chuchameles: Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["chuchameles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440702162317701125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @chuchameles: Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Home non ten efecto como vai a ter efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["chuchameles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701319157719051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lobachevscki: De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["lobachevscki"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699986971295746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SolBlancarte: @cameta2 @Uvaverata Se trata de un efecto secundario nuevo, es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cual\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Se trata de un efecto secundario nuevo es una bakuna con una f\u00f3rmula nueva de la que no se sabe cual\u2026","hashtags":[],"mentions":["SolBlancarte","cameta2","Uvaverata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699705910984707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @danielbachatero: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial.\n\ud83d\udcccTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave: \"Me a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7FRANCIA\nPar\u00e1lisis facial\nTras la segunda inyecci\u00f3n de Pfizer esta jovencita tuvo un efecto secundario grave Me a\u2026","hashtags":[],"mentions":["danielbachatero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697710068203521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lobachevscki: De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["lobachevscki"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697020231028748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lobachevscki: De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["lobachevscki"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696719839166470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lobachevscki: De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua.\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar, y si tu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De bolas que no tiene efectos secundarios si es pura agua\n\nEl otro efecto secundario que no tiene es funcionar y si tu\u2026","hashtags":[],"mentions":["lobachevscki"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683768461742099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laquintacolumna: Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Teniendo en cuenta que solo es agua con az\u00facar yo no descartar\u00eda la diabetes como efecto secundario de la homeopat\u00eda","hashtags":[],"mentions":["laquintacolumna"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440681400114417670","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cyberdemonia: El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El efecto secundario del agua es la hidrataci\u00f3n anda tira","hashtags":[],"mentions":["cyberdemonia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680436980600838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rafagonzalezpag: Ser un poco raro, solo es un efecto secundario de ser genial. Sue Fitzmaurice https:\/\/t.co\/yX3aKWrF6B","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ser un poco raro solo es un efecto secundario de ser genial Sue Fitzmaurice httpstcoyX3aKWrF6B","hashtags":[],"mentions":["rafagonzalezpag"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667498257387534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GoldExperienceR: C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios. Tu sola existencia es un efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"RT  C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios Tu sola existencia es un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["GoldExperienceR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664459530231812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GoldExperienceR: C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios. Tu sola existencia es un efecto secundario","tweet_lang":"es","text_es":"RT  C\u00f3mo que no tiene efectos secundarios Tu sola existencia es un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["GoldExperienceR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663854552260610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anaysutuit: @monicaberte27 El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","hashtags":[],"mentions":["anaysutuit","monicaberte27"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660530247569411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Resis_activa: \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube Completamente Oficial muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","hashtags":[],"mentions":["Resis_activa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440657065874100234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Looly84: La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados, tanto p\u00fablicos como privados, se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacunaci\u00f3n forzada a los empleados tanto p\u00fablicos como privados se va a terminar cuando se les exija a los empleadores fi\u2026","hashtags":[],"mentions":["Looly84"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652650895134727","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @orfe1973: No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis  #CafeconNata @ValdebenitoNata @subelaradio","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No tuve ning\u00fan efecto secundario con la tercera dosis    ","hashtags":["CafeconNata"],"mentions":["orfe1973","ValdebenitoNata","subelaradio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651811489140737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anaysutuit: @monicaberte27 El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","hashtags":[],"mentions":["anaysutuit","monicaberte27"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651140404629510","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AmparoR74198244: \u00bfEs esto normal?\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medic\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfEs esto normal\nLa ivermectina se ha usado por a\u00f1os y jam\u00e1s un m\u00e9dico fue tratado de esta manera por recetar un medic\u2026","hashtags":[],"mentions":["AmparoR74198244"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440650613491068936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440646803255279622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Joker_Hispanico: Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado, pronunciar peor la \"egue\" y decir \"bebelej\u00eda\" de forma co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un efecto secundario de la vacuna es tener cara de amargado pronunciar peor la egue y decir bebelej\u00eda de forma co\u2026","hashtags":[],"mentions":["Joker_Hispanico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440645485337792517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Resis_activa: \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube Completamente Oficial muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","hashtags":[],"mentions":["Resis_activa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644710419161097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anaysutuit: @monicaberte27 El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El miedo y la histeria de algunos vacunados se reconocer\u00e1 pronto como efecto secundario de las vacunas COVID\u2026","hashtags":[],"mentions":["anaysutuit","monicaberte27"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644027309690887","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440643258250448897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FLMIRONES: #MIRONEWS En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En una situaci\u00f3n grave como la que vivimos lo siento mucho pero todo fallecimiento susceptible de ser un efecto se\u2026","hashtags":["MIRONEWS"],"mentions":["FLMIRONES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440642696905826313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kookeur: \ud83d\udc31: algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n\ud83d\udc3b: \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   algunas personas las contraen m\u00e1s f\u00e1cilmente\n \u00a1pero realmente no tuve ning\u00fan efecto secundario despu\u00e9s de recibir mi segu\u2026","hashtags":[],"mentions":["kookeur"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc3b"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637554303197189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jesusropa: Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrar\u2026","hashtags":[],"mentions":["jesusropa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440635024999546894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marydarky: Las personas que han sufrido una p\u00e9rdida o han tenido efectos adversos por las \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 en M\u00e9xico cuando comenzar\u00e1n a hablar, ya\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las personas que han sufrido una p\u00e9rdida o han tenido efectos adversos por las  en M\u00e9xico cuando comenzar\u00e1n a hablar ya\u2026","hashtags":[],"mentions":["marydarky"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440634706077237255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Resis_activa: \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube (Completamente Oficial), muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00daltima ponencia online de la FDA en YouTube Completamente Oficial muestra los efectos adversos de la vacuna seg\u00fan la V\u2026","hashtags":[],"mentions":["Resis_activa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440632330859679755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jesusropa: Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150.000 personas por la vacuna del Covid\". El dato extrapola la infrar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un estudio afirma que en Estados Unidos han muerto ya 150000 personas por la vacuna del Covid El dato extrapola la infrar\u2026","hashtags":[],"mentions":["jesusropa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
