{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804160153128963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El efecto del Gran Avance de la Vacunaci\u00f3n y demorar Delta.\nNo nos relajemos, y sigamos con los cuidados.\n\nMuy bueno @SantiOlsze https:\/\/t.co\/KGWXNoE8OA","tweet_lang":"es","text_es":"El efecto del Gran Avance de la Vacunaci\u00f3n y demorar Delta\nNo nos relajemos y sigamos con los cuidados\n\nMuy bueno  ","hashtags":[],"mentions":["SantiOlsze"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KGWXNoE8OA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804097104379910","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La empresa Novant Health extendi\u00f3 a los empleados sancionados la oportunidad de ponerse al d\u00eda con el mandato de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89 y de no ser cumplido su contrato laboral ser\u00e1 cancelado \ud83d\udeab. #CarolinaDelNorte  \n\nhttps:\/\/t.co\/iKXmiD2ak3","tweet_lang":"es","text_es":"La empresa Novant Health extendi\u00f3 a los empleados sancionados la oportunidad de ponerse al d\u00eda con el mandato de vacunaci\u00f3n  y de no ser cumplido su contrato laboral ser\u00e1 cancelado    \n\n","hashtags":["CarolinaDelNorte"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iKXmiD2ak3"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeab","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804087100968967","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#B\u00fasquedaActiva La E.S.E Camu San Rafael en articulaci\u00f3n con la @AlcaldiaSahagun y la secretaria de salud, buscando intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n, les comparte los puntos d\u00f3nde podr\u00e1 asistir toda la  poblaci\u00f3n susceptible con esquemas incompletos de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/PX0tpx7d8V","tweet_lang":"es","text_es":" La ESE Camu San Rafael en articulaci\u00f3n con la  y la secretaria de salud buscando intensificar el plan ampliado de inmunizaci\u00f3n les comparte los puntos d\u00f3nde podr\u00e1 asistir toda la  poblaci\u00f3n susceptible con esquemas incompletos de vacunaci\u00f3n httpstcoPX0tpx7d8V","hashtags":["B\u00fasquedaActiva"],"mentions":["AlcaldiaSahagun"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803990078320645","replied_to_tweet_id":1.440801766e+18,"replied_to_user_id":716079878.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nb_correa @MineduPeru La vacunaci\u00f3n avanza muy bien en todo el Per\u00fa, para diciembre deben estar vacunados hasta 12 a\u00f1os, es necesario que retornen a las aulas, no olvidemos q lo \u00faltimo q abrir\u00e1n en Per\u00fa ser\u00e1n los colegios\ud83d\ude1e\ud83d\ude1e","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacunaci\u00f3n avanza muy bien en todo el Per\u00fa para diciembre deben estar vacunados hasta 12 a\u00f1os es necesario que retornen a las aulas no olvidemos q lo \u00faltimo q abrir\u00e1n en Per\u00fa ser\u00e1n los colegios","hashtags":[],"mentions":["nb_correa","MineduPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1e"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803972936192000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a Dios nuestro Gobierno Sandinista sigue garantizando la jornada de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.\n\nPor ac\u00e1 el comparto el calendario de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n#VacunandonosPuebloQueVence \n#Nicaragua \n#AdelanteSiempre \n\n@Alonso140415 https:\/\/t.co\/VEnVmB88Cy","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a Dios nuestro Gobierno Sandinista sigue garantizando la jornada de Vacunaci\u00f3n contra el Covid19\n\nPor ac\u00e1 el comparto el calendario de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\n \n \n \n\n httpstcoVEnVmB88Cy","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","AdelanteSiempre"],"mentions":["Alonso140415"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803950446346243","replied_to_tweet_id":1.440803247e+18,"replied_to_user_id":1.054007873e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuuliPereyra_ @queirolo_fede No se cancela la vacunaci\u00f3n \ud83d\ude0c","tweet_lang":"es","text_es":"  No se cancela la vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["JuuliPereyra_","queirolo_fede"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803916388519941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toque aqu\u00ed para ver la nota:\nhttps:\/\/t.co\/RSnjQMkFos","tweet_lang":"es","text_es":"Toque aqu\u00ed para ver la nota\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RSnjQMkFos"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803912609460225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ent\u00e9rate Se realiz\u00f3 con \u00e9xito jornada de vacunaci\u00f3n contra el virus del #Covid19 en su 2da dosis a Trabajadores del Puerto Mar\u00edtimo @Puerto_EulaliaB extendiendo el beneficio a familiares de la fuerza laboral llevando bienestar a la salud y protecci\u00f3n.\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU https:\/\/t.co\/zPLizsHIKJ","tweet_lang":"es","text_es":" Se realiz\u00f3 con \u00e9xito jornada de vacunaci\u00f3n contra el virus del  en su 2da dosis a Trabajadores del Puerto Mar\u00edtimo  extendiendo el beneficio a familiares de la fuerza laboral llevando bienestar a la salud y protecci\u00f3n\n httpstcozPLizsHIKJ","hashtags":["Ent\u00e9rate","Covid19","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["Puerto_EulaliaB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803895312195596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Biden ampliar\u00e1 compra de vacunas, pide vacunaci\u00f3n global https:\/\/t.co\/4BaOcpLHju","tweet_lang":"es","text_es":"Biden ampliar\u00e1 compra de vacunas pide vacunaci\u00f3n global ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4BaOcpLHju"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803892443238403","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol tienen que subir el ritmo de la vacunacion, terminar esquemas de vacunacion no hay tiempo para esperar las limosnas de estados unidos","tweet_lang":"es","text_es":" tienen que subir el ritmo de la vacunacion terminar esquemas de vacunacion no hay tiempo para esperar las limosnas de estados unidos","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803866857984009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana jueves contin\u00faa el operativo de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en 9 puntos de la provincia. Recibir\u00e1n su dosis los mayores de 18 a\u00f1os y los menores de 12 a 17 con o sin patolog\u00edas de base.\nConoc\u00e9 los centros \u2b07\n#SanLuisVacuna #COVID19 https:\/\/t.co\/iHS3Vgzk5d","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana jueves contin\u00faa el operativo de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en 9 puntos de la provincia Recibir\u00e1n su dosis los mayores de 18 a\u00f1os y los menores de 12 a 17 con o sin patolog\u00edas de base\nConoc\u00e9 los centros \n  httpstcoiHS3Vgzk5d","hashtags":["SanLuisVacuna","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803849858519040","replied_to_tweet_id":1.440655976e+18,"replied_to_user_id":1.013870689e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@von_extremo Ya lograron la legalizaci\u00f3n del aborto y la vacunaci\u00f3n masiva, no des m\u00e1s ideas.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya lograron la legalizaci\u00f3n del aborto y la vacunaci\u00f3n masiva no des m\u00e1s ideas","hashtags":[],"mentions":["von_extremo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803830279458820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Siete de cada diez mujeres dicen haber presentado cambios en la regla tras la vacunaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/DelP49Fqyh","tweet_lang":"es","text_es":"Siete de cada diez mujeres dicen haber presentado cambios en la regla tras la vacunaci\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DelP49Fqyh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803747693694981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid-19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztrazeneca primera dosis de 30 a\u00f1os a m\u00e1s.\n#VacunandonosPuebloQueVence\n#Nicaragua\n#PatriaBenditaYLibre\n@jpn06281\n@SomosMD2\n@taniasandinista\n@LaureanoOrtegaM https:\/\/t.co\/eLAMKhKXky","tweet_lang":"es","text_es":"Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztrazeneca primera dosis de 30 a\u00f1os a m\u00e1s\n\n\n\n\n\n\n httpstcoeLAMKhKXky","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","PatriaBenditaYLibre"],"mentions":["jpn06281","SomosMD2","taniasandinista","LaureanoOrtegaM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803744166268931","replied_to_tweet_id":1.440802441e+18,"replied_to_user_id":137486112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AmericaTV @AmericaNoticias @rolandogps @SoledadLarghi F\u00e1cil, seguir con protocolos elementales.\n\ud83d\udc47\n Israel vacunaci\u00f3n masiva Pfizer en tiempo y forma, obvio confiados hicieron caer protocolos b\u00e1sicos.\nHoy 10.000 casos d\u00eda en 9.000.000 habitantes.\n https:\/\/t.co\/UlUEjdfMnE","tweet_lang":"es","text_es":"    F\u00e1cil seguir con protocolos elementales\n\n Israel vacunaci\u00f3n masiva Pfizer en tiempo y forma obvio confiados hicieron caer protocolos b\u00e1sicos\nHoy 10000 casos d\u00eda en 9000000 habitantes\n ","hashtags":[],"mentions":["AmericaTV","AmericaNoticias","rolandogps","SoledadLarghi"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UlUEjdfMnE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803735265955840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSab\u00eda que se han notificado casos de neuritis \u00f3ptica despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n con Tdap durante el embarazo?\nhttps:\/\/t.co\/8p3iZemiEW","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSab\u00eda que se han notificado casos de neuritis \u00f3ptica despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n con Tdap durante el embarazo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8p3iZemiEW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803734053736449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oigan ligar, durante la fila de la vacunaci\u00f3n no cuenta c\u00f3mo ciudadan\u00eda activa. S\u00e9panlo.","tweet_lang":"es","text_es":"Oigan ligar durante la fila de la vacunaci\u00f3n no cuenta c\u00f3mo ciudadan\u00eda activa S\u00e9panlo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803673655820291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me urge la vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Me urge la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803672510791680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n en Parque Hermoso y puerta a puerta en Col\u00f3n y Champagnat.\nLa campa\u00f1a no descansa, adem\u00e1s de buscar personas que a\u00fan no se vacunaron, se trabaja para completar esquemas de vacunaci\u00f3n lo m\u00e1s r\u00e1pido posible\nGPueyrredon: 451.000 personas vacunadas\n270.000 con esq completo https:\/\/t.co\/OzEXxANOly","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n en Parque Hermoso y puerta a puerta en Col\u00f3n y Champagnat\nLa campa\u00f1a no descansa adem\u00e1s de buscar personas que a\u00fan no se vacunaron se trabaja para completar esquemas de vacunaci\u00f3n lo m\u00e1s r\u00e1pido posible\nGPueyrredon 451000 personas vacunadas\n270000 con esq completo httpstcoOzEXxANOly","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803671671857156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/4ACIyXLbt2 @PfizerMx lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mex #sandymoon #vacunaci\u00f3n #libro #Pfizer #rt","tweet_lang":"es","text_es":" Mx lanz\u00f3 para descarga gratuita en todo el territorio mex     ","hashtags":["sandymoon","vacunaci\u00f3n","libro","Pfizer","rt"],"mentions":["PfizerMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4ACIyXLbt2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803667074904064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esto es importante \u00bfpara cuando empieza el proceso de vacunaci\u00f3n en estas alcald\u00edas para las personas de 18 a 29 a\u00f1os? @GobCDMX https:\/\/t.co\/4DLbSVdYZd","tweet_lang":"es","text_es":"Esto es importante \u00bfpara cuando empieza el proceso de vacunaci\u00f3n en estas alcald\u00edas para las personas de 18 a 29 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4DLbSVdYZd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803614285434882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138139112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GeorgetteTop \nBuenas tardes.!..Para cuando piensan que puedan iniciar el proceso de vacunaci\u00f3n de la 2 dosis Sputnik V en  los Bomberos del Cafetal..?..porque seg\u00fan el ministro se puede acudir a los centros de vacunaci\u00f3n sin previa cita.Agradeciendo si atenci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" \nBuenas tardesPara cuando piensan que puedan iniciar el proceso de vacunaci\u00f3n de la 2 dosis Sputnik V en  los Bomberos del Cafetalporque seg\u00fan el ministro se puede acudir a los centros de vacunaci\u00f3n sin previa citaAgradeciendo si atenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["GeorgetteTop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803553069584388","replied_to_tweet_id":1.440740592e+18,"replied_to_user_id":1.067126881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sofimacrista Buenas noches.\nEstas pero no estas, si vas a europa no estas vacunada, aca si\nUn cu\u00f1ado que estaba  en USA se aplico las 2 dosis de la Astraseneca pero no le daban certificado de vacunacion porque no esta aprobada por la FDA se aplico dos dosis de la pfizer para ingresar al pais","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches\nEstas pero no estas si vas a europa no estas vacunada aca si\nUn cu\u00f1ado que estaba  en USA se aplico las 2 dosis de la Astraseneca pero no le daban certificado de vacunacion porque no esta aprobada por la FDA se aplico dos dosis de la pfizer para ingresar al pais","hashtags":[],"mentions":["Sofimacrista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803552150970374","replied_to_tweet_id":1.4407912e+18,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx No puedo obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n covid #CertificadoDigitalDeVacunacion #certificadocovides #VacunaCOVID19","tweet_lang":"es","text_es":" No puedo obtener mi certificado de vacunaci\u00f3n covid   ","hashtags":["CertificadoDigitalDeVacunacion","certificadocovides","VacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803544034992137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que loco quitarnos la posta de vacunacion m\u00e1s grande de la ciudad,en la cual se vacuno la mayor parte de la poblaci\u00f3n de azul y alrededores. No se menosprecian los talleres de baile que necesitan el lugar pero creo que la salud esta primero. Nefasta actitud del intendente. https:\/\/t.co\/35Ft3Xj2ES","tweet_lang":"es","text_es":"Que loco quitarnos la posta de vacunacion m\u00e1s grande de la ciudaden la cual se vacuno la mayor parte de la poblaci\u00f3n de azul y alrededores No se menosprecian los talleres de baile que necesitan el lugar pero creo que la salud esta primero Nefasta actitud del intendente httpstco35Ft3Xj2ES","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803525982785540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ExclusivasDeElPuuc Vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en Tekax, colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas. Ma\u00f1ana el m\u00f3dulo estar\u00e1 en Chobench\u00e9 y el viernes en Solidaridad\n\nVer v\u00eddeo: https:\/\/t.co\/ZPWqnK4YEb","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en Tekax colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Ma\u00f1ana el m\u00f3dulo estar\u00e1 en Chobench\u00e9 y el viernes en Solidaridad\n\nVer v\u00eddeo ","hashtags":["ExclusivasDeElPuuc"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZPWqnK4YEb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803479090388996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ExclusivasDeElPuuc Vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en Tekax, colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas. Ma\u00f1ana el m\u00f3dulo estar\u00e1 en Chobench\u00e9 y el viernes en Solidaridad\n\nVer v\u00eddeo: https:\/\/t.co\/sICPByyqBw","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en Tekax colonia L\u00e1zaro C\u00e1rdenas Ma\u00f1ana el m\u00f3dulo estar\u00e1 en Chobench\u00e9 y el viernes en Solidaridad\n\nVer v\u00eddeo ","hashtags":["ExclusivasDeElPuuc"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sICPByyqBw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803478108991494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vali\u00f3 la pena la espera, hemos recibido 1ra dosis de AstraZeneca, en el Programa de vacunaci\u00f3n voluntaria Covid 19,  gracias a nuestro buen gobierno de paz y unidad.\nVacunemonos, an\u00edmense!!! #VacunandonosPuebloQueVence \n#UnidosEnVictorias https:\/\/t.co\/BoqgrElM5F","tweet_lang":"es","text_es":"Vali\u00f3 la pena la espera hemos recibido 1ra dosis de AstraZeneca en el Programa de vacunaci\u00f3n voluntaria Covid 19  gracias a nuestro buen gobierno de paz y unidad\nVacunemonos an\u00edmense  \n httpstcoBoqgrElM5F","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","UnidosEnVictorias"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803456319569925","replied_to_tweet_id":1.44077167e+18,"replied_to_user_id":89053160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alarcondibujos No les dio tiempo de hacer su jornada de vacunacion","tweet_lang":"es","text_es":" No les dio tiempo de hacer su jornada de vacunacion","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803443057192961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo dejando en la entrada a mi amiga que no tiene el esquema de vacunaci\u00f3n Completo\u2026 \n\n\u201cTe veo en el after reina,\ud83d\udc8b\u201d https:\/\/t.co\/XoHpOsBTfb","tweet_lang":"es","text_es":"Yo dejando en la entrada a mi amiga que no tiene el esquema de vacunaci\u00f3n Completo\u2026 \n\n\u201cTe veo en el after reina\u201d httpstcoXoHpOsBTfb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8b"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803427102052356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Video AMLO anuncia vacunaci\u00f3n a menores de edad con mayor riesgo | La radio de la rep\u00fablica: https:\/\/t.co\/jc5oweo0mL","tweet_lang":"es","text_es":" AMLO anuncia vacunaci\u00f3n a menores de edad con mayor riesgo  La radio de la rep\u00fablica ","hashtags":["Video"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jc5oweo0mL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803407724384259","replied_to_tweet_id":1.440801121e+18,"replied_to_user_id":1.202867807e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@bernardocoello @4aldia @JorgeBustos1 Junio 2021 por la fecha de vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   Junio 2021 por la fecha de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["bernardocoello","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803399507664899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AliadosCEA | \u00a1En minutos comenzamos!\n\n#Con\u00e9ctate a nuestro Youtube Live de la campa\u00f1a #InmunesALaDesinformaci\u00f3n y resuelve todas tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n de la mano de un experto invitado. \n\nHaz clic aqu\u00ed y preg\u00fantale al experto: https:\/\/t.co\/1HYLRBIerL https:\/\/t.co\/wF1vztMXdH","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1En minutos comenzamos\n\n a nuestro Youtube Live de la campa\u00f1a  y resuelve todas tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n de la mano de un experto invitado \n\nHaz clic aqu\u00ed y preg\u00fantale al experto  httpstcowF1vztMXdH","hashtags":["AliadosCEA","Con\u00e9ctate","InmunesALaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1HYLRBIerL"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803396278050819","replied_to_tweet_id":1.440803391e+18,"replied_to_user_id":16672021.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfb [#Ma\u00f1anaNuncaSeSabe] Mario Lozano: \"A\u00fan con la cepa Delta en Europa, con medidas precautorias y la vacunaci\u00f3n, los casos empezaron a disminuir\"","tweet_lang":"es","text_es":"  Mario Lozano A\u00fan con la cepa Delta en Europa con medidas precautorias y la vacunaci\u00f3n los casos empezaron a disminuir","hashtags":["Ma\u00f1anaNuncaSeSabe"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803382713729025","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Deber\u00edan haber negocios que no dejen entrar a personas vacunadas, solo ha no vacunados, a ver si a los que apoyan la vacunacion obligatoria les gusta que les discriminen\n\nPosdata: no vengan con que les afecta que el otro no se vacune, es mas f\u00e1cil morir de gripe que morir con...","tweet_lang":"es","text_es":" Deber\u00edan haber negocios que no dejen entrar a personas vacunadas solo ha no vacunados a ver si a los que apoyan la vacunacion obligatoria les gusta que les discriminen\n\nPosdata no vengan con que les afecta que el otro no se vacune es mas f\u00e1cil morir de gripe que morir con","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803381354774539","replied_to_tweet_id":1.440794992e+18,"replied_to_user_id":1841698776.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alberto_Zalba @JoseMIglesias2 @MartinaSisters \u00bfDe verdad que piensa que todos los que tenemos la tarjeta de vacunaci\u00f3n completa, de pronto, nos hemos vuelto locos?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfDe verdad que piensa que todos los que tenemos la tarjeta de vacunaci\u00f3n completa de pronto nos hemos vuelto locos","hashtags":[],"mentions":["Alberto_Zalba","JoseMIglesias2","MartinaSisters"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803380067115019","replied_to_tweet_id":1.440799769e+18,"replied_to_user_id":16672021.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfb[#Ma\u00f1anaNuncaSeSabe] Mario Lozano: \"Estamos en baja continua y llegando a un r\u00e9cord. Ahora estamos, por suerte, con muy pocos casos y mucha gente protegida por la vacunaci\u00f3n. En t\u00e9rminos de poder, tener esta posibilidad en espacios p\u00fablicos de no usar barbijos, suena razonable\"","tweet_lang":"es","text_es":" Mario Lozano Estamos en baja continua y llegando a un r\u00e9cord Ahora estamos por suerte con muy pocos casos y mucha gente protegida por la vacunaci\u00f3n En t\u00e9rminos de poder tener esta posibilidad en espacios p\u00fablicos de no usar barbijos suena razonable","hashtags":["Ma\u00f1anaNuncaSeSabe"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803340351275017","replied_to_tweet_id":1.440775457e+18,"replied_to_user_id":1.263539044e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_ShangTsung_ @1913AgT @gastongiachero Yo no quiero q piden el carnet de vacunaci\u00f3n o alguna de esas boludeces.\nAmpl\u00edan el cupo pro el boca river ws obvio eso","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo no quiero q piden el carnet de vacunaci\u00f3n o alguna de esas boludeces\nAmpl\u00edan el cupo pro el boca river ws obvio eso","hashtags":[],"mentions":["_ShangTsung_","1913AgT","gastongiachero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803326036041728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #GobiernoDeLaCiudad avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la #Covid19, buscando proteger la salud de los pereiranos. Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE @SaludPereira y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda. https:\/\/t.co\/5xukSKFvvh","tweet_lang":"es","text_es":"El  avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la  buscando proteger la salud de los pereiranos Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE  y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda httpstco5xukSKFvvh","hashtags":["GobiernoDeLaCiudad","Covid19"],"mentions":["SaludPereira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803282931183623","replied_to_tweet_id":1.440624415e+18,"replied_to_user_id":368430511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msaludpy Calendario de vacunacion segunda dosis para este jueves y viernes ??","tweet_lang":"es","text_es":" Calendario de vacunacion segunda dosis para este jueves y viernes ","hashtags":[],"mentions":["msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803275972898817","replied_to_tweet_id":1.440802941e+18,"replied_to_user_id":406018593.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sararoccaok Es m\u00e1s, Italia a sus ciudadanos s\u00f3lo les pide esquema completo de vacunaci\u00f3n, no importa cu\u00e1l!","tweet_lang":"es","text_es":" Es m\u00e1s Italia a sus ciudadanos s\u00f3lo les pide esquema completo de vacunaci\u00f3n no importa cu\u00e1l","hashtags":[],"mentions":["sararoccaok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803264979619843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A destacar, la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo. Y si recuerdas, las razones para no solicitar Ac post-vacunaci\u00f3n: a)no eval\u00faan la respuesta celular b) diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c) Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica #Vacunate https:\/\/t.co\/2QTRcH7SAU","tweet_lang":"es","text_es":"A destacar la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo Y si recuerdas las razones para no solicitar Ac postvacunaci\u00f3n ano eval\u00faan la respuesta celular b diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica  httpstco2QTRcH7SAU","hashtags":["Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803197480673288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sigan poniendo el bracito porque esto va para largo y su \"Pase verde\" solo es v\u00e1lido por 6 meses.  C\u00edrculo vicioso de la vacunaci\u00f3n, las acciones de las farmace\u00faticas est\u00e1n por los cielos gracias a muchos\n\nhttps:\/\/t.co\/td1NTiOFwT","tweet_lang":"es","text_es":"Sigan poniendo el bracito porque esto va para largo y su Pase verde solo es v\u00e1lido por 6 meses  C\u00edrculo vicioso de la vacunaci\u00f3n las acciones de las farmace\u00faticas est\u00e1n por los cielos gracias a muchos\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/td1NTiOFwT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803197161914374","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No era broma. Los ilegales est\u00e1n exentos de presentar su comprobante de vacunaci\u00f3n para ingresar a Estados Unidos porque... Ciencia\u2122 https:\/\/t.co\/TBCQ6vmLeA","tweet_lang":"es","text_es":"No era broma Los ilegales est\u00e1n exentos de presentar su comprobante de vacunaci\u00f3n para ingresar a Estados Unidos porque Ciencia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TBCQ6vmLeA"],"tweet_emoticons":["\u2122"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803179621347329","replied_to_tweet_id":1.440785956e+18,"replied_to_user_id":1.252045115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OFM2020 Se te agradece a vos por la motivaci\u00f3n, a las personas que asisten en la vacunaci\u00f3n y a la gente que est\u00e1 llegando a vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":" Se te agradece a vos por la motivaci\u00f3n a las personas que asisten en la vacunaci\u00f3n y a la gente que est\u00e1 llegando a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["OFM2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803175120867330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contar con donantes es una tarea de todos los d\u00edas; ello nos permite cubrir las necesidades de los centros de salud en la regi\u00f3n, y el pa\u00eds; ante el proceso de vacunaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n, informamos sobre los tiempos de espera para donar, una vez aplicada la vacuna. \ud83d\ude4c\ud83d\udcaa\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe https:\/\/t.co\/9sD4Lc2e8g","tweet_lang":"es","text_es":"Contar con donantes es una tarea de todos los d\u00edas ello nos permite cubrir las necesidades de los centros de salud en la regi\u00f3n y el pa\u00eds ante el proceso de vacunaci\u00f3n en la poblaci\u00f3n informamos sobre los tiempos de espera para donar una vez aplicada la vacuna \ud83c\uddfa\ud83c\uddfe httpstco9sD4Lc2e8g","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddfe","\ud83d\ude4c","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803160885383176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.361813946e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@bienestarcoah buenas tardes, si hay gente que se vacuno en USA, hacen valido el papel que les dan a ellos o c\u00f3mo se saca el certificado de vacunaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":" buenas tardes si hay gente que se vacuno en USA hacen valido el papel que les dan a ellos o c\u00f3mo se saca el certificado de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["bienestarcoah"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803090299502593","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El enfoque principal ser\u00e1n los menores con enfermedades cr\u00f3nicas. \n\nhttps:\/\/t.co\/s45RzePPKs","tweet_lang":"es","text_es":"El enfoque principal ser\u00e1n los menores con enfermedades cr\u00f3nicas \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s45RzePPKs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803071584464908","replied_to_tweet_id":1.440801739e+18,"replied_to_user_id":224965117.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BertaGDeVega Misterios? Portugal vacun\u00f3 mejor que UK. La vacunaci\u00f3n en UK es de risa.","tweet_lang":"es","text_es":" Misterios Portugal vacun\u00f3 mejor que UK La vacunaci\u00f3n en UK es de risa","hashtags":[],"mentions":["BertaGDeVega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803070737195008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.364750403e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ApplePayMex Con la beta de iOS 15.1 se podr\u00e1n agregar los certificados de vacunaci\u00f3n que sigan el est\u00e1ndar SMART Health Card a Wallet. Ni de chiste el de M\u00e9xico sigue ese est\u00e1ndar pero que padre estar\u00eda si as\u00ed lo fuera\nhttps:\/\/t.co\/sIwlbCCf1u","tweet_lang":"es","text_es":" Con la beta de iOS 151 se podr\u00e1n agregar los certificados de vacunaci\u00f3n que sigan el est\u00e1ndar SMART Health Card a Wallet Ni de chiste el de M\u00e9xico sigue ese est\u00e1ndar pero que padre estar\u00eda si as\u00ed lo fuera\n","hashtags":[],"mentions":["ApplePayMex"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sIwlbCCf1u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802995143282690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ustedes que saben todo!  \nD\u00f3nde se consigue el certificado de vacunaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"Ustedes que saben todo  \nD\u00f3nde se consigue el certificado de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802979733393417","replied_to_tweet_id":1.440324181e+18,"replied_to_user_id":1.384170996e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuaniBenitez2 creo que no hay nada que hacer, el gorila pedrestre es as\u00ed, insisten en la mentira aunque le demuestren lo contrario 1000 veces. Hoy mismo insisten en lo de \"no hay vacunas\" no hubo vacunacion\", etc. Ellos entienden \"la operacion\" de los diarios gorilas y repiten.","tweet_lang":"es","text_es":" creo que no hay nada que hacer el gorila pedrestre es as\u00ed insisten en la mentira aunque le demuestren lo contrario 1000 veces Hoy mismo insisten en lo de no hay vacunas no hubo vacunacion etc Ellos entienden la operacion de los diarios gorilas y repiten","hashtags":[],"mentions":["LuaniBenitez2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802897415991304","replied_to_tweet_id":1.440724997e+18,"replied_to_user_id":460485869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JesusRCuevas Y tambi\u00e9n contamos con un p\u00e9simo plan de vacunaci\u00f3n.\nSi dejaran de regalar vacunas podr\u00edamos tener a todos los mexicanos vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":" Y tambi\u00e9n contamos con un p\u00e9simo plan de vacunaci\u00f3n\nSi dejaran de regalar vacunas podr\u00edamos tener a todos los mexicanos vacunados","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802834564354054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se equivocan Vds: Es Federico Jim\u00e9nez Losantos el que lleva meses acosando a quienes no ven clara la necesidad de esta temeraria vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/O2ONMJJnSY","tweet_lang":"es","text_es":"Se equivocan Vds Es Federico Jim\u00e9nez Losantos el que lleva meses acosando a quienes no ven clara la necesidad de esta temeraria vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O2ONMJJnSY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802811470483466","replied_to_tweet_id":1.440753553e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ @esRadio No entiendo que est\u00e1 pasando con @esRadio.... Parece que esto est\u00e1 tomando una deriva Ppera con tanto ataque a VOX. Yo estoy vacunado, con la mosca detr\u00e1s de la oreja, pero vacunado. A\u00fan as\u00ed, no soy partidario de una vacunacion obligatoria. Se llama libertad, y en eso consiste.","tweet_lang":"es","text_es":"  No entiendo que est\u00e1 pasando con  Parece que esto est\u00e1 tomando una deriva Ppera con tanto ataque a VOX Yo estoy vacunado con la mosca detr\u00e1s de la oreja pero vacunado A\u00fan as\u00ed no soy partidario de una vacunacion obligatoria Se llama libertad y en eso consiste","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_","esRadio","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802796912013319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puedo falsificar una tarjeta de vacunacion para que me pongan la 5ta dosis?","tweet_lang":"es","text_es":"Puedo falsificar una tarjeta de vacunacion para que me pongan la 5ta dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802784425644036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FocoInformativo || Regionales\u27a1 Gobernador Prieto asegura que el Zulia cuenta con 1.300.000 vacunados para este 22 de septiembre \n#22Sep #Gobernador #prieto #Zulia #vacunacion #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/0Pw4PryD7y","tweet_lang":"es","text_es":"  Regionales  Prieto asegura que el  cuenta con 1300000 vacunados para este 22 de septiembre \n      \n","hashtags":["FocoInformativo","22Sep","Gobernador","prieto","Zulia","vacunacion","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0Pw4PryD7y"],"tweet_emoticons":["\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802755455557634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.co\/BY0bUWotTu","tweet_lang":"es","text_es":"BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BY0bUWotTu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802716901462020","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No mms ya me vacunaron y no tom\u00e9 foto \ud83d\ude14 ahora quien me creer\u00e1 si solo tengo el tonto COMPROBANTE DE VACUNACI\u00d3N \ud83d\ude29\ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"No mms ya me vacunaron y no tom\u00e9 foto  ahora quien me creer\u00e1 si solo tengo el tonto COMPROBANTE DE VACUNACI\u00d3N \ud83d\udc4a\ud83c\udffc\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4a\ud83c\udffc","\ud83d\ude29","\ud83d\udc4c\ud83c\udffc","\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802681765842946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenzar\u00e1 vacunaci\u00f3n para personal de hospitales privados...\nhttps:\/\/t.co\/ckoxLA3AO4","tweet_lang":"es","text_es":"Comenzar\u00e1 vacunaci\u00f3n para personal de hospitales privados\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ckoxLA3AO4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802548550492165","replied_to_tweet_id":1.440794818e+18,"replied_to_user_id":1.440034399e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SpanishBill9 @JesusRCuevas Porque el Pejelagarto ya declar\u00f3 serlo, pero antes muchos chairos se rehusaron a reconocerlo. En EU, las empresas privadas apoyaron la vacunaci\u00f3n. Aqu\u00ed aun teniendo, supuestamente, las vacunas no nos acercamos a su efectividad. Todo porque el gobierno monopoliz\u00f3 la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Porque el Pejelagarto ya declar\u00f3 serlo pero antes muchos chairos se rehusaron a reconocerlo En EU las empresas privadas apoyaron la vacunaci\u00f3n Aqu\u00ed aun teniendo supuestamente las vacunas no nos acercamos a su efectividad Todo porque el gobierno monopoliz\u00f3 la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SpanishBill9","JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802532536635398","replied_to_tweet_id":1.440699488e+18,"replied_to_user_id":1.224647869e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Cristhi32768159 @msaludpy @minaftv Gracias! Pero las libretas de vacunaci\u00f3n que yo vi, establec\u00edan tres meses para la segunda dosis!\nGenera dudas!","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias Pero las libretas de vacunaci\u00f3n que yo vi establec\u00edan tres meses para la segunda dosis\nGenera dudas","hashtags":[],"mentions":["Cristhi32768159","msaludpy","minaftv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802531559411712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Tome nota! El IHSS anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles nuevas fechas para los afiliados que deb\u00edan recibir la segunda dosis de la vacuna anticovid en los d\u00edas del Feriado Moraz\u00e1nico. \ud83d\udd5b\ud83d\udc89\ud83e\udda0\n\n#Covid19 #Pandemia #Vacunacion #Honduras \n\nhttps:\/\/t.co\/sZmprfVCNA","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Tome nota El IHSS anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles nuevas fechas para los afiliados que deb\u00edan recibir la segunda dosis de la vacuna anticovid en los d\u00edas del Feriado Moraz\u00e1nico \n\n    \n\n","hashtags":["Covid19","Pandemia","Vacunacion","Honduras"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sZmprfVCNA"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udd5b","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802528719872002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se habilit\u00f3 la inscripci\u00f3n de vacunaci\u00f3n para adolescentes de 17 a\u00f1os sin comorbilidades \u2013 #Malarg\u00fce a Diario https:\/\/t.co\/HGmJW7EY5B","tweet_lang":"es","text_es":"Se habilit\u00f3 la inscripci\u00f3n de vacunaci\u00f3n para adolescentes de 17 a\u00f1os sin comorbilidades \u2013  a Diario ","hashtags":["Malarg\u00fce"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HGmJW7EY5B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440802526987632646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El alcalde de El Palmar de Troya: \"No sabemos qu\u00e9 ha podido fallar para estar a la cola en vacunaci\u00f3n\" https:\/\/t.co\/8GECTrqhpm https:\/\/t.co\/DeeLR3xngY","tweet_lang":"es","text_es":"El alcalde de El Palmar de Troya No sabemos qu\u00e9 ha podido fallar para estar a la cola en vacunaci\u00f3n  httpstcoDeeLR3xngY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8GECTrqhpm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802486961377285","replied_to_tweet_id":1.440796259e+18,"replied_to_user_id":7.68422717e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TobeMatz ei vaya vacunaci\u00f3n sin diversi\u00f3n e","tweet_lang":"es","text_es":" ei vaya vacunaci\u00f3n sin diversi\u00f3n e","hashtags":[],"mentions":["TobeMatz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802457466982404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas salvan vidas \ud83d\ude4f\u2665\ufe0f, descuento al presentar tu tarjeta de vacunaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/HxO85EPfYg \ud83c\udf3f\nHostal en Managua, Nicaragua. https:\/\/t.co\/xeoH3LTP4h","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas salvan vidas \u2665\ufe0f descuento al presentar tu tarjeta de vacunaci\u00f3n en  \nHostal en Managua Nicaragua httpstcoxeoH3LTP4h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HxO85EPfYg"],"tweet_emoticons":["\u2665\ufe0f","\ud83c\udf3f","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802362151497734","replied_to_tweet_id":1.440712879e+18,"replied_to_user_id":9.95474438e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SantiOlsze Un 44% de vacunaci\u00f3n no es como para entrar al pelot\u00f3n de los muy vacunados","tweet_lang":"es","text_es":" Un 44 de vacunaci\u00f3n no es como para entrar al pelot\u00f3n de los muy vacunados","hashtags":[],"mentions":["SantiOlsze"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802348926844929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo puedo descargar mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid-19 desde\u00a0WhatsApp https:\/\/t.co\/5DAljyKpj4","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo puedo descargar mi certificado de vacunaci\u00f3n Covid19 desde\u00a0WhatsApp ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5DAljyKpj4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802285928337409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana abren la inscripci\u00f3n para vacunaci\u00f3n de j\u00f3venes de 16 a\u00f1os. Desde las 21 horas del jueves, estar\u00e1 habilitado el link de inscripci\u00f3n en https:\/\/t.co\/Fe6w6iXwwn\n | Tucum\u00e1n Despierta - https:\/\/t.co\/Qr9jQ15TT8 https:\/\/t.co\/gfbnPrW1Dc","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana abren la inscripci\u00f3n para vacunaci\u00f3n de j\u00f3venes de 16 a\u00f1os Desde las 21 horas del jueves estar\u00e1 habilitado el link de inscripci\u00f3n en \n  Tucum\u00e1n Despierta   httpstcogfbnPrW1Dc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Fe6w6iXwwn","https:\/\/t.co\/Qr9jQ15TT8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440802240801873924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente @lopezobrador_ indic\u00f3 que analizan si se debe aplicar un nuevo ciclo de vacunaci\u00f3n.\n\n#DeIdayVuelta con @Luliwainer | https:\/\/t.co\/3qXeJniUMG https:\/\/t.co\/j89x9WVR2j","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente  indic\u00f3 que analizan si se debe aplicar un nuevo ciclo de vacunaci\u00f3n\n\n con    httpstcoj89x9WVR2j","hashtags":["DeIdayVuelta"],"mentions":["lopezobrador_","Luliwainer"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3qXeJniUMG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802179283968006","replied_to_tweet_id":1.440784552e+18,"replied_to_user_id":1.305570888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AlpargataJesus @Antoko54621737 @BenderOfuscado La vacunaci\u00f3n no es obligatoria, sino voluntaria.\nNo es antivacunas quien decide no ponerse estos nuevos experimentos, es un ciudadano que hace uso de su derecho a decidir por voluntad propia si se pincha esos nuevos experimentos, o no. Al TROLL, bloqueo.\nhttps:\/\/t.co\/46yLc7DhSM","tweet_lang":"es","text_es":"   La vacunaci\u00f3n no es obligatoria sino voluntaria\nNo es antivacunas quien decide no ponerse estos nuevos experimentos es un ciudadano que hace uso de su derecho a decidir por voluntad propia si se pincha esos nuevos experimentos o no Al TROLL bloqueo\n","hashtags":[],"mentions":["AlpargataJesus","Antoko54621737","BenderOfuscado"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/46yLc7DhSM"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802151274479617","replied_to_tweet_id":1.440802149e+18,"replied_to_user_id":287873857.0,"reply_text":"","tweet_text":"QUER\u00cdA DECIR DESDE HACE TIEMPO CON RESPECTO A LA VACUNACI\u00d3N, ME HACE UN DRAMA Y ME PONE INDIRECTAS DE QUE SOY INTENSA (YO, DE PASO) EN VEZ DE CONTESTAR EL MENSAJE EN PRIVADO DONDE LE DIJE QUE NO VI SU RESPUESTA JUSTO PARA HABLARLO EN PRIVADO, PUDO HABER","tweet_lang":"es","text_es":"QUER\u00cdA DECIR DESDE HACE TIEMPO CON RESPECTO A LA VACUNACI\u00d3N ME HACE UN DRAMA Y ME PONE INDIRECTAS DE QUE SOY INTENSA YO DE PASO EN VEZ DE CONTESTAR EL MENSAJE EN PRIVADO DONDE LE DIJE QUE NO VI SU RESPUESTA JUSTO PARA HABLARLO EN PRIVADO PUDO HABER","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802142328000512","replied_to_tweet_id":1.44065109e+18,"replied_to_user_id":1.376977679e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BolCuantas Pueden publicar las cifras de la vacunaci\u00f3n por ciudades? Saludos","tweet_lang":"es","text_es":" Pueden publicar las cifras de la vacunaci\u00f3n por ciudades Saludos","hashtags":[],"mentions":["BolCuantas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802128646131721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed lo afirm\u00f3 la Ministra de Salud de la Provincia Sonia Martorano, en Rosario en el marco del comienzo del operativo de vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/oHVF2GW66u","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed lo afirm\u00f3 la Ministra de Salud de la Provincia Sonia Martorano en Rosario en el marco del comienzo del operativo de vacunaci\u00f3n para j\u00f3venes entre 12 y 17 a\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oHVF2GW66u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802122019139585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nombro un m\u00e9dico anti-vacuna en medio de una pandemia cuya \u00fanica soluci\u00f3n es la vacunaci\u00f3n masiva. https:\/\/t.co\/iAJov7WCDx","tweet_lang":"es","text_es":"Nombro un m\u00e9dico antivacuna en medio de una pandemia cuya \u00fanica soluci\u00f3n es la vacunaci\u00f3n masiva ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iAJov7WCDx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802113383124995","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udd35\u27a1\ufe0f #ReporteCiudadano | Hola Dino, saludos amigo y bendiciones. Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID-19 AstraZeneca. En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros. https:\/\/t.co\/8gv47PEBzY","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f\u27a1\ufe0f   Hola Dino saludos amigo y bendiciones Hoy me toc\u00f3 acudir al centro de salud Iran\u00eden Villa Libertad para recibir la primera dosis de la vacuna contra el COVID19 AstraZeneca En ese se centro inici\u00f3 hoy la vacunaci\u00f3n y est\u00e1 igual o peor que los otros httpstco8gv47PEBzY","hashtags":["ReporteCiudadano"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440802095670587397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosis en suelo argentino.\n\nGracias a cada arribo, contin\u00faa el avance de la vacunaci\u00f3n provincial: el 89% de las y los mayores de 18 cuentan con su primera dosis. https:\/\/t.co\/ypnABIGgr2","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosis en suelo argentino\n\nGracias a cada arribo contin\u00faa el avance de la vacunaci\u00f3n provincial el 89 de las y los mayores de 18 cuentan con su primera dosis httpstcoypnABIGgr2","hashtags":[],"mentions":["pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802063726702604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INICIAMOS LAS PREVIAS AL FIN SE SEMANA. MAS TIEMPO, MAYOR OPORTUNIDAD\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\ude91\n\n\ud83d\udd37\ufe0f PENSANDO EN TI \u261dPONEMOS A DISPOSICI\u00d3N 04 PUNTOS DE VACUNACI\u00d3N\ud83d\ude09\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/vFsKlBwHJg","tweet_lang":"es","text_es":"INICIAMOS LAS PREVIAS AL FIN SE SEMANA MAS TIEMPO MAYOR OPORTUNIDAD\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\n\n\ufe0f PENSANDO EN TI PONEMOS A DISPOSICI\u00d3N 04 PUNTOS DE VACUNACI\u00d3N httpstcovFsKlBwHJg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude91","\ud83d\udd37","\u261d","\ud83d\udc89","\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802001617514497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Santander c\u00f3mo vamos 22-09-21? Reportados Fallecidos 2 Contagiados 35vacunaci\u00f3n vacunaci\u00f3n vacunaci\u00f3n pruebas pruebas pruebas y resultados en m\u00e1xima 4 d\u00edas \u2026.vacunaci\u00f3n in situ \u2026@JuanjoReySalud @JCardenasRey @MAguilarHurtado @GobdeSantander @RectorUIS @mhtorresm @alejoalmeydac","tweet_lang":"es","text_es":"Santander c\u00f3mo vamos 220921 Reportados Fallecidos 2 Contagiados 35vacunaci\u00f3n vacunaci\u00f3n vacunaci\u00f3n pruebas pruebas pruebas y resultados en m\u00e1xima 4 d\u00edas \u2026vacunaci\u00f3n in situ \u2026      ","hashtags":[],"mentions":["JuanjoReySalud","JCardenasRey","MAguilarHurtado","GobdeSantander","RectorUIS","mhtorresm","alejoalmeydac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801985142292487","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N | El dato de ma\u00f1ana, es que se inicia la vacunaci\u00f3n con #Pfizer en #SantaFe ciudad. Ser\u00e1n 952 dosis destinadas a personas que est\u00e1n a d\u00edas de cumplir 18 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/quMznqRHG3","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f ATENCI\u00d3N  El dato de ma\u00f1ana es que se inicia la vacunaci\u00f3n con  en  ciudad Ser\u00e1n 952 dosis destinadas a personas que est\u00e1n a d\u00edas de cumplir 18 a\u00f1os ","hashtags":["Pfizer","SantaFe"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/quMznqRHG3"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801983019900928","replied_to_tweet_id":1.440801634e+18,"replied_to_user_id":283245869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LeonardoRodZu Eres una linda persona, me gust\u00f3 conocerte en la vacunaci\u00f3n \ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":" Eres una linda persona me gust\u00f3 conocerte en la vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["LeonardoRodZu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801974555799560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INICIAMOS LAS PREVIAS AL FIN SE SEMANA. MAS TIEMPO, MAYOR OPORTUNIDAD\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\ude91\n\n\ud83d\udd37\ufe0f PENSANDO EN TI \u261dPONEMOS A DISPOSICI\u00d3N 04 PUNTOS DE VACUNACI\u00d3N\ud83d\ude09\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/cqxllMxgeb","tweet_lang":"es","text_es":"INICIAMOS LAS PREVIAS AL FIN SE SEMANA MAS TIEMPO MAYOR OPORTUNIDAD\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\n\n\ufe0f PENSANDO EN TI PONEMOS A DISPOSICI\u00d3N 04 PUNTOS DE VACUNACI\u00d3N httpstcocqxllMxgeb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude91","\ud83d\udd37","\u261d","\ud83d\udc89","\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801972878118915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00c9XICO AMLO confirma vacunaci\u00f3n contra Covid para ni\u00f1os enfermos o con discapacidad https:\/\/t.co\/7gMkjcvQpA","tweet_lang":"es","text_es":" AMLO confirma vacunaci\u00f3n contra Covid para ni\u00f1os enfermos o con discapacidad ","hashtags":["M\u00c9XICO"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7gMkjcvQpA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801962010677251","replied_to_tweet_id":1.440642005e+18,"replied_to_user_id":264784582.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariogaloppo Definitivamente la soluci\u00f3n era la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Definitivamente la soluci\u00f3n era la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["mariogaloppo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801954117025798","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pense que solo los evang\u00e9licos promovian la no vacunacion https:\/\/t.co\/jeRo2OL6Pk","tweet_lang":"es","text_es":"Pense que solo los evang\u00e9licos promovian la no vacunacion ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jeRo2OL6Pk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801921418162180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Paso la municipalidad a decir \"El 10 de Diciembre liberan todo, solo fijate que entre gente con certificado de vacunaci\u00f3n\".\n\nNunca supieron nada hasta el momento justo, y ahora saben MESES antes.","tweet_lang":"es","text_es":"Paso la municipalidad a decir El 10 de Diciembre liberan todo solo fijate que entre gente con certificado de vacunaci\u00f3n\n\nNunca supieron nada hasta el momento justo y ahora saben MESES antes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801919883104259","replied_to_tweet_id":1.440786565e+18,"replied_to_user_id":3004757193.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrankoFriend @clinaliciaare El hospital donde es centro de vacunaci\u00f3n no pas\u00f3 las pruebas o permisos pertinentes para ser hospital. Solo ser\u00e1n oficinas despu\u00e9s de terminada la vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"  El hospital donde es centro de vacunaci\u00f3n no pas\u00f3 las pruebas o permisos pertinentes para ser hospital Solo ser\u00e1n oficinas despu\u00e9s de terminada la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["FrankoFriend","clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440801838350045196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La indignaci\u00f3n de @guillermofesser con la vacunaci\u00f3n: \"Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis, suficientes para vacunar a los adultos de \u00c1frica\" #elintermedio https:\/\/t.co\/aWNIIuOZpp","tweet_lang":"es","text_es":"La indignaci\u00f3n de  con la vacunaci\u00f3n Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis suficientes para vacunar a los adultos de \u00c1frica  ","hashtags":["elintermedio"],"mentions":["guillermofesser"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aWNIIuOZpp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440801779017388041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaCaricatura \u00a1Gracias! \u00bfA qui\u00e9n? #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar @CaKoNicaragua \n\nhttps:\/\/t.co\/P7Gcivw0Vu","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Gracias \u00bfA qui\u00e9n    \n\n","hashtags":["LaCaricatura","Art\u00edculo66","DerechoAInformar"],"mentions":["CaKoNicaragua"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P7Gcivw0Vu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801753151066116","replied_to_tweet_id":1.440801751e+18,"replied_to_user_id":716079878.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddea debe evitar que las noticias falsas que afectaron la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n afecten la educaci\u00f3n. La reapertura de escuelas es voluntaria y requiere el consenso de la comunidad escolar. La desinformaci\u00f3n da\u00f1a la viabilidad de este proceso @JaimeChincha @DheysRioz @Ribosoma_P","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddea debe evitar que las noticias falsas que afectaron la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n afecten la educaci\u00f3n La reapertura de escuelas es voluntaria y requiere el consenso de la comunidad escolar La desinformaci\u00f3n da\u00f1a la viabilidad de este proceso   ","hashtags":[],"mentions":["JaimeChincha","DheysRioz","Ribosoma_P"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801744997404673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comando Naval del Caribe del #Ej\u00e9rcitoGT | #MINDEF apoya al @MinSaludGuate, en la organizaci\u00f3n y funcionamiento, en jornada de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19, en el puesto de vacunaci\u00f3n habilitado en el centro comercial Pradera Puerto Barrios, #Izabal.\n#365D\u00edasAlServicioDeMiPatria https:\/\/t.co\/vQeakppP7v","tweet_lang":"es","text_es":"Comando Naval del Caribe del    apoya al  en la organizaci\u00f3n y funcionamiento en jornada de vacunaci\u00f3n contra el COVID19 en el puesto de vacunaci\u00f3n habilitado en el centro comercial Pradera Puerto Barrios \n httpstcovQeakppP7v","hashtags":["Ej\u00e9rcitoGT","MINDEF","Izabal","365D\u00edasAlServicioDeMiPatria"],"mentions":["MinSaludGuate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801635316293643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy @BioCubaFarma  anuncia haber completado producci\u00f3n de todas las dosis necesarias para la vacunaci\u00f3n completa de la poblaci\u00f3n de #Cuba. Esa proeza sostiene tambi\u00e9n la vocaci\u00f3n solidaria que refiere @DiazCanelB https:\/\/t.co\/rthbQlE7ut","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy BioFarma  anuncia haber completado producci\u00f3n de todas las dosis necesarias para la vacunaci\u00f3n completa de la poblaci\u00f3n de  Esa proeza sostiene tambi\u00e9n la vocaci\u00f3n solidaria que refiere  ","hashtags":["Cuba"],"mentions":["BioCubaFarma","DiazCanelB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rthbQlE7ut"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801606526590979","replied_to_tweet_id":1.440779721e+18,"replied_to_user_id":271294346.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jsnp1982 @SSaludCdMx Le paso los datos del despacho Martinez y Ruiz de Ch\u00e1vez, pregunte por La licenciada B\u00e1rbara Mart\u00ednez. Ella lleva mi amparo como coment\u00e9 ya logr\u00e9 la suspensi\u00f3n, estamos esperando la visita domiciliaria de revisi\u00f3n @SSaludCdMx para que puedan darnos cita de vacunaci\u00f3n. Suerte https:\/\/t.co\/S8PxKReZfy","tweet_lang":"es","text_es":"  Le paso los datos del despacho Martinez y Ruiz de Ch\u00e1vez pregunte por La licenciada B\u00e1rbara Mart\u00ednez Ella lleva mi amparo como coment\u00e9 ya logr\u00e9 la suspensi\u00f3n estamos esperando la visita domiciliaria de revisi\u00f3n  para que puedan darnos cita de vacunaci\u00f3n Suerte httpstcoS8PxKReZfy","hashtags":[],"mentions":["jsnp1982","SSaludCdMx","SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801603565469698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente @lopezobrador_  anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID-19 https:\/\/t.co\/BIpHr0EHjW https:\/\/t.co\/XAELWzJ7iO","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente   anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1as ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras que aumenten su grado de riesgo ante el COVID19  httpstcoXAELWzJ7iO","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BIpHr0EHjW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801566861127685","replied_to_tweet_id":1.440774555e+18,"replied_to_user_id":101821953.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rochaperiodista @norma22flores Y ahora que la UdeG est\u00e1 de pleito con el Alfy,  dicen que la vacunaci\u00f3n anti Covid en #Jalisco  es un caos,  filas de horas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y ahora que la UdeG est\u00e1 de pleito con el Alfy  dicen que la vacunaci\u00f3n anti Covid en   es un caos  filas de horas","hashtags":["Jalisco"],"mentions":["rochaperiodista","norma22flores"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801552537587713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La canci\u00f3n oficial de la vacunaci\u00f3n en Gomez es la canci\u00f3n de Bips","tweet_lang":"es","text_es":"La canci\u00f3n oficial de la vacunaci\u00f3n en Gomez es la canci\u00f3n de Bips","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801533625470976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u26a0\ufe0f\ud83d\udc89 Anuncia AMLO que un mill\u00f3n de ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras recibir\u00e1n la vacuna anti #COVID19. \nhttps:\/\/t.co\/xryj57V4Ku","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Anuncia AMLO que un mill\u00f3n de ni\u00f1as ni\u00f1os y j\u00f3venes menores de 18 a\u00f1os que viven con discapacidades o enfermedades inmunosupresoras recibir\u00e1n la vacuna anti  \n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xryj57V4Ku"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440801532102856710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udfed\ud83c\udfe5Kulfas dijo que el avance de vacunaci\u00f3n permite ampliar el aforo al 100% en actividades econ\u00f3micas\nhttps:\/\/t.co\/1DO6wf0Abi","tweet_lang":"es","text_es":"Kulfas dijo que el avance de vacunaci\u00f3n permite ampliar el aforo al 100 en actividades econ\u00f3micas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1DO6wf0Abi"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83c\udfed"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801525836615694","replied_to_tweet_id":1.440740798e+18,"replied_to_user_id":728472848.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MunicipioQuito @LoroHomero @EmAseoQuito @EMGIRSEP @ambientequito \u00bfCu\u00e1ndo van a habilitar las canchas deportivas del Parque La Carolina?. Gracias al Gobierno Nacional de @LassoGuillermo la vacunaci\u00f3n es un \u00e9xito y ejemplo en   Latinoam\u00e9rica, as\u00ed que ya es hora, \u00bfno le parece?.","tweet_lang":"es","text_es":"     \u00bfCu\u00e1ndo van a habilitar las canchas deportivas del Parque La Carolina Gracias al Gobierno Nacional de  la vacunaci\u00f3n es un \u00e9xito y ejemplo en   Latinoam\u00e9rica as\u00ed que ya es hora \u00bfno le parece","hashtags":[],"mentions":["MunicipioQuito","LoroHomero","EmAseoQuito","EMGIRSEP","ambientequito","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440801501308329986","replied_to_tweet_id":1.440711349e+18,"replied_to_user_id":184097192.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ebaltazzar Hola Edgar, entendemos que siempre y cuando se cumplan los 14 d\u00edas completos el certificado de vacunaci\u00f3n ser\u00eda v\u00e1lido. Puedes consultar m\u00e1s detalles en nuestra web https:\/\/t.co\/EZ0R1W0vkr . Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Edgar entendemos que siempre y cuando se cumplan los 14 d\u00edas completos el certificado de vacunaci\u00f3n ser\u00eda v\u00e1lido Puedes consultar m\u00e1s detalles en nuestra web   Saludos","hashtags":[],"mentions":["ebaltazzar"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EZ0R1W0vkr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801434379829248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pens\u00e9 que al entrar a vacunarme me obligar\u00edan a poner en mis redes  : \"Vacunaci\u00f3n es lo que toca\u201d ; \u201cPrimera Dosis\u201d... o gravar un v\u00eddeo mientras te vacunan.\ud83d\ude42\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Pens\u00e9 que al entrar a vacunarme me obligar\u00edan a poner en mis redes   Vacunaci\u00f3n es lo que toca\u201d  \u201cPrimera Dosis\u201d o gravar un v\u00eddeo mientras te vacunan\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42","\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801433914204170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Bucle de la Vacunaci\u00f3n.\ud83d\udcad\n\nUn sistema ineficaz y peligroso pero muy lucrativo para unos pocos - tanto econ\u00f3micamente como en ratios de control y poder.\n\nLa A\ud83d\udea8larma se mantendr\u00e1 artificialmente hasta que la gente deje de \"Girar\ud83c\udfa1\ud83c\udfa0 con miedo,  vacunandose!! \ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/I7nBYjfyHd","tweet_lang":"es","text_es":"El Bucle de la Vacunaci\u00f3n\n\nUn sistema ineficaz y peligroso pero muy lucrativo para unos pocos  tanto econ\u00f3micamente como en ratios de control y poder\n\nLa Alarma se mantendr\u00e1 artificialmente hasta que la gente deje de Girar con miedo  vacunandose  httpstcoI7nBYjfyHd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfa0","\ud83d\ude48","\ud83d\udea8","\ud83d\udcad","\ud83c\udfa1"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801432798519301","replied_to_tweet_id":1.440800488e+18,"replied_to_user_id":1480041589.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fuckmemulder Tengo una conocida que le pusieron la Sputnik y la segunda dosis no le llegaba, tipo ya habian pasado 4 meses mas o menos. Se acerco al centro de vacunacion, la mandaron a esperar y a los dos dias le llego el turno. Esperemos que te pase lo mismo!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo una conocida que le pusieron la Sputnik y la segunda dosis no le llegaba tipo ya habian pasado 4 meses mas o menos Se acerco al centro de vacunacion la mandaron a esperar y a los dos dias le llego el turno Esperemos que te pase lo mismo","hashtags":[],"mentions":["fuckmemulder"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801397893521417","replied_to_tweet_id":1.440763257e+18,"replied_to_user_id":2344270521.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AdrianLeiton1 Lloro Adri \ud83d\ude2d Mi familia no es perfecta pero en general tenemos un frente bastante unido. Invitado a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n familiar pero con certificado de vacunaci\u00f3n completa jaja","tweet_lang":"es","text_es":" Lloro Adri  Mi familia no es perfecta pero en general tenemos un frente bastante unido Invitado a la pr\u00f3xima reuni\u00f3n familiar pero con certificado de vacunaci\u00f3n completa jaja","hashtags":[],"mentions":["AdrianLeiton1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801355854082058","replied_to_tweet_id":1.440798277e+18,"replied_to_user_id":50433718.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanKRuiz @serqueg10 @MinSaludCol Esta vez si el pico llega ser\u00e1 m\u00e1s d\u00e9bil ya que actualmente hay mayor cobertura de personas vacunadas con esquemas completos a pesar de la circulaci\u00f3n de las variantes delta y mu, la vacunaci\u00f3n impide muerte y manifestaci\u00f3n severa de la enfermedad (derivaci\u00f3n a UCI).","tweet_lang":"es","text_es":"   Esta vez si el pico llega ser\u00e1 m\u00e1s d\u00e9bil ya que actualmente hay mayor cobertura de personas vacunadas con esquemas completos a pesar de la circulaci\u00f3n de las variantes delta y mu la vacunaci\u00f3n impide muerte y manifestaci\u00f3n severa de la enfermedad derivaci\u00f3n a UCI","hashtags":[],"mentions":["JuanKRuiz","serqueg10","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801340788146179","replied_to_tweet_id":1.440799089e+18,"replied_to_user_id":1.216798903e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@queirolo_fede Se cancela la vacunaci\u00f3n \ud83d\ude42","tweet_lang":"es","text_es":" Se cancela la vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["queirolo_fede"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude42"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801309460819978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy en el pa\u00eds aburrido. Antes de ingresar, hay que completar un formulario y adjuntar el certificado de vacunaci\u00f3n. Suiza emite un c\u00f3digo QR que habilita el ingreso al pa\u00eds. Pero algo fall\u00f3! A los caf\u00e9s o restaurantes SOLO se puede entrar con el certificado de vacunaci\u00f3n 1\/2","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy en el pa\u00eds aburrido Antes de ingresar hay que completar un formulario y adjuntar el certificado de vacunaci\u00f3n Suiza emite un c\u00f3digo QR que habilita el ingreso al pa\u00eds Pero algo fall\u00f3 A los caf\u00e9s o restaurantes SOLO se puede entrar con el certificado de vacunaci\u00f3n 12","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801300736733199","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Perdonan impuestos , suben ganancias, se acab\u00f3 la pandemia, vacunaci\u00f3n libre ,\nRegalan heladeras, vuelve una IFE, incre\u00edble lo que hicieron las PASO, mas populismo. Roadmap to 21%","tweet_lang":"es","text_es":"Perdonan impuestos  suben ganancias se acab\u00f3 la pandemia vacunaci\u00f3n libre \nRegalan heladeras vuelve una IFE incre\u00edble lo que hicieron las PASO mas populismo Roadmap to 21","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801285792436226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Protege a tus mascotas \ud83d\udc08\ud83d\udc15! Tienes hasta el 25 de septiembre para poder asistir a la Jornada Nacional Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021.\n\n\ud83d\udccdA continuaci\u00f3n te mencionamos los puestos de vacunaci\u00f3n del jueves 23 de septiembre. https:\/\/t.co\/7B6KJpvtao","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Protege a tus mascotas  Tienes hasta el 25 de septiembre para poder asistir a la Jornada Nacional Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021\n\nA continuaci\u00f3n te mencionamos los puestos de vacunaci\u00f3n del jueves 23 de septiembre httpstco7B6KJpvtao","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc15","\ud83d\udc08","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801276158103556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Premier League no pedir\u00e1 a aficionados presentar certificado de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/T4oz1elb3t","tweet_lang":"es","text_es":"La Premier League no pedir\u00e1 a aficionados presentar certificado de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T4oz1elb3t"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801265408090118","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22sep Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/i22qG56nqY","tweet_lang":"es","text_es":" Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\n","hashtags":["22sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i22qG56nqY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801231811661830","replied_to_tweet_id":1.440474414e+18,"replied_to_user_id":359791727.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Villarruel_clau Parece q le molest\u00f3 mucho ....la medida x la baja d casos y el avance d la Vacunaci\u00f3n!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Parece q le molest\u00f3 mucho la medida x la baja d casos y el avance d la Vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Villarruel_clau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801154884014086","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcab: Mi user sali\u00f3 en las noticias en la fila de la vacunaci\u00f3n, que verg\u00fcenza, eran las 7 am y yo tenia mucho sue\u00f1o","tweet_lang":"es","text_es":" Mi user sali\u00f3 en las noticias en la fila de la vacunaci\u00f3n que verg\u00fcenza eran las 7 am y yo tenia mucho sue\u00f1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801149557248002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe2 #Vacunaci\u00f3n\nEl pr\u00f3ximo domingo, en #Fresnillo realizar\u00e1n una jornada de vacunaci\u00f3n especial para las personas que no han recibido la segunda dosis.\n\n#TelevisaZacatecas https:\/\/t.co\/1ppWYV8ngD","tweet_lang":"es","text_es":" \nEl pr\u00f3ximo domingo en  realizar\u00e1n una jornada de vacunaci\u00f3n especial para las personas que no han recibido la segunda dosis\n\n ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n","Fresnillo","TelevisaZacatecas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1ppWYV8ngD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801106989248523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n #SantaFe Jueves 23\/09\n\n\ud83d\udd18 #EsquinaEncendida\n960 total de turnos de 10 a 15:30 hs\nPrimeras Dosis #Pfizer\n\n\ud83d\udd18 #LaRedonda\n1071 total de turnos de 8 a 13 hs\nSegundas Dosis #Sinopharm","tweet_lang":"es","text_es":"  Jueves 2309\n\n \n960 total de turnos de 10 a 1530 hs\nPrimeras Dosis \n\n \n1071 total de turnos de 8 a 13 hs\nSegundas Dosis ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n","SantaFe","EsquinaEncendida","Pfizer","LaRedonda","Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd18",":3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801067436969999","replied_to_tweet_id":1.440798561e+18,"replied_to_user_id":9.574558837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioChouza @Kicillofok Estamos muy lejos del % de vacunaci\u00f3n muchachito","tweet_lang":"es","text_es":"  Estamos muy lejos del  de vacunaci\u00f3n muchachito","hashtags":[],"mentions":["SergioChouza","Kicillofok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801058918322180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n en metro San Miguel...\n\nNo bajemos la guardia, vacunate. https:\/\/t.co\/GsPJTXEqF8","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n en metro San Miguel\n\nNo bajemos la guardia vacunate httpstcoGsPJTXEqF8","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801049250463751","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSe ha vacunado el 90%? eso dicen pero\n- En mi comunidad si lo calculas es un 80% seg\u00fan sus propios datos, pero\n- Los mayores de 89 se han vacunado un 120% lol\n- los de 60 a 79 tambi\u00e9n 105%\n- menores de 12 a\u00f1os un 80% en poqu\u00edsimo tiempo y sin  vacunaci\u00f3n  masiva\nanda ya...","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSe ha vacunado el 90 eso dicen pero\n En mi comunidad si lo calculas es un 80 seg\u00fan sus propios datos pero\n Los mayores de 89 se han vacunado un 120 lol\n los de 60 a 79 tambi\u00e9n 105\n menores de 12 a\u00f1os un 80 en poqu\u00edsimo tiempo y sin  vacunaci\u00f3n  masiva\nanda ya","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801013246484482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Septiembre Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la COVID-19, aplic\u00e1ndose la primera dosis de Astrazeneca, a personas mayores de 30 a\u00f1os en el departamento de Rivas.\n#VacunandonosPuebloQueVence #NicaraguaUnPuebloQueVence #PatriaBenditaYLibre #Nicaragua https:\/\/t.co\/4NCZIWuFTK","tweet_lang":"es","text_es":" Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la COVID19 aplic\u00e1ndose la primera dosis de Astrazeneca a personas mayores de 30 a\u00f1os en el departamento de Rivas\n    httpstco4NCZIWuFTK","hashtags":["22Septiembre","VacunandonosPuebloQueVence","NicaraguaUnPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800988164550662","replied_to_tweet_id":1.44079509e+18,"replied_to_user_id":478871395.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pedroprzpan @ApenasOtroDiego @fabienri Lpm Peter, estuvo fuerte el tema de la vacunacion gran siete, laburo a fuul hasta las 10 de noche era todos los dias con la carga de datos, y mira que le\u00ed a algunos personajes reclamando por qu\u00e9 no se hacia la vacunaci\u00f3n las 24 horas \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\n#seraquesoyelunico","tweet_lang":"es","text_es":"   Lpm Peter estuvo fuerte el tema de la vacunacion gran siete laburo a fuul hasta las 10 de noche era todos los dias con la carga de datos y mira que le\u00ed a algunos personajes reclamando por qu\u00e9 no se hacia la vacunaci\u00f3n las 24 horas \n\n","hashtags":["seraquesoyelunico"],"mentions":["Pedroprzpan","ApenasOtroDiego","fabienri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800961102974989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/TsE3MVU8JS https:\/\/t.co\/GTtykAevN4","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video  httpstcoGTtykAevN4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TsE3MVU8JS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800961040044038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/qOhFWC95EQ https:\/\/t.co\/T4GCWnRIkr","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video  httpstcoT4GCWnRIkr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qOhFWC95EQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800960968753154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/TFHrib50Ea https:\/\/t.co\/yVRBovQQzh","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video  httpstcoyVRBovQQzh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TFHrib50Ea"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800960947769348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/O2sCSufOft https:\/\/t.co\/Ntn6X0Jgkw","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video  httpstcoNtn6X0Jgkw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O2sCSufOft"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800959735558145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/r9sbWOyDZg","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r9sbWOyDZg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800959580413957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/wguUgN4xuF","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wguUgN4xuF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800959571980288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video) https:\/\/t.co\/fZil5AEWiL","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fZil5AEWiL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800959555268614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n (+Video): Desde hace 25 a\u00f1os esta agencia ha estado tratando de crear puentes, en vez de muros, acercar las culturas, en vez de separarlas, y promover el entendimiento mutuo https:\/\/t.co\/VHZ3xpRYP5","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n Video Desde hace 25 a\u00f1os esta agencia ha estado tratando de crear puentes en vez de muros acercar las culturas en vez de separarlas y promover el entendimiento mutuo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VHZ3xpRYP5"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800878219329543","replied_to_tweet_id":1.440775329e+18,"replied_to_user_id":1.283176137e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ccxrolina Igual q no existe el debate sobre impedir vacunar a la gente a la fuerza, el debate sobre vacunaci\u00f3n obligatoria tampoco deber\u00eda existir. Si alguien intenta pincharme a la fuerza, voy a por una tabla con un clavo oxidado para hacer lo mismo, gilipoIIeces las justas","tweet_lang":"es","text_es":" Igual q no existe el debate sobre impedir vacunar a la gente a la fuerza el debate sobre vacunaci\u00f3n obligatoria tampoco deber\u00eda existir Si alguien intenta pincharme a la fuerza voy a por una tabla con un clavo oxidado para hacer lo mismo gilipoIIeces las justas","hashtags":[],"mentions":["ccxrolina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800862792609802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep #HaceMinutos Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n. Tenemos una meta del 70% de  la poblaci\u00f3n vacunada para el mes de octubre. \n@marevale @MirandaGob @MinSaludVE\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU https:\/\/t.co\/CqELgRgwG6","tweet_lang":"es","text_es":"  Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n Tenemos una meta del 70 de  la poblaci\u00f3n vacunada para el mes de octubre \n  \n httpstcoCqELgRgwG6","hashtags":["22Sep","HaceMinutos","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro","marevale","MirandaGob","MinSaludVE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800811085271048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy inicio en el megacentro de vacunaci\u00f3n de #SanSalvador la vacunaci\u00f3n a menores de edad es decir desde los 6 a los 12 a\u00f1os y muchos padres de familia ya llevaron a sus peque\u00f1os a ponerse la primera dosis del f\u00e1rmaco. https:\/\/t.co\/dgBOyBZZKz","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy inicio en el megacentro de vacunaci\u00f3n de  la vacunaci\u00f3n a menores de edad es decir desde los 6 a los 12 a\u00f1os y muchos padres de familia ya llevaron a sus peque\u00f1os a ponerse la primera dosis del f\u00e1rmaco httpstcodgBOyBZZKz","hashtags":["SanSalvador"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800792118644736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Dr Herrera supervisando el equipo de vacunaci\u00f3n \nY de la prueba pcr en la escuela de majagual en el d\u00eda de ayer. https:\/\/t.co\/RPmbiDYeRG","tweet_lang":"es","text_es":"El Dr Herrera supervisando el equipo de vacunaci\u00f3n \nY de la prueba pcr en la escuela de majagual en el d\u00eda de ayer httpstcoRPmbiDYeRG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800780865343496","replied_to_tweet_id":1.440800049e+18,"replied_to_user_id":8.417514372e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudittoo Ni idea de tu caso particular, arreglalo con la autoridad pertinente. Vivo en California que tiene una poblaci\u00f3n similar a Argentina y la vacunaci\u00f3n es libre para mayores de 12 a\u00f1os y se aplicaron muchas menos. https:\/\/t.co\/Adwuh2nYfg","tweet_lang":"es","text_es":" Ni idea de tu caso particular arreglalo con la autoridad pertinente Vivo en California que tiene una poblaci\u00f3n similar a Argentina y la vacunaci\u00f3n es libre para mayores de 12 a\u00f1os y se aplicaron muchas menos httpstcoAdwuh2nYfg","hashtags":[],"mentions":["Claudittoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800758488727552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/i22qG56nqY","tweet_lang":"es","text_es":"Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i22qG56nqY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800752029425666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es hora de que el pa\u00eds considere la mezcla de marcas de vacunas. En muchos pa\u00edses lo est\u00e1n haciendo para completar los esquemas de vacunaci\u00f3n ante la escasez de dosis de una marca espec\u00edfica.","tweet_lang":"es","text_es":"Es hora de que el pa\u00eds considere la mezcla de marcas de vacunas En muchos pa\u00edses lo est\u00e1n haciendo para completar los esquemas de vacunaci\u00f3n ante la escasez de dosis de una marca espec\u00edfica","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800744416768005","replied_to_tweet_id":1.44035194e+18,"replied_to_user_id":615541648.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EsSaludPeru ya pero se ponen todo mitam y midnight memories durante la vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" ya pero se ponen todo mitam y midnight memories durante la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800721155231746","replied_to_tweet_id":1.440450929e+18,"replied_to_user_id":2361892240.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CF_Callejo @AngeldebritoOk Peor es ostentar ser Profesor de la UBA y avalar la vacunaci\u00f3n ViIP o transgredir sus propios DNU","tweet_lang":"es","text_es":"  Peor es ostentar ser Profesor de la UBA y avalar la vacunaci\u00f3n ViIP o transgredir sus propios DNU","hashtags":[],"mentions":["CF_Callejo","AngeldebritoOk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800689542684675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaChispaMx El gobierno federal anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as con mayor riesgo ante el Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/LRt0KPLyBG","tweet_lang":"es","text_es":" El gobierno federal anunci\u00f3 que en breve iniciar\u00e1 la vacunaci\u00f3n para un mill\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as con mayor riesgo ante el Covid19\n","hashtags":["LaChispaMx"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LRt0KPLyBG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800668617347076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #vacunacion frente a la #gripe esta indicada en todos los mejores de 5 a\u00f1os y en los mayores de esta edad con factores de riesgo. En esta temporada 2021-22 es m\u00e1s importante si cabe, tras la escasa circulaci\u00f3n en los dos a\u00f1os previos https:\/\/t.co\/u7qbZKFx9N","tweet_lang":"es","text_es":"La  frente a la  esta indicada en todos los mejores de 5 a\u00f1os y en los mayores de esta edad con factores de riesgo En esta temporada 202122 es m\u00e1s importante si cabe tras la escasa circulaci\u00f3n en los dos a\u00f1os previos ","hashtags":["vacunacion","gripe"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u7qbZKFx9N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800645334720520","replied_to_tweet_id":1.440771754e+18,"replied_to_user_id":1.414042123e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@KatrinaDeCuba @Vicente73977721 Excelente noticia a la que se suma el inicio de la vacunaci\u00f3n a los al\u00e9rgicos al Tiomersal. #CubaPorLaVida","tweet_lang":"es","text_es":"  Excelente noticia a la que se suma el inicio de la vacunaci\u00f3n a los al\u00e9rgicos al Tiomersal ","hashtags":["CubaPorLaVida"],"mentions":["KatrinaDeCuba","Vicente73977721"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800640553287692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuestra gerente regional en Bogot\u00e1 nos cuenta todo lo que debemos saber para acudir al nuevo centro de vacunaci\u00f3n. Recuerden que todas las personas son bienvenidas para empezar o completar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra el Covid.19 https:\/\/t.co\/05fOUorykn","tweet_lang":"es","text_es":"Nuestra gerente regional en Bogot\u00e1 nos cuenta todo lo que debemos saber para acudir al nuevo centro de vacunaci\u00f3n Recuerden que todas las personas son bienvenidas para empezar o completar el proceso de inmunizaci\u00f3n contra el Covid19 httpstco05fOUorykn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800607665745921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPerdiste tu comprobante de Vacunaci\u00f3n? Aqu\u00ed te decimos c\u00f3mo conseguirlo\n\nhttps:\/\/t.co\/IXS34p4luB","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPerdiste tu comprobante de Vacunaci\u00f3n Aqu\u00ed te decimos c\u00f3mo conseguirlo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IXS34p4luB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800573972828164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tras se\u00f1alar que se inmunizar\u00e1 a un mill\u00f3n de menores con diversas comorbilidades, el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador (@lopezobrador_) dijo que se analiza el reinicio de la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus.\nhttps:\/\/t.co\/Geglo69NNv","tweet_lang":"es","text_es":"Tras se\u00f1alar que se inmunizar\u00e1 a un mill\u00f3n de menores con diversas comorbilidades el presidente Andr\u00e9s Manuel L\u00f3pez Obrador  dijo que se analiza el reinicio de la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus\n","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Geglo69NNv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800538161938437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contin\u00faan los dobles operativos de salud en el microcentro. Este jueves de 9 a 13, continuar\u00e1n los equipos sanitarios ofrecer\u00e1n vacunaci\u00f3n y testeos Covid a quienes deseen acercarse a peatonal Mu... | Tucum\u00e1n Despierta - https:\/\/t.co\/llbFn4TWn9 https:\/\/t.co\/7IvpdAcysV","tweet_lang":"es","text_es":"Contin\u00faan los dobles operativos de salud en el microcentro Este jueves de 9 a 13 continuar\u00e1n los equipos sanitarios ofrecer\u00e1n vacunaci\u00f3n y testeos Covid a quienes deseen acercarse a peatonal Mu  Tucum\u00e1n Despierta   httpstco7IvpdAcysV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/llbFn4TWn9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800534030471177","replied_to_tweet_id":1.440796444e+18,"replied_to_user_id":141393528.0,"reply_text":"","tweet_text":"@serqueg10 @MinSaludCol Puede que empieze pero sin tener fuerte impacto como el tercer pico ya que la vacunaci\u00f3n a pesar de la circulaci\u00f3n de las nuevas variantes ha hecho su funci\u00f3n de proteger a las personas de la forma severa del virus (derivaci\u00f3n a UCI) y de la muerte por dicha enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Puede que empieze pero sin tener fuerte impacto como el tercer pico ya que la vacunaci\u00f3n a pesar de la circulaci\u00f3n de las nuevas variantes ha hecho su funci\u00f3n de proteger a las personas de la forma severa del virus derivaci\u00f3n a UCI y de la muerte por dicha enfermedad","hashtags":[],"mentions":["serqueg10","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800513545498628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N. Jornada de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 en #Garagoa este 23 de septiembre de 2021, de 8:00 am a 11.30 am y 2:00 a 4:00 pm. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \ud83d\udc47\n\nhttps:\/\/t.co\/W75BBBzpoF https:\/\/t.co\/4umic2AH5C","tweet_lang":"es","text_es":" Jornada de vacunaci\u00f3n contra el  en  este 23 de septiembre de 2021 de 800 am a 1130 am y 200 a 400 pm \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n aqu\u00ed \n\n httpstco4umic2AH5C","hashtags":["ATENCI\u00d3N","COVID19","Garagoa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W75BBBzpoF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800490934075397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coatzacoalcos \ud83d\udc89\nEn la Maza de Ju\u00e1rez se permiti\u00f3 a los j\u00f3venes resguardarse en la parte baja del edificio Lerma.\nhttps:\/\/t.co\/gW2ysQW9st","tweet_lang":"es","text_es":" \nEn la Maza de Ju\u00e1rez se permiti\u00f3 a los j\u00f3venes resguardarse en la parte baja del edificio Lerma\n","hashtags":["Coatzacoalcos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gW2ysQW9st"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800487876354052","replied_to_tweet_id":1.440799886e+18,"replied_to_user_id":1.14808187e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nethyswain Lo peor es que si la est\u00e1n colocando, fui a mi centro de vacunaci\u00f3n a preguntar y todo pero nada, me mandaron para la casa a seguir esperando \ud83e\udd2c","tweet_lang":"es","text_es":" Lo peor es que si la est\u00e1n colocando fui a mi centro de vacunaci\u00f3n a preguntar y todo pero nada me mandaron para la casa a seguir esperando ","hashtags":[],"mentions":["nethyswain"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800418930458626","replied_to_tweet_id":1.440751918e+18,"replied_to_user_id":2494246627.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JulioRazona @Adriana43587622 Que se Jord\u00e1n... Ser\u00eda la deducci\u00f3n. Nunca fue necesario ni el tapaboca y mucho menos la vacunacion \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f Es un gran error m\u00e9dico! No se si adrede o de burros nomas \ud83e\udd26\ud83e\udd26 \ud83d\udc47 \ud83d\udc47 diagnosticaron con algo (PCR), que no sirve para diagnosticar \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/QtWWOKq1PI","tweet_lang":"es","text_es":"  Que se Jord\u00e1n Ser\u00eda la deducci\u00f3n Nunca fue necesario ni el tapaboca y mucho menos la vacunacion \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f Es un gran error m\u00e9dico No se si adrede o de burros nomas    diagnosticaron con algo PCR que no sirve para diagnosticar \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":["JulioRazona","Adriana43587622"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QtWWOKq1PI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd26"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800338731175941","replied_to_tweet_id":1.440298051e+18,"replied_to_user_id":7.793400613e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludBAP @BAProvincia Cuanto es el Tiempo M\u00ednimo entre Dosis de la Vacuna Aztrazeneca?\nCuando Van a Hacer Vacunaci\u00f3n Libre para Mayores de 40 A\u00f1os? \nTengo Familia que Pasaron los 70 , 80 y hasta los 90 D\u00edas de la Primera Dosis de Aztrazeneca..\nMe Responden","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuanto es el Tiempo M\u00ednimo entre Dosis de la Vacuna Aztrazeneca\nCuando Van a Hacer Vacunaci\u00f3n Libre para Mayores de 40 A\u00f1os \nTengo Familia que Pasaron los 70  80 y hasta los 90 D\u00edas de la Primera Dosis de Aztrazeneca\nMe Responden","hashtags":[],"mentions":["SaludBAP","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800307303247880","replied_to_tweet_id":1.440782019e+18,"replied_to_user_id":133373873.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DanteRivasQ Ya son 9 centros, ahora si va a ser mas r\u00e1pida la vacunacion.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya son 9 centros ahora si va a ser mas r\u00e1pida la vacunacion","hashtags":[],"mentions":["DanteRivasQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800274625351688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inicia Hospital General Palenque vacunaci\u00f3n\u00a0anti-COVID https:\/\/t.co\/a68KhIFn82","tweet_lang":"es","text_es":"Inicia Hospital General Palenque vacunaci\u00f3n\u00a0antiCOVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a68KhIFn82"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800186444369924","replied_to_tweet_id":1.440798064e+18,"replied_to_user_id":81852072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TabascoHOY Y ojal\u00e1 as\u00ed funcionar\u00e1n los restaurantes sobre todo,  de que si no muestras tu certificado de vacunaci\u00f3n no te permitan el acceso y los que no lo tengan pues lo sentimos mucho, no hay acceso brinque quien brinque, as\u00ed nos cuidamos todos.","tweet_lang":"es","text_es":" Y ojal\u00e1 as\u00ed funcionar\u00e1n los restaurantes sobre todo  de que si no muestras tu certificado de vacunaci\u00f3n no te permitan el acceso y los que no lo tengan pues lo sentimos mucho no hay acceso brinque quien brinque as\u00ed nos cuidamos todos","hashtags":[],"mentions":["TabascoHOY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800177816670225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Saltillo Los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad que habitan en Ramos Arizpe a Iniciado la jornada de vacunaci\u00f3n en varias sedes.\nhttps:\/\/t.co\/CjaZT9aTGl https:\/\/t.co\/CwGVYAe1vL","tweet_lang":"es","text_es":" Los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad que habitan en Ramos Arizpe a Iniciado la jornada de vacunaci\u00f3n en varias sedes\n httpstcoCwGVYAe1vL","hashtags":["Saltillo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CjaZT9aTGl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800080089387014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para el que cre\u00eda que vamos bien con la vacunaci\u00f3n y que gracias a eso bajaron los contagios. https:\/\/t.co\/xWBNQdLw2A","tweet_lang":"es","text_es":"Para el que cre\u00eda que vamos bien con la vacunaci\u00f3n y que gracias a eso bajaron los contagios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xWBNQdLw2A"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800052637683712","replied_to_tweet_id":1.44079973e+18,"replied_to_user_id":1.001260857e+18,"reply_text":"","tweet_text":"obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a partir de la evoluci\u00f3n HIST\u00d3RICA d la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, mamertx","tweet_lang":"es","text_es":"obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a partir de la evoluci\u00f3n HIST\u00d3RICA d la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mamertx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800015320903689","replied_to_tweet_id":1.440404664e+18,"replied_to_user_id":1.296207107e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PPTenel13 No es momento de quitar el barbijo.Argentina no hace suficientes testeos.Poca vacunaci\u00f3n todavia no tenemos ni siquiera 50% con 2 dosis.Para completar nos dieron la vacuna sputnik que no es aceptada porla OMS.","tweet_lang":"es","text_es":" No es momento de quitar el barbijoArgentina no hace suficientes testeosPoca vacunaci\u00f3n todavia no tenemos ni siquiera 50 con 2 dosisPara completar nos dieron la vacuna sputnik que no es aceptada porla OMS","hashtags":[],"mentions":["PPTenel13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799962229477388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LA CAMPA\u00d1A DD VACUNACI\u00d3N EN PERU PARA LOS +18 NO PUEDE SERJAKSKAKSJAKAKAA https:\/\/t.co\/fyzE09rSL5","tweet_lang":"es","text_es":"LA CAMPA\u00d1A DD VACUNACI\u00d3N EN PERU PARA LOS 18 NO PUEDE SERJAKSKAKSJAKAKAA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fyzE09rSL5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799923297865737","replied_to_tweet_id":1.44079992e+18,"replied_to_user_id":216439929.0,"reply_text":"","tweet_text":"comenzar\u00e1 con los pasos finales para pagar los pagos de sueldo correspondiente al mes de septiembre.\nTambi\u00e9n sobre la vacunaci\u00f3n que realiz\u00f3 la Facultad de Medicina la semana pasada, agregando que se est\u00e1 organizando una jornada de vacunaci\u00f3n para Maracay y rezagados de CCS\n\n#UCV","tweet_lang":"es","text_es":"comenzar\u00e1 con los pasos finales para pagar los pagos de sueldo correspondiente al mes de septiembre\nTambi\u00e9n sobre la vacunaci\u00f3n que realiz\u00f3 la Facultad de Medicina la semana pasada agregando que se est\u00e1 organizando una jornada de vacunaci\u00f3n para Maracay y rezagados de CCS\n\n","hashtags":["UCV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440799916264067074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Foto \ud83d\udcf8 | Cami\u00f3n funerario se pasea con la frase \"no te vacunes\". M\u00e1s claro, imposible.\n\nhttps:\/\/t.co\/1Jyul2tGN1","tweet_lang":"es","text_es":"   Cami\u00f3n funerario se pasea con la frase no te vacunes M\u00e1s claro imposible\n\n","hashtags":["Foto"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Jyul2tGN1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799818939617281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud se reorganiza ante tercera ola, pero insiste en vacunaci\u00f3n y cumplimiento de medidas sanitarias https:\/\/t.co\/xYp3iTDUBS | @lavozdigital_py https:\/\/t.co\/qrtMfhuVZT","tweet_lang":"es","text_es":"Salud se reorganiza ante tercera ola pero insiste en vacunaci\u00f3n y cumplimiento de medidas sanitarias    httpstcoqrtMfhuVZT","hashtags":[],"mentions":["lavozdigital_py"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xYp3iTDUBS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440799783334014984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EN ESPA\u00d1OL: La jornada de vacunaci\u00f3n gratuita este viernes ofrecer\u00e1 primeras y segunda dosis de la vacuna de Pfizer, as\u00ed como la fabricada por Johnson &amp; Johnson. https:\/\/t.co\/IamC5EAH6C","tweet_lang":"es","text_es":"EN ESPA\u00d1OL La jornada de vacunaci\u00f3n gratuita este viernes ofrecer\u00e1 primeras y segunda dosis de la vacuna de Pfizer as\u00ed como la fabricada por Johnson amp Johnson ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IamC5EAH6C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799763801067523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que RTA, presidida por Rosario Lufrano, quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Normas \u00c9ticas para una Vacunaci\u00f3n Transparente\u2026 O, como dicen Sol\u00e1 y Arroyo, dejarle tus hijos al cuidado de Anibal Fernandez\u2026 #OtroPapel\u00f3nM\u00e1s https:\/\/t.co\/nE7MTYo4eS","tweet_lang":"es","text_es":"Que RTA presidida por Rosario Lufrano quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Normas \u00c9ticas para una Vacunaci\u00f3n Transparente\u2026 O como dicen Sol\u00e1 y Arroyo dejarle tus hijos al cuidado de Anibal Fernandez\u2026  httpstconE7MTYo4eS","hashtags":["OtroPapel\u00f3nM\u00e1s"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799710852239362","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#DUDA cuando iniciar\u00e1 la delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n no ha el esquema de vacunaci\u00f3n Covid para mayores de 18 a\u00f1os? Me parece es de las pocas que faltan y es la tercera en n\u00famero de habitantes  @Claudiashein @AlcaldiaAO","tweet_lang":"es","text_es":" cuando iniciar\u00e1 la delegaci\u00f3n \u00c1lvaro Obreg\u00f3n no ha el esquema de vacunaci\u00f3n Covid para mayores de 18 a\u00f1os Me parece es de las pocas que faltan y es la tercera en n\u00famero de habitantes   ","hashtags":["DUDA"],"mentions":["Claudiashein","AlcaldiaAO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799628643889166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cualquier artista que exija vacunaci\u00f3n para ver su show es un desgraciado. Cualquier persona que est\u00e9 dispuesta a vacunarse s\u00f3lo para ir a un show es tonta.","tweet_lang":"es","text_es":"Cualquier artista que exija vacunaci\u00f3n para ver su show es un desgraciado Cualquier persona que est\u00e9 dispuesta a vacunarse s\u00f3lo para ir a un show es tonta","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799589347454977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EclipseNoticias\n\ud83d\udcf0Banderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021 \ud83d\udc89\ud83d\udc36\ud83d\udc31 @JULIANZACARIASC\u00a0https:\/\/t.co\/AQ2FdJbl7s https:\/\/t.co\/aOJEckkGSq","tweet_lang":"es","text_es":"\nBanderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021  \u00a0 httpstcoaOJEckkGSq","hashtags":["EclipseNoticias"],"mentions":["JULIANZACARIASC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AQ2FdJbl7s"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udcf0","\ud83d\udc36","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799588944789504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EclipseNoticias\n\ud83d\udcf0Banderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021 \ud83d\udc89\ud83d\udc36\ud83d\udc31 @JULIANZACARIASC\u00a0https:\/\/t.co\/voXFzqD0Pp https:\/\/t.co\/TsaXDTxrzY","tweet_lang":"es","text_es":"\nBanderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021  \u00a0 httpstcoTsaXDTxrzY","hashtags":["EclipseNoticias"],"mentions":["JULIANZACARIASC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/voXFzqD0Pp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udcf0","\ud83d\udc36","\ud83d\udc89","XD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804158945120256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MoralimpiaLa: Comunicado del Consejo Nicarag\u00fcense de la Micro, Peque\u00f1a y Mediana Empresa respecto a la jornada nacional de Vacunaci\u00f3n V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Comunicado del Consejo Nicarag\u00fcense de la Micro Peque\u00f1a y Mediana Empresa respecto a la jornada nacional de Vacunaci\u00f3n V\u2026","hashtags":[],"mentions":["MoralimpiaLa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804148958564354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804146240581638","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804116360351749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DulceJarquin10: Gracias a Dios nuestro Gobierno Sandinista sigue garantizando la jornada de Vacunaci\u00f3n contra el Covid-19.\n\nPor ac\u00e1 el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a Dios nuestro Gobierno Sandinista sigue garantizando la jornada de Vacunaci\u00f3n contra el Covid19\n\nPor ac\u00e1 el\u2026","hashtags":[],"mentions":["DulceJarquin10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804106218586117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804103420977156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SanLuisGob1: Ma\u00f1ana jueves contin\u00faa el operativo de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en 9 puntos de la provincia. Recibir\u00e1n su dosis lo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ma\u00f1ana jueves contin\u00faa el operativo de vacunaci\u00f3n contra el coronavirus en 9 puntos de la provincia Recibir\u00e1n su dosis lo\u2026","hashtags":[],"mentions":["SanLuisGob1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804086945697795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludCol: Este mi\u00e9rcoles, Colombia recibi\u00f3 339.300 dosis de vacunas de Pfizer, que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este mi\u00e9rcoles Colombia recibi\u00f3 339300 dosis de vacunas de Pfizer que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804084777242632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gapau12: ustedes llevando parlantes a la vacunaci\u00f3n\n\nlos del barrio frente al Manolo: https:\/\/t.co\/gQymWimDLo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ustedes llevando parlantes a la vacunaci\u00f3n\n\nlos del barrio frente al Manolo httpstcogQymWimDLo","hashtags":[],"mentions":["gapau12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804078594842625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sputnikvaccine: Decenas de millones de #sputnikvacunados en 70 pa\u00edses est\u00e1n protegidos como muestran los datos de la vacunaci\u00f3n en Arge\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Decenas de millones de  en 70 pa\u00edses est\u00e1n protegidos como muestran los datos de la vacunaci\u00f3n en Arge\u2026","hashtags":["sputnikvacunados"],"mentions":["sputnikvaccine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804075344306179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre, contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804068134326275","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804057396830210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HLGatell: El 21 de septiembre se aplicaron 712 mil 551 dosis de vacunas contra #COVID19. Hasta este d\u00eda, en M\u00e9xico suman 96 millones 79\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 21 de septiembre se aplicaron 712 mil 551 dosis de vacunas contra  Hasta este d\u00eda en M\u00e9xico suman 96 millones 79\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804004150190087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MMiliciaBarinas: #ATENTOS | Ent\u00e9rate cual es tu centro de vacunaci\u00f3n, enviando un mensaje de texto con tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224. El\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Ent\u00e9rate cual es tu centro de vacunaci\u00f3n enviando un mensaje de texto con tu n\u00famero de c\u00e9dula al 74224 El\u2026","hashtags":["ATENTOS"],"mentions":["MMiliciaBarinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803991294656519","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: \ud83d\udde3\ufe0f \u00a1\ud835\udc04\ud835\udc12 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e !\nPersonas que tengan m\u00e1s de 50 a\u00f1os pueden asistir a cualquier centro de vacunaci\u00f3n sin previa cita para se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f \u00a1\ud835\udc04\ud835\udc12 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e \nPersonas que tengan m\u00e1s de 50 a\u00f1os pueden asistir a cualquier centro de vacunaci\u00f3n sin previa cita para se\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mippcivzla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803989386260491","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArwenES25: Sanidad pretende asesinar a ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre... NO pueden! La vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a NO es oblig\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sanidad pretende asesinar a ni\u00f1os de entre 5 y 12 a\u00f1os a partir de octubre NO pueden La vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a NO es oblig\u2026","hashtags":[],"mentions":["ArwenES25"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803978652962819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zurdoBo7: @ZAxTi Gracias a la agencia AvenTOURa GmbH de Alemania por la donaci\u00f3n de 104 mil jeringuillas desechables con agujas a #Cuba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Gracias a la agencia AvenTOURa GmbH de Alemania por la donaci\u00f3n de 104 mil jeringuillas desechables con agujas a \u2026","hashtags":["Cuba"],"mentions":["zurdoBo7","ZAxTi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803967387127815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FrancoPourcel: El Bucle de la Vacunaci\u00f3n.\ud83d\udcad\n\nUn sistema ineficaz y peligroso pero muy lucrativo para unos pocos - tanto econ\u00f3micamente c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Bucle de la Vacunaci\u00f3n\n\nUn sistema ineficaz y peligroso pero muy lucrativo para unos pocos  tanto econ\u00f3micamente c\u2026","hashtags":[],"mentions":["FrancoPourcel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcad"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803964765671425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IndustriasVE: #EnVivo | Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["IndustriasVE","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803954409893888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElSoberano_mx: Con base en evidencia cient\u00edfica y no en presiones comerciales, el @GobiernoMX decidi\u00f3 que un mill\u00f3n de ni\u00f1as y ni\u00f1os co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con base en evidencia cient\u00edfica y no en presiones comerciales el  decidi\u00f3 que un mill\u00f3n de ni\u00f1as y ni\u00f1os co\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElSoberano_mx","GobiernoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803953508175872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803943706021890","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: \ud83d\udde3\ufe0f \u00a1\ud835\udc04\ud835\udc12 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e !\nPersonas que tengan m\u00e1s de 50 a\u00f1os pueden asistir a cualquier centro de vacunaci\u00f3n sin previa cita para se\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde3\ufe0f \u00a1\ud835\udc04\ud835\udc12 \ud835\udc02\ud835\udc0e\ud835\udc0d\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc06\ud835\udc0e \nPersonas que tengan m\u00e1s de 50 a\u00f1os pueden asistir a cualquier centro de vacunaci\u00f3n sin previa cita para se\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mippcivzla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803918171160585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sextaNoticias: La denuncia de Fesser en @El_Intermedio sobre la vacunaci\u00f3n: \"Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La denuncia de Fesser en  sobre la vacunaci\u00f3n Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis\u2026","hashtags":[],"mentions":["sextaNoticias","El_Intermedio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803910835339279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Eduardo_V2017: Me gustar\u00eda saber si este CANALLA de @jptorrest puede mostrar los \"estudios\" de los que tanto hablan ya que el @ispch NO\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me gustar\u00eda saber si este CANALLA de  puede mostrar los estudios de los que tanto hablan ya que el  NO\u2026","hashtags":[],"mentions":["Eduardo_V2017","jptorrest","ispch"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803874885931011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @7MarcoFidelR: ESTO es ilegal, discriminatorio e inconstitucional. Ni la vacuna debe ser obligatoria, ni el \u201ccarn\u00e9 de vacunaci\u00f3n\u201d debe s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ESTO es ilegal discriminatorio e inconstitucional Ni la vacuna debe ser obligatoria ni el \u201ccarn\u00e9 de vacunaci\u00f3n\u201d debe s\u2026","hashtags":[],"mentions":["7MarcoFidelR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803843642515470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VictorTrejos16: @AngelTello_25 @CharlsLattan @ramonfonsecamor @kalashnikovjb @Roberto62115672 @jaimeraulmolina @DrMocci @Judi_Arenaluza\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT         \u2026","hashtags":[],"mentions":["VictorTrejos16","AngelTello_25","CharlsLattan","ramonfonsecamor","kalashnikovjb","Roberto62115672","jaimeraulmolina","DrMocci","Judi_Arenaluza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803840521998352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ATMCRAKS1: BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds\nhttpstc\u2026","hashtags":[],"mentions":["ATMCRAKS1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803833018417162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803831961440263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803818963279879","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RodrigoCalegari: La advertencia de @PatoBullrich sobre el uso de datos de vacunaci\u00f3n con fines electoralistas.\nhttps:\/\/t.co\/E9qO6lVTVX","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La advertencia de  sobre el uso de datos de vacunaci\u00f3n con fines electoralistas\n","hashtags":[],"mentions":["RodrigoCalegari","PatoBullrich"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E9qO6lVTVX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803817809801218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @fsusbielles: \ud83d\udc89 Como m\u00e1s de 150 mil bahienses, con alegr\u00eda y esperanza complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n. \n\n\ud83d\ude4c Muchas gracias a todo el e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Como m\u00e1s de 150 mil bahienses con alegr\u00eda y esperanza complet\u00e9 mi esquema de vacunaci\u00f3n \n\n Muchas gracias a todo el e\u2026","hashtags":[],"mentions":["fsusbielles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803811082203140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saltatv1: \u00bfSab\u00eda que se han notificado casos de neuritis \u00f3ptica despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n con Tdap durante el embarazo?\nhttps:\/\/t.co\/8p3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfSab\u00eda que se han notificado casos de neuritis \u00f3ptica despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n con Tdap durante el embarazo\nhttpstco8p3\u2026","hashtags":[],"mentions":["saltatv1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803797006049283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DigitalSapos: Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid-19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztraze\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Programaci\u00f3n de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la covid19 para los municipios de Rivas y  Managua el dia jueves 23 aztraze\u2026","hashtags":[],"mentions":["DigitalSapos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803794401443846","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ConclusionRos: \ud83c\udfed\ud83c\udfe5Kulfas dijo que el avance de vacunaci\u00f3n permite ampliar el aforo al 100% en actividades econ\u00f3micas\nhttps:\/\/t.co\/1DO6wf\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Kulfas dijo que el avance de vacunaci\u00f3n permite ampliar el aforo al 100 en actividades econ\u00f3micas\nhttpstco1DO6wf\u2026","hashtags":[],"mentions":["ConclusionRos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83c\udfed"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803789435404289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TVAztecaJalisco: Usando amparos, los padres de familia de 17 menores lograron la vacunaci\u00f3n para sus hijos\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n:\nhttps\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Usando amparos los padres de familia de 17 menores lograron la vacunaci\u00f3n para sus hijos\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n\nhttps\u2026","hashtags":[],"mentions":["TVAztecaJalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803778551185424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803773316624385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803761283166209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803756585598981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaludMaricopa: \ud83d\uded1Arrancamos con cl\u00ednica de vacunaci\u00f3n en \ud83d\udccd3140 W. Buckeye Rd Phx Az hasta las \u23f05pm https:\/\/t.co\/HRD8FDXf79","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arrancamos con cl\u00ednica de vacunaci\u00f3n en 3140 W Buckeye Rd Phx Az hasta las 5pm httpstcoHRD8FDXf79","hashtags":[],"mentions":["SaludMaricopa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\ud83d\uded1","\u23f0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803748469633024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803724985655307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803724557905920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DivergentesCA: \ud83d\udc89\ud83e\udda0| DIVERGENTES realiz\u00f3 un recorrido desde horas de la madrugada por Masaya y Managua, en el tercer d\u00eda de vacunaci\u00f3n. L\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   DIVERGENTES realiz\u00f3 un recorrido desde horas de la madrugada por Masaya y Managua en el tercer d\u00eda de vacunaci\u00f3n L\u2026","hashtags":[],"mentions":["DivergentesCA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803722615943176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LConi12: @MaxKaiser75 M\u00e9xico se ha convertido en un pa\u00eds donde los ni\u00f1os tienen que recurrir al \"amparo\" para hacer exigible su derecho\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   M\u00e9xico se ha convertido en un pa\u00eds donde los ni\u00f1os tienen que recurrir al amparo para hacer exigible su derecho\u2026","hashtags":[],"mentions":["LConi12","MaxKaiser75"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803721550524417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803712809660416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ejercito_GT: Comando Naval del Caribe del #Ej\u00e9rcitoGT | #MINDEF apoya al @MinSaludGuate, en la organizaci\u00f3n y funcionamiento, en jornad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Comando Naval del Caribe del    apoya al  en la organizaci\u00f3n y funcionamiento en jornad\u2026","hashtags":["Ej\u00e9rcitoGT","MINDEF"],"mentions":["Ejercito_GT","MinSaludGuate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803669188886531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andresrguez: @BertaGDeVega Misterios? Portugal vacun\u00f3 mejor que UK. La vacunaci\u00f3n en UK es de risa.","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Misterios Portugal vacun\u00f3 mejor que UK La vacunaci\u00f3n en UK es de risa","hashtags":[],"mentions":["andresrguez","BertaGDeVega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803667506982915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803658241765381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RocioGongora8: obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a pa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a pa\u2026","hashtags":[],"mentions":["RocioGongora8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803639132442625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lucia_angel27: @RicQC503 Mire Dr. Si se quiere aumentar la velocidad de vacunacion yo me presto a ayudar a que esto se acelere actualme\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Mire Dr Si se quiere aumentar la velocidad de vacunacion yo me presto a ayudar a que esto se acelere actualme\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lucia_angel27","RicQC503"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803619633188866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @educarabos: Los inform\u00e1ticos de @educarabos dando una vez su apoyo al proceso de digitalizaci\u00f3n de las intervenciones de vacunaci\u00f3n #Ab\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los inform\u00e1ticos de  dando una vez su apoyo al proceso de digitalizaci\u00f3n de las intervenciones de vacunaci\u00f3n Ab\u2026","hashtags":[],"mentions":["educarabos","educarabos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803613207523331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicaraguainvest: #Naci\u00f3n | \ud83d\udd0e\u25b6  En medio de la jornada de inmunizaci\u00f3n, ciudadanos reportan c\u00f3mo los centros son atestados de basura por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      En medio de la jornada de inmunizaci\u00f3n ciudadanos reportan c\u00f3mo los centros son atestados de basura por\u2026","hashtags":["Naci\u00f3n"],"mentions":["nicaraguainvest"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6","\ud83d\udd0e"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803582169649158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Articulo66Nica: #LaCaricatura \u00a1Gracias! \u00bfA qui\u00e9n? #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar @CaKoNicaragua \n\nhttps:\/\/t.co\/P7Gcivw0Vu","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a1Gracias \u00bfA qui\u00e9n    \n\n","hashtags":["LaCaricatura","Art\u00edculo66","DerechoAInformar"],"mentions":["Articulo66Nica","CaKoNicaragua"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P7Gcivw0Vu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803581112713216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @reformainter: Desde noviembre, #EU aplicar\u00e1 una nueva pol\u00edtica para #viajes internacionales, incluyendo el requisito de vacunaci\u00f3n cont\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde noviembre  aplicar\u00e1 una nueva pol\u00edtica para  internacionales incluyendo el requisito de vacunaci\u00f3n cont\u2026","hashtags":["EU","viajes"],"mentions":["reformainter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803580475150342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FlorWehbe: -.Necesitamos a todos adentro:\n\"Dictadores, quiero mi libertad\"\n-.Conseguimos la soluci\u00f3n: \n\"La vacuna es veneno\"\n-.La vacun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Necesitamos a todos adentro\nDictadores quiero mi libertad\nConseguimos la soluci\u00f3n \nLa vacuna es veneno\nLa vacun\u2026","hashtags":[],"mentions":["FlorWehbe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803568009682956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @el19digital: #Nicaragua \n\nLa poblaci\u00f3n mayor de 30 a\u00f1os que participa en la jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid-19, destac\u00f3 la incans\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \n\nLa poblaci\u00f3n mayor de 30 a\u00f1os que participa en la jornada de vacunaci\u00f3n contra la Covid19 destac\u00f3 la incans\u2026","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":["el19digital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803545863778312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludCol: Este mi\u00e9rcoles, Colombia recibi\u00f3 339.300 dosis de vacunas de Pfizer, que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este mi\u00e9rcoles Colombia recibi\u00f3 339300 dosis de vacunas de Pfizer que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803541711392773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ribosoma_P: Para las personas con problemas de movilidad o dificultades para asistir a los centros de vacunaci\u00f3n, esta la estrategia \"V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para las personas con problemas de movilidad o dificultades para asistir a los centros de vacunaci\u00f3n esta la estrategia V\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ribosoma_P"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803534878822401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elsa_ena: Avanza a buen ritmo la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os en las edades de 2 a 10 a\u00f1os y dentro de poco los del primer grupo recibir\u00e1n l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza a buen ritmo la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os en las edades de 2 a 10 a\u00f1os y dentro de poco los del primer grupo recibir\u00e1n l\u2026","hashtags":[],"mentions":["elsa_ena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803534790750215","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DiazCanelB: Vacunaci\u00f3n anticovid llega a todas partes de Cuba.  #VamosPorMas\nhttps:\/\/t.co\/oqfUkQYIsp","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n anticovid llega a todas partes de Cuba  \n","hashtags":["VamosPorMas"],"mentions":["DiazCanelB"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oqfUkQYIsp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803527161376771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803508307906565","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MPPSMiranda: #22Sep #HaceMinutos Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de va\u2026","hashtags":["22Sep","HaceMinutos"],"mentions":["MPPSMiranda","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803501999747081","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ribosoma_P: Inicia la jornada de vacunaci\u00f3n Vamos a Tu Encuentro en el Asentamiento Humano Juan Pablo II en San Juan de Lurigancho.\nTam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Inicia la jornada de vacunaci\u00f3n Vamos a Tu Encuentro en el Asentamiento Humano Juan Pablo II en San Juan de Lurigancho\nTam\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ribosoma_P"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803499537666049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @A_VCarranza: \ud83d\udce2Ya puedes descargar tu certificado de vacunaci\u00f3n contra #Covid19.\n\nS\u00f3lo entra a: https:\/\/t.co\/tpVLdwdOKL, introduce tu CU\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ya puedes descargar tu certificado de vacunaci\u00f3n contra \n\nS\u00f3lo entra a  introduce tu CU\u2026","hashtags":["Covid19"],"mentions":["A_VCarranza"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tpVLdwdOKL"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803495255285766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andreucomas14: Que le expliquen como en lo que ahora es Veracruz se inici\u00f3 la 1 campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en este continente y las 1a c\u00e9dul\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que le expliquen como en lo que ahora es Veracruz se inici\u00f3 la 1 campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en este continente y las 1a c\u00e9dul\u2026","hashtags":[],"mentions":["andreucomas14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803481397325831","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RicQC503: Quieren aumentar la velocidad de vacunaci\u00f3n? Nuestras enfermeras\/os , promotores de salud  son la clave. M\u00e1s de 50 a\u00f1os de ex\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quieren aumentar la velocidad de vacunaci\u00f3n Nuestras enfermerasos  promotores de salud  son la clave M\u00e1s de 50 a\u00f1os de ex\u2026","hashtags":[],"mentions":["RicQC503"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803473780449288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ATMCRAKS1: BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds.\nhttps:\/\/t.c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  BIDEN COMO S\u00c1NCHEZ\nEEUU no exige certificados de vacunaci\u00f3n a los extranjeros que entran ilegalmente en el pa\u00eds\nhttpstc\u2026","hashtags":[],"mentions":["ATMCRAKS1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803465295400962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SharahKasny: Algo gordo se est\u00e1 moviendo con las vacunas covid-19. \nLa FDA vota en contra de la 3a dosis\nUK vota en contra vacunaci\u00f3n m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Algo gordo se est\u00e1 moviendo con las vacunas covid19 \nLa FDA vota en contra de la 3a dosis\nUK vota en contra vacunaci\u00f3n m\u2026","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803445766705163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803439877914626","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UnefaHospimil: #22Sept Se llevo a cabo 2da Jornada de Vacunaci\u00f3n #COVID19 \ud83d\udc89para estudiantes y trabajadores de la @Unefa_VEN en el @Cara\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Se llevo a cabo 2da Jornada de Vacunaci\u00f3n  para estudiantes y trabajadores de la  en el Cara\u2026","hashtags":["22Sept","COVID19"],"mentions":["UnefaHospimil","Unefa_VEN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803438585995264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ObservatorioNi: Instamos a todas las personas mayores de 30 a\u00f1os a que asistan al centro de vacunaci\u00f3n correspondiente. \n\nTambi\u00e9n hacem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Instamos a todas las personas mayores de 30 a\u00f1os a que asistan al centro de vacunaci\u00f3n correspondiente \n\nTambi\u00e9n hacem\u2026","hashtags":[],"mentions":["ObservatorioNi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803419640381449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Llegaron 160.260 vacunas de la firma @pfizer a nuestro pa\u00eds. Con este nuevo contingente, superamos los 63 millones de dosi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llegaron 160260 vacunas de la firma  a nuestro pa\u00eds Con este nuevo contingente superamos los 63 millones de dosi\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
