{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811233314181126","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2Jornada juvenil de vacunaci\u00f3n contra la covid-19 en distritos priorizados de la regi\u00f3n Lima.\n\ud83d\udcaaConoce los puntos de inmunizaci\u00f3n dirigida a la poblaci\u00f3n de 18 a\u00f1os a m\u00e1s \ud83d\udc47\n@GORELIMA https:\/\/t.co\/cJixcNCLy6","tweet_lang":"es","text_es":"Jornada juvenil de vacunaci\u00f3n contra la covid19 en distritos priorizados de la regi\u00f3n Lima\nConoce los puntos de inmunizaci\u00f3n dirigida a la poblaci\u00f3n de 18 a\u00f1os a m\u00e1s \n httpstcocJixcNCLy6","hashtags":[],"mentions":["GORELIMA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udce2","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811219875614725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc47 seguimos con el proceso de vacunaci\u00f3n... Vamos a difundir \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n#VacunandonosPuebloQueVence \ud83d\udcaa\n#TE21 https:\/\/t.co\/I6RNquYzHF","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f seguimos con el proceso de vacunaci\u00f3n Vamos a difundir \n \n httpstcoI6RNquYzHF","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","TE21"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83c\udf89","\ud83d\udc41\ufe0f","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811205031911424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunandonosPuebloQueVence \n#UnidosEnVictorias \n\ud83d\udea8\ud83d\udce2 \ud83c\uddf3\ud83c\uddee #Nicaragua contin\u00faa con el programa de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en todos los departamentos del pa\u00eds. Esta es la programaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n voluntaria para este 23 de septiembre.\n\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/bsKzHAjN3v","tweet_lang":"es","text_es":" \n \n \ud83c\uddf3\ud83c\uddee  contin\u00faa con el programa de vacunaci\u00f3n contra la COVID19 en todos los departamentos del pa\u00eds Esta es la programaci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n voluntaria para este 23 de septiembre\n httpstcobsKzHAjN3v","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","UnidosEnVictorias","Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8","\ud83c\uddf3\ud83c\uddee","\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811193367597059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":27729108.0,"reply_text":"","tweet_text":"@redshadowpr Una pregunta mi hermano, si hay personas que estan en protesta por la vacunacion, porque los vacunados no podemos protestar que ellos nos pueden contagiar sin vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" Una pregunta mi hermano si hay personas que estan en protesta por la vacunacion porque los vacunados no podemos protestar que ellos nos pueden contagiar sin vacunarse","hashtags":[],"mentions":["redshadowpr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811192356782080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Washington, EE.UU.- El presidente, Joe Biden, anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que su pa\u00eds duplicar\u00e1 su donaci\u00f3n de vacunas contra la covid-19 durante una cumbre virtual sobre la pandemia, con la que la Casa Blanca busca acelerar el ritmo de vacunaci\u00f3n en el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/ArqRffJA15","tweet_lang":"es","text_es":"Washington EEUU El presidente Joe Biden anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que su pa\u00eds duplicar\u00e1 su donaci\u00f3n de vacunas contra la covid19 durante una cumbre virtual sobre la pandemia con la que la Casa Blanca busca acelerar el ritmo de vacunaci\u00f3n en el mundo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ArqRffJA15"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811191933149187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues de hecho, la Real Expedici\u00f3n Filantr\u00f3pica de la Vacuna (1803-06), dirigida por el Dr. Balmis y que hizo parada en la Nueva Espa\u00f1a, \u00a1ocurri\u00f3 nom\u00e1s 7 a\u00f1itos despu\u00e9s de que Jenner realizar\u00e1 la primera vacunaci\u00f3n contra viruela en la historia en 1796!\ud83e\udd28https:\/\/t.co\/JUX5azMhGx https:\/\/t.co\/wlVjvpYJQn","tweet_lang":"es","text_es":"Pues de hecho la Real Expedici\u00f3n Filantr\u00f3pica de la Vacuna 180306 dirigida por el Dr Balmis y que hizo parada en la Nueva Espa\u00f1a \u00a1ocurri\u00f3 nom\u00e1s 7 a\u00f1itos despu\u00e9s de que Jenner realizar\u00e1 la primera vacunaci\u00f3n contra viruela en la historia en 1796 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JUX5azMhGx","https:\/\/t.co\/wlVjvpYJQn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd28","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811183968112643","replied_to_tweet_id":1.440696158e+18,"replied_to_user_id":3782925087.0,"reply_text":"","tweet_text":"@teodoroposta Siguen vacunando contra SARS-CoV-2 Wuhan D614G, incluso refuerzos, cuando circulan otras variantes  ejemplo Delta y entonces se produce ADE antibody dependent enhancement. Como que suprimir la inmunidad natural con vacunacion masiva no resulta, las vacunas se vuelven obsoletas...","tweet_lang":"es","text_es":" Siguen vacunando contra SARSCoV2 Wuhan D614G incluso refuerzos cuando circulan otras variantes  ejemplo Delta y entonces se produce ADE antibody dependent enhancement Como que suprimir la inmunidad natural con vacunacion masiva no resulta las vacunas se vuelven obsoletas","hashtags":[],"mentions":["teodoroposta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811135305875459","replied_to_tweet_id":1.440798674e+18,"replied_to_user_id":1.184151252e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AdelanteSiempr4 Agradecidos los pobladores con el MINSA por tan ordenada labor en el proceso de vacunacion","tweet_lang":"es","text_es":" Agradecidos los pobladores con el MINSA por tan ordenada labor en el proceso de vacunacion","hashtags":[],"mentions":["AdelanteSiempr4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811025184419840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n en Trenel? Todo un arreglo. Pas\u00f3 con los mayores y ahora esta pasando nuevamente con los adolescentes. Denuevo se comprueba que el apellido, y el bolsillo siempre van a ser prioridad.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n en Trenel Todo un arreglo Pas\u00f3 con los mayores y ahora esta pasando nuevamente con los adolescentes Denuevo se comprueba que el apellido y el bolsillo siempre van a ser prioridad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811022995001344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89La gobernadora @LorenaCuellar, destac\u00f3 que #Tlaxcala est\u00e1 entre los estados con mayor \u00edndice de vacunaci\u00f3n. \n\nhttps:\/\/t.co\/tAecEqTzUW","tweet_lang":"es","text_es":"La gobernadora  destac\u00f3 que  est\u00e1 entre los estados con mayor \u00edndice de vacunaci\u00f3n \n\n","hashtags":["Tlaxcala"],"mentions":["LorenaCuellar"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tAecEqTzUW"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440810982817734656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810975335092225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e9 la \u00fanica ingenua que va respetar su d\u00eda y hora de vacunaci\u00f3n ????","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e9 la \u00fanica ingenua que va respetar su d\u00eda y hora de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810853763141637","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Es posible que haya alteraciones en el ciclo menstrual, el cual se ve afectado por muchas cosas. La vacunaci\u00f3n en algunas mujeres puede producir irregularidad en los ciclos pero es algo transitorio y no es grave\" Doctor Carlos P\u00e9rez \n\nhttps:\/\/t.co\/Kx0WgGrthv","tweet_lang":"es","text_es":"Es posible que haya alteraciones en el ciclo menstrual el cual se ve afectado por muchas cosas La vacunaci\u00f3n en algunas mujeres puede producir irregularidad en los ciclos pero es algo transitorio y no es grave Doctor Carlos P\u00e9rez \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kx0WgGrthv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810844154073089","replied_to_tweet_id":1.440757456e+18,"replied_to_user_id":9.391303192e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@jcarreraandrade Malditos los delincuentes y malditos los que no hacen nada para frenar esto, siendo su obligaci\u00f3n. Malditos mil veces malditos @LassoGuillermo @ABorreroVega @PoliciaEcuador @FFAAECUADOR @LoroHomero VER\u00c1N QUE LA VACUNACI\u00d3N YA ES HISTORIA.","tweet_lang":"es","text_es":" Malditos los delincuentes y malditos los que no hacen nada para frenar esto siendo su obligaci\u00f3n Malditos mil veces malditos      VER\u00c1N QUE LA VACUNACI\u00d3N YA ES HISTORIA","hashtags":[],"mentions":["jcarreraandrade","LassoGuillermo","ABorreroVega","PoliciaEcuador","FFAAECUADOR","LoroHomero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810782355197956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n COVID-19: revisa aqu\u00ed a partir de qu\u00e9 edad se vacuna en cada regi\u00f3n del pa\u00eds https:\/\/t.co\/5ZQlzkoZ32","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n COVID19 revisa aqu\u00ed a partir de qu\u00e9 edad se vacuna en cada regi\u00f3n del pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5ZQlzkoZ32"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440810769654763520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Compartimos esta importante informaci\u00f3n sobre la Coadministraci\u00f3n de Vacunas durante la estrategia de vacunaci\u00f3n escolar\n\ud83d\udcccDocumento emitido por el @ministeriosalud\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/bkoRGl4mya\n\ud83d\udd14Es muy importante mantenernos informados de fuentes oficiales. https:\/\/t.co\/0Ey5pjjr6R","tweet_lang":"es","text_es":"Compartimos esta importante informaci\u00f3n sobre la Coadministraci\u00f3n de Vacunas durante la estrategia de vacunaci\u00f3n escolar\nDocumento emitido por el \n\u27a1\ufe0f \nEs muy importante mantenernos informados de fuentes oficiales httpstco0Ey5pjjr6R","hashtags":[],"mentions":["ministeriosalud"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bkoRGl4mya"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\ud83d\udccc","\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810764768477189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\nhttps:\/\/t.co\/XnfOdxDWMp","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XnfOdxDWMp"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810764688707585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\nhttps:\/\/t.co\/CUJJbVTjhF","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CUJJbVTjhF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810764684517383","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID-19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\nhttps:\/\/t.co\/8nyskZJkEe","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de Ecuador muestra el logro de la vacunaci\u00f3n contra el COVID19 como parte de un \u00e9xito de la diplomacia internacional\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8nyskZJkEe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810757717782533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":928299134.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TK_HelpDesk para viajar a turkia desde Colombia se requiere prueba negativa de covid 19 o es v\u00e1lido el carnet de vacunaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":" para viajar a turkia desde Colombia se requiere prueba negativa de covid 19 o es v\u00e1lido el carnet de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["TK_HelpDesk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810735894872066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que desastre fueron estos d\u00edas de vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Que desastre fueron estos d\u00edas de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810732732370949","replied_to_tweet_id":1.440731623e+18,"replied_to_user_id":1.255891323e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@QMoquete @Motivemonos @Miguel00720 @RonDamo67252064 @MayteApolinar1 @AgustinLaje @LaurenG47030665 @mauivi11 @HazimNoelia @mercedesmusica @annyestherburg @TeacherKarolyn @Johnwick350 @Padilla_Cury @exitoso_soy Gracias a los pediatras...porque el pediatra presidente de los m\u00e9dicos el huelguista Waldo Suero rogaba al gobierno inicie vacunaci\u00f3n ni\u00f1os de 5 a\u00f1os... https:\/\/t.co\/IyNqa2qUqs","tweet_lang":"es","text_es":"               Gracias a los pediatrasporque el pediatra presidente de los m\u00e9dicos el huelguista Waldo Suero rogaba al gobierno inicie vacunaci\u00f3n ni\u00f1os de 5 a\u00f1os httpstcoIyNqa2qUqs","hashtags":[],"mentions":["QMoquete","Motivemonos","Miguel00720","RonDamo67252064","MayteApolinar1","AgustinLaje","LaurenG47030665","mauivi11","HazimNoelia","mercedesmusica","annyestherburg","TeacherKarolyn","Johnwick350","Padilla_Cury","exitoso_soy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810728940707847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LARGAS FILAS  VACUNACI\u00d3N 18 A 29 A\u00d1OS Y REZAGADOS PRIMERA Y SEGUNDA DOSI... https:\/\/t.co\/Gv9BeEYZIg a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"LARGAS FILAS  VACUNACI\u00d3N 18 A 29 A\u00d1OS Y REZAGADOS PRIMERA Y SEGUNDA DOSI  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Gv9BeEYZIg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810716391358475","replied_to_tweet_id":1.440718556e+18,"replied_to_user_id":57013794.0,"reply_text":"","tweet_text":"@auramariamoron S\u00ed. Las vacunas llegaron y vacunaron con la 2\u00aa Dosis Sputnik a los que fueron vacunados antes del 22de junio en ese mismo centro de vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed Las vacunas llegaron y vacunaron con la 2\u00aa Dosis Sputnik a los que fueron vacunados antes del 22de junio en ese mismo centro de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["auramariamoron"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810715153981450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario. Eso s\u00ed, me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario, todo muy tranquilo y sin mucha gente, tambi\u00e9n me gust\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario Eso s\u00ed me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario todo muy tranquilo y sin mucha gente tambi\u00e9n me gust\u00f3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810712679387137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"una vez que no tengo que usar un dni trucho me hacen buscar una cartilla de vacunaci\u00f3n completa\n\u00a1q rompe huevo los boliches!","tweet_lang":"es","text_es":"una vez que no tengo que usar un dni trucho me hacen buscar una cartilla de vacunaci\u00f3n completa\n\u00a1q rompe huevo los boliches","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810686724988931","replied_to_tweet_id":1.440716587e+18,"replied_to_user_id":1.312082703e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AveFenixNica Ahi dejalos que te valga verga! \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Es su puta tarjeta de vacunaci\u00f3n que hagan con ella lo que quieran! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73","tweet_lang":"es","text_es":" Ahi dejalos que te valga verga  Es su puta tarjeta de vacunaci\u00f3n que hagan con ella lo que quieran ","hashtags":[],"mentions":["AveFenixNica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83e\udd73","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810684736933891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElPulso #Salud | Hacer una vacunaci\u00f3n comunitaria (casa por casa) contra covid-19, como con otras enfermedades, no es posible debido a la necesidad de salvaguardar la cadena de fr\u00edo de cada ant\u00eddoto, precis\u00f3 Harry Bock, jefe de la Regi\u00f3n Metropolitana de la Salud en la capital. https:\/\/t.co\/l39eI9Pi3T","tweet_lang":"es","text_es":"   Hacer una vacunaci\u00f3n comunitaria casa por casa contra covid19 como con otras enfermedades no es posible debido a la necesidad de salvaguardar la cadena de fr\u00edo de cada ant\u00eddoto precis\u00f3 Harry Bock jefe de la Regi\u00f3n Metropolitana de la  en la capital httpstcol39eI9Pi3T","hashtags":["ElPulso","Salud"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810680379080707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N Guayaquil rinde homenaje a personas e instituciones que colaboraron en la vacunaci\u00f3n COVID-19. \nLa nota completa aqu\u00ed &gt;&gt; https:\/\/t.co\/z3qGnKIjiY https:\/\/t.co\/WVmkOb6l9l","tweet_lang":"es","text_es":" Guayaquil rinde homenaje a personas e instituciones que colaboraron en la vacunaci\u00f3n COVID19 \nLa nota completa aqu\u00ed gtgt  httpstcoWVmkOb6l9l","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z3qGnKIjiY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810662024728585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sept #SeguimosTrabajando #RedSanitariaMilitar Activa en Jornadas de Vacunaci\u00f3n a Nivel Nacional.\n\n#FANB\n#Venezuela \n#EpaVacunate https:\/\/t.co\/for6eVZYuh","tweet_lang":"es","text_es":"   Activa en Jornadas de Vacunaci\u00f3n a Nivel Nacional\n\n\n \n ","hashtags":["22Sept","SeguimosTrabajando","RedSanitariaMilitar","FANB","Venezuela","EpaVacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/for6eVZYuh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440810651660664834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Confusi\u00f3n en Atlixco por falta de informaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/9J0j4ELn6y","tweet_lang":"es","text_es":"Confusi\u00f3n en Atlixco por falta de informaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9J0j4ELn6y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810571746533385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\ud83d\ude37 #Andaluc\u00eda comienza a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la #COVID\u30fc19 en residencias de mayores.\n\ud83e\uddd3\ud83c\udffd Se administrar\u00e1 a 43.554 personas residentes. \nSiguiendo la nueva actualizaci\u00f3n del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n andaluz se administrar\u00e1..... https:\/\/t.co\/luG5yolKf8","tweet_lang":"es","text_es":"  comienza a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la  en residencias de mayores\n\ud83e\uddd3\ud83c\udffd Se administrar\u00e1 a 43554 personas residentes \nSiguiendo la nueva actualizaci\u00f3n del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n andaluz se administrar\u00e1 httpstcoluG5yolKf8","hashtags":["Andaluc\u00eda","COVID\u30fc19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc89","\ud83e\uddd3\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810568890216452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El \u00e1rea de Salud de Funcaf\u00e9 inici\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os y adultos en escuelas y unidades productivas de caf\u00e9, esto, en prevenci\u00f3n del Sarampi\u00f3n, Virus del Papiloma Humano y T\u00e9tano, con lo cual se refuerza el sistema inmune y se previenen enfermedades a futuro. https:\/\/t.co\/Ob5DLlSv4B","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00e1rea de Salud de Funcaf\u00e9 inici\u00f3 jornada de vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os y adultos en escuelas y unidades productivas de caf\u00e9 esto en prevenci\u00f3n del Sarampi\u00f3n Virus del Papiloma Humano y T\u00e9tano con lo cual se refuerza el sistema inmune y se previenen enfermedades a futuro httpstcoOb5DLlSv4B","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810501328412683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolsonaro le gana la pulseada a la ONU sobre la vacunaci\u00f3n (Video)   https:\/\/t.co\/gVtxov7pRE","tweet_lang":"es","text_es":"Bolsonaro le gana la pulseada a la ONU sobre la vacunaci\u00f3n Video   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gVtxov7pRE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810440221609985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n ( Video) https:\/\/t.co\/XYJgEF9okf Via @Granma_Digital","tweet_lang":"es","text_es":"Donaci\u00f3n alemana se entregar\u00e1 de inmediato a los centros de vacunaci\u00f3n  Video  Via ","hashtags":[],"mentions":["Granma_Digital"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XYJgEF9okf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810411180187651","replied_to_tweet_id":1.440586975e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos En VOX no preguntamos sobre preferencias sexuales o vacunaci\u00f3n. No se preocupe por nosotros, h\u00e1galo pir frai Josepho, o a\u00fan mejor por el futuro de esradio.","tweet_lang":"es","text_es":" En VOX no preguntamos sobre preferencias sexuales o vacunaci\u00f3n No se preocupe por nosotros h\u00e1galo pir frai Josepho o a\u00fan mejor por el futuro de esradio","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810384739344394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LeonRevolucion| Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Jueves  #23Septiembre, todos junto a presentarnos al lugar correspondiente !!\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udd34\u26ab\n\n#2021SoberaniaEnMiTierra \n#VacunandonosPuebloQueVence\n@WALTERMALTA @BERINGESQUIVEL https:\/\/t.co\/HD5tRlDkSF","tweet_lang":"es","text_es":" Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Jueves   todos junto a presentarnos al lugar correspondiente \u270a\ud83c\udffb\n\n \n\n  httpstcoHD5tRlDkSF","hashtags":["LeonRevolucion","23Septiembre","2021SoberaniaEnMiTierra","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":["WALTERMALTA","BERINGESQUIVEL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270a\ud83c\udffb","\ud83d\udd34","\u26ab"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810377139294210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AsiNoM\u00e1s\n\nPresidente  @LassoGuillermo dialog\u00f3 con @DavidMalpassWBG, presidente del @WorldBank, sobre recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica, el plan de vacunaci\u00f3n, atracci\u00f3n de inversiones y la participaci\u00f3n de Ecuador en #UNGA https:\/\/t.co\/lPuxeH5Dxu","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nPresidente   dialog\u00f3 con  presidente del  sobre recuperaci\u00f3n econ\u00f3mica el plan de vacunaci\u00f3n atracci\u00f3n de inversiones y la participaci\u00f3n de Ecuador en  httpstcolPuxeH5Dxu","hashtags":["AsiNoM\u00e1s","UNGA"],"mentions":["LassoGuillermo","DavidMalpassWBG","WorldBank"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810314765783042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\uddd0Certificado de vacunaci\u00f3n COVID: \u00bfc\u00f3mo hacer una aclaraci\u00f3n si hay error? - Uno TV https:\/\/t.co\/JxKweTcIyH","tweet_lang":"es","text_es":"Certificado de vacunaci\u00f3n COVID \u00bfc\u00f3mo hacer una aclaraci\u00f3n si hay error  Uno TV ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JxKweTcIyH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd0"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810314530840576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Brinda SSyPC compa\u00f1\u00eda a brigadas de vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/dLFODgHnJy","tweet_lang":"es","text_es":"Brinda SSyPC compa\u00f1\u00eda a brigadas de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dLFODgHnJy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810311880036361","replied_to_tweet_id":1.440809713e+18,"replied_to_user_id":637074183.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Logramos que a ning\u00fan ciudadano le faltar\u00e1 una cama de atenci\u00f3n m\u00e9dica con un esfuerzo monumental, y una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que fue bombardeada por la oposici\u00f3n y es la causa que hoy permite tomar estas medidas\" \ud83d\udcde @DrDanielGollan en @TLTFM https:\/\/t.co\/QW9uKX8qz6","tweet_lang":"es","text_es":"Logramos que a ning\u00fan ciudadano le faltar\u00e1 una cama de atenci\u00f3n m\u00e9dica con un esfuerzo monumental y una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que fue bombardeada por la oposici\u00f3n y es la causa que hoy permite tomar estas medidas   en  httpstcoQW9uKX8qz6","hashtags":[],"mentions":["DrDanielGollan","TLTFM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcde"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810278845706242","replied_to_tweet_id":1.440749415e+18,"replied_to_user_id":358664441.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mesetario1 @avelplaza @ldpsincomplejos Entonces, si es tan sencillo y respetable la libre decisi\u00f3n de vacunarse (o no obligarte), \n\u00bfPor qu\u00e9 llamar asesinos y bebe lej\u00eda a quienes deciden no hacerlo o consideran que tras la vacunaci\u00f3n impuesta hay 1 inter\u00e9s pol\u00edtico y borreguizante de la sociedad?\n\nEso sobra X completo","tweet_lang":"es","text_es":"   Entonces si es tan sencillo y respetable la libre decisi\u00f3n de vacunarse o no obligarte \n\u00bfPor qu\u00e9 llamar asesinos y bebe lej\u00eda a quienes deciden no hacerlo o consideran que tras la vacunaci\u00f3n impuesta hay 1 inter\u00e9s pol\u00edtico y borreguizante de la sociedad\n\nEso sobra X completo","hashtags":[],"mentions":["Mesetario1","avelplaza","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810277163831301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad, tu certificado de vacunaci\u00f3n original (con al menos una dosis de tu esquema de vacunaci\u00f3n) y $45.000 para adquirir tu pasaporte \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/UR5XD0vhRS","tweet_lang":"es","text_es":"Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad tu certificado de vacunaci\u00f3n original con al menos una dosis de tu esquema de vacunaci\u00f3n y 45000 para adquirir tu pasaporte  httpstcoUR5XD0vhRS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810270830436359","replied_to_tweet_id":1.440790602e+18,"replied_to_user_id":289115462.0,"reply_text":"","tweet_text":"@superzafe @OtroRealista @clinaliciaare @SaludSV @FranAlabi Ah\u00ed el problema.\nYa vimos en varios casos que la vacunaci\u00f3n no es garant\u00eda de nada y lo ideal es la mascarilla y el distanciamiento, pero la gran mayor\u00eda cree que con vacunarse ya todo termin\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"     Ah\u00ed el problema\nYa vimos en varios casos que la vacunaci\u00f3n no es garant\u00eda de nada y lo ideal es la mascarilla y el distanciamiento pero la gran mayor\u00eda cree que con vacunarse ya todo termin\u00f3","hashtags":[],"mentions":["superzafe","OtroRealista","clinaliciaare","SaludSV","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810245463232513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lleva d\u00e9cadas y sobre el que no hay controversias\".\n\n\"La vacuna del Covid no tiene el beneficio del tiempo y no sabemo\u2026 https:\/\/t.co\/iehzzpyv7f","tweet_lang":"es","text_es":"voxes   La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lleva d\u00e9cadas y sobre el que no hay controversias\n\nLa vacuna del Covid no tiene el beneficio del tiempo y no sabemo\u2026 httpstcoiehzzpyv7f","hashtags":[],"mentions":["ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810236328087554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n \"Hay muchos mitos alrededor de la vacunaci\u00f3n, se han vacunado 6 mil millones de personas y la fertilidad de las personas sigue igual\". Doctor Carlos P\u00e9rez \n\nhttps:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":" Hay muchos mitos alrededor de la vacunaci\u00f3n se han vacunado 6 mil millones de personas y la fertilidad de las personas sigue igual Doctor Carlos P\u00e9rez \n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810183421095936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N Guayaquil rinde homenaje a personas e instituciones que colaboraron en la vacunaci\u00f3n COVID-19. \nLa nota completa aqu\u00ed &gt;&gt; https:\/\/t.co\/z3qGnKIjiY https:\/\/t.co\/TSFdpJlUww","tweet_lang":"es","text_es":" Guayaquil rinde homenaje a personas e instituciones que colaboraron en la vacunaci\u00f3n COVID19 \nLa nota completa aqu\u00ed gtgt  httpstcoTSFdpJlUww","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z3qGnKIjiY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810146247020554","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo \ud83d\udd34\nEl gobernador de #Tarija, Oscar Montes, anuncia que se reforzar\u00e1 el tema de vacunaci\u00f3n para que la reapertura de fronteras con #Argentina no signifique un riesgo para la poblaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/BedHymMPZP","tweet_lang":"es","text_es":" \nEl gobernador de  Oscar Montes anuncia que se reforzar\u00e1 el tema de vacunaci\u00f3n para que la reapertura de fronteras con  no signifique un riesgo para la poblaci\u00f3n\n","hashtags":["EnVivo","Tarija","Argentina"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BedHymMPZP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440810132246466564","replied_to_tweet_id":1.440810111e+18,"replied_to_user_id":1668720290.0,"reply_text":"","tweet_text":"Asimismo, en el Establecimiento Penitenciario de Huanta se confirm\u00f3 la vacunaci\u00f3n a 54 internos con la primera dosis, y a 12 internos con la segunda, llegando al 100% de inmunizaci\u00f3n en el penal ayacuchano. \n\n#SeguimosAvanzando \ud83d\udc89\n\n[2\/2] https:\/\/t.co\/c8MmNbo5LG","tweet_lang":"es","text_es":"Asimismo en el Establecimiento Penitenciario de Huanta se confirm\u00f3 la vacunaci\u00f3n a 54 internos con la primera dosis y a 12 internos con la segunda llegando al 100 de inmunizaci\u00f3n en el penal ayacuchano \n\n \n\n22 httpstcoc8MmNbo5LG","hashtags":["SeguimosAvanzando"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440810111425941511","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PrimeroMiSalud \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | \u00a1100% de internos vacunados contra la #COVID19 en penales de #Ca\u00f1ete y #Huanta! \n\nLos 2,561 internos del penal de Ca\u00f1ete, fueron inmunizados en su totalidad al culminar la vacunaci\u00f3n de 534 internos de 18 a\u00f1os de edad en adelante.\n\n[1\/2] https:\/\/t.co\/pVyqYB68zt","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  \u00a1100 de internos vacunados contra la  en penales de  y  \n\nLos 2561 internos del penal de  fueron inmunizados en su totalidad al culminar la vacunaci\u00f3n de 534 internos de 18 a\u00f1os de edad en adelante\n\n12 httpstcopVyqYB68zt","hashtags":["PrimeroMiSalud","COVID19","Ca\u00f1ete","Huanta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810011102363648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concluye la jornada de vacunaci\u00f3n anticovid a personas de 18 a 29 a\u00f1os en\u00a0Ting\u00fcind\u00edn https:\/\/t.co\/lcpdjMFqgD","tweet_lang":"es","text_es":"Concluye la jornada de vacunaci\u00f3n anticovid a personas de 18 a 29 a\u00f1os en\u00a0Ting\u00fcind\u00edn ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lcpdjMFqgD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809941720125455","replied_to_tweet_id":1.440804528e+18,"replied_to_user_id":1414058958.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Daffyd84 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio No. Muchos pa\u00edses subdesarrollados sin ninguna vacunaci\u00f3n han pasado la enfermedad sin una mortandad superior a la de los pa\u00edses desarrollados.\nSi fuese cierto lo que dicen, en esos pa\u00edses se estar\u00eda produciendo un drama de proporciones b\u00edblicas. Y no es as\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":"    No Muchos pa\u00edses subdesarrollados sin ninguna vacunaci\u00f3n han pasado la enfermedad sin una mortandad superior a la de los pa\u00edses desarrollados\nSi fuese cierto lo que dicen en esos pa\u00edses se estar\u00eda produciendo un drama de proporciones b\u00edblicas Y no es as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["Daffyd84","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809863458672648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34\ud83d\udc89VACUNACI\u00d3N COVID ADOLESCENTES, NI\u00d1OS CON COMORBILIDADES, REZAGADOS, 2 DOSIS: Jueves 23 de septiembre. https:\/\/t.co\/LrapyXEJcE","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNACI\u00d3N COVID ADOLESCENTES NI\u00d1OS CON COMORBILIDADES REZAGADOS 2 DOSIS Jueves 23 de septiembre httpstcoLrapyXEJcE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809789819219969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que pereza eso del QR. Que pretenden hacer con viejitos y\/o gente que no tiene celulares o no los saben usar.\n\nSi ya de por si van a pedir la c\u00e9dula para verificar qui\u00e9n eres, que se pueda ense\u00f1ar as\u00ed mismo la cartilla de vacunaci\u00f3n y ya. \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Que pereza eso del QR Que pretenden hacer con viejitos yo gente que no tiene celulares o no los saben usar\n\nSi ya de por si van a pedir la c\u00e9dula para verificar qui\u00e9n eres que se pueda ense\u00f1ar as\u00ed mismo la cartilla de vacunaci\u00f3n y ya ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809730453082118","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CORONAVIRUS EN ARGENTINA\nVacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\nLas cifras se conocieron en las \u00faltimas semanas. Es casi un 44% de la poblaci\u00f3n argentina.","tweet_lang":"es","text_es":"CORONAVIRUS EN ARGENTINA\nVacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\nLas cifras se conocieron en las \u00faltimas semanas Es casi un 44 de la poblaci\u00f3n argentina","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809698211471360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34\ud83d\udc89VACUNACI\u00d3N COVID DOSIS REFUERZO: Jueves 23 de septiembre. https:\/\/t.co\/1hJrMC68I5","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNACI\u00d3N COVID DOSIS REFUERZO Jueves 23 de septiembre httpstco1hJrMC68I5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809689667620868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los mejores cient\u00edficos me dan la raz\u00f3n, de que la vacunaci\u00f3n masiva generar\u00e1 nuevas cepas muy infecciosas y letales como ya sucede en Israel:\nhttps:\/\/t.co\/gETMe5HbX7\n#GenocidioContraLaHumanidad\n#VaccineSideEffects\n#vaccinedeaths\n#CrimesAgainstHumanity\n#COVID19 \n#VaccinePassports https:\/\/t.co\/2CyEZxFkhb","tweet_lang":"es","text_es":"Los mejores cient\u00edficos me dan la raz\u00f3n de que la vacunaci\u00f3n masiva generar\u00e1 nuevas cepas muy infecciosas y letales como ya sucede en Israel\n\n\n\n\n\n \n httpstco2CyEZxFkhb","hashtags":["GenocidioContraLaHumanidad","VaccineSideEffects","vaccinedeaths","CrimesAgainstHumanity","COVID19","VaccinePassports"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gETMe5HbX7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809558276902913","replied_to_tweet_id":1.440790642e+18,"replied_to_user_id":1.41999492e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MARASOLEDADMA18 Em no tiene nada que ver con o sin vacuna hay contagios de igual forma y peculiarmente aumentan los contagios en pleno proceso de vacunaci\u00f3n sean donde sean.","tweet_lang":"es","text_es":" Em no tiene nada que ver con o sin vacuna hay contagios de igual forma y peculiarmente aumentan los contagios en pleno proceso de vacunaci\u00f3n sean donde sean","hashtags":[],"mentions":["MARASOLEDADMA18"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809515679506442","replied_to_tweet_id":1.440802993e+18,"replied_to_user_id":260016002.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javiernegre10 Federico Jim\u00e9nez Losantos ya para m\u00ed es historia. Jam\u00e1s podr\u00e9 perdonar su discurso de hoy. Muy diferente es defender la vacunaci\u00f3n covid, cosa que respeto y no comparto. Otra lo que ha dicho hoy. Se acab\u00f3 y me da mucha pena.","tweet_lang":"es","text_es":" Federico Jim\u00e9nez Losantos ya para m\u00ed es historia Jam\u00e1s podr\u00e9 perdonar su discurso de hoy Muy diferente es defender la vacunaci\u00f3n covid cosa que respeto y no comparto Otra lo que ha dicho hoy Se acab\u00f3 y me da mucha pena","hashtags":[],"mentions":["javiernegre10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809505395077122","replied_to_tweet_id":1.44080876e+18,"replied_to_user_id":1.041306356e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CesiaG18 @Esteban_CucL @Avalancha74 @DrGiammattei @GuatemalaGob Ah... Y es harta obligaci\u00f3n del ejecutivo hacer campa\u00f1as masivas de informaci\u00f3n y educaci\u00f3n en todos los idiomas acerca de las vacunas. No lo ha hecho, los centros de vacunaci\u00f3n vac\u00edos son el resultado. As\u00ed que de buena gesti\u00f3n y eficiencia, NADA.","tweet_lang":"es","text_es":"     Ah Y es harta obligaci\u00f3n del ejecutivo hacer campa\u00f1as masivas de informaci\u00f3n y educaci\u00f3n en todos los idiomas acerca de las vacunas No lo ha hecho los centros de vacunaci\u00f3n vac\u00edos son el resultado As\u00ed que de buena gesti\u00f3n y eficiencia NADA","hashtags":[],"mentions":["CesiaG18","Esteban_CucL","Avalancha74","DrGiammattei","GuatemalaGob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809476290793472","replied_to_tweet_id":1.440809091e+18,"replied_to_user_id":959522756.0,"reply_text":"","tweet_text":"La coordinadora del centro de vacunaci\u00f3n m\u00f3vil, doctora F\u00e1tima Tejada, dijo que esta es una estrategia que el Ejecutivo realiza con el Ministro de Salud para acercar la vacuna a los sectores que les dificulta movilizarse.\n\nV\u00eda @MaribelJovel\n https:\/\/t.co\/73PUjXa9on","tweet_lang":"es","text_es":"La coordinadora del centro de vacunaci\u00f3n m\u00f3vil doctora F\u00e1tima Tejada dijo que esta es una estrategia que el Ejecutivo realiza con el Ministro de Salud para acercar la vacuna a los sectores que les dificulta movilizarse\n\nV\u00eda \n httpstco73PUjXa9on","hashtags":[],"mentions":["MaribelJovel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809427775283210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e1s de 8.5 millones de cubanos recibieron al menos una dosis de vacunas contra la COVID-19 https:\/\/t.co\/O4hLp7DzJ7","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e1s de 85 millones de cubanos recibieron al menos una dosis de vacunas contra la COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O4hLp7DzJ7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809390697709575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfYa se vacun\u00f3? Para asistir a los encuentros de la Selecci\u00f3n contra Brasil y Ecuador deber\u00e1 presentar carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n, con al menos una dosis.\nhttps:\/\/t.co\/PPbdIa1YHd","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfYa se vacun\u00f3 Para asistir a los encuentros de la Selecci\u00f3n contra Brasil y Ecuador deber\u00e1 presentar carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n con al menos una dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PPbdIa1YHd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809382275653633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asegur\u00f3 que la \u00fanica forma de ayudar el comercio es bajar las restricciones https:\/\/t.co\/QBGBeRSp7T","tweet_lang":"es","text_es":"Asegur\u00f3 que la \u00fanica forma de ayudar el comercio es bajar las restricciones ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QBGBeRSp7T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809381763837968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#UltraNoticias| \ud83d\udc89La meta es aplicar m\u00e1s de 3 millones de dosis\ud83d\udc36\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n@SaludEdomex  #Vacunaci\u00f3nAntirr\u00e1bica @oscarglenn \nhttps:\/\/t.co\/R9zobRjesE","tweet_lang":"es","text_es":" La meta es aplicar m\u00e1s de 3 millones de dosis\ud83d\udc08\u200d\u2b1b\n    \n","hashtags":["UltraNoticias","Vacunaci\u00f3nAntirr\u00e1bica"],"mentions":["SaludEdomex","oscarglenn"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R9zobRjesE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc36","\ud83d\udc08\u200d\u2b1b","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809366093848585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/OHAOLR2mRO - IHSS detalla fechas y lugares para nueva jornada de vacunaci\u00f3n. #EsTiempo #Honduras #COVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  IHSS detalla fechas y lugares para nueva jornada de vacunaci\u00f3n   ","hashtags":["EsTiempo","Honduras","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OHAOLR2mRO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809356077907979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a las vacunas, no habr\u00e1 posibilidades de una tercera ola de contagios, es nuestra oportunidad de terminar con la pandemia. Ya inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para  j\u00f3venes de 23 a 24 a\u00f1os en Lima.\n#pongoelhombro #vacunacionperu https:\/\/t.co\/NFI0pzsE92","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a las vacunas no habr\u00e1 posibilidades de una tercera ola de contagios es nuestra oportunidad de terminar con la pandemia Ya inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n para  j\u00f3venes de 23 a 24 a\u00f1os en Lima\n  httpstcoNFI0pzsE92","hashtags":["pongoelhombro","vacunacionperu"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809327313391617","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Salvador comenz\u00f3 este mi\u00e9rcoles con la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os, en momentos en que se registra en el pa\u00eds un alza en la cifra de casos diarios. #Art\u00edculo66 #DerechoAInformar\nhttps:\/\/t.co\/UQxlNytlY5","tweet_lang":"es","text_es":"El Salvador comenz\u00f3 este mi\u00e9rcoles con la vacunaci\u00f3n contra la covid19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os en momentos en que se registra en el pa\u00eds un alza en la cifra de casos diarios  \n","hashtags":["Art\u00edculo66","DerechoAInformar"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UQxlNytlY5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809317968478216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Asiste con tus mascotas a la Jornada de Vacunaci\u00f3n Canina y Felina. Ayudemos a nuestras mascotas a tener una vida sana siendo responsables con su vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/CkPlk14Hua","tweet_lang":"es","text_es":"Asiste con tus mascotas a la Jornada de Vacunaci\u00f3n Canina y Felina Ayudemos a nuestras mascotas a tener una vida sana siendo responsables con su vacunaci\u00f3n httpstcoCkPlk14Hua","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809307512061966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mujer antimascarillas y antivacunas perdi\u00f3 la vida a causa del COVID-19 \n\nSu familia cre\u00f3 una cuenta de GoFundMe para recaudar dinero para su tratamiento.\n\nLa mujer que publicaba constantemente que estaba en contra de la vacunaci\u00f3n, dej\u00f3 a cuatro ni\u00f1os hu\u00e9rfanos. \ud83d\udc94 https:\/\/t.co\/2v1daXheU3","tweet_lang":"es","text_es":"Mujer antimascarillas y antivacunas perdi\u00f3 la vida a causa del COVID19 \n\nSu familia cre\u00f3 una cuenta de GoFundMe para recaudar dinero para su tratamiento\n\nLa mujer que publicaba constantemente que estaba en contra de la vacunaci\u00f3n dej\u00f3 a cuatro ni\u00f1os hu\u00e9rfanos  httpstco2v1daXheU3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc94"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809295671480329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al Estadio Metropolitano al partido Colombia-Brasil solo podr\u00e1n ingresar quienes hayan recibido al menos una d\u00f3sis de la vacuna anti Covid. No es que yo sea malpensado  pero, \u00a1ojo con la venta de certificados de vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Al Estadio Metropolitano al partido ColombiaBrasil solo podr\u00e1n ingresar quienes hayan recibido al menos una d\u00f3sis de la vacuna anti Covid No es que yo sea malpensado  pero \u00a1ojo con la venta de certificados de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809280270077952","replied_to_tweet_id":1.440547686e+18,"replied_to_user_id":1.184192956e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@majospirina En este TP hay algunos clientes que quieren ver el tp de forma presencial (osea ir en la facu) y los requisitos es q almenos 1 vacuna tengas en la cuerpa y una de las compas dijo \"no tengo el carnet de vacunaci\u00f3n ni lo tendre\"","tweet_lang":"es","text_es":" En este TP hay algunos clientes que quieren ver el tp de forma presencial osea ir en la facu y los requisitos es q almenos 1 vacuna tengas en la cuerpa y una de las compas dijo no tengo el carnet de vacunaci\u00f3n ni lo tendre","hashtags":[],"mentions":["majospirina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809215061233673","replied_to_tweet_id":1.440805703e+18,"replied_to_user_id":1.34867736e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@93juanfer Bueno cuando sea vacunaci\u00f3n libre har\u00e9 el esfuerzo y me ir\u00e9 a vacunar.  De paso subo estado para que haga efecto como a todos","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno cuando sea vacunaci\u00f3n libre har\u00e9 el esfuerzo y me ir\u00e9 a vacunar  De paso subo estado para que haga efecto como a todos","hashtags":[],"mentions":["93juanfer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809193150111756","replied_to_tweet_id":1.440808526e+18,"replied_to_user_id":8105922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@clarincom que alegria..espero q incentiven la vacunacion y el uso del barbijo x un tiempito nada mas..y ya estamos..ustedes dan verguenza como se manejaron en la pandemia..x eso cada vez menos gente los consume..sinverguenzas","tweet_lang":"es","text_es":" que alegriaespero q incentiven la vacunacion y el uso del barbijo x un tiempito nada masy ya estamosustedes dan verguenza como se manejaron en la pandemiax eso cada vez menos gente los consumesinverguenzas","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809169116807171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacuna #M\u00e9xico\n\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffb\ud83d\udc89 Anuncia @lopezobrador_ que habr\u00e1 vacunaci\u00f3n covid especial para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con alguna enfermedad.\ud83d\udc47 \/ @SSalud_mx https:\/\/t.co\/Xyswmb3lIu","tweet_lang":"es","text_es":" \n\ud83d\udc67\ud83c\udffb\ud83d\udc66\ud83c\udffb Anuncia  que habr\u00e1 vacunaci\u00f3n covid especial para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os con alguna enfermedad   httpstcoXyswmb3lIu","hashtags":["Vacuna","M\u00e9xico"],"mentions":["lopezobrador_","SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udc89","\ud83d\udc66\ud83c\udffb","\ud83d\udc67\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809138137690114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Monitor P\u00fablico de Vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/NW1eDA4T5a","tweet_lang":"es","text_es":"Monitor P\u00fablico de Vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NW1eDA4T5a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809113680633862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estamos para hacer alarde de \"pospandemia\"? En materia de vacunaci\u00f3n ni siquiera lideramos en el continente americano. Argentina, 7ma en el ranking regional, tanto en el total como en el de poblaci\u00f3n vacunada con las 2 dosis https:\/\/t.co\/F9EkUUnxBb","tweet_lang":"es","text_es":"Estamos para hacer alarde de pospandemia En materia de vacunaci\u00f3n ni siquiera lideramos en el continente americano Argentina 7ma en el ranking regional tanto en el total como en el de poblaci\u00f3n vacunada con las 2 dosis httpstcoF9EkUUnxBb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809091367006212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el parque Central del municipio de Antiguo Cuscatl\u00e1n en el departamento de La Libertad, se han instalado las cabinas m\u00f3viles de vacunaci\u00f3n para aplicar 500 primeras dosis de la vacuna moderna.\n\nV\u00eda @MaribelJovel https:\/\/t.co\/V07y199JHF","tweet_lang":"es","text_es":"En el parque Central del municipio de Antiguo Cuscatl\u00e1n en el departamento de La Libertad se han instalado las cabinas m\u00f3viles de vacunaci\u00f3n para aplicar 500 primeras dosis de la vacuna moderna\n\nV\u00eda  httpstcoV07y199JHF","hashtags":[],"mentions":["MaribelJovel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809079220236295","replied_to_tweet_id":1.440805525e+18,"replied_to_user_id":210301417.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pilar_0909 @rominamanguel Bueno\nLa pr\u00f3xima compramos Pfizer y cuando no entreguen en tiempo y cantidad (como le pas\u00f3 a todos excepto Israel) salimos a comprar la de menos efectividad\nLa vacunaci\u00f3n hubiera empezado m\u00e1s tarde, hubiera muerto m\u00e1s gente se hubiera comprado Sputnik m\u00e1s tarde y Ud estar\u00eda feliz","tweet_lang":"es","text_es":"  Bueno\nLa pr\u00f3xima compramos Pfizer y cuando no entreguen en tiempo y cantidad como le pas\u00f3 a todos excepto Israel salimos a comprar la de menos efectividad\nLa vacunaci\u00f3n hubiera empezado m\u00e1s tarde hubiera muerto m\u00e1s gente se hubiera comprado Sputnik m\u00e1s tarde y Ud estar\u00eda feliz","hashtags":[],"mentions":["pilar_0909","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809060656300037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saben que es lo que ma me duele m\u00e9dicos que pregonaban la vacunaci\u00f3n con la Spunik V. Y ahora que van a decir? La OMS, les bajo el pulgar. Ah pero los que dec\u00edamos que no funcaba eran  antivacunas, Covididiotas, etc.. saben que es lo peor ya hay y van a ver muchos efectos","tweet_lang":"es","text_es":"Saben que es lo que ma me duele m\u00e9dicos que pregonaban la vacunaci\u00f3n con la Spunik V Y ahora que van a decir La OMS les bajo el pulgar Ah pero los que dec\u00edamos que no funcaba eran  antivacunas Covididiotas etc saben que es lo peor ya hay y van a ver muchos efectos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808988430385154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":927770778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrCKambourian Queria consultarle si en PBA esta abierta la vacunacion de 2da dosis para gente con comorbilidades? Se que para mayores de 50 ya esta habilitado, pero no es mi caso. Estoy esperando la 2da dosis de Sputnik V. La 1era me la di el 03\/06\/2021. Muchas gracias!","tweet_lang":"es","text_es":" Queria consultarle si en PBA esta abierta la vacunacion de 2da dosis para gente con comorbilidades Se que para mayores de 50 ya esta habilitado pero no es mi caso Estoy esperando la 2da dosis de Sputnik V La 1era me la di el 03062021 Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["DrCKambourian"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808980763217921","replied_to_tweet_id":1.440807041e+18,"replied_to_user_id":1.246191155e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DiegoLobster @didelall El conservadurismo es un espectro amplio, he visto trads y alt-righters oponi\u00e9ndose, he visto comunitaristas y neocones a favor de la vacunaci\u00f3n obligatoria, o simplemente call\u00e1ndose y evitando hablar del tema.","tweet_lang":"es","text_es":"  El conservadurismo es un espectro amplio he visto trads y altrighters oponi\u00e9ndose he visto comunitaristas y neocones a favor de la vacunaci\u00f3n obligatoria o simplemente call\u00e1ndose y evitando hablar del tema","hashtags":[],"mentions":["DiegoLobster","didelall"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808934579732483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los mejores cient\u00edficos me dan la raz\u00f3n, de que la vacunaci\u00f3n masiva generar\u00e1 nuevas cepas muy infecciosas y letales, como ya sucede en Israel:\nhttps:\/\/t.co\/gETMe5HbX7\n#Coronavirus\n#VaccineSideEffects\n#vaccinedeaths\n#CrimesAgainstHumanity\n#COVID19 \n#VaccinePassports\n#Salta https:\/\/t.co\/bEHi6cI0sJ","tweet_lang":"es","text_es":"Los mejores cient\u00edficos me dan la raz\u00f3n de que la vacunaci\u00f3n masiva generar\u00e1 nuevas cepas muy infecciosas y letales como ya sucede en Israel\n\n\n\n\n\n \n\n httpstcobEHi6cI0sJ","hashtags":["Coronavirus","VaccineSideEffects","vaccinedeaths","CrimesAgainstHumanity","COVID19","VaccinePassports","Salta"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gETMe5HbX7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808933187219460","replied_to_tweet_id":1.440807282e+18,"replied_to_user_id":53239760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosmarbr Todos los no vacunados ser\u00e1n atendidos -dice- nuestro gobierno apoya la vacunaci\u00f3n. Hay un pa\u00eds donde no se atienden a los no vacunados? Es decir, en hospitales? Que yo sepa no. Luego dice lo que mencionas","tweet_lang":"es","text_es":" Todos los no vacunados ser\u00e1n atendidos dice nuestro gobierno apoya la vacunaci\u00f3n Hay un pa\u00eds donde no se atienden a los no vacunados Es decir en hospitales Que yo sepa no Luego dice lo que mencionas","hashtags":[],"mentions":["Rosmarbr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808925692006408","replied_to_tweet_id":1.440807407e+18,"replied_to_user_id":214993578.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Daniel_Sanz_C De cuadro grave o muerte la efectividad est\u00e1 por encima, teniendo en cuenta la variante Delta que est\u00e1 arrasando o ha arrasado en pa\u00edses con porcentajes de vacunaci\u00f3n bajos como Rusia o la propia India.\nEn Colombia est\u00e1n poniendo una tercera dosis de la tri SPR por un rebrote...","tweet_lang":"es","text_es":" De cuadro grave o muerte la efectividad est\u00e1 por encima teniendo en cuenta la variante Delta que est\u00e1 arrasando o ha arrasado en pa\u00edses con porcentajes de vacunaci\u00f3n bajos como Rusia o la propia India\nEn Colombia est\u00e1n poniendo una tercera dosis de la tri SPR por un rebrote","hashtags":[],"mentions":["Daniel_Sanz_C"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808825200672769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Debe el Gobierno de la Rep\u00fablica abrir la vacunaci\u00f3n para menores de edad ?? #Encuesta en El @Desinformativ0 en @lider919","tweet_lang":"es","text_es":"Debe el Gobierno de la Rep\u00fablica abrir la vacunaci\u00f3n para menores de edad   en El  en ","hashtags":["Encuesta"],"mentions":["Desinformativ0","lider919"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808820737937411","replied_to_tweet_id":1.440462061e+18,"replied_to_user_id":1.037032397e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gutierrezemi0 Te descargas la aplicaci\u00f3n miArgentina y ten\u00e9s en el celu el carnet de vacunaci\u00f3n, datazo","tweet_lang":"es","text_es":" Te descargas la aplicaci\u00f3n miArgentina y ten\u00e9s en el celu el carnet de vacunaci\u00f3n datazo","hashtags":[],"mentions":["gutierrezemi0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808819118931968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N \u00bfQu\u00e9 hacer si no se puede completar el esquema de vacunaci\u00f3n con la Sputnik V? https:\/\/t.co\/H9zGkULTXu","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfQu\u00e9 hacer si no se puede completar el esquema de vacunaci\u00f3n con la Sputnik V ","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H9zGkULTXu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808796389920773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me lleg\u00f3 el carnet de vacunaci\u00f3n. Yendo @reevolucion77","tweet_lang":"es","text_es":"Me lleg\u00f3 el carnet de vacunaci\u00f3n Yendo ","hashtags":[],"mentions":["reevolucion77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808704727674881","replied_to_tweet_id":1.440655755e+18,"replied_to_user_id":8.738891429e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Dr_Artola Totalmente de acuerdo!! \nYo lo uso al m\u00e1ximo !! M\u00e1s all\u00e1 de vacunaci\u00f3n completa!!","tweet_lang":"es","text_es":" Totalmente de acuerdo \nYo lo uso al m\u00e1ximo  M\u00e1s all\u00e1 de vacunaci\u00f3n completa","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808640336650243","replied_to_tweet_id":1.440806916e+18,"replied_to_user_id":1.121382796e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PedroLuisPrinc5 Yo tengo mis 2 dosis desde hace 3 semanas y aqui estoy y conozco gente que tuvo covid leve y otros tan graves que llegaron a necesitar oxigeno que se vacunaron tras recuperarse y alli estan , los casos de vacunacion son minimos son la excepcion a la norma no lo comun .","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo mis 2 dosis desde hace 3 semanas y aqui estoy y conozco gente que tuvo covid leve y otros tan graves que llegaron a necesitar oxigeno que se vacunaron tras recuperarse y alli estan  los casos de vacunacion son minimos son la excepcion a la norma no lo comun ","hashtags":[],"mentions":["PedroLuisPrinc5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808558434545670","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A mis amigas: hagan duplicado a la libreta de vacunacion porque arrancan los toxicos a esconderla","tweet_lang":"es","text_es":"A mis amigas hagan duplicado a la libreta de vacunacion porque arrancan los toxicos a esconderla","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808539191078919","replied_to_tweet_id":1.440753331e+18,"replied_to_user_id":180922573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marielaluca @javierlanari en USA se  termina y en Europa se entro con PCP pero ahora piden los certificados de vacunacion completa, vaya buscando los datos x pais","tweet_lang":"es","text_es":"  en USA se  termina y en Europa se entro con PCP pero ahora piden los certificados de vacunacion completa vaya buscando los datos x pais","hashtags":[],"mentions":["marielaluca","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808535936299016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir de ma\u00f1ana, vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes en cuatro municipios https:\/\/t.co\/q2W7DMJq5n a trav\u00e9s de @De poder a poder https:\/\/t.co\/5A3Dk7mahn","tweet_lang":"es","text_es":"A partir  ma\u00f1ana vacunaci\u00f3n a j\u00f3venes en cuatro municipios  a trav\u00e9s  De por a por httpstco5A3Dk7mahn","hashtags":[],"mentions":["de"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/q2W7DMJq5n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808526524280835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atrasos en vacunaci\u00f3n en Jalisco, culpa del gobierno federal https:\/\/t.co\/kvMG6b3zc9","tweet_lang":"es","text_es":"Atrasos en vacunaci\u00f3n en Jalisco culpa del gobierno federal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kvMG6b3zc9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808510153891841","replied_to_tweet_id":1.440301217e+18,"replied_to_user_id":157151068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlavizzotti @JuanManzurOK Q demagogos criminales q son, tofas estas medidas son electoralistas, hace 1 mes, teniamos las mismas cifras, y porq no liberaron todo, tambien, caraduras, cinicos , la pandemia no termino, y la vacunacion esta atrasada, sra INUTIL, complice d los vacunados VIP","tweet_lang":"es","text_es":"  Q demagogos criminales q son tofas estas medidas son electoralistas hace 1 mes teniamos las mismas cifras y porq no liberaron todo tambien caraduras cinicos  la pandemia no termino y la vacunacion esta atrasada sra INUTIL complice d los vacunados VIP","hashtags":[],"mentions":["carlavizzotti","JuanManzurOK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808500163072008","replied_to_tweet_id":1.440745386e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce Y claro que nunca ha o\u00eddo hablar de la haza\u00f1a del espa\u00f1ol Dr. Francisco Javier de Balmis, quien organiz\u00f3 la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII","tweet_lang":"es","text_es":" Y claro que nunca ha o\u00eddo hablar de la haza\u00f1a del espa\u00f1ol Dr Francisco Javier de Balmis quien organiz\u00f3 la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808475492175883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.349149097e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@POTUS @DeptofDefense TRADUZCAN: Excelente Determinaci\u00f3n, Negar Ingreso a Todo quien porte SpunitkV. Para evitar mal entendidos, deber\u00edan darse Serias Multas Econ\u00f3micas a cada persona que intente ingresar con Vacunaci\u00f3n T\u00f3xica, Consideren esas vacunas tornan estupido al humano.","tweet_lang":"es","text_es":"  TRADUZCAN Excelente Determinaci\u00f3n Negar Ingreso a Todo quien porte SpunitkV Para evitar mal entendidos deber\u00edan darse Serias Multas Econ\u00f3micas a cada persona que intente ingresar con Vacunaci\u00f3n T\u00f3xica Consideren esas vacunas tornan estupido al humano","hashtags":[],"mentions":["POTUS","DeptofDefense"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808393229279236","replied_to_tweet_id":1.440808361e+18,"replied_to_user_id":2802646755.0,"reply_text":"","tweet_text":"#IFIContigo \ud83e\uddec |\n\nEste esfuerzo no ser\u00eda posible sin el apoyo de nuestras 14 industrias farmac\u00e9uticas asociadas, a quienes agradecemos todo su apoyo para la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 en nuestro pa\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n_\n@A_MaldonadoE https:\/\/t.co\/k5NIQB7knD","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nEste esfuerzo no ser\u00eda posible sin el apoyo de nuestras 14 industrias farmac\u00e9uticas asociadas a quienes agradecemos todo su apoyo para la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 en nuestro pa\u00eds \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\n httpstcok5NIQB7knD","hashtags":["IFIContigo"],"mentions":["A_MaldonadoE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\udde8","\ud83e\uddec"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808391979323397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que risa la que me da que disque las vacunas para los de 30 para los adultos mayores para no se qui\u00e9n y la gente nisiquiera puede guardar la distancia en la fila y el Minsa mucho peor establece un protocolo en los centros de vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Que risa la que me da que disque las vacunas para los de 30 para los adultos mayores para no se qui\u00e9n y la gente nisiquiera puede guardar la distancia en la fila y el Minsa mucho peor establece un protocolo en los centros de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808355333763072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si me van a pedir el calendario de vacunaci\u00f3n completo, podr\u00edan ir d\u00e1ndome turno para la segunda dosis, no?","tweet_lang":"es","text_es":"Si me van a pedir el calendario de vacunaci\u00f3n completo podr\u00edan ir d\u00e1ndome turno para la segunda dosis no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808284626165778","replied_to_tweet_id":1.440808266e+18,"replied_to_user_id":2802646755.0,"reply_text":"","tweet_text":"#IFIContigo \ud83e\uddec |\n\nEsta entrega forma parte de una donaci\u00f3n total de insumos especiales para los procesos de vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 impulsados por:\n\n\u2611\ufe0f @ISSFA_ECUADOR, \n\u2611\ufe0f @isspol y \n\u2611\ufe0f @Salud_Ec.\n_\n@A_MaldonadoE https:\/\/t.co\/LL00Ozl0US","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nEsta entrega forma parte de una donaci\u00f3n total de insumos especiales para los procesos de vacunaci\u00f3n contra la COVID19 impulsados por\n\n\u2611\ufe0f  \n\u2611\ufe0f  y \n\u2611\ufe0f \n\n httpstcoLL00Ozl0US","hashtags":["IFIContigo"],"mentions":["ISSFA_ECUADOR","isspol","Salud_Ec","A_MaldonadoE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddec","\u2611\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808281828577281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba logro producir el total de dosis para cumplir plan de vacunaci\u00f3n masiva a su poblaci\u00f3n al 100% antes de que termine el a\u00f1o 2021.\n\nM\u00e1s adelante iniciar\u00e1 inoculaci\u00f3n a infantes a partir de los 2 a\u00f1os de edad.\n\nvia RT","tweet_lang":"es","text_es":" logro producir el total de dosis para cumplir plan de vacunaci\u00f3n masiva a su poblaci\u00f3n al 100 antes de que termine el a\u00f1o 2021\n\nM\u00e1s adelante iniciar\u00e1 inoculaci\u00f3n a infantes a partir de los 2 a\u00f1os de edad\n\nvia RT","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808248865525762","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo dir\u00e9 siempre \u00a1vacunaci\u00f3n obligatoria!","tweet_lang":"es","text_es":"Lo dir\u00e9 siempre \u00a1vacunaci\u00f3n obligatoria","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440808233984090113","replied_to_tweet_id":1.440808172e+18,"replied_to_user_id":2201623465.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lleva d\u00e9cadas y sobre el que no hay controversias\".\n\n\"La vacuna del Covid no tiene el beneficio del tiempo y no sabemos qu\u00e9 efectos tiene a largo plazo\". https:\/\/t.co\/c6ercMbtSr","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lleva d\u00e9cadas y sobre el que no hay controversias\n\nLa vacuna del Covid no tiene el beneficio del tiempo y no sabemos qu\u00e9 efectos tiene a largo plazo httpstcoc6ercMbtSr","hashtags":[],"mentions":["ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808233795395588","replied_to_tweet_id":1.440722716e+18,"replied_to_user_id":1.284565778e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Vidaboquitaok @Cadena_Xeneize No es complejo. Se le pide al socio el certificado de vacunaci\u00f3n con 2 dosis y lo cotejan con el ministerio de salud. Si esta ok va a sorteo y listo. El q sale va al partido y queda excluido del siguiente. De ese modo tienen chances los q no salieron sorteados con anterioridad.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es complejo Se le pide al socio el certificado de vacunaci\u00f3n con 2 dosis y lo cotejan con el ministerio de salud Si esta ok va a sorteo y listo El q sale va al partido y queda excluido del siguiente De ese modo tienen chances los q no salieron sorteados con anterioridad","hashtags":[],"mentions":["Vidaboquitaok","Cadena_Xeneize"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808209292283908","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Detenci\u00f3n por certificados de vacunaci\u00f3n falsos y su uso\nhttps:\/\/t.co\/nbMYYXbMyG\n\nLos agentes de la ley griegos informaron de tres arrestos. 3 personas fueron detenidas por emitir y utilizar certificados de vacunaci\u00f3n falsos. Seg\u00fan se conoci\u00f3 ayer, el martes 21 de septiembre, ... https:\/\/t.co\/uHlvKZ0Mxv","tweet_lang":"es","text_es":"Detenci\u00f3n por certificados de vacunaci\u00f3n falsos y su uso\n\n\nLos agentes de la ley griegos informaron de tres arrestos 3 personas fueron detenidas por emitir y utilizar certificados de vacunaci\u00f3n falsos Seg\u00fan se conoci\u00f3 ayer el martes 21 de septiembre  httpstcouHlvKZ0Mxv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nbMYYXbMyG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808200857473026","replied_to_tweet_id":1.437238262e+18,"replied_to_user_id":3214613968.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeAleman1951 @damian_rsi Errores le dice a la vacunaci\u00f3n vip, a burlar la cuarentena y a no comprar ciertas vacunas por negociados. \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"  Errores le dice a la vacunaci\u00f3n vip a burlar la cuarentena y a no comprar ciertas vacunas por negociados ","hashtags":[],"mentions":["JorgeAleman1951","damian_rsi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808187058262029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"All\u00e1 vacunaci\u00f3n parada,  no mascarillas y aglomeraciones.  Aprendamos https:\/\/t.co\/Mb04I00rmS","tweet_lang":"es","text_es":"All\u00e1 vacunaci\u00f3n parada  no mascarillas y aglomeraciones  Aprendamos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mb04I00rmS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808134872690693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para los que non entendemos en #Nicaragua con palabras quiz\u00e1s con dibujos animados comprendemos la importancia de la vacunaci\u00f3n contra en #COVID19 https:\/\/t.co\/fzkYPKmXZy","tweet_lang":"es","text_es":"Para los que non entendemos en  con palabras quiz\u00e1s con dibujos animados comprendemos la importancia de la vacunaci\u00f3n contra en  ","hashtags":["Nicaragua","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fzkYPKmXZy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808130712014848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Local\nEste sitio en Mall of America est\u00e1 administrando la vacuna Pfizer a personas elegibles de 12 a\u00f1os en adelante.\ud83d\udcaa #MNHoy\n\\\nhttps:\/\/t.co\/5HvQ3zAHXP","tweet_lang":"es","text_es":"\nEste sitio en Mall of America est\u00e1 administrando la vacuna Pfizer a personas elegibles de 12 a\u00f1os en adelante \n\n","hashtags":["Local","MNHoy"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5HvQ3zAHXP"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa","XP"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808124781240331","replied_to_tweet_id":1.440805687e+18,"replied_to_user_id":531394585.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ode_contreras Depende del lugar. Labor Day weekend en Universal fue un error. Lleno hasta el switch y nadie usa m\u00e1scaras. Recomiendan usar en lugares cerrados pero no es obligatorio. En otro lugar con tasa de vacunaci\u00f3n m\u00e1s alta, menos contagios y m\u00e1s disciplina en uso de mascarillas ok.","tweet_lang":"es","text_es":" Depende del lugar Labor Day weekend en Universal fue un error Lleno hasta el switch y nadie usa m\u00e1scaras Recomiendan usar en lugares cerrados pero no es obligatorio En otro lugar con tasa de vacunaci\u00f3n m\u00e1s alta menos contagios y m\u00e1s disciplina en uso de mascarillas ok","hashtags":[],"mentions":["ode_contreras"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440808123455913984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Video Crecer\u00e1 la econom\u00eda mundial en 2021 un 5,7% estim\u00f3 la OCDE, pero considera que hay una recuperaci\u00f3n \"muy desigual\" frente a los pa\u00edses donde los \u00edndices de vacunaci\u00f3n son bajos. https:\/\/t.co\/Kgiu5jJvy0","tweet_lang":"es","text_es":" Crecer\u00e1 la econom\u00eda mundial en 2021 un 57 estim\u00f3 la OCDE pero considera que hay una recuperaci\u00f3n muy desigual frente a los pa\u00edses donde los \u00edndices de vacunaci\u00f3n son bajos ","hashtags":["Video"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kgiu5jJvy0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808123393052675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si hablamos de #COVID19 en #Venezuela, existe una poco envidiable variedad de estos virus, sumando 5 variantes distribuidas en diferentes regiones. Y aun as\u00ed, nada de un plan de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/nqlM3SgphQ #RT S\u00edguenos por #Twitter\n\nhttps:\/\/t.co\/LtGhNwlYSC https:\/\/t.co\/wq96VcaBt2","tweet_lang":"es","text_es":"Si hablamos de  en  existe una poco envidiable variedad de estos virus sumando 5 variantes distribuidas en diferentes regiones Y aun as\u00ed nada de un plan de vacunaci\u00f3n   S\u00edguenos por \n\n httpstcowq96VcaBt2","hashtags":["COVID19","Venezuela","RT","Twitter"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nqlM3SgphQ","https:\/\/t.co\/LtGhNwlYSC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808117420191750","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":143558285.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Compensar_info Buenas tardes. Cuando van a iniciar el proceso de vacunacion para las segundas dosis de Moderna??? @SectorSalud @AlejandroGL2014 @MinSaludCol @Fruizgomez","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Cuando van a iniciar el proceso de vacunacion para las segundas dosis de Moderna    ","hashtags":[],"mentions":["Compensar_info","SectorSalud","AlejandroGL2014","MinSaludCol","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808098080296966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia.\n\nObviamente, con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n, ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso.\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente.\n\nhttps:\/\/t.co\/6Xjh4VaO4U","tweet_lang":"es","text_es":"Un poco m\u00e1s de presi\u00f3n geopol\u00edtica hacia Rusia\n\nObviamente con solicitar al viajero un test de anticuerpos junto con el certificado de vacunaci\u00f3n ser\u00eda suficiente para asegurar su inmunidad y permitirle el ingreso\nPero la pol\u00edtica act\u00faa diferente\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6Xjh4VaO4U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440808087938420749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n contra COVID para j\u00f3venes arranca en #RamosArizpe; al momento se desconoce la cifra de personas que no quisieron aplicarse las dosis\nhttps:\/\/t.co\/Y5Ao13eoMI","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n contra COVID para j\u00f3venes arranca en  al momento se desconoce la cifra de personas que no quisieron aplicarse las dosis\n","hashtags":["RamosArizpe"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y5Ao13eoMI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808014668197893","replied_to_tweet_id":1.440807617e+18,"replied_to_user_id":7824352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@minervisha @sebadetoma @carritobubbles @karuvf @gonzycuervo @pvcanelo @exexmodo @parialapsus @anitalorileira @pickandrollera @julian_saud @paam_gz @falsoboris @Smowing En la web.\nhttps:\/\/t.co\/7gXvg2ANqp\nMis tr\u00e1mites\nRegistro de vacunaci\u00f3n COVID-19 en el marco de ensayo cl\u00ednico.","tweet_lang":"es","text_es":"              En la web\n\nMis tr\u00e1mites\nRegistro de vacunaci\u00f3n COVID19 en el marco de ensayo cl\u00ednico","hashtags":[],"mentions":["minervisha","sebadetoma","carritobubbles","karuvf","gonzycuervo","pvcanelo","exexmodo","parialapsus","anitalorileira","pickandrollera","julian_saud","paam_gz","falsoboris","Smowing"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7gXvg2ANqp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808009127522314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me defrauda hablando de la vacunacion, por ultimo que diga que podria ser voluntaria pero promover que desastre, nadie salva\nGuillermo Ram\u00edrez #CuartoRetiroDel10xCiento Correos de Chile Boric camila flores Kast https:\/\/t.co\/Sae1TSFGAj","tweet_lang":"es","text_es":"me defrauda hablando de la vacunacion por ultimo que diga que podria ser voluntaria pero promover que desastre nadie salva\nGuillermo Ram\u00edrez  Correos de Chile Boric camila flores Kast ","hashtags":["CuartoRetiroDel10xCiento"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sae1TSFGAj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807947420913664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ahora busco amigos que tengan el carnet de vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"ahora busco amigos que tengan el carnet de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807908158042122","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Bogot\u00e1 cada vez mas cerca de los cero fallecidos. Uno es el n\u00famero mas cerca a esta cifra, no podemos retroceder, siempre hacia adelante y a seguir con las medidas y la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Bogot\u00e1 cada vez mas cerca de los cero fallecidos Uno es el n\u00famero mas cerca a esta cifra no podemos retroceder siempre hacia adelante y a seguir con las medidas y la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807906287316996","replied_to_tweet_id":1.440749204e+18,"replied_to_user_id":593041504.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mtalessandria @ReginaCarbone2 @Naturgy Lleva t\u00fa tarjeta de vacunaci\u00f3n y t\u00fa c\u00e9dula. Si ya te inscribiste y no te ha llegado, trata de volver a entrar a Panam\u00e1 Digital. Si no te sale t\u00fa QR, te recomiendo ir a cualquier mall y te ayudan enseguida. Ya tengo mi QR. Casi c\u00f3mo si me hubiera ganado la loter\u00eda!\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03","tweet_lang":"es","text_es":"   Lleva t\u00fa tarjeta de vacunaci\u00f3n y t\u00fa c\u00e9dula Si ya te inscribiste y no te ha llegado trata de volver a entrar a Panam\u00e1 Digital Si no te sale t\u00fa QR te recomiendo ir a cualquier mall y te ayudan enseguida Ya tengo mi QR Casi c\u00f3mo si me hubiera ganado la loter\u00eda","hashtags":[],"mentions":["mtalessandria","ReginaCarbone2","Naturgy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude03"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807875744387074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #GobiernoDeLaCiudad avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la #Covid19, buscando proteger la salud de los pereiranos. Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE Salud Pereira y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda. https:\/\/t.co\/X2JriH76Xa","tweet_lang":"es","text_es":"El  avanza en la aplicaci\u00f3n de la primera dosis de la vacuna contra la  buscando proteger la salud de los pereiranos Asiste al punto de vacunaci\u00f3n de la ESE Salud Pereira y sigamos reactivando la vida y la econom\u00eda httpstcoX2JriH76Xa","hashtags":["GobiernoDeLaCiudad","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807870187016205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cTodav\u00eda hay detalles que se desconocen. Entre ellos la fecha espec\u00edfica de la entrada en vigor de la medida, el tipo de vacunas que EE. UU. aceptar\u00e1 como v\u00e1lidas para poder viajar\u201dhttps:\/\/t.co\/7A8nzJ1UkX","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cTodav\u00eda hay detalles que se desconocen Entre ellos la fecha espec\u00edfica de la entrada en vigor de la medida el tipo de vacunas que EE UU aceptar\u00e1 como v\u00e1lidas para poder viajar\u201d","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7A8nzJ1UkX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807780521156622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me alegra q se opine con claridad sobre la innecesaria vacunaci\u00f3n infantil: https:\/\/t.co\/hrIEaXa1pO","tweet_lang":"es","text_es":"Me alegra q se opine con claridad sobre la innecesaria vacunaci\u00f3n infantil ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hrIEaXa1pO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440807756500402176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerda que el pr\u00f3ximo viernes 24 de septiembre concluye la vacunaci\u00f3n vigente en 102 municipios del interior del estado. \u00a1No lo dejes pasar! Acude a iniciar o completar tu esquema de vacunaci\u00f3n, seg\u00fan te corresponda, respetando la log\u00edstica implementada. https:\/\/t.co\/Z8h5no66nL","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerda que el pr\u00f3ximo viernes 24 de septiembre concluye la vacunaci\u00f3n vigente en 102 municipios del interior del estado \u00a1No lo dejes pasar Acude a iniciar o completar tu esquema de vacunaci\u00f3n seg\u00fan te corresponda respetando la log\u00edstica implementada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8h5no66nL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807714787975176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo el esquema de vacunaci\u00f3n complete, y al \u00fanico lugar nocturno muy nocturno que pienso ir a presentarlo es al BESO.","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo el esquema de vacunaci\u00f3n complete y al \u00fanico lugar nocturno muy nocturno que pienso ir a presentarlo es al BESO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807662266961920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien, sinceramente me puede explicar? Porque en el reino unido en 21\/9\/20 habia 11 muertos sin vacunacion y el 21\/9\/21 hay 203? Sera la eficacia va cayendo con el correr de los meses? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sinceramente me puede explicar Porque en el reino unido en 21920 habia 11 muertos sin vacunacion y el 21921 hay 203 Sera la eficacia va cayendo con el correr de los meses ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807649818279942","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque quieran idiotizarnos con falsedades y mentiras, no es un proceso de vacunaci\u00f3n, es un negocio de inoculaci\u00f3n experimental. Seg\u00fan voces autorizadas, no exento de consecuencias incluso letales.\nhttps:\/\/t.co\/mJlsy8VFfT https:\/\/t.co\/ya1pc3m8Hw\nhttps:\/\/t.co\/CPAGj8yCnG https:\/\/t.co\/XX8CTfleBh","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque quieran idiotizarnos con falsedades y mentiras no es un proceso de vacunaci\u00f3n es un negocio de inoculaci\u00f3n experimental Seg\u00fan voces autorizadas no exento de consecuencias incluso letales\n \n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mJlsy8VFfT","https:\/\/t.co\/ya1pc3m8Hw","https:\/\/t.co\/CPAGj8yCnG","https:\/\/t.co\/XX8CTfleBh"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807642662780935","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien de Ticuantepe? Acabo de pasar por all\u00ed y ya hay por lo menos 2 kil\u00f3metros de fila y se supone que hasta ma\u00f1ana empieza la vacunaci\u00f3n. \ud83d\ude25\ud83d\ude25\n@ElBigTurkey @ValentiaNica @partigiana_ @CafeconVozNi","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien de Ticuantepe Acabo de pasar por all\u00ed y ya hay por lo menos 2 kil\u00f3metros de fila y se supone que hasta ma\u00f1ana empieza la vacunaci\u00f3n \n   ","hashtags":[],"mentions":["ElBigTurkey","ValentiaNica","partigiana_","CafeconVozNi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude25"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807639546400769","replied_to_tweet_id":1.44080761e+18,"replied_to_user_id":158126474.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua | La aglomeraci\u00f3n se mantuvo durante la madrugada. Luego, los m\u00e9dicos de la unidad de salud llegaron y empezaron a atender a las personas por orden de llegada.\n\nLa vacunaci\u00f3n se da en un contexto de repunte de casos de COVID-19 reportados por el @ObservatorioNi https:\/\/t.co\/HxZy5qe2EP","tweet_lang":"es","text_es":"  La aglomeraci\u00f3n se mantuvo durante la madrugada Luego los m\u00e9dicos de la unidad de salud llegaron y empezaron a atender a las personas por orden de llegada\n\nLa vacunaci\u00f3n se da en un contexto de repunte de casos de COVID19 reportados por el  httpstcoHxZy5qe2EP","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":["ObservatorioNi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807609523523591","replied_to_tweet_id":1.440807582e+18,"replied_to_user_id":158126474.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua | En el estacionamiento de las unidades de salud, las sillas fueron colocadas a una distancia menor que la recomendada por la @opsoms (1 metro). Este video fue grabado entre la noche del 19\/09\/21 y la ma\u00f1ana del 20\/09\/21; d\u00eda cuando empezaba la jornada de vacunaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/eoQp0CvU4l","tweet_lang":"es","text_es":"  En el estacionamiento de las unidades de salud las sillas fueron colocadas a una distancia menor que la recomendada por la  1 metro Este video fue grabado entre la noche del 190921 y la ma\u00f1ana del 200921 d\u00eda cuando empezaba la jornada de vacunaci\u00f3n httpstcoeoQp0CvU4l","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":["opsoms"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807607212511235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n libre de segundas dosis en mayores de 50 a\u00f1os en la Provincia de Buenos Aires https:\/\/t.co\/mJS5j7cwME","tweet_lang":"es","text_es":"Comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n libre de segundas dosis en mayores de 50 a\u00f1os en la Provincia de Buenos Aires ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mJS5j7cwME"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807590032654336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No me quiero meter en sus cosas pero ac\u00e0 en Usa arrancaron con la vacunacion fuerte se sacaron todos el barbijo y subieron los casos como locos. Los tuvieron que volver a implementar. https:\/\/t.co\/MXDxLxEpiG","tweet_lang":"es","text_es":"No me quiero meter en sus cosas pero ac\u00e0 en Usa arrancaron con la vacunacion fuerte se sacaron todos el barbijo y subieron los casos como locos Los tuvieron que volver a implementar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MXDxLxEpiG"],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807582231187457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nicaragua | En videos obtenidos por VOCES Diario Digital sobre el proceso de vacunaci\u00f3n nicarag\u00fcense, se pueden ver filas largas de personas que llegaron desde el domingo 19 de septiembre para hacer cola. \n\n(En este video se cambi\u00f3 el sonido por motivos de seguridad). https:\/\/t.co\/ZOLPpE2cXv","tweet_lang":"es","text_es":"  En videos obtenidos por VOCES Diario Digital sobre el proceso de vacunaci\u00f3n nicarag\u00fcense se pueden ver filas largas de personas que llegaron desde el domingo 19 de septiembre para hacer cola \n\nEn este video se cambi\u00f3 el sonido por motivos de seguridad httpstcoZOLPpE2cXv","hashtags":["Nicaragua"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807532134469639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce2 CONVOCATORIA DE VACUNACI\u00d3N CAS COVID | Necesitamos acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n, buscamos Licenciados de Enfermer\u00eda.\n\ud83d\udc49 Ingresa tus documentos s\u00f3lo el 23 de setiembre en Jr. Mart\u00ednez de Pinillos N\u00b0 124, Barranco.\n\u2934\ufe0f Comparte esta convocatoria entre tus contactos. https:\/\/t.co\/teSXLaAtfh","tweet_lang":"es","text_es":" CONVOCATORIA DE VACUNACI\u00d3N CAS COVID  Necesitamos acelerar el proceso de vacunaci\u00f3n buscamos Licenciados de Enfermer\u00eda\n Ingresa tus documentos s\u00f3lo el 23 de setiembre en Jr Mart\u00ednez de Pinillos N\u00b0 124 Barranco\n\u2934\ufe0f Comparte esta convocatoria entre tus contactos httpstcoteSXLaAtfh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2934\ufe0f","\ud83d\udce2","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807527835336710","replied_to_tweet_id":1.440775409e+18,"replied_to_user_id":132225222.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_mx Solicite m certificado de vacunaci\u00f3n y realice la acaraci\u00f3n, no me responden ni resuelven","tweet_lang":"es","text_es":" Solicite m certificado de vacunaci\u00f3n y realice la acaraci\u00f3n no me responden ni resuelven","hashtags":[],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440807478816489481","replied_to_tweet_id":1.440803705e+18,"replied_to_user_id":2522474746.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Veroflorez090 Hola Ver\u00f3nica, debes validar esa situaci\u00f3n directamente con la alcald\u00eda o la gobernaci\u00f3n. Tambi\u00e9n puedes acercarte al punto de vacunaci\u00f3n para validar.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Ver\u00f3nica debes validar esa situaci\u00f3n directamente con la alcald\u00eda o la gobernaci\u00f3n Tambi\u00e9n puedes acercarte al punto de vacunaci\u00f3n para validar","hashtags":[],"mentions":["Veroflorez090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807472499806215","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"+ Empezaron a bajar los casos, no s\u00e9 por qu\u00e9\n- Tal vez porque hubo un sistema de vacunaci\u00f3n \n+ Pero si faltan vacunas\nPD: todos en la mesa estaban vacunados","tweet_lang":"es","text_es":" Empezaron a bajar los casos no s\u00e9 por qu\u00e9\n Tal vez porque hubo un sistema de vacunaci\u00f3n \n Pero si faltan vacunas\nPD todos en la mesa estaban vacunados","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807436743368708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A do\u00f1as guevonas les fue bien en la vacunaci\u00f3n hasta que se dieron cuenta que una se llev\u00f3 el carn\u00e9 de otra persona y la otra lo perdi\u00f3 \ud83e\udd13","tweet_lang":"es","text_es":"A do\u00f1as guevonas les fue bien en la vacunaci\u00f3n hasta que se dieron cuenta que una se llev\u00f3 el carn\u00e9 de otra persona y la otra lo perdi\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd13"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807354413436930","replied_to_tweet_id":1.440323993e+18,"replied_to_user_id":3266256343.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sicxtoledo @IndiraGabriela_ @Negrita_Brooks @ElCuervoNica @superfrog89 @FloryCantoX @ElMachoAguero @RafaPortobanco @noelia_arauz @HoChiMinhF @nicatuiterojs Vacunaci\u00f3n voluntaria\n\n#UnidosEnVictorias \n#PatriaBenditaYLibre","tweet_lang":"es","text_es":"           Vacunaci\u00f3n voluntaria\n\n \n","hashtags":["UnidosEnVictorias","PatriaBenditaYLibre"],"mentions":["sicxtoledo","IndiraGabriela_","Negrita_Brooks","ElCuervoNica","superfrog89","FloryCantoX","ElMachoAguero","RafaPortobanco","noelia_arauz","HoChiMinhF","nicatuiterojs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807103556321283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"por si a alguien le sirve, hay vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os de 1 a 7 a\u00f1os en urbar\u00ed en la clinica montalvo. #scz https:\/\/t.co\/4WjwGbhn4u","tweet_lang":"es","text_es":"por si a alguien le sirve hay vacunaci\u00f3n para ni\u00f1os de 1 a 7 a\u00f1os en urbar\u00ed en la clinica montalvo  httpstco4WjwGbhn4u","hashtags":["scz"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807096652427264","replied_to_tweet_id":1.440731091e+18,"replied_to_user_id":7794252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elpeor @majogm Se trata de empat\u00eda hacia el pr\u00f3jimo, eso es la vacunaci\u00f3n en gral, ponele que no te pase nada(no lo sabes), pero contagias y te beneficias de los que se vacunan\u2026. Demasiada explicaci\u00f3n, al pedo","tweet_lang":"es","text_es":"  Se trata de empat\u00eda hacia el pr\u00f3jimo eso es la vacunaci\u00f3n en gral ponele que no te pase nadano lo sabes pero contagias y te beneficias de los que se vacunan\u2026 Demasiada explicaci\u00f3n al pedo","hashtags":[],"mentions":["elpeor","majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807095360651264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El objetivo primario de este gobierno tendr\u00eda que haber sido la vacunaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n, con acento entre quienes padecen co-morbilidades.\n\nEn segundo t\u00e9rmino, la donaci\u00f3n del biol\u00f3gico que ya no se vaya a aplicar en nuestro pa\u00eds. \n\nPero #4T https:\/\/t.co\/i6dXjdlyva","tweet_lang":"es","text_es":"El objetivo primario de este gobierno tendr\u00eda que haber sido la vacunaci\u00f3n total de la poblaci\u00f3n con acento entre quienes padecen comorbilidades\n\nEn segundo t\u00e9rmino la donaci\u00f3n del biol\u00f3gico que ya no se vaya a aplicar en nuestro pa\u00eds \n\nPero  ","hashtags":["4T"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i6dXjdlyva"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807065698517001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud | \ud83d\ude37\u27a1 Hugo L\u00f3pez-Gatell, inform\u00f3 que ser\u00e1 en el Pulso de la Salud del martes 28 de octubre cuando se dar\u00e1 a conocer el plan de vacunaci\u00f3n anticu\u00e1is a menores de edad que tienen comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas. #CBTelevisi\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/J8lXncqRZa https:\/\/t.co\/rpB8UbPDYl","tweet_lang":"es","text_es":"   Hugo L\u00f3pezGatell inform\u00f3 que ser\u00e1 en el Pulso de la  del martes 28 de octubre cuando se dar\u00e1 a conocer el plan de vacunaci\u00f3n anticu\u00e1is a menores de edad que tienen comorbilidades y enfermedades cr\u00f3nicas  \n\n httpstcorpB8UbPDYl","hashtags":["Salud","CBTelevisi\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J8lXncqRZa"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807061831368705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA EXIGIR\u00c1 CARNET DE VACUNACI\u00d3N PARA RETORNO A CLASES EN 2022\nMi\u00e9rcoles, 22 septiembre 2021\nLa Universidad Nacional de Piura inici\u00f3 las gestiones, coordinaciones y trabajos correspondientes con el objetivo de que el pr\u00f3ximo a\u00f1o https:\/\/t.co\/yXW7f9rctA","tweet_lang":"es","text_es":"UNIVERSIDAD NACIONAL DE PIURA EXIGIR\u00c1 CARNET DE VACUNACI\u00d3N PARA RETORNO A CLASES EN 2022\nMi\u00e9rcoles 22 septiembre 2021\nLa Universidad Nacional de Piura inici\u00f3 las gestiones coordinaciones y trabajos correspondientes con el objetivo de que el pr\u00f3ximo a\u00f1o httpstcoyXW7f9rctA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807041191145474","replied_to_tweet_id":1.440800821e+18,"replied_to_user_id":1.033019765e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nico_barrena @didelall Con todo respeto, tambi\u00e9n me considero conservador (aunque  bastante tibio) y nunca he defendido la vacunaci\u00f3n obligatoria. Al contrario, no reprocho nada a quien no quiera vacunarse y adem\u00e1s rechazo totalmente que se discrimine a alguien por no haberlo hecho (pasaporte COVID).","tweet_lang":"es","text_es":"  Con todo respeto tambi\u00e9n me considero conservador aunque  bastante tibio y nunca he defendido la vacunaci\u00f3n obligatoria Al contrario no reprocho nada a quien no quiera vacunarse y adem\u00e1s rechazo totalmente que se discrimine a alguien por no haberlo hecho pasaporte COVID","hashtags":[],"mentions":["nico_barrena","didelall"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807038670426112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Destacadas #Castillo #Foto #Houston \u00bfPor qu\u00e9 los centros de vacunaci\u00f3n en Nicaragua pueden ser focos de contagios de Covid-19?. https:\/\/t.co\/Ry58oENy4o. V\u00eda: QPEV https:\/\/t.co\/MZbq2Ebh4n","tweet_lang":"es","text_es":"    \u00bfPor qu\u00e9 los centros de vacunaci\u00f3n en Nicaragua pueden ser focos de contagios de Covid19  V\u00eda QPEV httpstcoMZbq2Ebh4n","hashtags":["Destacadas","Castillo","Foto","Houston"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ry58oENy4o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807036183142404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n contra #COVID19 a menores de 18 a\u00f1os con enfermedades. Confer... https:\/\/t.co\/qJwoYsAazS a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n contra  a menores de 18 a\u00f1os con enfermedades Confer  a trav\u00e9s de ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qJwoYsAazS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807009561944064","replied_to_tweet_id":1.440785512e+18,"replied_to_user_id":90496418.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PauKong @Muni_LasCondes @danielapenaloza @SeremiSaludRM La vacunaci\u00f3n,ser\u00e1 en todos los colegios de la comuna, digo subvencionados, municipales y particulares,.","tweet_lang":"es","text_es":"    La vacunaci\u00f3nser\u00e1 en todos los colegios de la comuna digo subvencionados municipales y particulares","hashtags":[],"mentions":["PauKong","Muni_LasCondes","danielapenaloza","SeremiSaludRM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807006298804225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buscan vacunaci\u00f3n a menores con amparo https:\/\/t.co\/FCsQLEDN5H","tweet_lang":"es","text_es":"Buscan vacunaci\u00f3n a menores con amparo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FCsQLEDN5H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806991568388096","replied_to_tweet_id":1.440728135e+18,"replied_to_user_id":1.239928378e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ZmbrnoLeo @PVULATAM Yo iba comentar algo m\u00e1s real enviar el certificado vacunaci\u00f3n  para retirar o fondear xD","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo iba comentar algo m\u00e1s real enviar el certificado vacunaci\u00f3n  para retirar o fondear xD","hashtags":[],"mentions":["ZmbrnoLeo","PVULATAM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806988607225863","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSe par\u00f3 la importaci\u00f3n, todo es producci\u00f3n nacional?\n\nCada nuevo caso, entonces, es producto de la existencia de vacunas, la eficacia del proceso de vacunaci\u00f3n, la garant\u00eda de la bioseguridad y el cumplimiento de las normas, como el uso del #Tapabocas https:\/\/t.co\/ZG5p08jwYX","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSe par\u00f3 la importaci\u00f3n todo es producci\u00f3n nacional\n\nCada nuevo caso entonces es producto de la existencia de vacunas la eficacia del proceso de vacunaci\u00f3n la garant\u00eda de la bioseguridad y el cumplimiento de las normas como el uso del  httpstcoZG5p08jwYX","hashtags":["Tapabocas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440806967904067592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc31\ud83d\udc36 La Jornada de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina se realizar\u00e1 hasta el s\u00e1bado 25 de septiembre. \ud83d\udc89473 puestos fijos y semifijos en los anexos de los Centros de Salud\ud83c\udfe5 https:\/\/t.co\/M5xCPM6nAe y centros de atenci\u00f3n canina en las 16 alcald\u00edas de la CDMX. De 8 a 15 horas. https:\/\/t.co\/F6E9jNlaiS","tweet_lang":"es","text_es":" La Jornada de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina se realizar\u00e1 hasta el s\u00e1bado 25 de septiembre 473 puestos fijos y semifijos en los anexos de los Centros de Salud  y centros de atenci\u00f3n canina en las 16 alcald\u00edas de la CDMX De 8 a 15 horas httpstcoF6E9jNlaiS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M5xCPM6nAe"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83c\udfe5","\ud83d\udc36","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806835338964996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.067218404e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@GobiernoMX @SSalud_mx necesito mi certificadod e vacunaci\u00f3n, ya solcit\u00e9 la aclaraci\u00f3n y van semanas y no tengo respuesta. Ppdrian ndicarme si hay algun centro de atenci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"  necesito mi certificadod e vacunaci\u00f3n ya solcit\u00e9 la aclaraci\u00f3n y van semanas y no tengo respuesta Ppdrian ndicarme si hay algun centro de atenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["GobiernoMX","SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806823737507840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.080091836e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gob_Tlalne este Viernes 24 se cumplen las 12 semanas de la vacunacion para los de 40 a 49 a\u00f1os. \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo nos van a poner la segunda dosis?!","tweet_lang":"es","text_es":" este Viernes 24 se cumplen las 12 semanas de la vacunacion para los de 40 a 49 a\u00f1os \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo nos van a poner la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["Gob_Tlalne"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806821996814338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Sept22 Autoridad \u00danica Municipal de Salud Dr. Yonatan Osorio y Equipo de Gesti\u00f3n, complace informar que el d\u00eda jueves 23 de Sept. se habilitara dentro de @Hspital_SS un punto de vacunaci\u00f3n destinado exclusivamente para la aplicaci\u00f3n de segunda dosis de  SINOPHARM. https:\/\/t.co\/LMfNsxBNtK","tweet_lang":"es","text_es":" Autoridad \u00danica Municipal de Salud Dr Yonatan Osorio y Equipo de Gesti\u00f3n complace informar que el d\u00eda jueves 23 de Sept se habilitara dentro de  un punto de vacunaci\u00f3n destinado exclusivamente para la aplicaci\u00f3n de segunda dosis de  SINOPHARM httpstcoLMfNsxBNtK","hashtags":["Sept22"],"mentions":["Hspital_SS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806820478550019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque quieran idiotizarnos con falsedades y mentiras, no es un proceso de vacunaci\u00f3n, es un negocio de inoculaci\u00f3n experimental. Seg\u00fan voces autorizadas, no exento de consecuencias incluso letales.\nhttps:\/\/t.co\/mJlsy8VFfT https:\/\/t.co\/ya1pc3m8Hw\nhttps:\/\/t.co\/CPAGj8yCnG https:\/\/t.co\/XjIluiapgS","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque quieran idiotizarnos con falsedades y mentiras no es un proceso de vacunaci\u00f3n es un negocio de inoculaci\u00f3n experimental Seg\u00fan voces autorizadas no exento de consecuencias incluso letales\n \n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mJlsy8VFfT","https:\/\/t.co\/ya1pc3m8Hw","https:\/\/t.co\/CPAGj8yCnG","https:\/\/t.co\/XjIluiapgS"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806788186578949","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saliendo de \ud83c\udfe5 Bertha Calder\u00f3n, me encuentro con este orden, aseguramiento de los peatones y ciudadanos que asistimos al programa de vacunaci\u00f3n voluntaria Covid 19\nFelicidades @MinsaNicaragua y @vppolicial \n#VacunandonosPuebloQueVence \n#UnidosEnVictorias https:\/\/t.co\/yats04yLJV","tweet_lang":"es","text_es":"Saliendo de  Bertha Calder\u00f3n me encuentro con este orden aseguramiento de los peatones y ciudadanos que asistimos al programa de vacunaci\u00f3n voluntaria Covid 19\nFelicidades  y  \n \n httpstcoyats04yLJV","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","UnidosEnVictorias"],"mentions":["MinsaNicaragua","vppolicial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806783006633996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":124551218.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobSanNicolas cuanto tiempo toma en actualizarse el certificado de vacunaci\u00f3n despu\u00e9s de la segunda dosis?","tweet_lang":"es","text_es":" cuanto tiempo toma en actualizarse el certificado de vacunaci\u00f3n despu\u00e9s de la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["GobSanNicolas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806762961989637","replied_to_tweet_id":1.440805787e+18,"replied_to_user_id":177612041.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MargaWirkierman @clausan67 Admir\u00f3 como remas en dulce de leche, hasta ac\u00e1 lleg\u00f3 mi amor, no me banco m\u00e1s tanta lentitud, tanta desidia desde Octubre del a\u00f1o pasado. \nLa \u00fanica victoria es el plan de vacunaci\u00f3n, y ser\u00e1 valorada en el futuro, pero la coyuntura destroza a los barrios.\nNo la entienden..","tweet_lang":"es","text_es":"  Admir\u00f3 como remas en dulce de leche hasta ac\u00e1 lleg\u00f3 mi amor no me banco m\u00e1s tanta lentitud tanta desidia desde Octubre del a\u00f1o pasado \nLa \u00fanica victoria es el plan de vacunaci\u00f3n y ser\u00e1 valorada en el futuro pero la coyuntura destroza a los barrios\nNo la entienden","hashtags":[],"mentions":["MargaWirkierman","clausan67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806635463602190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22sept Pueblo de Juangriego estrena centro de vacunaci\u00f3n contra el Covid-19 @lahora_online  https:\/\/t.co\/pQanLXo43l \n@DanteRivasQ","tweet_lang":"es","text_es":" Pueblo de Juangriego estrena centro de vacunaci\u00f3n contra el Covid19    \n","hashtags":["22sept"],"mentions":["lahora_online","DanteRivasQ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pQanLXo43l"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806626965946372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL #COVID19\ud83d\ude4c\n\nEn la continuidad de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 los d\u00edas\ud83d\uddd3\ufe0f: viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre m\u00e1s formose\u00f1os y formose\u00f1as recibir\u00e1n la vacuna en nuestro territorio.\n\n#GildoInsfr\u00e1nGobernador\n#TodosUnidos https:\/\/t.co\/zYrsuYCMvw","tweet_lang":"es","text_es":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL \n\nEn la continuidad de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el  los d\u00edas\ud83d\uddd3\ufe0f viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre m\u00e1s formose\u00f1os y formose\u00f1as recibir\u00e1n la vacuna en nuestro territorio\n\n\n httpstcozYrsuYCMvw","hashtags":["COVID19","COVID19","GildoInsfr\u00e1nGobernador","TodosUnidos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806568748929025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo de medicina y vacunas no se nada. Pero tengo sentido com\u00fan .\nEse cocktel nefasto de sputnik + moderna en mi caso.\nLo l\u00f3gico no ser\u00eda haber esperado y comenzar un nuevo ciclo de vacunaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"Yo de medicina y vacunas no se nada Pero tengo sentido com\u00fan \nEse cocktel nefasto de sputnik  moderna en mi caso\nLo l\u00f3gico no ser\u00eda haber esperado y comenzar un nuevo ciclo de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806525841281029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Campa\u00f1a Nacional de Vacunaci\u00f3n: : Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas https:\/\/t.co\/Xtfe2SfelG","tweet_lang":"es","text_es":"Campa\u00f1a Nacional de Vacunaci\u00f3n  Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xtfe2SfelG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806505633116166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElCambioYaSeSiente | Gracias a la articulaci\u00f3n p\u00fablico privada cumplimos con el plan de vacunaci\u00f3n masivo que ha permitido la reactivaci\u00f3n de todos los sectores productivos del pa\u00eds que contin\u00faan fortaleci\u00e9ndose para seguir poniendo #MasEcuadorEnElMundo https:\/\/t.co\/oxssl2hUFY","tweet_lang":"es","text_es":"  Gracias a la articulaci\u00f3n p\u00fablico privada cumplimos con el plan de vacunaci\u00f3n masivo que ha permitido la reactivaci\u00f3n de todos los sectores productivos del pa\u00eds que contin\u00faan fortaleci\u00e9ndose para seguir poniendo  httpstcooxssl2hUFY","hashtags":["ElCambioYaSeSiente","MasEcuadorEnElMundo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806471990579203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Avanza con \u00e9xitos la vacunaci\u00f3n en edades pedi\u00e1trica en la Provincia #Canaguey #CubaPorLaSalud #ACubaPonleCorazon #UJCdeCuba #UJCAgramontina https:\/\/t.co\/tzecqcfFKb","tweet_lang":"es","text_es":"Avanza con \u00e9xitos la vacunaci\u00f3n en edades pedi\u00e1trica en la Provincia      httpstcotzecqcfFKb","hashtags":["Canaguey","CubaPorLaSalud","ACubaPonleCorazon","UJCdeCuba","UJCAgramontina"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806338271997964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El *Ambulatorio Militar la Rosaleda*   en Union con las *ASIC Los Helechos*  y el  *PAI Altos Mirandinos* realizo una *Jornada Medica Asistencial Integral y Vacunacion contra el Covid*  en la comunidad del Barrio Las Minas del Municipio los Salias. https:\/\/t.co\/TNborWkNVU","tweet_lang":"es","text_es":"El Ambulatorio Militar la Rosaleda   en Union con las ASIC Los Helechos  y el  PAI Altos Mirandinos realizo una Jornada Medica Asistencial Integral y Vacunacion contra el Covid  en la comunidad del Barrio Las Minas del Municipio los Salias httpstcoTNborWkNVU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806300145709059","replied_to_tweet_id":1.440788389e+18,"replied_to_user_id":7.804200187e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@CorpLasCondes @Muni_LasCondes @danielapenaloza @SeremiSaludRM Reitero la pregunta, qu\u00e9 pasa con los ni\u00f1os que no est\u00e1n asistiendo presencial? Podemos ir desde el lunes a centro de vacunaci\u00f3n Juan Pablo II?","tweet_lang":"es","text_es":"    Reitero la pregunta qu\u00e9 pasa con los ni\u00f1os que no est\u00e1n asistiendo presencial Podemos ir desde el lunes a centro de vacunaci\u00f3n Juan Pablo II","hashtags":[],"mentions":["CorpLasCondes","Muni_LasCondes","danielapenaloza","SeremiSaludRM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806299705352193","replied_to_tweet_id":1.440721054e+18,"replied_to_user_id":16890407.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arr1910 Para el gansito M\u00e9xico siempre a existido, desde los dinosaurios, de locura su comentario sobre la vacuna, pero hay quien lee cree, que eso esta todav\u00eda peor. Deber\u00eda de ocuparse que los ni\u00f1os tengan su esquema de vacunaci\u00f3n completo, algo que no esta sucediendo.","tweet_lang":"es","text_es":" Para el gansito M\u00e9xico siempre a existido desde los dinosaurios de locura su comentario sobre la vacuna pero hay quien lee cree que eso esta todav\u00eda peor Deber\u00eda de ocuparse que los ni\u00f1os tengan su esquema de vacunaci\u00f3n completo algo que no esta sucediendo","hashtags":[],"mentions":["arr1910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440806120176513034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed prev\u00e9 el Gobierno terminar con el cupo de ingresos de personas al pa\u00eds https:\/\/t.co\/eg9Oqr3YBF","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed prev\u00e9 el Gobierno terminar con el cupo de ingresos de personas al pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eg9Oqr3YBF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806018372419588","replied_to_tweet_id":1.44080425e+18,"replied_to_user_id":65764446.0,"reply_text":"","tweet_text":"@e_lizzilind @Tiniveinte @SomosMGL Creo que llegar\u00e1 poca gente al campeonato Dota 2 en Rumania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4. \n\nhttps:\/\/t.co\/DQmCsNdFzR","tweet_lang":"es","text_es":"   Creo que llegar\u00e1 poca gente al campeonato Dota 2 en Rumania \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 \n\n","hashtags":[],"mentions":["e_lizzilind","Tiniveinte","SomosMGL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DQmCsNdFzR"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440805954954563591","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego de que el Gobierno Federal aprobara la vacunaci\u00f3n a ni\u00f1as, ni\u00f1os y adolescentes con enfermedades cr\u00f3nicas contra la #COVID19, @HLGatell presentar\u00e1 el martes la estrategia de vacunaci\u00f3n para este sector. https:\/\/t.co\/z6eZURLiLk https:\/\/t.co\/mJLtNj1tMF","tweet_lang":"es","text_es":"Luego de que el Gobierno Federal aprobara la vacunaci\u00f3n a ni\u00f1as ni\u00f1os y adolescentes con enfermedades cr\u00f3nicas contra la   presentar\u00e1 el martes la estrategia de vacunaci\u00f3n para este sector  httpstcomJLtNj1tMF","hashtags":["COVID19"],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z6eZURLiLk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805944351281153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estamos pr\u00f3ximos a comenzar nuestro evento Preg\u00fantale al Experto con el Doctor Carlos P\u00e9rez, te invitamos a conectarte y resolver tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n  https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":"Estamos pr\u00f3ximos a comenzar nuestro evento Preg\u00fantale al Experto con el Doctor Carlos P\u00e9rez te invitamos a conectarte y resolver tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805882669895693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Progr\u00e1mate | Este s\u00e1bado 25 de septiembre cuidar de ti y tu familia con la vacunaci\u00f3n; es f\u00e1cil \u00a1Hazlo de una! \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\ud83d\udc89\n\nAsiste a la IPS m\u00e1s cercana a tu residencia\ud83d\udc46 \u00a1El #COVID19 sigue activo!\n#Vacunateya\n\n#YoMeVacunoSinMiedo  #Prevenci\u00f3n https:\/\/t.co\/JBMEr6spwA","tweet_lang":"es","text_es":"  Este s\u00e1bado 25 de septiembre cuidar de ti y tu familia con la vacunaci\u00f3n es f\u00e1cil \u00a1Hazlo de una \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\n\nAsiste a la IPS m\u00e1s cercana a tu residencia \u00a1El  sigue activo\n\n\n   httpstcoJBMEr6spwA","hashtags":["Progr\u00e1mate","COVID19","Vacunateya","YoMeVacunoSinMiedo","Prevenci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","\ud83d\udc46","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805862570795016","replied_to_tweet_id":1.440802549e+18,"replied_to_user_id":58841923.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Thymocrat @JesusRCuevas El problema con los Americanos es estan muchas personas demasiado est\u00fapido tomar la vacuna. la vacuna est\u00e1 muy disponible. Pero gobierno monopoliz\u00f3 la vacunaci\u00f3n es no inherentemente comunistas, aunque sea una mala idea","tweet_lang":"es","text_es":"  El problema con los Americanos es estan muchas personas demasiado est\u00fapido tomar la vacuna la vacuna est\u00e1 muy disponible Pero gobierno monopoliz\u00f3 la vacunaci\u00f3n es no inherentemente comunistas aunque sea una mala idea","hashtags":[],"mentions":["Thymocrat","JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811293980573704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jotaalonso: Se llama plan de vacunaci\u00f3n totalmente exitoso. Datos \ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se llama plan de vacunaci\u00f3n totalmente exitoso Datos ","hashtags":[],"mentions":["jotaalonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811293271756807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Martha_Elena16: #Nicaragua  todos los puestos de vacunaci\u00f3n Voluntaria contra la #COVID19 del pa\u00eds han sido abarrotados, el pueblo sale\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    todos los puestos de vacunaci\u00f3n Voluntaria contra la  del pa\u00eds han sido abarrotados el pueblo sale\u2026","hashtags":["Nicaragua","COVID19"],"mentions":["Martha_Elena16"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811292940324868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @emilafferriere: Que RTA, presidida por Rosario Lufrano, quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Norm\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que RTA presidida por Rosario Lufrano quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Norm\u2026","hashtags":[],"mentions":["emilafferriere"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811292520902659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TaniaPlomoFSLN: \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc47 seguimos con el proceso de vacunaci\u00f3n... Vamos a difundir \ud83c\udf89\ud83c\udf89\ud83c\udf89\n#VacunandonosPuebloQueVence \ud83d\udcaa\n#TE21 https:\/\/t.co\/I6\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc41\ufe0f seguimos con el proceso de vacunaci\u00f3n Vamos a difundir \n \n httpstcoI6\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","TE21"],"mentions":["TaniaPlomoFSLN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83c\udf89","\ud83d\udc41\ufe0f","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811272442769409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BancoMundial: El acceso global a las #vacunas solo puede lograrse trabajando de manera colectiva y transparente.\n\nCompartimos los esfue\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El acceso global a las  solo puede lograrse trabajando de manera colectiva y transparente\n\nCompartimos los esfue\u2026","hashtags":["vacunas"],"mentions":["BancoMundial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811259645988873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FloryCantoR: #22Sept \ud83d\udc89\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f 3:45 am Asi fue recibida la Brigada M\u00e9dica que est\u00e1 a cargo de la vacunaci\u00f3n en el Hospital Escuela An\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f 345 am Asi fue recibida la Brigada M\u00e9dica que est\u00e1 a cargo de la vacunaci\u00f3n en el Hospital Escuela An\u2026","hashtags":["22Sept"],"mentions":["FloryCantoR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f","\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811256693157891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @El_Intermedio: La indignaci\u00f3n de @guillermofesser con la vacunaci\u00f3n: \"Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis, sufic\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La indignaci\u00f3n de  con la vacunaci\u00f3n Las potencias m\u00e1s importantes tienen 600 millones de dosis sufic\u2026","hashtags":[],"mentions":["El_Intermedio","guillermofesser"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811240113147915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BryanOrozcoLl: La Vacunaci\u00f3n en Soledad debe llevarse Barrio a Barrio, cambiar y dise\u00f1ar nuevas estrategias, con una p\u00e9sima red de salu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La Vacunaci\u00f3n en Soledad debe llevarse Barrio a Barrio cambiar y dise\u00f1ar nuevas estrategias con una p\u00e9sima red de salu\u2026","hashtags":[],"mentions":["BryanOrozcoLl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811225139400709","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sputnikvaccine: Decenas de millones de #sputnikvacunados en 70 pa\u00edses est\u00e1n protegidos como muestran los datos de la vacunaci\u00f3n en Arge\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Decenas de millones de  en 70 pa\u00edses est\u00e1n protegidos como muestran los datos de la vacunaci\u00f3n en Arge\u2026","hashtags":["sputnikvacunados"],"mentions":["sputnikvaccine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811223470141447","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Articulo66Nica: El Salvador comenz\u00f3 este mi\u00e9rcoles con la vacunaci\u00f3n contra la covid-19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os, en momentos en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Salvador comenz\u00f3 este mi\u00e9rcoles con la vacunaci\u00f3n contra la covid19 a menores de entre 6 y 11 a\u00f1os en momentos en\u2026","hashtags":[],"mentions":["Articulo66Nica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811220148187140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tephhg: hola! Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  hola Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["tephhg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811217510027264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811212984369152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811202423132169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811196874039303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Kulfas ponder\u00f3 el avance de vacunaci\u00f3n para ampliar el aforo en todas las actividades\n https:\/\/t.co\/PuxhmyeWPv","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Kulfas ponder\u00f3 el avance de vacunaci\u00f3n para ampliar el aforo en todas las actividades\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PuxhmyeWPv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811193589846017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811187483017218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811186040147981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811177869676547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811159012077569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811131107373059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juank23_7: #Ahora  \ud83d\udefa\ud83d\udefa\ud83d\udefa\n\ud83d\ude4cLas #VacunaMotos van al encuentro de quienes no puedan trasladarse a un centro de vacunaci\u00f3n\n\n\ud83d\udcaaA m\u00e1s vacunados,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \nLas  van al encuentro de quienes no puedan trasladarse a un centro de vacunaci\u00f3n\n\nA m\u00e1s vacunados\u2026","hashtags":["Ahora","VacunaMotos"],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\udefa","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811122647465984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @noellibertad1: Herman@s del MINSA al servicio del Pueblo en esta tit\u00e1nica jornada de vacunaci\u00f3n y el Pueblo agradece con muestras de ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hermans del MINSA al servicio del Pueblo en esta tit\u00e1nica jornada de vacunaci\u00f3n y el Pueblo agradece con muestras de ca\u2026","hashtags":[],"mentions":["noellibertad1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811118058823685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811117811421186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CristinaSegui_: Esos a los que llam\u00e1is \u201cantivacunas\u201d mintiendo a vuestros oyentes, nos hemos puesto todas las del calendario de vacunac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esos a los que llam\u00e1is \u201cantivacunas\u201d mintiendo a vuestros oyentes nos hemos puesto todas las del calendario de vacunac\u2026","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811117496786946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tephhg: hola! Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  hola Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["tephhg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811099721371653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811092108738561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @roslemusmartin: #ULTIMAHORA: Biden anuncia que Estados Unidos donar\u00e1 otros 500 millones de dosis de vacunas contra #COVID19 a los pa\u00edse\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Biden anuncia que Estados Unidos donar\u00e1 otros 500 millones de dosis de vacunas contra  a los pa\u00edse\u2026","hashtags":["ULTIMAHORA","COVID19"],"mentions":["roslemusmartin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811076233269248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RicQC503: Quieren aumentar la velocidad de vacunaci\u00f3n? Nuestras enfermeras\/os , promotores de salud  son la clave. M\u00e1s de 50 a\u00f1os de ex\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Quieren aumentar la velocidad de vacunaci\u00f3n Nuestras enfermerasos  promotores de salud  son la clave M\u00e1s de 50 a\u00f1os de ex\u2026","hashtags":[],"mentions":["RicQC503"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811068868083728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @29Cheva_Patria: TENSI\u00d3N EN RIVAS \ud83c\udd98\n\nDurante el proceso de vacunaci\u00f3n, el hijo de la ex diputada Venancia Ibarra peleando y ofendiendo a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  TENSI\u00d3N EN RIVAS \n\nDurante el proceso de vacunaci\u00f3n el hijo de la ex diputada Venancia Ibarra peleando y ofendiendo a\u2026","hashtags":[],"mentions":["29Cheva_Patria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udd98"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811062312329224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lady_dachshund: Y ayer Alabi diciendo que la vacunaci\u00f3n protege al 100%.\n\nHay que cuidarse. No nos confiemos.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y ayer Alabi diciendo que la vacunaci\u00f3n protege al 100\n\nHay que cuidarse No nos confiemos","hashtags":[],"mentions":["lady_dachshund"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811052074078208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811051608535047","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania | cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo.\n\nM\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n se h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania  cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo\n\nM\u00e1s del 70 de la poblaci\u00f3n se h\u2026","hashtags":[],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811048756396038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Argentina: hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Argentina hay m\u00e1s de 20 millones de personas con esquema completo\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/drFzEPfNeT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811043509268480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @emilafferriere: Que RTA, presidida por Rosario Lufrano, quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Norm\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que RTA presidida por Rosario Lufrano quiera aprobar un C\u00f3digo de \u00c9tica de la TVP es como encargarle a Gines las Norm\u2026","hashtags":[],"mentions":["emilafferriere"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811033661095942","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cine_Colombia: Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad, tu certificado de vacunaci\u00f3n original (con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad tu certificado de vacunaci\u00f3n original con\u2026","hashtags":[],"mentions":["Cine_Colombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811033510113280","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tephhg: hola! Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  hola Les cuento que estoy haciendo carnets de vacunaci\u00f3n para que lleven su constancia a todos lados de una manera m\u00e1s segura\u2026","hashtags":[],"mentions":["tephhg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811033195466755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @g1730: @JulioRazona @Adriana43587622 Que se Jord\u00e1n... Ser\u00eda la deducci\u00f3n. Nunca fue necesario ni el tapaboca y mucho menos la vacunacio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Que se Jord\u00e1n Ser\u00eda la deducci\u00f3n Nunca fue necesario ni el tapaboca y mucho menos la vacunacio\u2026","hashtags":[],"mentions":["g1730","JulioRazona","Adriana43587622"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811011057930240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811008763707397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vigisaludpy: \ud83e\uddf3| Desde hoy rigen nuevas exigencias sanitarias de ingreso a Paraguay\n\n\u25b6\ufe0fLos nacionales y extranjeros que lleguen al pa\u00eds\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Desde hoy rigen nuevas exigencias sanitarias de ingreso a Paraguay\n\n\u25b6\ufe0fLos nacionales y extranjeros que lleguen al pa\u00eds\u2026","hashtags":[],"mentions":["vigisaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddf3","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811003361435652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EstebanVillama9: El gobierno de #Lasso debe comenzar a enfocarse ya en el plan econ\u00f3mico y de reactivaci\u00f3n acelerada. Este a\u00f1o ya mismo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El gobierno de  debe comenzar a enfocarse ya en el plan econ\u00f3mico y de reactivaci\u00f3n acelerada Este a\u00f1o ya mismo\u2026","hashtags":["Lasso"],"mentions":["EstebanVillama9"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810999615922180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810993815224320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre, contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810988937252872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @INPEgob: #PrimeroMiSalud \ud83d\udcaa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea | \u00a1100% de internos vacunados contra la #COVID19 en penales de #Ca\u00f1ete y #Huanta! \n\nLos 2,561 internos del\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83c\uddf5\ud83c\uddea  \u00a1100 de internos vacunados contra la  en penales de  y  \n\nLos 2561 internos del\u2026","hashtags":["PrimeroMiSalud","COVID19","Ca\u00f1ete","Huanta"],"mentions":["INPEgob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810985535598603","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tomasrebord: No soporto m\u00e1s las mentiras. No fueron ni la exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, ni las medidas de cuidado. El poderoso Doctor\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soporto m\u00e1s las mentiras No fueron ni la exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ni las medidas de cuidado El poderoso Doctor\u2026","hashtags":[],"mentions":["tomasrebord"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810954757869573","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FloryCantoR: #22Sept \ud83d\udc89\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f 3:45 am Asi fue recibida la Brigada M\u00e9dica que est\u00e1 a cargo de la vacunaci\u00f3n en el Hospital Escuela An\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f 345 am Asi fue recibida la Brigada M\u00e9dica que est\u00e1 a cargo de la vacunaci\u00f3n en el Hospital Escuela An\u2026","hashtags":["22Sept"],"mentions":["FloryCantoR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2695\ufe0f","\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810924139429896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IDLanza: vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  voxes   La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["IDLanza","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810916782567431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludCol: Este mi\u00e9rcoles, Colombia recibi\u00f3 339.300 dosis de vacunas de Pfizer, que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este mi\u00e9rcoles Colombia recibi\u00f3 339300 dosis de vacunas de Pfizer que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810899405619203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DionysZapata96: Se contin\u00faa  con el proceso de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la  COVID-19. \nSeguimos cosechando  nuevas Victorias.  \n\u2665\ufe0f\ud83d\udda4\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se contin\u00faa  con el proceso de vacunaci\u00f3n voluntaria contra la  COVID19 \nSeguimos cosechando  nuevas Victorias  \n\u2665\ufe0f\u2026","hashtags":[],"mentions":["DionysZapata96"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udda4","\u2665\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810899237793796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cine_Colombia: Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad, tu certificado de vacunaci\u00f3n original (con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ac\u00e9rcate a las taquillas de nuestros Multiplex con tu documento de identidad tu certificado de vacunaci\u00f3n original con\u2026","hashtags":[],"mentions":["Cine_Colombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810868489396226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810855122161668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ganaderorevoluc: Asesores tontos e inseguros, si llevas el logro de la vacunacion bajo el brazo, si estas seguro de tener un Ecuador li\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Asesores tontos e inseguros si llevas el logro de la vacunacion bajo el brazo si estas seguro de tener un Ecuador li\u2026","hashtags":[],"mentions":["ganaderorevoluc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810817474031618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MundoOjos: \ud83c\uddee\ud83c\uddf1El ministro israel\u00ed de los santos anuncia que el pase verde para los vacunados expira 6 meses despu\u00e9s de la 2\u00aa dosis y aho\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddee\ud83c\uddf1El ministro israel\u00ed de los santos anuncia que el pase verde para los vacunados expira 6 meses despu\u00e9s de la 2\u00aa dosis y aho\u2026","hashtags":[],"mentions":["MundoOjos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddee\ud83c\uddf1","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810812709359622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DanteRivasQ: #22Sep Hoy inauguramos el 9no Centro de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el Covid-19 en #NuevaEsparta Est\u00e1 ubicado en Juangriego #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Hoy inauguramos el 9no Centro de Vacunaci\u00f3n Masiva contra el Covid19 en  Est\u00e1 ubicado en Juangriego \u2026","hashtags":["22Sep","NuevaEsparta"],"mentions":["DanteRivasQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810756870586373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lunablanca2020: \ud83d\udce2  Cronograma de vacunaci\u00f3n para 2 dosis #SputnikV  en el IRDA , Aragua. Solo para las personas que recibieron la 1era\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Cronograma de vacunaci\u00f3n para 2 dosis   en el IRDA  Aragua Solo para las personas que recibieron la 1era\u2026","hashtags":["SputnikV"],"mentions":["Lunablanca2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce2"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810753548718087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abelalexanderl2: #LeonRevolucion| Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Jueve\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Les compartimos Programa de Vacunaci\u00f3n Voluntaria para mayores de 30 a\u00f1os para el d\u00eda de ma\u00f1ana Jueve\u2026","hashtags":["LeonRevolucion"],"mentions":["abelalexanderl2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810750327484425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DitSucre: #Ent\u00e9rate | El gobernador @EdwinRojasM inform\u00f3 durante la transmisi\u00f3n de su programa \"La Voz de Sucre\" que al territorio sucr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    El gobernador  inform\u00f3 durante la transmisi\u00f3n de su programa La Voz de Sucre que al territorio sucr\u2026","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":["DitSucre","EdwinRojasM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810745571074050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @churuguara: Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la #sputnikv, ser\u00eda en el mismo centro d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aunque el ministro Carlos Alvarado asegur\u00f3 que la inmunizaci\u00f2n con la 2da dosis de la  ser\u00eda en el mismo centro d\u2026","hashtags":["sputnikv"],"mentions":["churuguara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810740621873158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique al presidente que las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n iniciaron en el mundo apenas el siglo pasado y que\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810730408738816","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @garciabanchs: \u00bfPor qu\u00e9 los multimillonarios est\u00e1n comprando tantas tierras?\n\nPorque saben que si un d\u00eda se instala una tiran\u00eda global,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfPor qu\u00e9 los multimillonarios est\u00e1n comprando tantas tierras\n\nPorque saben que si un d\u00eda se instala una tiran\u00eda global\u2026","hashtags":[],"mentions":["garciabanchs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810727195901967","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810723869741068","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NSuarezColman: Hola @alferdez era para contarte que \"el plan de vacunaci\u00f3n m\u00e1s exitoso de la historia\" incluye una vacuna que la OMS no\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hola  era para contarte que el plan de vacunaci\u00f3n m\u00e1s exitoso de la historia incluye una vacuna que la OMS no\u2026","hashtags":[],"mentions":["NSuarezColman","alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810718144593924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RodrigoCalegari: La advertencia de @PatoBullrich sobre el uso de datos de vacunaci\u00f3n con fines electoralistas.\nhttps:\/\/t.co\/E9qO6lVTVX","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La advertencia de  sobre el uso de datos de vacunaci\u00f3n con fines electoralistas\n","hashtags":[],"mentions":["RodrigoCalegari","PatoBullrich"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E9qO6lVTVX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810707335794691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hgr1970: @avieu El Imperio Espa\u00f1ol y su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n tienen otros datos. https:\/\/t.co\/kEVFqy389I","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El Imperio Espa\u00f1ol y su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n tienen otros datos httpstcokEVFqy389I","hashtags":[],"mentions":["hgr1970","avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810702139125764","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MinSaludCol: Este mi\u00e9rcoles, Colombia recibi\u00f3 339.300 dosis de vacunas de Pfizer, que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este mi\u00e9rcoles Colombia recibi\u00f3 339300 dosis de vacunas de Pfizer que ser\u00e1n destinadas para primeras y segundas dosis d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810701971283969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BACKUPCYP: LA VACUNACI\u00d3N EN ESPA\u00d1A ES VOLUNTARIA para todo lo dem\u00e1s @libertaddigital","tweet_lang":"es","text_es":"RT  LA VACUNACI\u00d3N EN ESPA\u00d1A ES VOLUNTARIA para todo lo dem\u00e1s ","hashtags":[],"mentions":["BACKUPCYP","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810688385937415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810671822696452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ZeCarabobo: #CaraboboPotenciaEducativa Exitosa jornada de vacunaci\u00f3n para el personal docente, obrero y administrativo; del territorio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Exitosa jornada de vacunaci\u00f3n para el personal docente obrero y administrativo del territorio\u2026","hashtags":["CaraboboPotenciaEducativa"],"mentions":["ZeCarabobo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810671696875526","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauro_donz: Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo https:\/\/t.co\/m6IHbvj2At","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los de los boliches controlando que tengas el esquema de vacunaci\u00f3n completo httpstcom6IHbvj2At","hashtags":[],"mentions":["mauro_donz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810669717147654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorincoco: Lo gracioso, o no tanto, es que @horaciorlarreta cuado las terapias en CABA estaban al 100% como en el Posadas, abri\u00f3 lo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lo gracioso o no tanto es que  cuado las terapias en CABA estaban al 100 como en el Posadas abri\u00f3 lo\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorincoco","horaciorlarreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810651962646535","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Aspiratronica: Es hora de que el pa\u00eds considere la mezcla de marcas de vacunas. En muchos pa\u00edses lo est\u00e1n haciendo para completar los e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es hora de que el pa\u00eds considere la mezcla de marcas de vacunas En muchos pa\u00edses lo est\u00e1n haciendo para completar los e\u2026","hashtags":[],"mentions":["Aspiratronica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
