{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826535930314755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 #\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc00 \ud83d\udea8 | #HoyMismo #Internacionales | FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer https:\/\/t.co\/Qc38kY3pGE","tweet_lang":"es","text_es":"       FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer httpstcoQc38kY3pGE","hashtags":["\ud835\udc14\u0301\ud835\udc0b\ud835\udc13\ud835\udc08\ud835\udc0c\ud835\udc00\ud835\udc07\ud835\udc0e\ud835\udc11\ud835\udc00","HoyMismo","Internacionales"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826488907915265","replied_to_tweet_id":1.440826059e+18,"replied_to_user_id":2355335788.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eduardito0311 si su sistema inmunitario funciona apropiadamente. Debido a esto, lo mejor es consultar con su m\u00e9dico antes de recibir cualquier tipo de vacuna. \nNO ES TAN A LA LIGERA. QUE SU M\u00c9DICO LE RECETE.\nhttps:\/\/t.co\/knVSrws41D","tweet_lang":"es","text_es":" si su sistema inmunitario funciona apropiadamente Debido a esto lo mejor es consultar con su m\u00e9dico antes de recibir cualquier tipo de vacuna \nNO ES TAN A LA LIGERA QUE SU M\u00c9DICO LE RECETE\n","hashtags":[],"mentions":["eduardito0311"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/knVSrws41D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826433106890754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cofepris autoriza fase 3 de vacuna #INOVIO contra Covid-19 V\u00eda @CRM_Noticias https:\/\/t.co\/5VpMaMrHe3","tweet_lang":"es","text_es":" autoriza fase 3 de vacuna  contra Covid19 V\u00eda  ","hashtags":["Cofepris","INOVIO"],"mentions":["CRM_Noticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5VpMaMrHe3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826418833739781","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8#UltimoMinuto La @US_FDA autoriza el uso de la tercera dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. https:\/\/t.co\/teMCRKBb7e","tweet_lang":"es","text_es":" La  autoriza el uso de la tercera dosis de la vacuna Pfizer contra el COVID19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo ","hashtags":["UltimoMinuto"],"mentions":["US_FDA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/teMCRKBb7e"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826390270541829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mario Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz me hizo re\u00edr con sus aventuras de falso millonario. disfrut\u00f3 de la isla de caras y de su dos ambientes porte\u00f1o.\nen febrero reclamaba su vacuna, acaba de fallecer por las secuelas del covid.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZZCCjDnz3M","tweet_lang":"es","text_es":"Mario Rodr\u00edguez Mu\u00f1oz me hizo re\u00edr con sus aventuras de falso millonario disfrut\u00f3 de la isla de caras y de su dos ambientes porte\u00f1o\nen febrero reclamaba su vacuna acaba de fallecer por las secuelas del covid\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZZCCjDnz3M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826306938032133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa) https:\/\/t.co\/3YeUAqH6lV","tweet_lang":"es","text_es":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5373052 dosis de la vacuna contra la Covid19 seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n PAI remitido esta tarde al Ministerio de Salud Minsa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3YeUAqH6lV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826274419597325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer   \nhttps:\/\/t.co\/I9vsIkuR4r\n#Noticias #caribe #americalatina #latinos #mexico #usa #republicadominicana #covi_19","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer   \n\n       ","hashtags":["Noticias","caribe","americalatina","latinos","mexico","usa","republicadominicana","covi_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I9vsIkuR4r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826177560580101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Titulares del 22 de septiembre \u2728\n\nBreaking news: La FDA autoriza refuerzo de vacuna Pfizer contra covid-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo. AFP. https:\/\/t.co\/1XXHmfPokC","tweet_lang":"es","text_es":"Titulares del 22 de septiembre \n\nBreaking news La FDA autoriza refuerzo de vacuna Pfizer contra covid19 para personas mayores de 65 a\u00f1os y de alto riesgo AFP httpstco1XXHmfPokC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826080785416195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos comprar\u00e1 y distribuir\u00e1 en los pa\u00edses con menos recursos 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna Pfizer y BioNtech contra la COVID-19, lo que elevar\u00e1 a 1.100  ##EstadosUnidos#Coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/yC1Zs6MymN https:\/\/t.co\/rUOnmLqwhX","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos comprar\u00e1 y distribuir\u00e1 en los pa\u00edses con menos recursos 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna Pfizer y BioNtech contra la COVID19 lo que elevar\u00e1 a 1100  EstadosUnidosCoronavirus\n\n httpstcorUOnmLqwhX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yC1Zs6MymN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826032848728073","replied_to_tweet_id":1.440826031e+18,"replied_to_user_id":2440523790.0,"reply_text":"","tweet_text":"Sin embargo, por inclinaci\u00f3n ideol\u00f3gica del Gobierno, #Sputnik fue la primera vacuna aprobada en la Argentina contra el COVID-19 y es uno de los pilares de la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Sin embargo por inclinaci\u00f3n ideol\u00f3gica del Gobierno  fue la primera vacuna aprobada en la Argentina contra el COVID19 y es uno de los pilares de la vacunaci\u00f3n","hashtags":["Sputnik"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825963508473872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ReporteCOVID19\n#PainelConass #pandemia #COVID\u30fc19 #Vacuna #Covid_19  #VacunaCOVID19 #Vacunas #URGENTE \n#COVID #coronavirus\n#Colombia #URGENTE\nFecha:Septiembre\/22\/2021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         4 IMAGENES \n           \u23ec\u23ec\u23ec\u23ec\nhttps:\/\/t.co\/K7B2KYQr8n https:\/\/t.co\/gaz6ZrZYuy","tweet_lang":"es","text_es":"\n      19 s  \n \n \nFechaSeptiembre222021\nCOLOMBIA\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n             EN SOLO\n         4 IMAGENES \n           \n httpstcogaz6ZrZYuy","hashtags":["ReporteCOVID19","PainelConass","pandemia","COVID\u30fc19","Vacuna","Covid_19","VacunaCOVID19","Vacunas","URGENTE","COVID","coronavirus","Colombia","URGENTE"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K7B2KYQr8n"],"tweet_emoticons":["\u23ec","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4",":S"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825900266713102","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00daltima hora:\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. https:\/\/t.co\/PhTlKJs2WU","tweet_lang":"es","text_es":"\u00daltima hora\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PhTlKJs2WU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825804959600645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"[AHORA] La FDA aprob\u00f3 la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. #JugandoPelotaDura https:\/\/t.co\/9tNYk2Ay2F","tweet_lang":"es","text_es":"AHORA La FDA aprob\u00f3 la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses  httpstco9tNYk2Ay2F","hashtags":["JugandoPelotaDura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825763855433729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM https:\/\/t.co\/ALlBbhhDlS","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n httpstcoALlBbhhDlS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825762618109956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer https:\/\/t.co\/eQJifmr3N3 https:\/\/t.co\/2MxlqpZz4m","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer  httpstco2MxlqpZz4m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eQJifmr3N3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825739977318400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Ch\u00e9calo | Adolescentes de Jalisco que se ampararon recibieron vacuna contra Covid-19\n\nhttps:\/\/t.co\/QSMapYddlZ","tweet_lang":"es","text_es":"  Adolescentes de Jalisco que se ampararon recibieron vacuna contra Covid19\n\n","hashtags":["Ch\u00e9calo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QSMapYddlZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825579737993234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA avala refuerzo de vacuna COVID en grupos de alto riesgo - https:\/\/t.co\/t38cZbblCe https:\/\/t.co\/dZZNfJlatt","tweet_lang":"es","text_es":"FDA avala refuerzo de vacuna COVID en grupos de alto riesgo   httpstcodZZNfJlatt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t38cZbblCe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825482627276807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Detalles aqu\u00ed. https:\/\/t.co\/xDDPw9rkGM","tweet_lang":"es","text_es":"Detalles aqu\u00ed ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xDDPw9rkGM"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825227554877449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mississippi proh\u00edbe a las universidades exigir prueba de la vacuna COVID-19 https:\/\/t.co\/pVquWRHaU8","tweet_lang":"es","text_es":"Mississippi proh\u00edbe a las universidades exigir prueba de la vacuna COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pVquWRHaU8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825198979137542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. https:\/\/t.co\/9SxVouYnQl","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9SxVouYnQl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825069870092292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https:\/\/t.co\/3waGXdukyx","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID19 para personas mayores de 65 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3waGXdukyx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824949074108419","replied_to_tweet_id":1.440820701e+18,"replied_to_user_id":242091396.0,"reply_text":"","tweet_text":"@estelamelcon @viksang @SerranoIsmael Los datos reportados son much\u00edsimos menos que los reales. Pero aqu\u00ed ten\u00e9is los datos oficiales en espa\u00f1a de casos adversos por la vacuna hasta septiembre. https:\/\/t.co\/8bd0gnRGCJ","tweet_lang":"es","text_es":"   Los datos reportados son much\u00edsimos menos que los reales Pero aqu\u00ed ten\u00e9is los datos oficiales en espa\u00f1a de casos adversos por la vacuna hasta septiembre ","hashtags":[],"mentions":["estelamelcon","viksang","SerranoIsmael"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8bd0gnRGCJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824870678323206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada, el 17 de septiembre, por un panel de expertos en la materia. https:\/\/t.co\/SatGJNupli","tweet_lang":"es","text_es":"La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada el 17 de septiembre por un panel de expertos en la materia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SatGJNupli"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824801136824327","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los datos reportados son much\u00edsimos menos que los reales. Pero aqu\u00ed ten\u00e9is los datos oficiales en espa\u00f1a de casos adversos por la vacuna hasta septiembre. Vean https:\/\/t.co\/8bd0gnRGCJ","tweet_lang":"es","text_es":"Los datos reportados son much\u00edsimos menos que los reales Pero aqu\u00ed ten\u00e9is los datos oficiales en espa\u00f1a de casos adversos por la vacuna hasta septiembre Vean ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8bd0gnRGCJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824791737405444","replied_to_tweet_id":1.439923255e+18,"replied_to_user_id":82119937.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezobrador_ Sr. Presidente, en M\u00e9x. tenemos un total de 250,000 fallecidos x vacunas COVID, en Culiacan fallecieron 580 maestros posterior a la vacuna y el Oaxaca 280, el indicador mundial  es de x C\/ 5,500 dosis aplicadas hay 1 fallecimiento y x C 220 1 reacci\u00f3n secundaria...","tweet_lang":"es","text_es":" Sr Presidente en M\u00e9x tenemos un total de 250000 fallecidos x vacunas COVID en Culiacan fallecieron 580 maestros posterior a la vacuna y el Oaxaca 280 el indicador mundial  es de x C 5500 dosis aplicadas hay 1 fallecimiento y x C 220 1 reacci\u00f3n secundaria","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824784363745283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https:\/\/t.co\/UVI9ZoiJse","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID19 para personas mayores de 65 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UVI9ZoiJse"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824702256041988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayuntamiento de Solidaridad exhorta a personas de 30 a 39 a\u00f1os a recibir segunda vacuna contra la\u00a0COVID-19 https:\/\/t.co\/82IiXsRXzk","tweet_lang":"es","text_es":"Ayuntamiento de Solidaridad exhorta a personas de 30 a 39 a\u00f1os a recibir segunda vacuna contra la\u00a0COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/82IiXsRXzk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824650934603779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna me pego mas cabron que el mismo covid, F","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna me pego mas cabron que el mismo covid F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824538007162882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con enfermedades cr\u00f3nicas","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con enfermedades cr\u00f3nicas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824489898512393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EEUU anunci\u00f3 que comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna anti-COVID-19 de Pfizer para donarla a otros pa\u00edses a partir de enero https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC","tweet_lang":"es","text_es":" anunci\u00f3 que comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna antiCOVID19 de Pfizer para donarla a otros pa\u00edses a partir de enero ","hashtags":["EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824481522470915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @COFEPRIS autoriz\u00f3 la fase 3 para la vacuna contra covid-19 desarrollada por la compa\u00f1\u00eda @InovioPharma https:\/\/t.co\/i7FYEn0rif","tweet_lang":"es","text_es":"La  autoriz\u00f3 la fase 3 para la vacuna contra covid19 desarrollada por la compa\u00f1\u00eda  ","hashtags":[],"mentions":["COFEPRIS","InovioPharma"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i7FYEn0rif"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824481426157570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BajaCalifornia \/\/ Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra #COVID19, este tipo de procedimientos se incrementaron, al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/kDkAVQESjN https:\/\/t.co\/bziJ8nzP9c","tweet_lang":"es","text_es":"  Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra  este tipo de procedimientos se incrementaron al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \n httpstcobziJ8nzP9c","hashtags":["BajaCalifornia","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kDkAVQESjN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824463663108099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID-19 a polic\u00edas de la SSyPC https:\/\/t.co\/vIOz8rpRUk","tweet_lang":"es","text_es":"Brigadistas de Salud aplican vacuna contra el COVID19 a polic\u00edas de la SSyPC ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vIOz8rpRUk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824207856717824","replied_to_tweet_id":1.440760764e+18,"replied_to_user_id":457024525.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marinercuarenta @dolci_claudia @spitta1969 Mejor andate enterando que ninguna vacuna previene que te contagies de  covid, son para reducir los casos graves. Te repito de nuevo: NINGUNA VACUNA PREVIENE QUE TE CONTAGIES DE COVID.","tweet_lang":"es","text_es":"   Mejor andate enterando que ninguna vacuna previene que te contagies de  covid son para reducir los casos graves Te repito de nuevo NINGUNA VACUNA PREVIENE QUE TE CONTAGIES DE COVID","hashtags":[],"mentions":["marinercuarenta","dolci_claudia","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824073466961921","replied_to_tweet_id":1.440768058e+18,"replied_to_user_id":1.39237736e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@victorsgall @esparzahueto Hay  literalmente cientos de millones de personas que han recibido la vacuna. Cero problemas. Riesgo de COVID cae a cero. \u00bfQu\u00e9 cojones necesitas m\u00e1s?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay  literalmente cientos de millones de personas que han recibido la vacuna Cero problemas Riesgo de COVID cae a cero \u00bfQu\u00e9 cojones necesitas m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["victorsgall","esparzahueto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823985235644419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEl cuerpo puede reaccionar varios d\u00edas despu\u00e9s de que se aplic\u00f3 la vacuna de Covid? Tengo mala suerte. u.u","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEl cuerpo puede reaccionar varios d\u00edas despu\u00e9s de que se aplic\u00f3 la vacuna de Covid Tengo mala suerte uu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823796940742662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID-19 desarrollada por Inovio para testear en humanos https:\/\/t.co\/SvdHurqSUx","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico aprueba vacuna contra el COVID19 desarrollada por Inovio para testear en humanos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SvdHurqSUx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823517163843584","replied_to_tweet_id":1.440823348e+18,"replied_to_user_id":27011708.0,"reply_text":"","tweet_text":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa)\n#LaPrensaSecuestrada informa: https:\/\/t.co\/v3L7VJIFvM https:\/\/t.co\/3ALdSGcM6g","tweet_lang":"es","text_es":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5373052 dosis de la vacuna contra la Covid19 seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n PAI remitido esta tarde al Ministerio de Salud Minsa\n informa  httpstco3ALdSGcM6g","hashtags":["LaPrensaSecuestrada"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v3L7VJIFvM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823385278214146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Haber sabido que la vacuna m\u00e1s efectiva para el #covid era perder como ratas en las #PASO , todo lo que nos hubi\u00e9ramos evitado! Muertes, enfermos, analfabetos, fundidos! Son unos fen\u00f3menos los K!","tweet_lang":"es","text_es":"Haber sabido que la vacuna m\u00e1s efectiva para el  era perder como ratas en las   todo lo que nos hubi\u00e9ramos evitado Muertes enfermos analfabetos fundidos Son unos fen\u00f3menos los K","hashtags":["covid","PASO"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823302117724163","replied_to_tweet_id":1.440721541e+18,"replied_to_user_id":592200573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@patoplanet Eso les pasa.por giles y anotarse apurados para la vacuna...\nAhora te dan la que quieras , la China o la de Usa, obviamente no me vacune ya tuve covid. No soy oveja de estos salames. Si no me aceptan en el mundo mi destino es Argentina, fui a Salta en mayo sin usar barbijo.","tweet_lang":"es","text_es":" Eso les pasapor giles y anotarse apurados para la vacuna\nAhora te dan la que quieras  la China o la de Usa obviamente no me vacune ya tuve covid No soy oveja de estos salames Si no me aceptan en el mundo mi destino es Argentina fui a Salta en mayo sin usar barbijo","hashtags":[],"mentions":["patoplanet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823223256432644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional | El biol\u00f3gico tiene amplias ventajas frente al resto de los ant\u00edgenos ya autorizados \nhttps:\/\/t.co\/goVQSaQvd8","tweet_lang":"es","text_es":"  El biol\u00f3gico tiene amplias ventajas frente al resto de los ant\u00edgenos ya autorizados \n","hashtags":["Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/goVQSaQvd8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823223008907268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido #Covid_19mx de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda. Por complicaciones graves han fallecido 273 mil 391 individuos, donde se incluyen 811 agregados hoy \/ #PlanetaCoronavirus https:\/\/t.co\/7aPLWvkxXo","tweet_lang":"es","text_es":"Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido  de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda Por complicaciones graves han fallecido 273 mil 391 individuos donde se incluyen 811 agregados hoy   ","hashtags":["Covid_19mx","PlanetaCoronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7aPLWvkxXo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823222979555328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnBreve \ud83d\udcf2\n\n@Claudiashein , asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid-19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc, Magdalena Contreras, Cuajimalpa, Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre. https:\/\/t.co\/gFcVpbxDKg","tweet_lang":"es","text_es":" \n\n  asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc Magdalena Contreras Cuajimalpa Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre httpstcogFcVpbxDKg","hashtags":["EnBreve"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","xD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823222887456768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir del 1ro. de octubre de 2021, los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/RQy3RkzFqt","tweet_lang":"es","text_es":"A partir del 1ro de octubre de 2021 los solicitantes que requieran el examen m\u00e9dico de inmigraci\u00f3n deben estar vacunados\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RQy3RkzFqt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823209889124355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas truchas las pelotas. Atraves\u00e9 el Covid positivo sin casi ning\u00fan s\u00edntoma por esta vacuna.\n\u00bfCu\u00e1ntos llevan vacunados, un 35%? https:\/\/t.co\/Sbv12wwHgt","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas truchas las pelotas Atraves\u00e9 el Covid positivo sin casi ning\u00fan s\u00edntoma por esta vacuna\n\u00bfCu\u00e1ntos llevan vacunados un 35 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sbv12wwHgt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823177316220929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reciben j\u00f3venes de Zacatelco vacuna contra Covid-19\nhttps:\/\/t.co\/XFjIo2axRm https:\/\/t.co\/kveqyhJGIx","tweet_lang":"es","text_es":"Reciben j\u00f3venes de Zacatelco vacuna contra Covid19\n httpstcokveqyhJGIx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XFjIo2axRm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822623231832069","replied_to_tweet_id":1.440784564e+18,"replied_to_user_id":4351898536.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SilviadelMar1 @SilsuZeta @BibianaViana Ayer me contaba una amiga q una amiga de ella est\u00e1 buscando desesperada un m\u00e9dico q le indique x escrito la vacuna (no lo consigui\u00f3 obvio) xq tiene terror morirse si se la da \ud83d\ude33 xq tuvo edema de glotis \u2026\nY tmb teme morir de COVID \u2026.\nNo comments \ud83d\ude29\ud83d\ude11\ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":"   Ayer me contaba una amiga q una amiga de ella est\u00e1 buscando desesperada un m\u00e9dico q le indique x escrito la vacuna no lo consigui\u00f3 obvio xq tiene terror morirse si se la da  xq tuvo edema de glotis \u2026\nY tmb teme morir de COVID \u2026\nNo comments ","hashtags":[],"mentions":["SilviadelMar1","SilsuZeta","BibianaViana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13","\ud83d\ude29","\ud83d\ude33","\ud83d\ude11"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822575471345671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De acuerdo con las conferencias de Gobierno de hace algunas semanas, M\u00e9xico no consideraba aplicar la vacuna contra COVID-19 en menores de 18 a\u00f1os; no obstante, los tribunales mexicanos recibieron 262 amparos exigiendo se les aplique la vacuna a los menores. https:\/\/t.co\/xkfgZUaFVQ","tweet_lang":"es","text_es":"De acuerdo con las conferencias de Gobierno de hace algunas semanas M\u00e9xico no consideraba aplicar la vacuna contra COVID19 en menores de 18 a\u00f1os no obstante los tribunales mexicanos recibieron 262 amparos exigiendo se les aplique la vacuna a los menores httpstcoxkfgZUaFVQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822559415496708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza tercera dosis de vacuna de Pfizer para 1) mayores de 65 a\u00f1os; 2) mayores de 18 a 64 a\u00f1os con riesgo severo frente al COVID y 3) mayores de 18 a 64 que por sus ocupaciones est\u00e9n constantemente expuestos al COVID o sean m\u00e1s vulnerables. https:\/\/t.co\/yB1uGV5MSI","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza tercera dosis de vacuna de Pfizer para 1 mayores de 65 a\u00f1os 2 mayores de 18 a 64 a\u00f1os con riesgo severo frente al COVID y 3 mayores de 18 a 64 que por sus ocupaciones est\u00e9n constantemente expuestos al COVID o sean m\u00e1s vulnerables ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yB1uGV5MSI"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822523361304582","replied_to_tweet_id":1.44065805e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 La OMS no aprueba la vacuna Sputnik, la gran mayor\u00eda la tenemos aplicada, en qu\u00e9 situaci\u00f3n estaremos, por otro lado seg\u00fan su decisi\u00f3n no se utilizar\u00e1n barbijos, el Hosp. Posadas dijo que no tiene en UTI ning\u00fan internado por Covid, despu\u00e9s q hicieron vacunaci\u00f3n VIP","tweet_lang":"es","text_es":" La OMS no aprueba la vacuna Sputnik la gran mayor\u00eda la tenemos aplicada en qu\u00e9 situaci\u00f3n estaremos por otro lado seg\u00fan su decisi\u00f3n no se utilizar\u00e1n barbijos el Hosp Posadas dijo que no tiene en UTI ning\u00fan internado por Covid despu\u00e9s q hicieron vacunaci\u00f3n VIP","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822352661516291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le quiero dar gracias a la Ketamina, al LSD, al MDMA y a los hongos, al delta 8, a los ediblespor protegerme en todas las veces que sal\u00ed a lokear en pandemia, llegue sin covid a la vacuna \ud83d\ude37\ud83d\ude0e","tweet_lang":"es","text_es":"Le quiero dar gracias a la Ketamina al LSD al MDMA y a los hongos al delta 8 a los ediblespor protegerme en todas las veces que sal\u00ed a lokear en pandemia llegue sin covid a la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821968593309707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoEstoyConAlex\n@PresidenciaCV\n@ONU_derechos\n@NicolasMaduro\n@hojillasilva\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela las vacuna para prevenir el Covid-19  a nuestro pa\u00eds \n \nVenezuela registra 1060 nuevos casos de Covid-19 y mantiene tasa de 95% de recuperaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"\n\n\n\n\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela las vacuna para prevenir el Covid19  a nuestro pa\u00eds \n \nVenezuela registra 1060 nuevos casos de Covid19 y mantiene tasa de 95 de recuperaci\u00f3n","hashtags":["YoEstoyConAlex"],"mentions":["PresidenciaCV","ONU_derechos","NicolasMaduro","hojillasilva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440821801680924685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n| El Gobernador @alfredodelmazo anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el #Covid_19mx para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en #Amecameca y #Tlalmanalco. https:\/\/t.co\/LWm2LzborH","tweet_lang":"es","text_es":" El Gobernador  anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el  para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en  y  ","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","Covid_19mx","Amecameca","Tlalmanalco"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LWm2LzborH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821801022418960","replied_to_tweet_id":1.440801798e+18,"replied_to_user_id":114346861.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ferbelaunzaran Lleva L\u00f3pez 18 meses y \u00bfla vacuna patria? es inexistente, tambi\u00e9n m\u00e1s 500 mil muertes por covid, m\u00e1s de 100 mil por homicidos, m\u00e1s 150,000 ni\u00f1os muertos de c\u00e1ncer y as\u00ed con una lista interminable de tragedias, no veo lo de primero las personas etc, solo palabras","tweet_lang":"es","text_es":" Lleva L\u00f3pez 18 meses y \u00bfla vacuna patria es inexistente tambi\u00e9n m\u00e1s 500 mil muertes por covid m\u00e1s de 100 mil por homicidos m\u00e1s 150000 ni\u00f1os muertos de c\u00e1ncer y as\u00ed con una lista interminable de tragedias no veo lo de primero las personas etc solo palabras","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821727278157830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid\nhttps:\/\/t.co\/qWkQdf30kB\n#T\u00e1chiraNews #Venezuela #T\u00e1chira #UNET https:\/\/t.co\/rY6S336sUb","tweet_lang":"es","text_es":"Estudiantes de la  recibieron primera dosis de vacuna contra el covid\n\n    httpstcorY6S336sUb","hashtags":["T\u00e1chiraNews","Venezuela","T\u00e1chira","UNET"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qWkQdf30kB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821697397936146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Puebla | Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\u00a0COVID-19\u00a0en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, as\u00ed como mujeres embarazadas, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 @JAntonioMtzGa.\nhttps:\/\/t.co\/28uTPaeq7V","tweet_lang":"es","text_es":"  Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\u00a0COVID19\u00a0en grupos de edad de 1829 3039 y 4049 as\u00ed como mujeres embarazadas arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado inform\u00f3 \n","hashtags":["Puebla"],"mentions":["JAntonioMtzGa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/28uTPaeq7V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821392400793601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estalla la guerra de las vacunas covid 19; USA no acepta migrantes a su territorio  con la vacuna rusa la cual ha sido usada con mucho \u00e9xito en el mundo. Por razones pol\u00edticas no se puede dudar del m\u00e9todo cientifico, el da\u00f1o a la poblaci\u00f3n mundial puede ser irreversible.","tweet_lang":"es","text_es":"Estalla la guerra de las vacunas covid 19 USA no acepta migrantes a su territorio  con la vacuna rusa la cual ha sido usada con mucho \u00e9xito en el mundo Por razones pol\u00edticas no se puede dudar del m\u00e9todo cientifico el da\u00f1o a la poblaci\u00f3n mundial puede ser irreversible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821378060410880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VamosM\u00e9xico \ud83d\udcaa\nM\u00e1s info \ud83d\udc49  https:\/\/t.co\/f0bdjfA0oR https:\/\/t.co\/7Feyjfe62d","tweet_lang":"es","text_es":" \nM\u00e1s info    httpstco7Feyjfe62d","hashtags":["VamosM\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f0bdjfA0oR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821241594531842","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoriza Cofepris a Inovio realizar ensayos de fase 3 de su vacuna anti-COVID en M\u00e9xico  https:\/\/t.co\/Slzitcu2WG #Mexico","tweet_lang":"es","text_es":"Autoriza Cofepris a Inovio realizar ensayos de fase 3 de su vacuna antiCOVID en M\u00e9xico   ","hashtags":["Mexico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Slzitcu2WG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821156945137666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69.549.078 dosis de la vacuna contra la COVID-19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n. Solo en las \u00faltimas 24 horas, 122.031  ##Espa\u00f1a#Coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/1XQ4Ggwq6H https:\/\/t.co\/DlQhAlj7KM","tweet_lang":"es","text_es":"Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69549078 dosis de la vacuna contra la COVID19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n Solo en las \u00faltimas 24 horas 122031  Espa\u00f1aCoronavirus\n\n httpstcoDlQhAlj7KM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XQ4Ggwq6H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821144852914181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@InovioPharma: @COFEPRIS avala pruebas fase 3 en M\u00e9xico para esta vacuna #COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/ePkJ6JBo0M","tweet_lang":"es","text_es":"  avala pruebas fase 3 en M\u00e9xico para esta vacuna \n","hashtags":["COVID19"],"mentions":["InovioPharma","COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ePkJ6JBo0M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820938912645125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 se repiten en Rivas. Aproximadamente, 2,000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes. https:\/\/t.co\/HGS14ecPl9","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 se repiten en Rivas Aproximadamente 2000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HGS14ecPl9"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820828040433673","replied_to_tweet_id":1.440792787e+18,"replied_to_user_id":155031277.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariacastro1111 Aqui en Nueva York, hoy fui a visitar a un amigo (sin COVID) en el hospital \n\nNo me permitieron el ingreso porque no tengo el certificado de la vacuna\n\nMe parece absurdo que a uno lo obliguen, y que a la fuerza le claven esos qu\u00edmicos en experimento\n\n\u00a1INDIGNANTE! \u00a1REPUDIABLE!","tweet_lang":"es","text_es":" Aqui en Nueva York hoy fui a visitar a un amigo sin COVID en el hospital \n\nNo me permitieron el ingreso porque no tengo el certificado de la vacuna\n\nMe parece absurdo que a uno lo obliguen y que a la fuerza le claven esos qu\u00edmicos en experimento\n\n\u00a1INDIGNANTE \u00a1REPUDIABLE","hashtags":[],"mentions":["mariacastro1111"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820740538834948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia.\nhttps:\/\/t.co\/lzXeNh9eA8","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de salud han dispuesto de recursos para que la vacuna llegue a las comunidades m\u00e1s afectadas por la pandemia\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lzXeNh9eA8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820726475358208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid \nhttps:\/\/t.co\/1XWrF6xei3 \n#T\u00e1chira #23Sep @TachiraNews @Abejaarr @UNEToficial","tweet_lang":"es","text_es":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid \n \n    ","hashtags":["T\u00e1chira","23Sep"],"mentions":["TachiraNews","Abejaarr","UNEToficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XWrF6xei3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820722390089729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una mujer de 28 a\u00f1os embarazada falleci\u00f3 por coronavirus, confirmaron m\u00e9dicos; explican por qu\u00e9 es necesario que se aplique la vacuna contra covid-19 en el periodo de gestaci\u00f3n.\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/snGXC1h1pC https:\/\/t.co\/Oll0xhTTmz","tweet_lang":"es","text_es":"Una mujer de 28 a\u00f1os embarazada falleci\u00f3 por coronavirus confirmaron m\u00e9dicos explican por qu\u00e9 es necesario que se aplique la vacuna contra covid19 en el periodo de gestaci\u00f3n\n\u27a1\ufe0f  httpstcoOll0xhTTmz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/snGXC1h1pC"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820707705958401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid-19. La informaci\u00f3n con @KarlaSaucedaM https:\/\/t.co\/tgULbTn8Ot","tweet_lang":"es","text_es":"Diecisiete menores fueron amparados para recibir la vacuna contra el Covid19 La informaci\u00f3n con  httpstcotgULbTn8Ot","hashtags":[],"mentions":["KarlaSaucedaM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820267186491396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mexico #Vacunas #infantil\nEl presidente @lopezobrador_ inform\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el #covid-19 a 1 mill\u00f3n de ni\u00f1os que tienen alguna discapacidad o comorbilidad. \n#periodicounnimedios \ud83d\udcf0\nhttps:\/\/t.co\/gtdUKJ2kRb","tweet_lang":"es","text_es":"  \nEl presidente  inform\u00f3 que se vacunar\u00e1 contra el 19 a 1 mill\u00f3n de ni\u00f1os que tienen alguna discapacidad o comorbilidad \n \n","hashtags":["Mexico","Vacunas","infantil","covid","periodicounnimedios"],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gtdUKJ2kRb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819932552327174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Noticia \n\n@m_ebrard dio a conocer que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios (@COFEPRIS) otorg\u00f3 su aval para que los laboratorios INOVIO inicien ensayos cl\u00ednicos en fase 3 para una nueva candidata a vacuna contra el COVID-19.\n\nhttps:\/\/t.co\/Xt6lYbr91f","tweet_lang":"es","text_es":" \n\n dio a conocer que la Comisi\u00f3n Federal para la Protecci\u00f3n contra Riesgos Sanitarios  otorg\u00f3 su aval para que los laboratorios INOVIO inicien ensayos cl\u00ednicos en fase 3 para una nueva candidata a vacuna contra el COVID19\n\n","hashtags":["Noticia"],"mentions":["m_ebrard","COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xt6lYbr91f"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819919663230978","replied_to_tweet_id":1.44077167e+18,"replied_to_user_id":89053160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alarcondibujos Lo de la vacuna es sublime, no me digan. En 300 a\u00f1os los conquistadores no pudieron generar una vacuna y hoy la del covid se gener\u00f3 en un a\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo de la vacuna es sublime no me digan En 300 a\u00f1os los conquistadores no pudieron generar una vacuna y hoy la del covid se gener\u00f3 en un a\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819893134262283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"HbA1C De 9.6%\nEl internista que hizo la referencia\n\"Efecto adverso de la vacuna por COVID\"\nYo: https:\/\/t.co\/toyxG2Npad","tweet_lang":"es","text_es":"HbA1C De 96\nEl internista que hizo la referencia\nEfecto adverso de la vacuna por COVID\nYo httpstcotoyxG2Npad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819865284009989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reino Unido | Datos oficiales muestran que 8 veces m\u00e1s personas han muerto poco despu\u00e9s de recibir la \ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 CkObVID en 6 meses que las que murieron de COVID en 18 meses\nhttps:\/\/t.co\/BcyEa8RMaJ","tweet_lang":"es","text_es":"Reino Unido  Datos oficiales muestran que 8 veces m\u00e1s personas han muerto poco despu\u00e9s de recibir la  CkObVID en 6 meses que las que murieron de COVID en 18 meses\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BcyEa8RMaJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819726364467208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nuevas tecnolog\u00edas: vacuna de ADN contra la COVID-19 https:\/\/t.co\/3vuoEkgmSC","tweet_lang":"es","text_es":"Nuevas tecnolog\u00edas vacuna de ADN contra la COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3vuoEkgmSC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819648354656263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lleg\u00f3 el momento de aplicar la vacuna contra COVID-19 \ud83d\udc89 las y los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os pertenecientes a los municipios de:\n\n\ud83d\udccdAcayucan\n\ud83d\udccdCosamaloapan\n\ud83d\udccdP\u00e1nuco\n\ud83d\udccdPapantla\n\nConsulta las sedes y horarios aqu\u00ed.\ud83d\udc47\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/fTIDQlsZK5","tweet_lang":"es","text_es":"Lleg\u00f3 el momento de aplicar la vacuna contra COVID19  las y los j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os pertenecientes a los municipios de\n\nAcayucan\nCosamaloapan\nP\u00e1nuco\nPapantla\n\nConsulta las sedes y horarios aqu\u00ed\ud83d\udc47\ud83c\udffd httpstcofTIDQlsZK5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\ud83d\udc89","\ud83d\udc47\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819547804557316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep En #Miranda hay puntos de vacunaci\u00f3n anti #Covid_19 en las maternidades para que las embarazadas que acuden a realizarse su control prenatal, a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n puedan recibir las dosis de vacuna, inform\u00f3 Marelia Guill\u00e9n, secretaria de Salud @marevale https:\/\/t.co\/e5Jidu9avE","tweet_lang":"es","text_es":" En  hay puntos de vacunaci\u00f3n anti  en las maternidades para que las embarazadas que acuden a realizarse su control prenatal a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n puedan recibir las dosis de vacuna inform\u00f3 Marelia Guill\u00e9n secretaria de Salud  httpstcoe5Jidu9avE","hashtags":["22Sep","Miranda","Covid_19"],"mentions":["marevale"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819508684357635","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No me queria vacunar.Tengo 46 a\u00f1os, me contagie, la pase muyyy mal,contagie a mi pareja internado 10 dias.Despues de salir nos vacunamos los dos.Creo que mis anticuerpos son del covid ,no de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" No me queria vacunarTengo 46 a\u00f1os me contagie la pase muyyy malcontagie a mi pareja internado 10 diasDespues de salir nos vacunamos los dosCreo que mis anticuerpos son del covid no de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819129347293187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Te odio vacuna del COVID, te odio COVID.","tweet_lang":"es","text_es":"Te odio vacuna del COVID te odio COVID","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819112297447428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna contra el COVID-19 de Inovio fue autorizada en M\u00e9xico para probarse en humanos https:\/\/t.co\/grniMgImx4","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna contra el COVID19 de Inovio fue autorizada en M\u00e9xico para probarse en humanos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/grniMgImx4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818936841314310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Enfermera del gobierno hace p\u00fablico con grabaciones secretas: \u2018El gobierno no quiere mostrar que la vacuna COVID est\u00e1 llena de mierda\u2019; Informes de efectos adversos \u2018escondidos\u2019 \u2018debajo de la alfombra\u2019 \u2013 Ej\u00e9rcito Remanente\ud83c\udff9 Noticias https:\/\/t.co\/VnQKOYpNnX","tweet_lang":"es","text_es":"Enfermera del gobierno hace p\u00fablico con grabaciones secretas \u2018El gobierno no quiere mostrar que la vacuna COVID est\u00e1 llena de mierda\u2019 Informes de efectos adversos \u2018escondidos\u2019 \u2018debajo de la alfombra\u2019 \u2013 Ej\u00e9rcito Remanente Noticias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VnQKOYpNnX"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udff9"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818608246956034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Lomas para sacar el registro te piden certificado de vacuna covid. \"\u00bf\u00a1Si esto no es una dictadura que es!? \" https:\/\/t.co\/0JITiYAcqk","tweet_lang":"es","text_es":"En Lomas para sacar el registro te piden certificado de vacuna covid \u00bf\u00a1Si esto no es una dictadura que es  httpstco0JITiYAcqk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818596196716544","replied_to_tweet_id":1.440817476e+18,"replied_to_user_id":635791628.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jacquesdmolai Nadie se ha enfermado de covid a causa de la vacuna* , otra cosa es la gente que haya sufrido reacciones al\u00e9rgicas esperables en la vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Nadie se ha enfermado de covid a causa de la vacuna  otra cosa es la gente que haya sufrido reacciones al\u00e9rgicas esperables en la vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Jacquesdmolai"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818570867347467","replied_to_tweet_id":1.440774411e+18,"replied_to_user_id":368958782.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GalnMaribel @lopezobrador_ @JesusRCuevas @HLGatell Por esa raz\u00f3n est\u00e1n en sem\u00e1foro verde, por no ponerse la vacuna que trae g\u00e1feno y la vitamina que produce el COVID.","tweet_lang":"es","text_es":"    Por esa raz\u00f3n est\u00e1n en sem\u00e1foro verde por no ponerse la vacuna que trae g\u00e1feno y la vitamina que produce el COVID","hashtags":[],"mentions":["GalnMaribel","lopezobrador_","JesusRCuevas","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818173708681217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en San Lorenzo, Suchitep\u00e9quez?\n\nLe dejamos un reportaje sobre la denuncia de vecinos por la falta de estrategias de comunicaci\u00f3n y el poco acceso a la vacuna contra el COVID-19.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/hv1LzyEZUE https:\/\/t.co\/OKt3yTcu3m","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 est\u00e1 pasando en San Lorenzo Suchitep\u00e9quez\n\nLe dejamos un reportaje sobre la denuncia de vecinos por la falta de estrategias de comunicaci\u00f3n y el poco acceso a la vacuna contra el COVID19\n httpstcoOKt3yTcu3m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hv1LzyEZUE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818122722668553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esa vacuna del COVID me di\u00f3 fue sendo sue\u00f1o","tweet_lang":"es","text_es":"Esa vacuna del COVID me di\u00f3 fue sendo sue\u00f1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818054414303238","replied_to_tweet_id":1.440797454e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP @javilunchix66 Lo mismo le pas\u00f3 a un conocido que mat\u00f3 una moto. Antecedente mas reciente, vacuna covid!!! Que peligro.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo mismo le pas\u00f3 a un conocido que mat\u00f3 una moto Antecedente mas reciente vacuna covid Que peligro","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP","javilunchix66"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817584622899203","replied_to_tweet_id":1.440744479e+18,"replied_to_user_id":352810542.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BennsGirl @kalyMazReloaded De acuerdo, pero no le dio covid, lo que se se\u00f1ala es su fallecimiento posiblemente relacionado a la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  De acuerdo pero no le dio covid lo que se se\u00f1ala es su fallecimiento posiblemente relacionado a la vacuna","hashtags":[],"mentions":["BennsGirl","kalyMazReloaded"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817521611837440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No me hizo nada ninguna dosis de la vacuna                                                                Diego 3                                                              Covid 0","tweet_lang":"es","text_es":"No me hizo nada ninguna dosis de la vacuna                                                                Diego 3                                                              Covid 0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817283425734658","replied_to_tweet_id":1.440779427e+18,"replied_to_user_id":1.351929377e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloHGconde @TeryTerrible En Espa\u00f1a la vacuna covid no es obligatoria. No entiendo el agobio.","tweet_lang":"es","text_es":"  En Espa\u00f1a la vacuna covid no es obligatoria No entiendo el agobio","hashtags":[],"mentions":["PabloHGconde","TeryTerrible"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817019717177347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, administrada ocho semanas despu\u00e9s de su vacuna de inyecci\u00f3n \u00fanica, aumenta la protecci\u00f3n contra el covid-19 sintom\u00e1tico y severo , dijo la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica en un comunicado de prensa el martes..","tweet_lang":"es","text_es":"Una segunda dosis de Johnson amp Johnson administrada ocho semanas despu\u00e9s de su vacuna de inyecci\u00f3n \u00fanica aumenta la protecci\u00f3n contra el covid19 sintom\u00e1tico y severo  dijo la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica en un comunicado de prensa el martes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816932081442819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n | Durante cuatro d\u00edas consecutivos, estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima, se convertir\u00e1n en puntos de encuentro, para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid-19.  https:\/\/t.co\/jGJWKwbKwP","tweet_lang":"es","text_es":"  Durante cuatro d\u00edas consecutivos estaciones de la L\u00ednea 1 del Metro de Lima se convertir\u00e1n en puntos de encuentro para que los j\u00f3venes puedan acceder a la vacuna contra el Covid19  ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jGJWKwbKwP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816931750092800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LoDeHoy | La @COFEPRIS autoriz\u00f3 la fase tres del ensayo cl\u00ednico de la vacuna contra #COVID19 de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio\nhttps:\/\/t.co\/gDKBLGaeZs","tweet_lang":"es","text_es":"  La  autoriz\u00f3 la fase tres del ensayo cl\u00ednico de la vacuna contra  de la farmac\u00e9utica estadounidense Inovio\n","hashtags":["LoDeHoy","COVID19"],"mentions":["COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gDKBLGaeZs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816869041000449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70.000 vacunas de covid-19 caducadas https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh?","tweet_lang":"es","text_es":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70000 vacunas de covid19 caducadas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816803437895681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La estrategia cubana funcion\u00f3, basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos. #SomosCuba #CubaSalvaVidas #CubaEsSalud #CubaViva #ACubaPonleCoraz\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/ORz4GWJErG","tweet_lang":"es","text_es":"La estrategia cubana funcion\u00f3 basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos      \n","hashtags":["SomosCuba","CubaSalvaVidas","CubaEsSalud","CubaViva","ACubaPonleCoraz\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ORz4GWJErG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816413531271170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alrededor de 6 mil bajacalifornianos, no han acudido por su segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19, las autoridades hicieron el llamado a este grupo, puesto que su rango de tiempo ya est\u00e1 excedido. \nhttps:\/\/t.co\/tTOPh9TQzy","tweet_lang":"es","text_es":"Alrededor de 6 mil bajacalifornianos no han acudido por su segunda dosis de la vacuna contra el Covid19 las autoridades hicieron el llamado a este grupo puesto que su rango de tiempo ya est\u00e1 excedido \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tTOPh9TQzy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816401086779393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo ya estaba alegre porque iba a perrear hasta el suelo en la fila de la vacuna del covid con esa playlist y ahora resulta que una vez m\u00e1s, el hp de Daniel la termina de cagar con que no nos van a vacunar :))))","tweet_lang":"es","text_es":"Yo ya estaba alegre porque iba a perrear hasta el suelo en la fila de la vacuna del covid con esa playlist y ahora resulta que una vez m\u00e1s el hp de Daniel la termina de cagar con que no nos van a vacunar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816280437624842","replied_to_tweet_id":1.440805666e+18,"replied_to_user_id":443008452.0,"reply_text":"","tweet_text":"@reyreysincorona La poliomielitis es combatida con un tipo d vacuna.igual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid-19 se est\u00e1 controlado c\/ vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" La poliomielitis es combatida con un tipo d vacunaigual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid19 se est\u00e1 controlado c vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse","hashtags":[],"mentions":["reyreysincorona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816102947180548","replied_to_tweet_id":1.4408132e+18,"replied_to_user_id":144929758.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msalnacion CUANDO SE ASESINA LA MORAL Y LA ETICA...\nCUANDO SE PIERDE LA VERGUENZA..\nQUERER FESTEJAR SIENDO RESPONSABLES DE MAS DE 114 MIL MUERTOS POR COVID...\nTENIENDO aun mas de 3 MILLONES de VACUNAS \"PASEANDO\" o \"DURMIENDO EN HELADERAS\"..\nhttps:\/\/t.co\/8wglkvXKkk","tweet_lang":"es","text_es":" CUANDO SE ASESINA LA MORAL Y LA ETICA\nCUANDO SE PIERDE LA VERGUENZA\nQUERER FESTEJAR SIENDO RESPONSABLES DE MAS DE 114 MIL MUERTOS POR COVID\nTENIENDO aun mas de 3 MILLONES de VACUNAS PASEANDO o DURMIENDO EN HELADERAS\n","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8wglkvXKkk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816093040287751","replied_to_tweet_id":1.440807585e+18,"replied_to_user_id":1.416565726e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HowardGast0n Ninguna vacuna es mejor que otra, ese es otro cuento M.\nTODAS las vacunas contra el Covid est\u00e1n en fase experimental, dejando much\u00edsima gente con secuelas graves o muertas.\nQuien quiera someterse al experimento es libre de hacerlo, lo importante es que lo haga informado","tweet_lang":"es","text_es":" Ninguna vacuna es mejor que otra ese es otro cuento M\nTODAS las vacunas contra el Covid est\u00e1n en fase experimental dejando much\u00edsima gente con secuelas graves o muertas\nQuien quiera someterse al experimento es libre de hacerlo lo importante es que lo haga informado","hashtags":[],"mentions":["HowardGast0n"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815997817012225","replied_to_tweet_id":1.440788943e+18,"replied_to_user_id":1.404553034e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@panochxs @hatsunemuneca K hizo historias d\u00edas antes de su cumple, donde dec\u00eda que se hab\u00eda puesto la vacuna y invitaba a sus seguidores a hacerlo. Y es bien sabido que ninguna vacuna es efectiva al 100% e igual te puedes contagiar de Covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  K hizo historias d\u00edas antes de su cumple donde dec\u00eda que se hab\u00eda puesto la vacuna y invitaba a sus seguidores a hacerlo Y es bien sabido que ninguna vacuna es efectiva al 100 e igual te puedes contagiar de Covid","hashtags":[],"mentions":["panochxs","hatsunemuneca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815914895622153","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE. UU.: El gobierno estar\u00eda ocultando efectos adversos de la vacuna Covid, declara testigo a Project Veritas | Noticias | BLes https:\/\/t.co\/Zv6R116fhR","tweet_lang":"es","text_es":"EE UU El gobierno estar\u00eda ocultando efectos adversos de la vacuna Covid declara testigo a Project Veritas  Noticias  BLes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Zv6R116fhR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815849602838533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy sufriendo m\u00e1s con los efectos secundarios de la vacuna que cuando me dio COVID \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy sufriendo m\u00e1s con los efectos secundarios de la vacuna que cuando me dio COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815771160961024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Perra vacuna me peg\u00f3 como cuando me di\u00f3 covid... As\u00ed que chiste?!","tweet_lang":"es","text_es":"Perra vacuna me peg\u00f3 como cuando me di\u00f3 covid As\u00ed que chiste","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815752152420355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver bachi, como te explico, si no nos das la vacuna contra el COVID como carajos quer\u00e9s que votemos por vos, a si, si aqu\u00ed hasta los muertos votan. Bachihijuelagran.... :) https:\/\/t.co\/s4ITQ5eo9x","tweet_lang":"es","text_es":"A ver bachi como te explico si no nos das la vacuna contra el COVID como carajos quer\u00e9s que votemos por vos a si si aqu\u00ed hasta los muertos votan Bachihijuelagran  httpstcos4ITQ5eo9x","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815625060818953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson afirm\u00f3 que refuerzo de su vacuna eleva la protecci\u00f3n contra covid \n\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/DjDp0hTtG4","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson afirm\u00f3 que refuerzo de su vacuna eleva la protecci\u00f3n contra covid \n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DjDp0hTtG4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815427509051395","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Johnson&amp;Johnson reforzar\u00e1 su vacuna para elevar la protecci\u00f3n contra covid \n\n\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/DjDp0hTtG4","tweet_lang":"es","text_es":"amp reforzar\u00e1 su vacuna para elevar la protecci\u00f3n contra covid \n\n\n","hashtags":["Johnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DjDp0hTtG4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815385675059223","replied_to_tweet_id":1.440779029e+18,"replied_to_user_id":80423310.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hevz06 @Legion5826 @MonicaL60171181 Y unas de las peores afectaciones humanas.\n\nLA HP ENVIDIA,  esta tan dispersa como el covid!\nY para esa, no hay vacuna!","tweet_lang":"es","text_es":"   Y unas de las peores afectaciones humanas\n\nLA HP ENVIDIA  esta tan dispersa como el covid\nY para esa no hay vacuna","hashtags":[],"mentions":["hevz06","Legion5826","MonicaL60171181"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815320600481793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estos pa\u00edses se pondr\u00edan el refuerzo de vacuna contra el COVID-19 https:\/\/t.co\/YIUH8pEyvu","tweet_lang":"es","text_es":"Estos pa\u00edses se pondr\u00edan el refuerzo de vacuna contra el COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YIUH8pEyvu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815198026153990","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo anterior tras el anuncio del Gobierno Estatal, de que la pr\u00f3xima semana se recibir\u00e1n 400 mil vacunas Sputnik para inmunizar contra el Covid-19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os\n\n https:\/\/t.co\/MrIFi66KD8","tweet_lang":"es","text_es":"Lo anterior tras el anuncio del Gobierno Estatal de que la pr\u00f3xima semana se recibir\u00e1n 400 mil vacunas Sputnik para inmunizar contra el Covid19 a poblaci\u00f3n de 18 a 29 a\u00f1os\n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MrIFi66KD8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814962914455552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anuncian vacuna contra COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os; conoce quienes aplican.\n\nhttps:\/\/t.co\/An4ZMVE8GS\n\n#Notinorte  #M\u00e9xico #Tamaulipas #Matamoros #Reynosa #Tampico #CiudadVictoria #NuevoLaredo #SotoLaMarina #Prensa","tweet_lang":"es","text_es":"Anuncian vacuna contra COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os conoce quienes aplican\n\n\n\n          ","hashtags":["Notinorte","M\u00e9xico","Tamaulipas","Matamoros","Reynosa","Tampico","CiudadVictoria","NuevoLaredo","SotoLaMarina","Prensa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/An4ZMVE8GS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814881901400066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","tweet_lang":"es","text_es":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814856370675712","replied_to_tweet_id":1.440814855e+18,"replied_to_user_id":1.412138476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\"...y sigue existiendo el riesgo de que surjan nuevas variantes capaces de eludir la inmunidad de la vacuna\".\n\nLa informaci\u00f3n completa (en ingl\u00e9s) aqu\u00ed: \n\nhttps:\/\/t.co\/8sObRrVYUO","tweet_lang":"es","text_es":"y sigue existiendo el riesgo de que surjan nuevas variantes capaces de eludir la inmunidad de la vacuna\n\nLa informaci\u00f3n completa en ingl\u00e9s aqu\u00ed \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8sObRrVYUO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814759692017673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hermosa pero maldita vacuna. \nQue me protege del covid pero me hace sentir como el culo jajaja","tweet_lang":"es","text_es":"Hermosa pero maldita vacuna \nQue me protege del covid pero me hace sentir como el culo jajaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814732223467525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y cuando sali\u00f3 el COVID todo el mundo \u201c ay Dios m\u00edo y no hay una vacuna para eso \u201c y ahora que la ah\u00ed \u201c nadie va a decirme que hacer con mi cuerpo yo no me pondr\u00e9 eso \u201c\ud83e\udd21 deber\u00edamos extinguirnos ya","tweet_lang":"es","text_es":"Y cuando sali\u00f3 el COVID todo el mundo \u201c ay Dios m\u00edo y no hay una vacuna para eso \u201c y ahora que la ah\u00ed \u201c nadie va a decirme que hacer con mi cuerpo yo no me pondr\u00e9 eso \u201c deber\u00edamos extinguirnos ya","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814725080645639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID-19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante. https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ","tweet_lang":"es","text_es":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814679765360644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Pfizer https:\/\/t.co\/NC7Kbkgdug","tweet_lang":"es","text_es":"ci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds  El Comercio Per\u00fa ci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa      httpstcoNC7Kbkgdug","hashtags":["Coronavirus","COVID19","Minsa","Vacuna","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814568876351489","replied_to_tweet_id":1.440724758e+18,"replied_to_user_id":288263710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierVillamor @mlukacs En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto % de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse, porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer?. No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto  de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor","mlukacs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814423287812108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AMLO anunci\u00f3 que se contempla proteger con vacunas a los ni\u00f1os con diversas enfermedades como diabetes \ud83d\udc89\ud83d\udd34\n\n#AMLO #vacunas #vacuna #pandemia #pandemia2021 #pol\u00edtica #M\u00e9xico #ni\u00f1os #enfermedades  https:\/\/t.co\/m5VJW2ots4","tweet_lang":"es","text_es":" anunci\u00f3 que se contempla proteger con  a los  con diversas  como diabetes \n\n    2021      ","hashtags":["AMLO","vacunas","vacuna","pandemia","pandemia2021","pol\u00edtica","M\u00e9xico","ni\u00f1os","enfermedades"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m5VJW2ots4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814079866638351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid-19. Mientras tanto en #Colombia un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente @IvanDuque\n\n https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6","tweet_lang":"es","text_es":" vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid19 Mientras tanto en  un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente \n\n ","hashtags":["Cuba","Colombia"],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814045452406784","replied_to_tweet_id":1.440625837e+18,"replied_to_user_id":1.425467981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ro74023733 @FernanQuirosBA Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["Ro74023733","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814038657617927","replied_to_tweet_id":1.440731641e+18,"replied_to_user_id":159292642.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fernando809111 @TanaFerro1978 @Bastion2008 Hay 3 preguntas sobre las vacunas que son b\u00e1sicas:\n\u00bfLa necesito? No, el riesgo es baj\u00edsimo.\n\u00bfSirve? No, los mismos a favor de la vacuna dicen que te pod\u00e9s contagiar y morir igual de covid.\n\u00bfEs segura? No, se desconocen efectos a largo plazo, y a corto y mediano hay muchas dudas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Hay 3 preguntas sobre las vacunas que son b\u00e1sicas\n\u00bfLa necesito No el riesgo es baj\u00edsimo\n\u00bfSirve No los mismos a favor de la vacuna dicen que te pod\u00e9s contagiar y morir igual de covid\n\u00bfEs segura No se desconocen efectos a largo plazo y a corto y mediano hay muchas dudas","hashtags":[],"mentions":["fernando809111","TanaFerro1978","Bastion2008"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813958642892801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo https:\/\/t.co\/sFLYpudL1w","tweet_lang":"es","text_es":"Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sFLYpudL1w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813912170004483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n para [9\/22], el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al #COVID19. El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475, incluso 181 en la UCI.\n\nConsiga su vacuna contra COVID-19: https:\/\/t.co\/uNEZHi3TUK o llame al 3-1-1 \/ 512-974-2000 https:\/\/t.co\/ZVXbgAqidU","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n para 922 el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al  El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475 incluso 181 en la UCI\n\nConsiga su vacuna contra COVID19  o llame al 311  5129742000 httpstcoZVXbgAqidU","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uNEZHi3TUK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813843102330881","replied_to_tweet_id":1.440803626e+18,"replied_to_user_id":208555392.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jguidoc @Scrumbles_ @gsamcro @Gabito63gm @andahazi Todas estan en tiempo de estudio. Minimo son 2 a\u00f1os donde se pueden ver consecuencias y por lo que se ninguna vacuna covid existe previa al 2019.","tweet_lang":"es","text_es":"     Todas estan en tiempo de estudio Minimo son 2 a\u00f1os donde se pueden ver consecuencias y por lo que se ninguna vacuna covid existe previa al 2019","hashtags":[],"mentions":["Jguidoc","Scrumbles_","gsamcro","Gabito63gm","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813841227472906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OMS suspende aprobaci\u00f3n de vacuna Sputnik V contra el Covid. - Fuente: Canal TVN","tweet_lang":"es","text_es":"OMS suspende aprobaci\u00f3n de vacuna Sputnik V contra el Covid  Fuente Canal TVN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813765788721165","replied_to_tweet_id":1.440742351e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Algo me debo perder en el razonamiento porque hasta donde yo leo el pasaporte Covid y la Libertad individual son ant\u00f3nimos. A d\u00eda de hoy la Libertad individual no existe, quiz\u00e1s yo estoy esperando a la vacuna del CSIC cuya tecnolog\u00eda me motiva m\u00e1s y estoy obligado a otra..","tweet_lang":"es","text_es":" Algo me debo perder en el razonamiento porque hasta donde yo leo el pasaporte Covid y la Libertad individual son ant\u00f3nimos A d\u00eda de hoy la Libertad individual no existe quiz\u00e1s yo estoy esperando a la vacuna del CSIC cuya tecnolog\u00eda me motiva m\u00e1s y estoy obligado a otra","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813750571859976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 pa\u00edses est\u00e1n aplicando la vacuna covid para ni\u00f1os y cu\u00e1l les est\u00e1n\u00a0poniendo? https:\/\/t.co\/w2SV5T7djH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 pa\u00edses est\u00e1n aplicando la vacuna covid para ni\u00f1os y cu\u00e1l les est\u00e1n\u00a0poniendo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w2SV5T7djH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813648482422784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cofepris avala a Inovio ensayos de fase 3 de vacuna contra la #Covid19 | #Salud #Veracruz #FormatoSiete https:\/\/t.co\/bTizQ1aHnH","tweet_lang":"es","text_es":" avala a Inovio ensayos de fase 3 de vacuna contra la      ","hashtags":["Cofepris","Covid19","Salud","Veracruz","FormatoSiete"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bTizQ1aHnH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813258084999174","replied_to_tweet_id":1.427219818e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital De que vacunas habl\u00e9is? La del covid? No es una vacuna, es una terapia g\u00e9nica. Vaya periodistas de mie...","tweet_lang":"es","text_es":" De que vacunas habl\u00e9is La del covid No es una vacuna es una terapia g\u00e9nica Vaya periodistas de mie","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813249272823811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una pediatra aclara las dudas sobre la vacuna contra el COVID-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/38rGLbZRlC https:\/\/t.co\/b40mMueYny","tweet_lang":"es","text_es":"Una pediatra aclara las dudas sobre la vacuna contra el COVID19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\n httpstcob40mMueYny","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/38rGLbZRlC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813227399540736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 La #Cofepris autoriz\u00f3 a la empresa de biotecnolog\u00eda #Inovio, realizar el ensayo cl\u00ednico Fase 3 de su vacuna contra el #COVID19.\n\n\ud83d\udc49 M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/v9NHLXzaMK https:\/\/t.co\/R6TpxVxqzJ","tweet_lang":"es","text_es":" La  autoriz\u00f3 a la empresa de biotecnolog\u00eda  realizar el ensayo cl\u00ednico Fase 3 de su vacuna contra el \n\n M\u00e1s informaci\u00f3n  httpstcoR6TpxVxqzJ","hashtags":["Cofepris","Inovio","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v9NHLXzaMK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813198786007048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo: exigen una dosis de vacuna contra Covid\nhttps:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ","tweet_lang":"es","text_es":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo exigen una dosis de vacuna contra Covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813187478089729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\nhttps:\/\/t.co\/klWX3t8b3c","tweet_lang":"es","text_es":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/klWX3t8b3c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813186861527043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay una \"adici\u00f3n\" peculiar en el men\u00fa de un McDonald's en Massapequa, ya que la vacuna COVID-19 fue el \"especial\" en el restaurante de comida r\u00e1pida el mi\u00e9rcoles.\nhttps:\/\/t.co\/YJg53nJJOx","tweet_lang":"es","text_es":"Hay una adici\u00f3n peculiar en el men\u00fa de un McDonalds en Massapequa ya que la vacuna COVID19 fue el especial en el restaurante de comida r\u00e1pida el mi\u00e9rcoles\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YJg53nJJOx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813174941310984","replied_to_tweet_id":1.440379231e+18,"replied_to_user_id":52820630.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ferosoriano La vacuna del 12 de Septiembre fue letal. Tanto que elimino hasta el Covid.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna del 12 de Septiembre fue letal Tanto que elimino hasta el Covid","hashtags":[],"mentions":["ferosoriano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813166322126848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mejor vacuna es la que tienes disponible en este momento. \ud83d\udc89\n.\n.\n.\n#COVID #Sinaloa #Promoci\u00f3nDeLaSalud #PorLaSalud https:\/\/t.co\/RUkhU806Ep","tweet_lang":"es","text_es":"La mejor vacuna es la que tienes disponible en este momento \n\n\n\n    httpstcoRUkhU806Ep","hashtags":["COVID","Sinaloa","Promoci\u00f3nDeLaSalud","PorLaSalud"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813163969060871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las mujeres embarazadas tienen un mayor riesgo de enfermarse gravemente si se infectan con COVID-19, pero no hay ninguna evidencia de que la vacuna afecte la fertilidad. https:\/\/t.co\/6KP0cH18nt","tweet_lang":"es","text_es":"Las mujeres embarazadas tienen un mayor riesgo de enfermarse gravemente si se infectan con COVID19 pero no hay ninguna evidencia de que la vacuna afecte la fertilidad httpstco6KP0cH18nt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813163809685512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia, hay unos efectos que representan una alerta. Con\u00f3celos \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/NiUDsbOyHg\n\n#vacuna #efectos #covid #colombia https:\/\/t.co\/Uaq2VzMOrq","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia hay unos  que representan una alerta Con\u00f3celos  \n\n    httpstcoUaq2VzMOrq","hashtags":["vacuna","efectos","covid","colombia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NiUDsbOyHg"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813161502806016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1REUNI\u00d3N DE ALTO NIVEL! Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo https:\/\/t.co\/WLV3LuHlW7 https:\/\/t.co\/6kgxT3Iw8U","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1REUNI\u00d3N DE ALTO NIVEL Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo  httpstco6kgxT3Iw8U","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WLV3LuHlW7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159334379521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno de #Nicol\u00e1sRomero, #EdoM\u00e9x, inform\u00f3 que, del 17 al 20 de septiembre, m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os, recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/5NeixbOo1r","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno de   inform\u00f3 que del 17 al 20 de septiembre m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os recibieron la primera dosis de la vacuna anti \n","hashtags":["Nicol\u00e1sRomero","EdoM\u00e9x","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5NeixbOo1r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813114522361866","replied_to_tweet_id":1.440811106e+18,"replied_to_user_id":3667488016.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joseplaynotec Con el pasaporte covid, all\u00ed dice que vacuna llevas","tweet_lang":"es","text_es":" Con el pasaporte covid all\u00ed dice que vacuna llevas","hashtags":[],"mentions":["joseplaynotec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826567098208260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826548005658624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseAntonioLo06: Dice @lopezobrador_ que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso, que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice  que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseAntonioLo06","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826528686739456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElCascoteNews: Aviones H\u00e9rcules espa\u00f1oles jubilados ya hicieron fila en un Abitab, alimentaron palomas y esperan ansiosos la vacuna del\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aviones H\u00e9rcules espa\u00f1oles jubilados ya hicieron fila en un Abitab alimentaron palomas y esperan ansiosos la vacuna del\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElCascoteNews"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826519484461059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826510370164736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marianarape: #AHORA Dr Julio Castro \ud83e\udda0\nEstamos en pico de transmisi\u00f3n.\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Dr Julio Castro \nEstamos en pico de transmisi\u00f3n\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["marianarape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826487339241472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marianarape: #AHORA Dr Julio Castro \ud83e\udda0\nEstamos en pico de transmisi\u00f3n.\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Dr Julio Castro \nEstamos en pico de transmisi\u00f3n\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["marianarape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826482700345345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jairVHS: Fui por la vacuna anti COVID y sal\u00ed con un tattoo de Baphomet\nnice https:\/\/t.co\/BDV2SlXdGD","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fui por la vacuna anti COVID y sal\u00ed con un tattoo de Baphomet\nnice httpstcoBDV2SlXdGD","hashtags":[],"mentions":["jairVHS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826461519187970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseAntonioLo06: Dice @lopezobrador_ que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso, que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice  que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseAntonioLo06","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826459526860801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariolySosaP: Francis Perron, un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa, Canad\u00e1, falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francis Perron un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa Canad\u00e1 falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826443617898496","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826440832864262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826414576529428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826396536832005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DelegacionSinMx: ATENCI\u00d3N AHOME \ud83d\udea8\n \nEl d\u00eda mi\u00e9rcoles 22 al 25 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ATENCI\u00d3N AHOME \n \nEl d\u00eda mi\u00e9rcoles 22 al 25 de septiembre iniciamos con la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de vacuna \u2026","hashtags":[],"mentions":["DelegacionSinMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826385149222915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826380325818377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826372910301187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartaOfelia4: ALEMANIA DESCARTA EL  GREEN PASS  Y LA \ud83d\udc89OBLIGATORIA    https:\/\/t.co\/ONeJKI4Vq7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ALEMANIA DESCARTA EL  GREEN PASS  Y LA OBLIGATORIA    ","hashtags":[],"mentions":["MartaOfelia4"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ONeJKI4Vq7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826371584901120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jbrisol: A prop\u00f3sito de agujas, inyecciones y vacunas: No olvidemos que la vacuna s\u00f3lo es efectiva si cumplimos con todas las medidas d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A prop\u00f3sito de agujas inyecciones y vacunas No olvidemos que la vacuna s\u00f3lo es efectiva si cumplimos con todas las medidas d\u2026","hashtags":[],"mentions":["jbrisol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826355185184770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826351737397256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariolySosaP: Francis Perron, un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa, Canad\u00e1, falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francis Perron un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa Canad\u00e1 falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440826345232093192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826336155627531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826325866975234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826318656966658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JDOS2021: #Internacionales || Gobierno de Vietnam \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 ordena  la compra de 10 millones de dosis del f\u00e1rmaco Cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Abdala \ud83d\udc89\n\nCuba In\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Gobierno de Vietnam \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 ordena  la compra de 10 millones de dosis del f\u00e1rmaco Cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa  \n\nCuba In\u2026","hashtags":["Internacionales","Abdala"],"mentions":["JDOS2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826300826980361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826300822786048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826279754829824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @m_ebrard: Les comparto muy buena noticia, COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnol\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto muy buena noticia COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19 nueva tecnol\u2026","hashtags":[],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826248507265025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826227913154561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MundoOjos: \ud83c\uddec\ud83c\udde7PRENSA \"OFICIAL\" DEL REINO UNIDO\n\nLos ni\u00f1os corren m\u00e1s riesgo de sufrir miocarditis por la vacuna Pfizer, que de ser hospi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddec\ud83c\udde7PRENSA OFICIAL DEL REINO UNIDO\n\nLos ni\u00f1os corren m\u00e1s riesgo de sufrir miocarditis por la vacuna Pfizer que de ser hospi\u2026","hashtags":[],"mentions":["MundoOjos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddec\ud83c\udde7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826193192767488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826171415883777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826162523959297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826126058749954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826108656558084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826108237139971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @26deLasTunas: \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\uddd4 ||\ud83d\udc49El Centro de Ingenier\u00eda Gen\u00e9tica y Biotecnolog\u00eda (CIGB), inform\u00f3 que la vacuna anti #Covid19 #Abdala tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa \ud835\uddd7\ud835\uddd8 \ud835\uddd6\ud835\udde8\ud835\uddd5\ud835\uddd4 El Centro de Ingenier\u00eda Gen\u00e9tica y Biotecnolog\u00eda CIGB inform\u00f3 que la vacuna anti   tiene\u2026","hashtags":["Covid19","Abdala"],"mentions":["26deLasTunas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826101509472262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una cartera de vacunas vs Covid-19 de las m\u00e1s amplias del mundo.\n\n Adem\u00e1s, hemos logrado avances import\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una cartera de vacunas vs Covid19 de las m\u00e1s amplias del mundo\n\n Adem\u00e1s hemos logrado avances import\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826085793357832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: Entre aplausos y admiraci\u00f3n son recibidos los doctores que estar\u00e1n atendiendo a la poblaci\u00f3n en la aplicaci\u00f3n de la vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre aplausos y admiraci\u00f3n son recibidos los doctores que estar\u00e1n atendiendo a la poblaci\u00f3n en la aplicaci\u00f3n de la vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826074359689220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826071776051205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cointreau65: Una empresa argentina fue seleccionada por la OMS para fabricar vacunas contra el Covid\nEl laboratorio se llamaria #JxC y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una empresa argentina fue seleccionada por la OMS para fabricar vacunas contra el Covid\nEl laboratorio se llamaria  y\u2026","hashtags":["JxC"],"mentions":["cointreau65"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826068588322822","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826030600589312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826018076368904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825980621234180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lajornadaonline: Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido #Covid_19mx de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido  de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda\u2026","hashtags":["Covid_19mx"],"mentions":["lajornadaonline"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825956189409283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825923704483849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nikita_nd: Amigos lleg\u00f3 el covid ai casa, no vali\u00f3 vacuna, no vali\u00f3 cuidos, no vali\u00f3 distanciamiento, no importo si use carro particula\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Amigos lleg\u00f3 el covid ai casa no vali\u00f3 vacuna no vali\u00f3 cuidos no vali\u00f3 distanciamiento no importo si use carro particula\u2026","hashtags":[],"mentions":["nikita_nd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825911406784512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ahorasoymedusa: \u00a1Hola! Estoy buscando testimonios de mujeres y personas menstruantes que hayan notado alguna alteraci\u00f3n en su ciclo men\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola Estoy buscando testimonios de mujeres y personas menstruantes que hayan notado alguna alteraci\u00f3n en su ciclo men\u2026","hashtags":[],"mentions":["ahorasoymedusa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825900887515142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariaDe28408435: @spitta1969 La OMS no aprueba la vacuna Sputnik, la gran mayor\u00eda la tenemos aplicada, en qu\u00e9 situaci\u00f3n estaremos, por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La OMS no aprueba la vacuna Sputnik la gran mayor\u00eda la tenemos aplicada en qu\u00e9 situaci\u00f3n estaremos por\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariaDe28408435","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825887327326217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825877986623492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825876141117452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825874580791297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825868088004615","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dw_espanol: \"El inicio del fin de la pandemia\"\n\nEstados Unidos anunci\u00f3 que donar\u00e1 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El inicio del fin de la pandemia\n\nEstados Unidos anunci\u00f3 que donar\u00e1 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfi\u2026","hashtags":[],"mentions":["dw_espanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825846462226432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825839617130506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @m_ebrard: Les comparto muy buena noticia, COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19, nueva tecnol\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les comparto muy buena noticia COFEPRIS autoriz\u00f3 fase 3 para la vacuna desarrollada por INOVIO contra COVID 19 nueva tecnol\u2026","hashtags":[],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825813948006405","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825799427256320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SojoDany: #YoEstoyConAlex\n@PresidenciaCV\n@ONU_derechos\n@NicolasMaduro\n@hojillasilva\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\n\n\n\nGracia a mi presidente maduro por traer a Venezuela\u2026","hashtags":["YoEstoyConAlex"],"mentions":["SojoDany","PresidenciaCV","ONU_derechos","NicolasMaduro","hojillasilva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825783673507841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825763540844547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariolySosaP: Francis Perron, un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa, Canad\u00e1, falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francis Perron un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa Canad\u00e1 falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825760374145025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Quetzal0518: L\u00f3pez, critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela, en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","hashtags":[],"mentions":["Quetzal0518"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825732352016386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HeidiArgenta: Hoy fui a llevar a Luquitas para su primera dosis de la vacuna (Covid)\ud83e\udd17 El hospital de Lausanne por dentro parece un shop\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy fui a llevar a Luquitas para su primera dosis de la vacuna Covid El hospital de Lausanne por dentro parece un shop\u2026","hashtags":[],"mentions":["HeidiArgenta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825726421192710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariolySosaP: Francis Perron, un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa, Canad\u00e1, falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francis Perron un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa Canad\u00e1 falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825716820508675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bbcmundo: Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid-19 antes de poder servirles  htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid19 antes de poder servirles  htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["bbcmundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825689385541641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825667323523074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825663099850754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rossy_Jurado: #HijosDeMx Retro \u27a1\ufe0f nos fuimos a la \u00e9poca de la colonia, el VGT Arremete contra Espa\u00f1a por no encontrar una vacuna contra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Retro \u27a1\ufe0f nos fuimos a la \u00e9poca de la colonia el VGT Arremete contra Espa\u00f1a por no encontrar una vacuna contra\u2026","hashtags":["HijosDeMx"],"mentions":["Rossy_Jurado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825581449269253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Quetzal0518: L\u00f3pez, critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela, en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez critica a los espa\u00f1oles porque no crearon una vacuna contra la viruela en los tiempos de la conquista\n\nDeber\u00eda est\u2026","hashtags":[],"mentions":["Quetzal0518"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825491997413377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825458757537793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825452076044289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marianarape: #AHORA Dr Julio Castro \ud83e\udda0\nEstamos en pico de transmisi\u00f3n.\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Dr Julio Castro \nEstamos en pico de transmisi\u00f3n\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["marianarape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825420899766279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825376087760898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
