{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815009890660353","replied_to_tweet_id":1.440648607e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital @yesicasc Entonces la gente que tiene la primera vacuna y con efectos adversos y no se pone la.sehunss vacuna.....que son?","tweet_lang":"es","text_es":"  Entonces la gente que tiene la primera vacuna y con efectos adversos y no se pone lasehunss vacunaque son","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814995466424321","replied_to_tweet_id":1.440502718e+18,"replied_to_user_id":1436607703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maryliam2 @HectorJoaquin Tiene acciones en la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Tiene acciones en la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Maryliam2","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814977296728072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El primer hacedor de una vacuna, a\u00fan no nac\u00eda. Porqu\u00e9 no les hace ese reclamo a los Aztecas que seg\u00fan su manera e ver la historia, ya ten\u00edan muchos miles de a\u00f1os antes de la llegada de los conquistadores, universidades. Ellos pod\u00edan haberla inventado. Total si lo que quer\u00edan es https:\/\/t.co\/wdyRJHy5ry","tweet_lang":"es","text_es":"El primer hacedor de una vacuna a\u00fan no nac\u00eda Porqu\u00e9 no les hace ese reclamo a los Aztecas que seg\u00fan su manera e ver la historia ya ten\u00edan muchos miles de a\u00f1os antes de la llegada de los conquistadores universidades Ellos pod\u00edan haberla inventado Total si lo que quer\u00edan es ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wdyRJHy5ry"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814963103125510","replied_to_tweet_id":1.44077167e+18,"replied_to_user_id":89053160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alarcondibujos La primera vacuna se cre\u00f3 en Inglaterra en 1799.","tweet_lang":"es","text_es":" La primera vacuna se cre\u00f3 en Inglaterra en 1799","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814962914455552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anuncian vacuna contra COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os; conoce quienes aplican.\n\nhttps:\/\/t.co\/An4ZMVE8GS\n\n#Notinorte  #M\u00e9xico #Tamaulipas #Matamoros #Reynosa #Tampico #CiudadVictoria #NuevoLaredo #SotoLaMarina #Prensa","tweet_lang":"es","text_es":"Anuncian vacuna contra COVID para m\u00e1s de un mill\u00f3n de ni\u00f1os conoce quienes aplican\n\n\n\n          ","hashtags":["Notinorte","M\u00e9xico","Tamaulipas","Matamoros","Reynosa","Tampico","CiudadVictoria","NuevoLaredo","SotoLaMarina","Prensa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/An4ZMVE8GS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814960162918407","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"encima me vacunaron con yangyang no solo compartimos cumple si no que tambi\u00e9n d\u00eda de vacunaci\u00f3n y espero que vacuna a te amo cul\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"encima me vacunaron con yangyang no solo compartimos cumple si no que tambi\u00e9n d\u00eda de vacunaci\u00f3n y espero que vacuna a te amo cul\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814890348777472","replied_to_tweet_id":1.44081384e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Los controles de la suspensi\u00f3n de parte de la OMS?\nhttps:\/\/t.co\/aUvYFyGi7m","tweet_lang":"es","text_es":" Los controles de la suspensi\u00f3n de parte de la OMS\n","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aUvYFyGi7m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814885160374275","replied_to_tweet_id":1.440813926e+18,"replied_to_user_id":1.424153901e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@akyracu @Nateel_29 @ccxrolina Pues alparecer en espa\u00f1a si, mas alla de la subnormalidad woke alla, no entienden eso y muchos solo se mueven por colectivo, mientras ls mayoria de pueblos del mundo marchan contra la vacuna obligatoria, en espa\u00f1a dicen: \"mientra no me afecte, no pasa nada\" -.-","tweet_lang":"es","text_es":"   Pues alparecer en espa\u00f1a si mas alla de la subnormalidad woke alla no entienden eso y muchos solo se mueven por colectivo mientras ls mayoria de pueblos del mundo marchan contra la vacuna obligatoria en espa\u00f1a dicen mientra no me afecte no pasa nada ","hashtags":[],"mentions":["akyracu","Nateel_29","ccxrolina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814881901400066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","tweet_lang":"es","text_es":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814856370675712","replied_to_tweet_id":1.440814855e+18,"replied_to_user_id":1.412138476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\"...y sigue existiendo el riesgo de que surjan nuevas variantes capaces de eludir la inmunidad de la vacuna\".\n\nLa informaci\u00f3n completa (en ingl\u00e9s) aqu\u00ed: \n\nhttps:\/\/t.co\/8sObRrVYUO","tweet_lang":"es","text_es":"y sigue existiendo el riesgo de que surjan nuevas variantes capaces de eludir la inmunidad de la vacuna\n\nLa informaci\u00f3n completa en ingl\u00e9s aqu\u00ed \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8sObRrVYUO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814843817168903","replied_to_tweet_id":1.440813861e+18,"replied_to_user_id":1.186296076e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Castigad0rESP De los creadores de con la vacuna llegar\u00e1 la normalidad.....\nLlega sigue con mascarilla y restricciones porque es muy efectiva \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":" De los creadores de con la vacuna llegar\u00e1 la normalidad\nLlega sigue con mascarilla y restricciones porque es muy efectiva ","hashtags":[],"mentions":["Castigad0rESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814821323128838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dejen sus velitas para que no me duela una vacuna que me van a poner\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Dejen sus velitas para que no me duela una vacuna que me van a poner\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd6f\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814817669828613","replied_to_tweet_id":1.440587181e+18,"replied_to_user_id":292464252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeBustos1 Dejad tranquila a la gente. Las libertades individuales son  un derecho. Toda la vida escuchando a Federico, pero va a caer en picado se lo ha buscado \u00e9l, t\u00fa puedes seguir su camino, aunque no creo que te beneficie, en absoluto. No hay que imponer nada ni pensamiento ni vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Dejad tranquila a la gente Las libertades individuales son  un derecho Toda la vida escuchando a Federico pero va a caer en picado se lo ha buscado \u00e9l t\u00fa puedes seguir su camino aunque no creo que te beneficie en absoluto No hay que imponer nada ni pensamiento ni vacuna","hashtags":[],"mentions":["JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814811101548546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acabo de recibir mi vacuna... Me toc\u00f3 sinopharm \ud83d\ude05.... AL FIN VACUNADA","tweet_lang":"es","text_es":"Acabo de recibir mi vacuna Me toc\u00f3 sinopharm  AL FIN VACUNADA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814801190473732","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"que vacuna chotaaa no me puede tumbar siempre","tweet_lang":"es","text_es":"que vacuna chotaaa no me puede tumbar siempre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814787093434383","replied_to_tweet_id":1.440776027e+18,"replied_to_user_id":28838219.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HelenBranswell Que lo recomienden todos los m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria, es primordial la vacuna es ese per\u00edodo.","tweet_lang":"es","text_es":" Que lo recomienden todos los m\u00e9dicos de atenci\u00f3n primaria es primordial la vacuna es ese per\u00edodo","hashtags":[],"mentions":["HelenBranswell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814783322734595","replied_to_tweet_id":1.440616997e+18,"replied_to_user_id":1104043980.0,"reply_text":"","tweet_text":"@enriquedediegov El de mi suegro ha sido leve. Ha librado. Nadie de la familia lo achaca a la vacuna... Ni siquiera se lo plantean. Ha sido mala suerte! En fin....","tweet_lang":"es","text_es":" El de mi suegro ha sido leve Ha librado Nadie de la familia lo achaca a la vacuna Ni siquiera se lo plantean Ha sido mala suerte En fin","hashtags":[],"mentions":["enriquedediegov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814769393463299","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"si me pongo la vacuna el jueves a las 18, el viernes puedo salir?\ud83e\udd28","tweet_lang":"es","text_es":"si me pongo la vacuna el jueves a las 18 el viernes puedo salir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd28"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814759692017673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hermosa pero maldita vacuna. \nQue me protege del covid pero me hace sentir como el culo jajaja","tweet_lang":"es","text_es":"Hermosa pero maldita vacuna \nQue me protege del covid pero me hace sentir como el culo jajaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814732223467525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y cuando sali\u00f3 el COVID todo el mundo \u201c ay Dios m\u00edo y no hay una vacuna para eso \u201c y ahora que la ah\u00ed \u201c nadie va a decirme que hacer con mi cuerpo yo no me pondr\u00e9 eso \u201c\ud83e\udd21 deber\u00edamos extinguirnos ya","tweet_lang":"es","text_es":"Y cuando sali\u00f3 el COVID todo el mundo \u201c ay Dios m\u00edo y no hay una vacuna para eso \u201c y ahora que la ah\u00ed \u201c nadie va a decirme que hacer con mi cuerpo yo no me pondr\u00e9 eso \u201c deber\u00edamos extinguirnos ya","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727874039820","replied_to_tweet_id":1.440813705e+18,"replied_to_user_id":7.099304448e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@cosasdebaboon @LaVascaHija @FelipeMiguelBA Que tiene que ver el signo politico.  No hay 2 dosis de la rusa. Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Que tiene que ver el signo politico  No hay 2 dosis de la rusa Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna","hashtags":[],"mentions":["cosasdebaboon","LaVascaHija","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814725080645639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID-19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante. https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ","tweet_lang":"es","text_es":"Israel aplica hasta ahora la vacuna contra COVID19 a los mayores de 12 a\u00f1os en adelante ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JSqZzXLrqJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814721158967302","replied_to_tweet_id":1.440801945e+18,"replied_to_user_id":103737620.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jennycea @milenadiaz @MinSaludCol Solo AstraZeneca y tengo un antecedente familiar con esa vacuna por lo que prefiero no colocarmela.","tweet_lang":"es","text_es":"   Solo AstraZeneca y tengo un antecedente familiar con esa vacuna por lo que prefiero no colocarmela","hashtags":[],"mentions":["jennycea","milenadiaz","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814679765360644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Pfizer https:\/\/t.co\/NC7Kbkgdug","tweet_lang":"es","text_es":"ci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds  El Comercio Per\u00fa ci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds\u00a0\u00a0El Comercio Per\u00fa      httpstcoNC7Kbkgdug","hashtags":["Coronavirus","COVID19","Minsa","Vacuna","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814639873355777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arranquenme el brazo jajaja duele la perra vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Arranquenme el brazo jajaja duele la perra vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814618595639303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 lenguaje entender\u00e1 la Secretar\u00eda de @bienestarmx en #Durango? Est\u00e1 claro que no es el de la ley.\n\nEn #G\u00f3mezPalacio le niegan la vacuna contra #COVID19 a 2 menores de edad a pesar de tener un amparo.\nhttps:\/\/t.co\/lwKl7R7g6n","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 lenguaje entender\u00e1 la Secretar\u00eda de  en  Est\u00e1 claro que no es el de la ley\n\nEn  le niegan la vacuna contra  a 2 menores de edad a pesar de tener un amparo\n","hashtags":["Durango","G\u00f3mezPalacio","COVID19"],"mentions":["bienestarmx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lwKl7R7g6n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814583271149569","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Parte 2\/2 ...rubeola y paperas si est\u00e1 con un contagiado, aunque le hayan puesto sus dosis en su ni\u00f1ez,  AS\u00cd SON TODAS LAS VACUNAS\n4. Pudo haber estado ya infectada cuando fue a su vacuna\nLo m\u00e1s seguro es que fue x descuidarse y creerse inmortal","tweet_lang":"es","text_es":" Parte 22 rubeola y paperas si est\u00e1 con un contagiado aunque le hayan puesto sus dosis en su ni\u00f1ez  AS\u00cd SON TODAS LAS VACUNAS\n4 Pudo haber estado ya infectada cuando fue a su vacuna\nLo m\u00e1s seguro es que fue x descuidarse y creerse inmortal","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814580725260295","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojo con este criterio, suspensi\u00f3n de oficio y de plano para aplicaci\u00f3n de la vacuna vs Covid19 https:\/\/t.co\/HkyXF124fG","tweet_lang":"es","text_es":"Ojo con este criterio suspensi\u00f3n de oficio y de plano para aplicaci\u00f3n de la vacuna vs Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HkyXF124fG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814568876351489","replied_to_tweet_id":1.440724758e+18,"replied_to_user_id":288263710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierVillamor @mlukacs En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto % de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse, porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer?. No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid.","tweet_lang":"es","text_es":"  En mi pa\u00eds se ha vacunado a un alto  de personas y la situaci\u00f3n ha vuelto a tranquilizarse porque no hacen el mismo problema con las vacunas q se ponen al nacer No entiendo esta especie de paranoia con respecto a la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor","mlukacs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814543827968007","replied_to_tweet_id":1.44081384e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Pensalo as\u00ed Mart\u00edn\u2026\nTodo es raro\u2026\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nEs la primera vez que escucho que para bailar se vacuna primero. Se ve que estoy viejo y pens\u00e9 que era al rev\u00e9s. Say no more","tweet_lang":"es","text_es":" Pensalo as\u00ed Mart\u00edn\u2026\nTodo es raro\u2026\nEs la primera vez que escucho que para bailar se vacuna primero Se ve que estoy viejo y pens\u00e9 que era al rev\u00e9s Say no more","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814529391173639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Cuando llegaron los conquistadores lo que es M\u00e9xico hoy contaba con 16 millones de habitantes y tres siglos despu\u00e9s M\u00e9xico ten\u00eda apenas ocho millones, porque se trajo la viruela y en tres siglos ni siquiera fueron capaces de crear una vacuna, lo que ahora llev\u00f3 un a\u00f1o\u201d. AMLO","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando llegaron los conquistadores lo que es M\u00e9xico hoy contaba con 16 millones de habitantes y tres siglos despu\u00e9s M\u00e9xico ten\u00eda apenas ocho millones porque se trajo la viruela y en tres siglos ni siquiera fueron capaces de crear una vacuna lo que ahora llev\u00f3 un a\u00f1o\u201d AMLO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814528036368385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"sigo desaparecida pero este es el precio de haber sido una pajera todo el a\u00f1o en fin ma\u00f1ana me tengo que vacunar y yo crei que era la semana q viene estoy asi encima me dan bastante miedo las agujas de vacuna voy a correr por todo tecnopolis hasta que me atrapen https:\/\/t.co\/qTxFKn2IxG","tweet_lang":"es","text_es":"sigo desaparecida pero este es el precio de haber sido una pajera todo el a\u00f1o en fin ma\u00f1ana me tengo que vacunar y yo crei que era la semana q viene estoy asi encima me dan bastante miedo las agujas de vacuna voy a correr por todo tecnopolis hasta que me atrapen httpstcoqTxFKn2IxG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814471006461952","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me dan la vacuna Al fin","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me dan la vacuna Al fin","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814465591635972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LA OMS SUSPENDI\u00d3 LA APROBACI\u00d3N DE LA VACUNA SPUTNIK-V POR INFRACCIONES EN SU PRODUCCI\u00d3N.\n\nFACEBOOK: https:\/\/t.co\/RpqgwkvtYX\n\nINSTAGRAM: https:\/\/t.co\/0a1cbdKund\n\nSITIO WEB: https:\/\/t.co\/dCueHvlyeR https:\/\/t.co\/AH0J5XE5E7","tweet_lang":"es","text_es":"LA OMS SUSPENDI\u00d3 LA APROBACI\u00d3N DE LA VACUNA SPUTNIKV POR INFRACCIONES EN SU PRODUCCI\u00d3N\n\nFACEBOOK \n\nINSTAGRAM \n\nSITIO WEB  httpstcoAH0J5XE5E7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RpqgwkvtYX","https:\/\/t.co\/0a1cbdKund","https:\/\/t.co\/dCueHvlyeR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814423287812108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AMLO anunci\u00f3 que se contempla proteger con vacunas a los ni\u00f1os con diversas enfermedades como diabetes \ud83d\udc89\ud83d\udd34\n\n#AMLO #vacunas #vacuna #pandemia #pandemia2021 #pol\u00edtica #M\u00e9xico #ni\u00f1os #enfermedades  https:\/\/t.co\/m5VJW2ots4","tweet_lang":"es","text_es":" anunci\u00f3 que se contempla proteger con  a los  con diversas  como diabetes \n\n    2021      ","hashtags":["AMLO","vacunas","vacuna","pandemia","pandemia2021","pol\u00edtica","M\u00e9xico","ni\u00f1os","enfermedades"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/m5VJW2ots4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814413859016708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me van a poner la vacuna de la influenza y ya me siento mal \ud83e\udd72\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me van a poner la vacuna de la influenza y ya me siento mal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814397346103297","replied_to_tweet_id":1.440667729e+18,"replied_to_user_id":8.511152873e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DraMagdaAlonso DOC, CONOZCO A UNA PERSONA QUE LE APLICARON LA VACUNA Y CAYO BIEN MAL, HASTA EL VIVIAN PELLAS Y ENTUVADO","tweet_lang":"es","text_es":" DOC CONOZCO A UNA PERSONA QUE LE APLICARON LA VACUNA Y CAYO BIEN MAL HASTA EL VIVIAN PELLAS Y ENTUVADO","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814302735192071","replied_to_tweet_id":1.44069259e+18,"replied_to_user_id":84613584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pajaropolitico @lopezobrador_ Toma tu vacuna \ud83d\udca9\ud83d\udca9. \ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff","tweet_lang":"es","text_es":"  Toma tu vacuna  \ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff\ud83d\udd95\ud83c\udfff","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd95\ud83c\udfff","\ud83d\udca9"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814298272468994","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dale, sonre\u00ed que el abuelo no se muri\u00f3 sin vacuna ni pap\u00e1 cerr\u00f3 el bar y se suicid\u00f3 en vano. Dale! Ahora ten\u00e9s bici! https:\/\/t.co\/iGMxI37GSp","tweet_lang":"es","text_es":"Dale sonre\u00ed que el abuelo no se muri\u00f3 sin vacuna ni pap\u00e1 cerr\u00f3 el bar y se suicid\u00f3 en vano Dale Ahora ten\u00e9s bici httpstcoiGMxI37GSp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814292144582659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sino lo tuiteas o subes foto, la vacuna no funciona\ud83d\udc40\ud83e\udd2d","tweet_lang":"es","text_es":"Sino lo tuiteas o subes foto la vacuna no funciona","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814288264781832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":219890533.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cristina_Diaz_S @JudithDiazGpe @HLGatell @SSalud_mx Ya se cumplieron 2 meses y no se ha concluido la vacunaci\u00f3n en el grupo de 40 a 49 a\u00f1os en Guadalupe Nuevo Le\u00f3n, \u00bfhay alg\u00fan problema con la vacuna aztraseneca? Recomiendan que se inicie la vacunaci\u00f3n con otra vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"    Ya se cumplieron 2 meses y no se ha concluido la vacunaci\u00f3n en el grupo de 40 a 49 a\u00f1os en Guadalupe Nuevo Le\u00f3n \u00bfhay alg\u00fan problema con la vacuna aztraseneca Recomiendan que se inicie la vacunaci\u00f3n con otra vacuna","hashtags":[],"mentions":["Cristina_Diaz_S","JudithDiazGpe","HLGatell","SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814281662992386","replied_to_tweet_id":1.440778343e+18,"replied_to_user_id":1.319343314e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EliasEm06712373 @TNTSportsAR Nos vacuna auzqui y el pibito ese que est\u00e1 a pr\u00e9stamo","tweet_lang":"es","text_es":"  Nos vacuna auzqui y el pibito ese que est\u00e1 a pr\u00e9stamo","hashtags":[],"mentions":["EliasEm06712373","TNTSportsAR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814280169848832","replied_to_tweet_id":1.440722919e+18,"replied_to_user_id":3266086173.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GerardoGmapelli Para nada\nCre\u00edste en su vacuna\nIngenuo \nNo te enojes","tweet_lang":"es","text_es":" Para nada\nCre\u00edste en su vacuna\nIngenuo \nNo te enojes","hashtags":[],"mentions":["GerardoGmapelli"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814273995833349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cofepris autoriza Fase 3 del ensayo de la vacuna contra el coronavirus de Inovio #Noticias #Mexico #Guadalajara","tweet_lang":"es","text_es":"Cofepris autoriza Fase 3 del ensayo de la vacuna contra el coronavirus de Inovio   ","hashtags":["Noticias","Mexico","Guadalajara"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814268979441669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles \ud83d\ude20 K RABIA. Ya sabe d\u00f3nde vivo 3: JAJAJA","tweet_lang":"es","text_es":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles  K RABIA Ya sabe d\u00f3nde vivo 3 JAJAJA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude20"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814267666604038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PanamaOeste | Residentes de Arraij\u00e1n que, por alguna raz\u00f3n, no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre, indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz, coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de @CSSPanama en esta provincia.#RadioPanama https:\/\/t.co\/UrLGcaQf02","tweet_lang":"es","text_es":"  Residentes de Arraij\u00e1n que por alguna raz\u00f3n no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de  en esta provincia httpstcoUrLGcaQf02","hashtags":["PanamaOeste","RadioPanama"],"mentions":["CSSPanama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814223475372037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FACTOR T PRO \nAumenta las defensas de quien lo toma, ya que se puede considerar como una vacuna oral.\nEvita el envejecimiento, tambi\u00e9n aporta energ\u00eda y buen estado de \u00e1nimo.\nContiene micronutrientes y macronutrientes, que permiten el buen funcionamiento celular. https:\/\/t.co\/sYOgRWdYpn","tweet_lang":"es","text_es":"FACTOR T PRO \nAumenta las defensas de quien lo toma ya que se puede considerar como una vacuna oral\nEvita el envejecimiento tambi\u00e9n aporta energ\u00eda y buen estado de \u00e1nimo\nContiene micronutrientes y macronutrientes que permiten el buen funcionamiento celular httpstcosYOgRWdYpn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814195595886604","replied_to_tweet_id":1.44079333e+18,"replied_to_user_id":16069446.0,"reply_text":"","tweet_text":"@piacostar como afectaba la vacuna en el ciclo menstrual de las mujeres por que independientemente va existir un variaci\u00f3n en cada una de ellas y lamentablemente en este hermoso pa\u00eds, no hay ning\u00fan instituto que se haya involucrado en investigar, hasta que alguien muera... (2\/3)","tweet_lang":"es","text_es":" como afectaba la vacuna en el ciclo menstrual de las mujeres por que independientemente va existir un variaci\u00f3n en cada una de ellas y lamentablemente en este hermoso pa\u00eds no hay ning\u00fan instituto que se haya involucrado en investigar hasta que alguien muera 23","hashtags":[],"mentions":["piacostar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814191707754500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombre-mujer\nAmante de los animales (menos del de Palacio Nacional)\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna \ud83d\udc89 contra #COVID19 \n\nNo es que me venda \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/vT2fPodMCv","tweet_lang":"es","text_es":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombremujer\nAmante de los animales menos del de Palacio Nacional\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna  contra  \n\nNo es que me venda  httpstcovT2fPodMCv","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814183386214403","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin PARTE 1\/2  1. Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada (una sola dosis)\n2. Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna, uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3. La vacuna NO PREVIENE de contagio, por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n...","tweet_lang":"es","text_es":" PARTE 12  1 Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada una sola dosis\n2 Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3 La vacuna NO PREVIENE de contagio por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814079866638351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid-19. Mientras tanto en #Colombia un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente @IvanDuque\n\n https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6","tweet_lang":"es","text_es":" vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid19 Mientras tanto en  un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente \n\n ","hashtags":["Cuba","Colombia"],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814078214098950","replied_to_tweet_id":1.440724997e+18,"replied_to_user_id":460485869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JesusRCuevas En 1 a\u00f1o para que aprendan no como los espa\u00f1oles del a\u00f1o 1500 que se tardaron 3 siglos en sacar su vacuna. Tengan para que aprendan. \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.","tweet_lang":"es","text_es":" En 1 a\u00f1o para que aprendan no como los espa\u00f1oles del a\u00f1o 1500 que se tardaron 3 siglos en sacar su vacuna Tengan para que aprendan ","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814045452406784","replied_to_tweet_id":1.440625837e+18,"replied_to_user_id":1.425467981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ro74023733 @FernanQuirosBA Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["Ro74023733","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814038657617927","replied_to_tweet_id":1.440731641e+18,"replied_to_user_id":159292642.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fernando809111 @TanaFerro1978 @Bastion2008 Hay 3 preguntas sobre las vacunas que son b\u00e1sicas:\n\u00bfLa necesito? No, el riesgo es baj\u00edsimo.\n\u00bfSirve? No, los mismos a favor de la vacuna dicen que te pod\u00e9s contagiar y morir igual de covid.\n\u00bfEs segura? No, se desconocen efectos a largo plazo, y a corto y mediano hay muchas dudas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Hay 3 preguntas sobre las vacunas que son b\u00e1sicas\n\u00bfLa necesito No el riesgo es baj\u00edsimo\n\u00bfSirve No los mismos a favor de la vacuna dicen que te pod\u00e9s contagiar y morir igual de covid\n\u00bfEs segura No se desconocen efectos a largo plazo y a corto y mediano hay muchas dudas","hashtags":[],"mentions":["fernando809111","TanaFerro1978","Bastion2008"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813958642892801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo https:\/\/t.co\/sFLYpudL1w","tweet_lang":"es","text_es":"Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sFLYpudL1w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813950891790345","replied_to_tweet_id":1.440668387e+18,"replied_to_user_id":337631754.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gus_Noriega Si haciendo 1.5 millones de testeos diarios pero estos no hacen nada de nada piensan que con la vacuna\u201dPASO\u201d se salvan","tweet_lang":"es","text_es":" Si haciendo 15 millones de testeos diarios pero estos no hacen nada de nada piensan que con la vacuna\u201dPASO\u201d se salvan","hashtags":[],"mentions":["Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813932747186187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin primera dosis de la vacuna \ud83d\udc89 a ver c\u00f3mo me va \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin primera dosis de la vacuna  a ver c\u00f3mo me va ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813930738159618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creo y siento que cuando vayamos a los centros de vacunaci\u00f3n, es bueno llevar un jugo, galletas y regalarlo al personal que nos vacuna. Alguien dir\u00e1:\"Es su obligaci\u00f3n, para eso pagamos impuestos. Pero son humanos expuestos y bueno es mostrar gratitud. Ser humano.","tweet_lang":"es","text_es":"Creo y siento que cuando vayamos a los centros de vacunaci\u00f3n es bueno llevar un jugo galletas y regalarlo al personal que nos vacuna Alguien dir\u00e1Es su obligaci\u00f3n para eso pagamos impuestos Pero son humanos expuestos y bueno es mostrar gratitud Ser humano","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813912170004483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualizaci\u00f3n para [9\/22], el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al #COVID19. El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475, incluso 181 en la UCI.\n\nConsiga su vacuna contra COVID-19: https:\/\/t.co\/uNEZHi3TUK o llame al 3-1-1 \/ 512-974-2000 https:\/\/t.co\/ZVXbgAqidU","tweet_lang":"es","text_es":"Actualizaci\u00f3n para 922 el \u00c1rea Metropolitana de Austin tuvo 33 nuevas admisiones hospitalarias debido al  El n\u00famero de hospitalizaciones ahora es 475 incluso 181 en la UCI\n\nConsiga su vacuna contra COVID19  o llame al 311  5129742000 httpstcoZVXbgAqidU","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uNEZHi3TUK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813902699237378","replied_to_tweet_id":1.440689009e+18,"replied_to_user_id":489513289.0,"reply_text":"","tweet_text":"@geral_meza Algunos aprovechamos un rato del trabajo para irnos a trabajar, por ejemplo, ejemplo, la hora de almuerzo. Al trabajo vamos con camisa manga larga. No es que seamos tarados, solo aprovechamos la oportunidad para cachar la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Algunos aprovechamos un rato del trabajo para irnos a trabajar por ejemplo ejemplo la hora de almuerzo Al trabajo vamos con camisa manga larga No es que seamos tarados solo aprovechamos la oportunidad para cachar la vacuna","hashtags":[],"mentions":["geral_meza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813880658194433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1ATENCI\u00d3N! El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1ATENCI\u00d3N El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en     y   ","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n","Otzolotepec","Temoaya","SanMateoAtenco","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813873590722566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Menos mal que no me puse ninguna vacuna https:\/\/t.co\/IQocaoFCe8","tweet_lang":"es","text_es":"Menos mal que no me puse ninguna vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IQocaoFCe8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813870768025608","replied_to_tweet_id":1.440806047e+18,"replied_to_user_id":51823559.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Marucha87 @elianadibuja @florencia Hola, Mariana.\nCovishield es fabricada por Serum Institute de India bajo licencia de AstraZeneca. Es la misma f\u00f3rmula. La fabricada en Europa se llama Vaxzevria, y es en realidad el nombre oficial de la vacuna. AstraZeneca es un laboratorio farnac\u00e9utico, tal como Serum.","tweet_lang":"es","text_es":"   Hola Mariana\nCovishield es fabricada por Serum Institute de India bajo licencia de AstraZeneca Es la misma f\u00f3rmula La fabricada en Europa se llama Vaxzevria y es en realidad el nombre oficial de la vacuna AstraZeneca es un laboratorio farnac\u00e9utico tal como Serum","hashtags":[],"mentions":["Marucha87","elianadibuja","florencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813868419149825","replied_to_tweet_id":1.440813393e+18,"replied_to_user_id":1529066029.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GabyArn Es un problema pol\u00edtico. La vacuna sirve. Y ac\u00e1 no ten\u00edamos muchas opciones. Bien x vos qu\u00e9 pudiste el elegir no vacunarte pero el que labura con mucha gente Hab\u00eda que vacunarse. Pensa lo que quieras es Twitter que se yo","tweet_lang":"es","text_es":" Es un problema pol\u00edtico La vacuna sirve Y ac\u00e1 no ten\u00edamos muchas opciones Bien x vos qu\u00e9 pudiste el elegir no vacunarte pero el que labura con mucha gente Hab\u00eda que vacunarse Pensa lo que quieras es Twitter que se yo","hashtags":[],"mentions":["GabyArn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813865051119621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Era #Pfizer \n #Sputnik no est\u00e1 reconocida como vacuna.\nQue pasar\u00e1 con los pasajes...?\ud83d\ude33\n\n#GobiernoGenocida \n\nLa vacuna Sputnik quedar\u00eda fuera de la lista de las autorizadas para ingresar a Estados Unidos - https:\/\/t.co\/siywTu94ju","tweet_lang":"es","text_es":"Era  \n  no est\u00e1 reconocida como vacuna\nQue pasar\u00e1 con los pasajes\n\n \n\nLa vacuna  quedar\u00eda fuera de la lista de las autorizadas para ingresar a Estados Unidos  ","hashtags":["Pfizer","Sputnik","GobiernoGenocida"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/siywTu94ju"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813854607372293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 asco de vacuna loco \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 asco de vacuna loco ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813850937282568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna \ud83e\udd14 de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es \ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe si tener muchas ganas de llorar es un efecto secundario de la vacuna  de no ser as\u00ed creo saber por qu\u00e9 es ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813844658417668","replied_to_tweet_id":1.440811982e+18,"replied_to_user_id":1.35573842e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FArguello96 Y tu vacuna contra la heterosexualidad cuando? \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Y tu vacuna contra la heterosexualidad cuando ","hashtags":[],"mentions":["FArguello96"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813843102330881","replied_to_tweet_id":1.440803626e+18,"replied_to_user_id":208555392.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jguidoc @Scrumbles_ @gsamcro @Gabito63gm @andahazi Todas estan en tiempo de estudio. Minimo son 2 a\u00f1os donde se pueden ver consecuencias y por lo que se ninguna vacuna covid existe previa al 2019.","tweet_lang":"es","text_es":"     Todas estan en tiempo de estudio Minimo son 2 a\u00f1os donde se pueden ver consecuencias y por lo que se ninguna vacuna covid existe previa al 2019","hashtags":[],"mentions":["Jguidoc","Scrumbles_","gsamcro","Gabito63gm","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813841227472906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OMS suspende aprobaci\u00f3n de vacuna Sputnik V contra el Covid. - Fuente: Canal TVN","tweet_lang":"es","text_es":"OMS suspende aprobaci\u00f3n de vacuna Sputnik V contra el Covid  Fuente Canal TVN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813819652018177","replied_to_tweet_id":1.440812673e+18,"replied_to_user_id":133500212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@richizuluaga @Elfilosof \ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 tienes tanto miedo que tan pronto te dieron una opci\u00f3n la tomaste! Nosotros no tenemos miedo prueba de ello es que no nos \"vacunamos\"! Tampoco nos hemos aislado! Obligar a ponerse una vacuna a los no enfermos para proteger de la enfermedad a los vacunados?","tweet_lang":"es","text_es":"   tienes tanto miedo que tan pronto te dieron una opci\u00f3n la tomaste Nosotros no tenemos miedo prueba de ello es que no nos vacunamos Tampoco nos hemos aislado Obligar a ponerse una vacuna a los no enfermos para proteger de la enfermedad a los vacunados","hashtags":[],"mentions":["richizuluaga","Elfilosof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83d\ude01","\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813806821675022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"lo \u00fanico que me afecta la vacuna, es que me da un sue\u00f1o fatal","tweet_lang":"es","text_es":"lo \u00fanico que me afecta la vacuna es que me da un sue\u00f1o fatal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813796893724685","replied_to_tweet_id":1.440609175e+18,"replied_to_user_id":9.840936548e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@pautacompleta Ya sabes qu\u00e9 llevar\u00e1 la vacuna de la gripe este a\u00f1o \ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":" Ya sabes qu\u00e9 llevar\u00e1 la vacuna de la gripe este a\u00f1o ","hashtags":[],"mentions":["pautacompleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813775330758672","replied_to_tweet_id":1.440745386e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce Es que no le pusieron la vacuna del moquillo!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Es que no le pusieron la vacuna del moquillo","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813765788721165","replied_to_tweet_id":1.440742351e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Algo me debo perder en el razonamiento porque hasta donde yo leo el pasaporte Covid y la Libertad individual son ant\u00f3nimos. A d\u00eda de hoy la Libertad individual no existe, quiz\u00e1s yo estoy esperando a la vacuna del CSIC cuya tecnolog\u00eda me motiva m\u00e1s y estoy obligado a otra..","tweet_lang":"es","text_es":" Algo me debo perder en el razonamiento porque hasta donde yo leo el pasaporte Covid y la Libertad individual son ant\u00f3nimos A d\u00eda de hoy la Libertad individual no existe quiz\u00e1s yo estoy esperando a la vacuna del CSIC cuya tecnolog\u00eda me motiva m\u00e1s y estoy obligado a otra","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813750571859976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 pa\u00edses est\u00e1n aplicando la vacuna covid para ni\u00f1os y cu\u00e1l les est\u00e1n\u00a0poniendo? https:\/\/t.co\/w2SV5T7djH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 pa\u00edses est\u00e1n aplicando la vacuna covid para ni\u00f1os y cu\u00e1l les est\u00e1n\u00a0poniendo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w2SV5T7djH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813730619527169","replied_to_tweet_id":1.440808745e+18,"replied_to_user_id":144887056.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SilviaDiMichele @norabar @msalnacion Estamos en 3% de positividad vacunando en gran parte con Sputnik. Si la aprueban o no es burocracia. La vacuna funciona y muy bien, es pura evidencia","tweet_lang":"es","text_es":"   Estamos en 3 de positividad vacunando en gran parte con Sputnik Si la aprueban o no es burocracia La vacuna funciona y muy bien es pura evidencia","hashtags":[],"mentions":["SilviaDiMichele","norabar","msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813688793878536","replied_to_tweet_id":1.440805945e+18,"replied_to_user_id":1.141072017e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AnaRM44316054 @JTrianaT @Mzavalagc Apurate solovina ve a defenderme se est\u00e1n burlando por esta pendejada que dije. https:\/\/t.co\/pksHtQua8n","tweet_lang":"es","text_es":"   Apurate solovina ve a defenderme se est\u00e1n burlando por esta pendejada que dije ","hashtags":[],"mentions":["AnaRM44316054","JTrianaT","Mzavalagc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pksHtQua8n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813665809158145","replied_to_tweet_id":1.440810228e+18,"replied_to_user_id":2687447778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rgiacossa @rominamanguel La OMS es un antro de zurdos, si fren\u00f3 la aprobaci\u00f3n de esa vacuna por algo es.","tweet_lang":"es","text_es":"  La OMS es un antro de zurdos si fren\u00f3 la aprobaci\u00f3n de esa vacuna por algo es","hashtags":[],"mentions":["rgiacossa","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813648482422784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cofepris avala a Inovio ensayos de fase 3 de vacuna contra la #Covid19 | #Salud #Veracruz #FormatoSiete https:\/\/t.co\/bTizQ1aHnH","tweet_lang":"es","text_es":" avala a Inovio ensayos de fase 3 de vacuna contra la      ","hashtags":["Cofepris","Covid19","Salud","Veracruz","FormatoSiete"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bTizQ1aHnH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813644124622848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dejo mal esa vacuna rara llamada \"cansino\"","tweet_lang":"es","text_es":"Me dejo mal esa vacuna rara llamada cansino","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813634679017482","replied_to_tweet_id":1.440813268e+18,"replied_to_user_id":136706767.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MarceloPascu De la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" De la vacuna","hashtags":[],"mentions":["MarceloPascu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813624801386496","replied_to_tweet_id":1.440797454e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP Pag. of. del gob. argentino, informaci\u00f3n del Ministerio d Salud d la Naci\u00f3n, si quieren leer q \u221a\u2206\u00a2u\u03c0\u2206$ se dan en el pa\u00eds, descripci\u00f3n y advertencias, les dejo el enlace https:\/\/t.co\/4hlGSvHLOZ\nCon solo leer las advertencias, no deber\u00edas pasar ni x la acera del \u221a\u2206\u00a2u\u03c0\u2206t0ri0.","tweet_lang":"es","text_es":" Pag of del gob argentino informaci\u00f3n del Ministerio d Salud d la Naci\u00f3n si quieren leer q \u221a\u2206\u00a2u\u03c0\u2206 se dan en el pa\u00eds descripci\u00f3n y advertencias les dejo el enlace \nCon solo leer las advertencias no deber\u00edas pasar ni x la acera del \u221a\u2206\u00a2u\u03c0\u2206t0ri0","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4hlGSvHLOZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813615339032578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c...","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813605604052997","replied_to_tweet_id":1.440813014e+18,"replied_to_user_id":116285875.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luvasquezv Insist\u00ed para entrar porque no hab\u00eda nadie, pero me negaron la entrada por solo estar disponible para 30+. Yo quiero mi vacuna \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":" Insist\u00ed para entrar porque no hab\u00eda nadie pero me negaron la entrada por solo estar disponible para 30 Yo quiero mi vacuna ","hashtags":[],"mentions":["luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813586138288128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n - Infobae https:\/\/t.co\/VU4hHmjjRK","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VU4hHmjjRK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813573328965634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nueva vacuna en puerta: Cofepris aprueba fase tres de ensayo de Inovio https:\/\/t.co\/fYWA7WMGdk","tweet_lang":"es","text_es":"Nueva vacuna en puerta Cofepris aprueba fase tres de ensayo de Inovio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fYWA7WMGdk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813488973103106","replied_to_tweet_id":1.440812665e+18,"replied_to_user_id":1.40706491e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SharahKasny @DiabloRamiro Vamos a ver.\n1. Crear anticuerpos no implica protecci\u00f3n.\nEsto es, se puede tener anticuerpos y estar tan expuesto al virus como un organismo que no tiene. \u00bfCorrecto?\n2. \u00bfPor qu\u00e9 mueren despu\u00e9s de infectarse? \u00bfQuiere decir que quedaron debilitados tras la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Vamos a ver\n1 Crear anticuerpos no implica protecci\u00f3n\nEsto es se puede tener anticuerpos y estar tan expuesto al virus como un organismo que no tiene \u00bfCorrecto\n2 \u00bfPor qu\u00e9 mueren despu\u00e9s de infectarse \u00bfQuiere decir que quedaron debilitados tras la vacuna","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny","DiabloRamiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813445260054529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sandra Pitta, la empleada de Pfizer, est\u00e1 feliz porque la OMS rechaz\u00f3 la vacuna de Sputnik. Es como el vendedor de guillotina que se alegra que no usen la silla el\u00e9ctrica por ahorro de energ\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"Sandra Pitta la empleada de Pfizer est\u00e1 feliz porque la OMS rechaz\u00f3 la vacuna de Sputnik Es como el vendedor de guillotina que se alegra que no usen la silla el\u00e9ctrica por ahorro de energ\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813434581368838","replied_to_tweet_id":1.44079777e+18,"replied_to_user_id":608566259.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BocciaGisela @BAProvincia No se vence. Hay un plazo estimativo. Qu\u00e9 vacuna te dieron?","tweet_lang":"es","text_es":"  No se vence Hay un plazo estimativo Qu\u00e9 vacuna te dieron","hashtags":[],"mentions":["BocciaGisela","BAProvincia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813404189454341","replied_to_tweet_id":1.440809128e+18,"replied_to_user_id":195398293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GipsyGastello Gipsy mija, usted est\u00e1 segura que eso no es efecto secundario de la vacuna? !!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Gipsy mija usted est\u00e1 segura que eso no es efecto secundario de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["GipsyGastello"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813401131814912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo ahorita por la vacuna https:\/\/t.co\/5ZXM6amyZ4","tweet_lang":"es","text_es":"Yo ahorita por la vacuna httpstco5ZXM6amyZ4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813390469885966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informa @lopezobrador_ que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna local #Patria \u2b07\ufe0f. @Notimex #Notimex #AMLO https:\/\/t.co\/j1rtlBI8kO","tweet_lang":"es","text_es":"Informa  que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna local  \u2b07\ufe0f    httpstcoj1rtlBI8kO","hashtags":["Patria","Notimex","AMLO"],"mentions":["lopezobrador_","Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813385084334082","replied_to_tweet_id":1.440536797e+18,"replied_to_user_id":1033240118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jlunamd Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista. Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente. \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos?\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis","hashtags":[],"mentions":["jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813381498245120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para ti que tienes dudas sobre la vacuna contra #COVID19, un  consejo #PREVENIMSS: \u00a1vac\u00fanate! \ud83d\udc89\nEvita que enfermes gravemente. https:\/\/t.co\/9RQcvg0qpW","tweet_lang":"es","text_es":"Para ti que tienes dudas sobre la vacuna contra  un  consejo  \u00a1vac\u00fanate \nEvita que enfermes gravemente httpstco9RQcvg0qpW","hashtags":["COVID19","PREVENIMSS"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813381494083589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/hgE61Z36dL \n\nTodo un gilipollas, como les llaman los espa\u00f1oles","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nTodo un gilipollas como les llaman los espa\u00f1oles","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hgE61Z36dL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813346471641097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce1 #EnVivo || Escucha a @eliabaltazar en la #TerceraEmisi\u00f3n de IMER Noticias.\n\n\ud83d\udcccBajan delitos en M\u00e9xico en 2020.\n\ud83d\udcccAgosto rompe r\u00e9cord en feminicidios.\n\ud83d\udcccEnsayar\u00e1 Inovio vacuna anticovid en M\u00e9xico.\n\n\ud83d\udcfb @HorizonteJazz y @XEB1220AM \n\ud83d\udcf2 https:\/\/t.co\/ZOKYLxHL96 https:\/\/t.co\/qDh0oA06Pr","tweet_lang":"es","text_es":"   Escucha a  en la  de IMER Noticias\n\nBajan delitos en M\u00e9xico en 2020\nAgosto rompe r\u00e9cord en feminicidios\nEnsayar\u00e1 Inovio vacuna anticovid en M\u00e9xico\n\n  y  \n  httpstcoqDh0oA06Pr","hashtags":["EnVivo","TerceraEmisi\u00f3n"],"mentions":["eliabaltazar","HorizonteJazz","XEB1220AM"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZOKYLxHL96"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udccc","\ud83d\udcfb","\ud83d\udce1"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813327576227842","replied_to_tweet_id":1.440396732e+18,"replied_to_user_id":162181568.0,"reply_text":"","tweet_text":"@slospennato haberlo sabido antes que se necesitaba un decreto para terminar con la pandemia!!   y nosotros esperando la vacuna!  lpm","tweet_lang":"es","text_es":" haberlo sabido antes que se necesitaba un decreto para terminar con la pandemia   y nosotros esperando la vacuna  lpm","hashtags":[],"mentions":["slospennato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813311495270406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Naci\u00f3n \ud83d\udc49\ud83d\udd34 Marcelo Ebrard dio a conocer lo anterior a trav\u00e9s de un comunicado de la empresa estadounidense #ATodaHoraSiempreALaMano https:\/\/t.co\/8zEANvHF66","tweet_lang":"es","text_es":"  Marcelo Ebrard dio a conocer lo anterior a trav\u00e9s de un comunicado de la empresa estadounidense  ","hashtags":["Naci\u00f3n","ATodaHoraSiempreALaMano"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8zEANvHF66"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813307582042114","replied_to_tweet_id":1.44029558e+18,"replied_to_user_id":2605873058.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mangelr0730 @intuicionunvrsl @Plecll891 @Laura_MCroft @Crisgok @luzyolapc @Clark2003Clark @ClarkVocal @Gaver08 @EduValverde_ @Galle65G @1111_poison Gracias mi amigo @mangelr0730 estaba ausente, enferma despu\u00e9s de la vacuna al parecer me ha dado el virus chino \ud83d\ude14 ya Gracias a Dios Estoy mejorando de los sistemas y las fiebres\ud83d\ude14\ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"            Gracias mi amigo  estaba ausente enferma despu\u00e9s de la vacuna al parecer me ha dado el virus chino  ya Gracias a Dios Estoy mejorando de los sistemas y las fiebres","hashtags":[],"mentions":["mangelr0730","intuicionunvrsl","Plecll891","Laura_MCroft","Crisgok","luzyolapc","Clark2003Clark","ClarkVocal","Gaver08","EduValverde_","Galle65G","1111_poison","mangelr0730"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813269669715973","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me duele el brazo por la vacuna, pero mi sobrino ma\u00f1ana tiene q llevar algo para compartir, as\u00ed q ac\u00e1 estoy haciendo una tortita jaja\ud83d\udc96","tweet_lang":"es","text_es":"Me duele el brazo por la vacuna pero mi sobrino ma\u00f1ana tiene q llevar algo para compartir as\u00ed q ac\u00e1 estoy haciendo una tortita jaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc96"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813258084999174","replied_to_tweet_id":1.427219818e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital De que vacunas habl\u00e9is? La del covid? No es una vacuna, es una terapia g\u00e9nica. Vaya periodistas de mie...","tweet_lang":"es","text_es":" De que vacunas habl\u00e9is La del covid No es una vacuna es una terapia g\u00e9nica Vaya periodistas de mie","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813249272823811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una pediatra aclara las dudas sobre la vacuna contra el COVID-19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/38rGLbZRlC https:\/\/t.co\/b40mMueYny","tweet_lang":"es","text_es":"Una pediatra aclara las dudas sobre la vacuna contra el COVID19 en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os\n httpstcob40mMueYny","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/38rGLbZRlC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813232323584010","replied_to_tweet_id":1.440519257e+18,"replied_to_user_id":1.388328786e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SirBasquiam @SaludCali @AlcaldiaDeCali @redsaludnorte @redcentrocali @RedSaludLadera @EseOriente @ESEsuroriente Total, insisten con la vacuna,  pero,  sin importar  si se acaba  o no!!!\ud83d\ude31, para la segunda dosis, ne tocaba  el 31- 08 2021.  Nada de la Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"        Total insisten con la vacuna  pero  sin importar  si se acaba  o no para la segunda dosis ne tocaba  el 31 08 2021  Nada de la Moderna","hashtags":[],"mentions":["SirBasquiam","SaludCali","AlcaldiaDeCali","redsaludnorte","redcentrocali","RedSaludLadera","EseOriente","ESEsuroriente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813227399540736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 La #Cofepris autoriz\u00f3 a la empresa de biotecnolog\u00eda #Inovio, realizar el ensayo cl\u00ednico Fase 3 de su vacuna contra el #COVID19.\n\n\ud83d\udc49 M\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/v9NHLXzaMK https:\/\/t.co\/R6TpxVxqzJ","tweet_lang":"es","text_es":" La  autoriz\u00f3 a la empresa de biotecnolog\u00eda  realizar el ensayo cl\u00ednico Fase 3 de su vacuna contra el \n\n M\u00e1s informaci\u00f3n  httpstcoR6TpxVxqzJ","hashtags":["Cofepris","Inovio","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v9NHLXzaMK"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813222634815498","replied_to_tweet_id":1.44079574e+18,"replied_to_user_id":2823327627.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gatitaflora1 @pilar_0909 @rominamanguel \u00bfTODOS los pa\u00edses del Mundo compraron TODAS las vacunas existentes desde el principio y las recibieron en tiempo y cantidad?\n\n\u00bfQu\u00e9 vacuna tuvo m\u00e1s reclamos por retrasos?\n\n\u00bfPor qu\u00e9 Europa o Israel NO compraron todas las vacunas existentes?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfTODOS los pa\u00edses del Mundo compraron TODAS las vacunas existentes desde el principio y las recibieron en tiempo y cantidad\n\n\u00bfQu\u00e9 vacuna tuvo m\u00e1s reclamos por retrasos\n\n\u00bfPor qu\u00e9 Europa o Israel NO compraron todas las vacunas existentes","hashtags":[],"mentions":["Gatitaflora1","pilar_0909","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813214745325576","replied_to_tweet_id":1.440812312e+18,"replied_to_user_id":114346861.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ferbelaunzaran @lopezobrador_ A mi lo que me dej\u00f3 estupefacto fue que criticara que los espa\u00f1oles en 300 a\u00f1os no desarrollaran vacuna para las enfermedades que trabajaron\u2026que \u201c\u00bfcu\u00e1l progreso pues?\u201d. Y ESO dirige el pa\u00eds \ud83e\udd2f","tweet_lang":"es","text_es":"  A mi lo que me dej\u00f3 estupefacto fue que criticara que los espa\u00f1oles en 300 a\u00f1os no desarrollaran vacuna para las enfermedades que trabajaron\u2026que \u201c\u00bfcu\u00e1l progreso pues\u201d Y ESO dirige el pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813211079495687","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"lo que menos necesita nicaragua es gente anti vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"lo que menos necesita nicaragua es gente anti vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813201696849921","replied_to_tweet_id":1.440810304e+18,"replied_to_user_id":1.051940396e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Cuchita20692492 @VoxPeriodista Imponer una vacuna..\nY encima experimental..\nEs muy de nazis..\n\ud83d\udc4e @eslamananadeFJL","tweet_lang":"es","text_es":"  Imponer una vacuna\nY encima experimental\nEs muy de nazis\n ","hashtags":[],"mentions":["Cuchita20692492","VoxPeriodista","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4e","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813198786007048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo: exigen una dosis de vacuna contra Covid\nhttps:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ","tweet_lang":"es","text_es":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo exigen una dosis de vacuna contra Covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813187478089729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\nhttps:\/\/t.co\/klWX3t8b3c","tweet_lang":"es","text_es":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/klWX3t8b3c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813187100598276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q el\"Pase Verde\"para las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n,6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo.\nB\u00e1sicamente,REQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA \"NORMAL\"\" https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB","tweet_lang":"es","text_es":"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q elPase Verdepara las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo\nB\u00e1sicamenteREQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA NORMAL ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813186861527043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay una \"adici\u00f3n\" peculiar en el men\u00fa de un McDonald's en Massapequa, ya que la vacuna COVID-19 fue el \"especial\" en el restaurante de comida r\u00e1pida el mi\u00e9rcoles.\nhttps:\/\/t.co\/YJg53nJJOx","tweet_lang":"es","text_es":"Hay una adici\u00f3n peculiar en el men\u00fa de un McDonalds en Massapequa ya que la vacuna COVID19 fue el especial en el restaurante de comida r\u00e1pida el mi\u00e9rcoles\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YJg53nJJOx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813185058021377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AvisoImportante Esta semana se est\u00e1 realizando la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en #Corregidora. Se est\u00e1 aplicando la vacuna en la UCPA de La Negreta y Cl\u00ednica Candiles, el horario de atenci\u00f3n es de 8:00 a 16:00 horas y de 9:00 a 15:00 horas, respectivamente. https:\/\/t.co\/vnh311GPgF","tweet_lang":"es","text_es":" Esta semana se est\u00e1 realizando la jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en  Se est\u00e1 aplicando la vacuna en la UCPA de La Negreta y Cl\u00ednica Candiles el horario de atenci\u00f3n es de 800 a 1600 horas y de 900 a 1500 horas respectivamente httpstcovnh311GPgF","hashtags":["AvisoImportante","Corregidora"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813183078334479","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COFEPRIS AUTORIZA ENSAYO FASE 3 DE LA VACUNA ANTICOVID DE INOVIO\n\n#COFEPRIS #Vacuna #Inovio\n\nhttps:\/\/t.co\/s5lc4SzSZN https:\/\/t.co\/PaPp0lHH8f","tweet_lang":"es","text_es":" AUTORIZA ENSAYO FASE 3 DE LA VACUNA ANTICOVID DE INOVIO\n\n  \n\n httpstcoPaPp0lHH8f","hashtags":["COFEPRIS","Vacuna","Inovio"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s5lc4SzSZN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813174941310984","replied_to_tweet_id":1.440379231e+18,"replied_to_user_id":52820630.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ferosoriano La vacuna del 12 de Septiembre fue letal. Tanto que elimino hasta el Covid.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna del 12 de Septiembre fue letal Tanto que elimino hasta el Covid","hashtags":[],"mentions":["ferosoriano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813170168242184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 si es por la vacuna, pero me duele todo, tengo sue\u00f1o !!! Pero el deber manda \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 si es por la vacuna pero me duele todo tengo sue\u00f1o  Pero el deber manda \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813166322126848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mejor vacuna es la que tienes disponible en este momento. \ud83d\udc89\n.\n.\n.\n#COVID #Sinaloa #Promoci\u00f3nDeLaSalud #PorLaSalud https:\/\/t.co\/RUkhU806Ep","tweet_lang":"es","text_es":"La mejor vacuna es la que tienes disponible en este momento \n\n\n\n    httpstcoRUkhU806Ep","hashtags":["COVID","Sinaloa","Promoci\u00f3nDeLaSalud","PorLaSalud"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813163969060871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las mujeres embarazadas tienen un mayor riesgo de enfermarse gravemente si se infectan con COVID-19, pero no hay ninguna evidencia de que la vacuna afecte la fertilidad. https:\/\/t.co\/6KP0cH18nt","tweet_lang":"es","text_es":"Las mujeres embarazadas tienen un mayor riesgo de enfermarse gravemente si se infectan con COVID19 pero no hay ninguna evidencia de que la vacuna afecte la fertilidad httpstco6KP0cH18nt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813163809685512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia, hay unos efectos que representan una alerta. Con\u00f3celos \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/NiUDsbOyHg\n\n#vacuna #efectos #covid #colombia https:\/\/t.co\/Uaq2VzMOrq","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque son varias las reacciones que puede producir la sustancia hay unos  que representan una alerta Con\u00f3celos  \n\n    httpstcoUaq2VzMOrq","hashtags":["vacuna","efectos","covid","colombia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NiUDsbOyHg"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813161502806016","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1REUNI\u00d3N DE ALTO NIVEL! Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo https:\/\/t.co\/WLV3LuHlW7 https:\/\/t.co\/6kgxT3Iw8U","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1REUNI\u00d3N DE ALTO NIVEL Panel en EEUU debate qui\u00e9n necesita vacuna COVID de refuerzo  httpstco6kgxT3Iw8U","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WLV3LuHlW7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813161410490368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE.UU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo","tweet_lang":"es","text_es":"EEUU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813161335066625","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 le a pasado a D. @EnriqueCalvet est\u00e1 noche en @Gato_directo ? Ha perdido usted la cabeza?\nUsted ya est\u00e1 protegido con la vacuna (por ese motivo se vacun\u00f3) Un coche a 200km\/h es menos peligroso que una persona sin vacunar? Es usted consciente de la burrada que ha dicho?","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 le a pasado a D  est\u00e1 noche en   Ha perdido usted la cabeza\nUsted ya est\u00e1 protegido con la vacuna por ese motivo se vacun\u00f3 Un coche a 200kmh es menos peligroso que una persona sin vacunar Es usted consciente de la burrada que ha dicho","hashtags":[],"mentions":["EnriqueCalvet","Gato_directo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159732809729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informa @lopezobrador_ que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria, adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular, y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre. @Notimex_TV @Notimex https:\/\/t.co\/ragxaggyVH","tweet_lang":"es","text_es":"Informa  que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre   httpstcoragxaggyVH","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","Notimex_TV","Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159334379521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno de #Nicol\u00e1sRomero, #EdoM\u00e9x, inform\u00f3 que, del 17 al 20 de septiembre, m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os, recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/5NeixbOo1r","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno de   inform\u00f3 que del 17 al 20 de septiembre m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os recibieron la primera dosis de la vacuna anti \n","hashtags":["Nicol\u00e1sRomero","EdoM\u00e9x","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5NeixbOo1r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813154636734470","replied_to_tweet_id":1.440811489e+18,"replied_to_user_id":1.31185377e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Domadora76 Lo peor es q te dicen vacuna te con la q haya\ud83d\ude31 o sea...todas experimentales pero la rusa la m\u00e1s floja de papeles","tweet_lang":"es","text_es":" Lo peor es q te dicen vacuna te con la q haya o seatodas experimentales pero la rusa la m\u00e1s floja de papeles","hashtags":[],"mentions":["Domadora76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813121468133381","replied_to_tweet_id":1.44081167e+18,"replied_to_user_id":1.362069862e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HipocondriacusM Si no mienten, no hay ni una vacuna placebo. Eso ser\u00eda un estudio y requerir\u00eda consentimiento.","tweet_lang":"es","text_es":" Si no mienten no hay ni una vacuna placebo Eso ser\u00eda un estudio y requerir\u00eda consentimiento","hashtags":[],"mentions":["HipocondriacusM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813114522361866","replied_to_tweet_id":1.440811106e+18,"replied_to_user_id":3667488016.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joseplaynotec Con el pasaporte covid, all\u00ed dice que vacuna llevas","tweet_lang":"es","text_es":" Con el pasaporte covid all\u00ed dice que vacuna llevas","hashtags":[],"mentions":["joseplaynotec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813102174400514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por cierto, con todo esto del CONACYT sin ciencia neoliberal, \u00bfya estar\u00e1 lista la vacuna Patria que iba a costar 855% menos que las dem\u00e1s? \u00bfYa entreg\u00f3 los 700 ventiladores mec\u00e1nicos que prometi\u00f3 el a\u00f1o pasado? Digo, uno anda de pregunt\u00f3n nom\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"Por cierto con todo esto del CONACYT sin ciencia neoliberal \u00bfya estar\u00e1 lista la vacuna Patria que iba a costar 855 menos que las dem\u00e1s \u00bfYa entreg\u00f3 los 700 ventiladores mec\u00e1nicos que prometi\u00f3 el a\u00f1o pasado Digo uno anda de pregunt\u00f3n nom\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813088958140419","replied_to_tweet_id":1.440338916e+18,"replied_to_user_id":354408340.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JoseVegR Buenas tardes Don Jos\u00e9: Tranquilo,soy cat\u00f3lico, y no s\u00f3lo en su credo existen incr\u00e9dulos de la vacuna y sus arcaicas creencias anti, entre ellos uno d mis hijos, el cual prefiere junto a su pareja correr el doloroso riesgo con las secuelas de infecci\u00f3n CV-19, antes q\u201d vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Don Jos\u00e9 Tranquilosoy cat\u00f3lico y no s\u00f3lo en su credo existen incr\u00e9dulos de la vacuna y sus arcaicas creencias anti entre ellos uno d mis hijos el cual prefiere junto a su pareja correr el doloroso riesgo con las secuelas de infecci\u00f3n CV19 antes q\u201d vacunarse","hashtags":[],"mentions":["JoseVegR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813084516368393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CENSURA Y M\u00c1S CENSURA Y A\u00daN USTEDES PIENSAN QUE ESTA PANDEMIA CON LA VACUNA FUE CASUALIDAD A\u00daN SIGUEN PENSANDO QUE LAS \u00c9LITES BILL GATE Y SOROS NO TIENEN NADA QUE VER https:\/\/t.co\/3Gl4Groedj","tweet_lang":"es","text_es":"CENSURA Y M\u00c1S CENSURA Y A\u00daN USTEDES PIENSAN QUE ESTA PANDEMIA CON LA VACUNA FUE CASUALIDAD A\u00daN SIGUEN PENSANDO QUE LAS \u00c9LITES BILL GATE Y SOROS NO TIENEN NADA QUE VER httpstco3Gl4Groedj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813057362386955","replied_to_tweet_id":1.440138251e+18,"replied_to_user_id":2300759226.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElderRodriguezA @elescepticowill @chrisbustc Y al punto. O sea que est\u00e1 bien joder el ritmo de vacunaci\u00f3n en otros solo porque quieres pfizer y en defensa digan que \" ay no que todas las vacunas sirven?, pues que esperen sinopharm que ya perdieron su turno con la pfizer. Tendr\u00e1n su vacuna pero luego\" .XD","tweet_lang":"es","text_es":"   Y al punto O sea que est\u00e1 bien joder el ritmo de vacunaci\u00f3n en otros solo porque quieres pfizer y en defensa digan que  ay no que todas las vacunas sirven pues que esperen sinopharm que ya perdieron su turno con la pfizer Tendr\u00e1n su vacuna pero luego XD","hashtags":[],"mentions":["ElderRodriguezA","elescepticowill","chrisbustc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813038546808840","replied_to_tweet_id":1.440806779e+18,"replied_to_user_id":1.267142745e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@iradialberto @farmaceuticoac1 Nadie les va responder por los efectos colaterales que est\u00e1n provocando las vacunas en las personas.Hay demasiados casos reportados de enfermedades que surgen despu\u00e9s de aplicarse la vacuna experimental https:\/\/t.co\/j1qAW54qpr","tweet_lang":"es","text_es":"  Nadie les va responder por los efectos colaterales que est\u00e1n provocando las vacunas en las personasHay demasiados casos reportados de enfermedades que surgen despu\u00e9s de aplicarse la vacuna experimental httpstcoj1qAW54qpr","hashtags":[],"mentions":["iradialberto","farmaceuticoac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813038509035520","replied_to_tweet_id":1.440738675e+18,"replied_to_user_id":246120636.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VictorQQ \ud83e\udd14 M\u00e9xico creado hace miles de a\u00f1os? Y 3 siglos? No hicieron vacuna? Es p3nd3jo, loco o de plano no tiene idea de lo que habla, o todo junto, viva la 4a transtornacion.","tweet_lang":"es","text_es":"  M\u00e9xico creado hace miles de a\u00f1os Y 3 siglos No hicieron vacuna Es p3nd3jo loco o de plano no tiene idea de lo que habla o todo junto viva la 4a transtornacion","hashtags":[],"mentions":["VictorQQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813029872975872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna no me convirti\u00f3 en zombie, pero el insomnio s\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna no me convirti\u00f3 en zombie pero el insomnio s\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813014257582085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La gobernadora @LorenaCuellar presenci\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra #COVID19 a personal del Nodo Industrial de Huamantla, como parte de la estrategia que implement\u00f3 la Secretar\u00eda de @BienestardeTla1 en coordinaci\u00f3n con el @GobTlaxcala https:\/\/t.co\/HCjZxe0Caz","tweet_lang":"es","text_es":"La gobernadora  presenci\u00f3 la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra  a personal del Nodo Industrial de Huamantla como parte de la estrategia que implement\u00f3 la Secretar\u00eda de  en coordinaci\u00f3n con el  ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["LorenaCuellar","BienestardeTla1","GobTlaxcala"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HCjZxe0Caz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812988634525702","replied_to_tweet_id":1.440750342e+18,"replied_to_user_id":87593206.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuilleRaffo O sea que nos garcaron a todos los que nos dieron esa vacuna.manga de mentirosos genocidas","tweet_lang":"es","text_es":" O sea que nos garcaron a todos los que nos dieron esa vacunamanga de mentirosos genocidas","hashtags":[],"mentions":["GuilleRaffo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812975703543808","replied_to_tweet_id":1.440542687e+18,"replied_to_user_id":1.431873093e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MARA11036 los m\u00edos! son mi madre , hermanos y yerno! Hasta ahora ! los otros me escuchan! Espero que les dieran placebo! YO NO DUERMO! Lo que me llama la atenci\u00f3n! que yo los visito! y los recibo! luego paso una semana! Agotada! con moco y tos! El verano pasado! antes de la vacuna! Nada!","tweet_lang":"es","text_es":" los m\u00edos son mi madre  hermanos y yerno Hasta ahora  los otros me escuchan Espero que les dieran placebo YO NO DUERMO Lo que me llama la atenci\u00f3n que yo los visito y los recibo luego paso una semana Agotada con moco y tos El verano pasado antes de la vacuna Nada","hashtags":[],"mentions":["MARA11036"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812972847161349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Nextlalpan por favor?\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas. \u00bfQu\u00e9 pasa?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  por favor\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas \u00bfQu\u00e9 pasa","hashtags":["Nextlalpan"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812933521412096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"tengo la regla super descontrolada despu\u00e9s de la puta vacuna \ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"tengo la regla super descontrolada despu\u00e9s de la puta vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812927250882566","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n https:\/\/t.co\/w7LjGQxtgy a trav\u00e9s de @Lv16com","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n  a trav\u00e9s de Lv16com","hashtags":[],"mentions":["LV16com"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w7LjGQxtgy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812895017701378","replied_to_tweet_id":1.440733702e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 Si lo dec\u00eds vos me quedo tranquilo. La vacuna es efectiva","tweet_lang":"es","text_es":" Si lo dec\u00eds vos me quedo tranquilo La vacuna es efectiva","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812881541406723","replied_to_tweet_id":1.440811216e+18,"replied_to_user_id":1.295378912e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mer_ce0 @pudren @StellaP59774663 @marielaluca @javierlanari Y vos q vacuna tenes?? Tu hij es residente permanente?","tweet_lang":"es","text_es":"     Y vos q vacuna tenes Tu hij es residente permanente","hashtags":[],"mentions":["Mer_ce0","pudren","StellaP59774663","marielaluca","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812853506703368","replied_to_tweet_id":1.440632229e+18,"replied_to_user_id":1.336993699e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuisLop96532751 @libertaddigital Aqui otro magufo. Eso no es una vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"  Aqui otro magufo Eso no es una vacuna","hashtags":[],"mentions":["LuisLop96532751","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812826667282435","replied_to_tweet_id":1.440812147e+18,"replied_to_user_id":1.421595004e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mogolipa Sii, hoy! Ayy no hermana jajaj yo la otra vez tuve mucho sue\u00f1o pero ahora estoy PEOR, no se si es la vacuna o que no quiero estudiar. Mejorate\ud83e\udd7a\ud83d\udda4\ud83d\udda4","tweet_lang":"es","text_es":" Sii hoy Ayy no hermana jajaj yo la otra vez tuve mucho sue\u00f1o pero ahora estoy PEOR no se si es la vacuna o que no quiero estudiar Mejorate","hashtags":[],"mentions":["mogolipa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udda4","\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812771902328839","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSoy a la \u00fanica que ha tra\u00eddo bien cansada la vacuna? \u00bfO simplemente es la vida?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSoy a la \u00fanica que ha tra\u00eddo bien cansada la vacuna \u00bfO simplemente es la vida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812767473111040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo estar\u00e1n las filas para la Vacuna en Ometepe? Igual de vulgares que el resto del pa\u00eds? Porque varios puestos en Rivas, desde la ma\u00f1ana est\u00e1n llen\u00e1ndose. Y conozco a unos hermanitos de la Isla, a los que les podr\u00eda prestar el recibo de agua luz, para no pasar horas formado. https:\/\/t.co\/WwubNFmUrY","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo estar\u00e1n las filas para la Vacuna en Ometepe Igual de vulgares que el resto del pa\u00eds Porque varios puestos en Rivas desde la ma\u00f1ana est\u00e1n llen\u00e1ndose Y conozco a unos hermanitos de la Isla a los que les podr\u00eda prestar el recibo de agua luz para no pasar horas formado httpstcoWwubNFmUrY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812761198460935","replied_to_tweet_id":1.440811935e+18,"replied_to_user_id":1.231429021e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@miniminibwl C\u00f3mo sigues de la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo sigues de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["miniminibwl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812754709798914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cofepris autoriza la fase 3 del ensayo de la vacuna contra Covid-19 de Inovio https:\/\/t.co\/7EYOS18j9b a trav\u00e9s de @El_Universal_Mx","tweet_lang":"es","text_es":"Cofepris autoriza la fase 3 del ensayo de la vacuna contra Covid19 de Inovio  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["El_Universal_Mx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7EYOS18j9b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812747923484674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este es el procedimiento para amparar a un ni\u00f1o para recibir vacuna contra COVID-19 https:\/\/t.co\/8CcVDoflSz #BocaDelRio","tweet_lang":"es","text_es":"Este es el procedimiento para amparar a un ni\u00f1o para recibir vacuna contra COVID19  ","hashtags":["BocaDelRio"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8CcVDoflSz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812693095550981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que vacuna es esa? https:\/\/t.co\/x2I8Oj4Mir","tweet_lang":"es","text_es":"Que vacuna es esa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x2I8Oj4Mir"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812672879005698","replied_to_tweet_id":1.440812411e+18,"replied_to_user_id":2650043349.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jacquesdmolai @Elfilosof Yo no tengo miedo. \n\nEl miedoso es usted. \n\n\u00bfQui\u00e9n le teme a la vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no tengo miedo \n\nEl miedoso es usted \n\n\u00bfQui\u00e9n le teme a la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Jacquesdmolai","Elfilosof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812648677867521","replied_to_tweet_id":1.440721054e+18,"replied_to_user_id":16890407.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arr1910 \"A huevo! Por eso M\u00e9xico ya produce su propia vacuna anticovid: Patria\n\nOtro logro m\u00e1s de la 4T\n\nTomen para que aprendan\n\nY tomen vitacilina\n\n\"\n\nAs\u00ed las mascotas","tweet_lang":"es","text_es":" A huevo Por eso M\u00e9xico ya produce su propia vacuna anticovid Patria\n\nOtro logro m\u00e1s de la 4T\n\nTomen para que aprendan\n\nY tomen vitacilina\n\n\n\nAs\u00ed las mascotas","hashtags":[],"mentions":["arr1910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812609901522955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer Adrian vino a verme por si me sent\u00eda mal por la vacuna y estar conmigo por si acaso, y hoy que me realmente me siento mal y quiero llorar, no me toca verlo hasta el viernes:c","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer Adrian vino a verme por si me sent\u00eda mal por la vacuna y estar conmigo por si acaso y hoy que me realmente me siento mal y quiero llorar no me toca verlo hasta el viernesc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812581191520256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diario Reporte Sur: La vacuna Abdala tiene noventa por ciento de efect... https:\/\/t.co\/yBZi4jYYRk","tweet_lang":"es","text_es":"Diario Reporte Sur La vacuna Abdala tiene noventa por ciento de efect ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yBZi4jYYRk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812577026555905","replied_to_tweet_id":1.440810902e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa.","tweet_lang":"es","text_es":" Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812576724570114","replied_to_tweet_id":1.440811657e+18,"replied_to_user_id":1.250115136e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Daffyd84 @zape123456789 @eslamananadeFJL @esRadio Las otras vacunas q citas (sarampi\u00f3n) se basan en unos principios (inyectar un virus atenuado) de sobra conocidos y experimentados.\n\nLa t\u00e9cnica de la supuesta vacuna del COVID19, nunca ha sido probada en humanos hasta ahora.\n\nProviene de experimentos fracasados con animales.","tweet_lang":"es","text_es":"    Las otras vacunas q citas sarampi\u00f3n se basan en unos principios inyectar un virus atenuado de sobra conocidos y experimentados\n\nLa t\u00e9cnica de la supuesta vacuna del COVID19 nunca ha sido probada en humanos hasta ahora\n\nProviene de experimentos fracasados con animales","hashtags":[],"mentions":["Daffyd84","zape123456789","eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812569057325066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A las 7:40pm (hora del Este) estare en MegaTV conversando sobre la vacuna de refuerzo. Miami, Fl. https:\/\/t.co\/0EDPRXFVjJ","tweet_lang":"es","text_es":"A las 740pm hora del Este estare en MegaTV conversando sobre la vacuna de refuerzo Miami Fl httpstco0EDPRXFVjJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812560542883850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No loco, como es esto de que no puedo entrar a estados unidos por una vacuna? me estan jodiendo?","tweet_lang":"es","text_es":"No loco como es esto de que no puedo entrar a estados unidos por una vacuna me estan jodiendo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812545464418307","replied_to_tweet_id":1.440781661e+18,"replied_to_user_id":564969145.0,"reply_text":"","tweet_text":"@casandra168 @alicfka No es gratis,y es tu derecho recibir la vacuna.Infinitamente obsecuente tu comentario.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es gratisy es tu derecho recibir la vacunaInfinitamente obsecuente tu comentario","hashtags":[],"mentions":["casandra168","alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812506880962565","replied_to_tweet_id":1.440809279e+18,"replied_to_user_id":1.040530026e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Tio_Politico @jlunamd Hay que explicarle a la gente que \"la mejor vacuna, no era esa\" \n\nA ver que dice la OPS verdad... https:\/\/t.co\/7E6vCG2eOT","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay que explicarle a la gente que la mejor vacuna no era esa \n\nA ver que dice la OPS verdad httpstco7E6vCG2eOT","hashtags":[],"mentions":["Tio_Politico","jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812457321062403","replied_to_tweet_id":1.440510997e+18,"replied_to_user_id":116285875.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luvasquezv Campa\u00f1a de vacunacion: hoy fui a ponerme la segunda dosis, no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30+ \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":" Campa\u00f1a de vacunacion hoy fui a ponerme la segunda dosis no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30 ","hashtags":[],"mentions":["luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812455765045253","replied_to_tweet_id":1.438944112e+18,"replied_to_user_id":1.01925465e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EdFiCa @Zalsa2020 Si , recuerdo leer que esa vacuna tard\u00f3 6 a\u00f1os antes de utilizarla en la poblaci\u00f3n! \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f \nLA HISTORIA ES FABULOSA \ud83e\udd2b","tweet_lang":"es","text_es":"  Si  recuerdo leer que esa vacuna tard\u00f3 6 a\u00f1os antes de utilizarla en la poblaci\u00f3n \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f \nLA HISTORIA ES FABULOSA ","hashtags":[],"mentions":["EdFiCa","Zalsa2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2b","\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812451759415300","replied_to_tweet_id":1.440751911e+18,"replied_to_user_id":1.38867692e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vicjolulo @lucebjschott @nanyzquivel Si. Investigas bien. En el documento que el sant papa Francisco. En vio.  No se refiera a esta vacuna. Sino alas de. A\u00f1os. Pasado. Busca e. Investiga no te quedes con lo que dice la prensa elllos tiene su pago para promover la vacuna y seguir matando a las personas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Si Investigas bien En el documento que el sant papa Francisco En vio  No se refiera a esta vacuna Sino alas de A\u00f1os Pasado Busca e Investiga no te quedes con lo que dice la prensa elllos tiene su pago para promover la vacuna y seguir matando a las personas","hashtags":[],"mentions":["vicjolulo","lucebjschott","nanyzquivel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812451755225099","replied_to_tweet_id":1.440753553e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ @esRadio Entiendo las reticencias (yo tambi\u00e9n las ten\u00eda)en el momento que anunciaron que hab\u00eda vacuna.\nPero a d\u00eda de hoy dudar de su eficiencia es negar la realidad.\nY negar la realidad es de necios.\nY bien sabe Dios el cari\u00f1o y la admiraci\u00f3n que le tengo Cristina..","tweet_lang":"es","text_es":"  Entiendo las reticencias yo tambi\u00e9n las ten\u00edaen el momento que anunciaron que hab\u00eda vacuna\nPero a d\u00eda de hoy dudar de su eficiencia es negar la realidad\nY negar la realidad es de necios\nY bien sabe Dios el cari\u00f1o y la admiraci\u00f3n que le tengo Cristina","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812430402076688","replied_to_tweet_id":1.440786194e+18,"replied_to_user_id":185808267.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Bchiesin All\u00e1 te vacunan gratis en el aeropuerto y pod\u00e9s elegir vacuna. Lo q significa ser un pa\u00eds capitalista.","tweet_lang":"es","text_es":" All\u00e1 te vacunan gratis en el aeropuerto y pod\u00e9s elegir vacuna Lo q significa ser un pa\u00eds capitalista","hashtags":[],"mentions":["Bchiesin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812430091636748","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio La ciencia y la salud dice que se pare este genocidio. Ah\u00ed tenemos a un premio Nobel que dijo q esto es una locura, al inventor de la vacuna basada en arn lo mismo. Dejad de mentir","tweet_lang":"es","text_es":"  La ciencia y la salud dice que se pare este genocidio Ah\u00ed tenemos a un premio Nobel que dijo q esto es una locura al inventor de la vacuna basada en arn lo mismo Dejad de mentir","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812428686553088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espa\u00f1oles no fueron capaces de crear vacuna contra la viruela en 3 siglos: AMLO https:\/\/t.co\/CtROhClDfE https:\/\/t.co\/cEeGm3DSKJ","tweet_lang":"es","text_es":"Espa\u00f1oles no fueron capaces de crear vacuna contra la viruela en 3 siglos AMLO  httpstcocEeGm3DSKJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CtROhClDfE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812421640192005","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna me dio la p\u00e1lida","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna me dio la p\u00e1lida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812420541214720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muere m\u00e9dico que se burl\u00f3 de los detractores de la vacuna contra el Covid-19 d\u00edas despu\u00e9s de recibir el pinchazo https:\/\/t.co\/ooyr9YydkF","tweet_lang":"es","text_es":"Muere m\u00e9dico que se burl\u00f3 de los detractores de la vacuna contra el Covid19 d\u00edas despu\u00e9s de recibir el pinchazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ooyr9YydkF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812400848998406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo m\u00e1s reacci\u00f3n a la inyecci\u00f3n del complejo B que a la vacuna\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo m\u00e1s reacci\u00f3n a la inyecci\u00f3n del complejo B que a la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812398625976320","replied_to_tweet_id":1.440775982e+18,"replied_to_user_id":9.471463745e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Denna12_0 Correcto. \nSi fu\u00e9ramos antivacunas,no nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos, por ejemplo.\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica.\n Tampoco soy antivacunas, soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas.","tweet_lang":"es","text_es":" Correcto \nSi fu\u00e9ramos antivacunasno nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos por ejemplo\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica\n Tampoco soy antivacunas soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas","hashtags":[],"mentions":["Denna12_0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812390992408576","replied_to_tweet_id":1.440811811e+18,"replied_to_user_id":20294738.0,"reply_text":"","tweet_text":"@S3kr3tto @verge Para la vacuna q puede salvar una vida no hay fila, pero para esto la gente se va a matar (literal) y no llegan a Navidad","tweet_lang":"es","text_es":"  Para la vacuna q puede salvar una vida no hay fila pero para esto la gente se va a matar literal y no llegan a Navidad","hashtags":[],"mentions":["S3kr3tto","verge"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812374978547714","replied_to_tweet_id":1.44078955e+18,"replied_to_user_id":4866678382.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todomejorqenada Vamos a ver, est\u00e1 hablando de \"antivacunas\", no me siento aludido, yo no soy antivacunas, simplemente he decidi\u00f3 no inyectarme esta (suponiendo que sea una vacuna) porque dudo mucho de ella y porque ya he pasado el virus. Lo de las \"proyecciones de muertes\" da verdadera risa","tweet_lang":"es","text_es":" Vamos a ver est\u00e1 hablando de antivacunas no me siento aludido yo no soy antivacunas simplemente he decidi\u00f3 no inyectarme esta suponiendo que sea una vacuna porque dudo mucho de ella y porque ya he pasado el virus Lo de las proyecciones de muertes da verdadera risa","hashtags":[],"mentions":["todomejorqenada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812373049106443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Madryn MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA. (pasado los 28 dias). https:\/\/t.co\/0iJB6xuhGq","tweet_lang":"es","text_es":" MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA pasado los 28 dias httpstco0iJB6xuhGq","hashtags":["Madryn"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812363112873986","replied_to_tweet_id":1.440717816e+18,"replied_to_user_id":1.185866471e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LIndi74035023 @InesArrimadas @esRadio Efectos de vacuna Covid en el ciclo menstrual. \nhttps:\/\/t.co\/KdoTVC8hyA\n\n#ProyectoEva\nhttps:\/\/t.co\/va4j1DCNNX","tweet_lang":"es","text_es":"   Efectos de vacuna Covid en el ciclo menstrual \n\n\n\n","hashtags":["ProyectoEva"],"mentions":["LIndi74035023","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KdoTVC8hyA","https:\/\/t.co\/va4j1DCNNX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812360126513156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tanto trabajo tanto nesfuerzo para cumplir con todo para recibir una vacuna no autorizada y no poder viajar con mis esfuerzos pagar estos imb\u00e9ciles funcionarios nadie les va enjuiciar nos estafaron con la vacuna dobla peor lacra basura que existe los K","tweet_lang":"es","text_es":"Tanto trabajo tanto nesfuerzo para cumplir con todo para recibir una vacuna no autorizada y no poder viajar con mis esfuerzos pagar estos imb\u00e9ciles funcionarios nadie les va enjuiciar nos estafaron con la vacuna dobla peor lacra basura que existe los K","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815026441371653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ar_Unida: \u2022 \ud83d\udc89AVANCE DEL PLAN DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID-19 AL 22\/09\n\n\ud83d\udccc El 63,6% de toda la poblaci\u00f3n tiene una dosis de vacuna.\n\n\ud83d\udccc El 8\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u2022 AVANCE DEL PLAN DE VACUNACI\u00d3N CONTRA COVID19 AL 2209\n\n El 636 de toda la poblaci\u00f3n tiene una dosis de vacuna\n\n El 8\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ar_Unida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815026281934863","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815019583672334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Entre el 21 y el 25 de septiembre, se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la vacuna #COVID19 a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffb en:\n\n\ud83d\udccd Gustav\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre el 21 y el 25 de septiembre se aplicar\u00e1 la 2da dosis de la vacuna  a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os \ud83d\udc69\ud83c\udffb\ud83e\uddd1\ud83c\udffb en\n\n Gustav\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd1\ud83c\udffb","\ud83d\udc69\ud83c\udffb","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815018220556291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @clinaliciaare: Si crees que una vacuna y una mascarilla es inc\u00f3moda no tienes idea de lo inc\u00f3modo que son las c\u00e1nulas de alto flujo de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si crees que una vacuna y una mascarilla es inc\u00f3moda no tienes idea de lo inc\u00f3modo que son las c\u00e1nulas de alto flujo de\u2026","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815004630929413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: Un estudio realizado en 2003 concluy\u00f3 que hab\u00eda un serio riesgo de que las personas vacunadas contra la gripe en 1976 hubieran\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Un estudio realizado en 2003 concluy\u00f3 que hab\u00eda un serio riesgo de que las personas vacunadas contra la gripe en 1976 hubieran\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815001938186244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bbcmundo: Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid-19 antes de poder servirles  htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid19 antes de poder servirles  htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["bbcmundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814998108852226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Fruizgomez: Una gr\u00e1fica elocuente. Proporci\u00f3n de personas con esquemas completos de vacuna COVID-19. \u2066@MinSaludCol\u2069 \u2066@infopresidencia\u2069\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Una gr\u00e1fica elocuente Proporci\u00f3n de personas con esquemas completos de vacuna COVID19 \u2066\u2069 \u2066\u2069\u2026","hashtags":[],"mentions":["Fruizgomez","MinSaludCol","infopresidencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814993344065538","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bbcmundo: Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid-19 antes de poder servirles  htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos los restaurantes de Nueva York exigen a sus comensales prueba de doble vacuna de covid19 antes de poder servirles  htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["bbcmundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814990089359365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MiguelDiazOK1: \"Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna\" (BOL\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestro gobierno esta posicionado en contra el Pasaporte Sanitario y cualquier obligaci\u00f3n relacionada a la vacuna BOL\u2026","hashtags":[],"mentions":["MiguelDiazOK1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814975295971335","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elliberal_com: \"Toleramos que se acceda a nuestro historial m\u00e9dico; permitimos que nos implanten pasaportes; aceptamos inocularnos una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Toleramos que se acceda a nuestro historial m\u00e9dico permitimos que nos implanten pasaportes aceptamos inocularnos una\u2026","hashtags":[],"mentions":["elliberal_com"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814970950668288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaxTena1: Esta cuenta piensa que la vacuna es important\u00edsima para garantizar la salud de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n. Esta cuenta tambi\u00e9\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Esta cuenta piensa que la vacuna es important\u00edsima para garantizar la salud de la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n Esta cuenta tambi\u00e9\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaxTena1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814955234664465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814952135024640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ferbelaunzaran: \u201cEn tres siglos de poder colonial, Espa\u00f1a no pudo inventar la vacuna contra la viruela, ni construir trenes, ni hacer a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cEn tres siglos de poder colonial Espa\u00f1a no pudo inventar la vacuna contra la viruela ni construir trenes ni hacer a\u2026","hashtags":[],"mentions":["ferbelaunzaran"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814942542721029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariolySosaP: Francis Perron, un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa, Canad\u00e1, falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francis Perron un joven futbolista de 25 a\u00f1os de la universidad de Ottawa Canad\u00e1 falleci\u00f3 de forma s\u00fabita luego de fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814938725912578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JoseAntonioLo06: Dice @lopezobrador_ que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso, que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice  que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso que en tres siglos no pudieron crear a\u2026","hashtags":[],"mentions":["JoseAntonioLo06","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814938251939853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ClaudiaMazzaC1: La raz\u00f3n por la q este gobierno vacuna con Pfizer en provincias y no en Lima, es por molestar a lime\u00f1os, por darnos men\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La raz\u00f3n por la q este gobierno vacuna con Pfizer en provincias y no en Lima es por molestar a lime\u00f1os por darnos men\u2026","hashtags":[],"mentions":["ClaudiaMazzaC1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814928844124160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DayliAlmeida: Abdala se convirti\u00f3 el 9 de julio n la primera vacuna desarrollada y producida n Am\u00e9rica Latina con autorizo d uso de eme\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Abdala se convirti\u00f3 el 9 de julio n la primera vacuna desarrollada y producida n Am\u00e9rica Latina con autorizo d uso de eme\u2026","hashtags":[],"mentions":["DayliAlmeida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814926474350595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814924989546518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: Entre 1954 y 1963, se estima que hasta 29.400.000 estadounidenses fueron inoculados con el virus SV40 en la vacuna de la polio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre 1954 y 1963 se estima que hasta 29400000 estadounidenses fueron inoculados con el virus SV40 en la vacuna de la polio\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814920040210443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @econoclasta: La vacuna contra la viruela la descubri\u00f3 Edward Jenner en 1796, dos siglos y medio despu\u00e9s de la conquista.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna contra la viruela la descubri\u00f3 Edward Jenner en 1796 dos siglos y medio despu\u00e9s de la conquista","hashtags":[],"mentions":["econoclasta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814906157125636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdMartBCF: La estrategia cubana funcion\u00f3, basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La estrategia cubana funcion\u00f3 basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiem\u2026","hashtags":[],"mentions":["EdMartBCF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814891636383755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @spitta1969: Es geopol\u00edtica, dec\u00edan. En cualquier moemnto la aprueba EMA, dec\u00edan. Ni la OMS la autoriz\u00f3! https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es geopol\u00edtica dec\u00edan En cualquier moemnto la aprueba EMA dec\u00edan Ni la OMS la autoriz\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814889157599232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FerEspinozaOK: \u00a1\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb! \n\nLa vacuna es la llave maes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde0\ud835\uddee\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\ude07\ud835\uddee \ud835\ude00\ud835\ude02\ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddfc\u0301 \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddfa\ud835\uddf2\ud835\uddf1\ud835\uddf6\ud835\uddfc \ud835\uddfa\ud835\uddf6\ud835\uddf9\ud835\uddf9\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\ude00\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\ude00 \ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddfc\ud835\uddfa\ud835\uddfd\ud835\uddf9\ud835\uddf2\ud835\ude01\ud835\uddee\ud835\uddff\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddf2\ud835\uddf9 \ud835\uddf2\ud835\ude00\ud835\uddfe\ud835\ude02\ud835\uddf2\ud835\uddfa\ud835\uddee \ud835\uddf1\ud835\uddf2 \ud835\ude03\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\ude02\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \n\nLa vacuna es la llave maes\u2026","hashtags":[],"mentions":["FerEspinozaOK"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814879686881288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgelpotter: Si hubiera ganado Keiko, millones de peruanos a\u00fan seguir\u00edan sin vacuna, acaparada en manos de los privados, y el Doctor P\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si hubiera ganado Keiko millones de peruanos a\u00fan seguir\u00edan sin vacuna acaparada en manos de los privados y el Doctor P\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgelpotter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814874255257608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andahazi: Se complican los planes de viajes al exterior de los argentinos que recibieron Sputnik V al no contar esa vacuna con la aprob\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se complican los planes de viajes al exterior de los argentinos que recibieron Sputnik V al no contar esa vacuna con la aprob\u2026","hashtags":[],"mentions":["andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814873999331334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CSiena2: Acabo de ver un video de un bebito precioso que qued\u00f3 al borde la muerte por la vacuna. Piden culpables.\nRespuesta r\u00e1pida: la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acabo de ver un video de un bebito precioso que qued\u00f3 al borde la muerte por la vacuna Piden culpables\nRespuesta r\u00e1pida la\u2026","hashtags":[],"mentions":["CSiena2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814871570890757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RafaelS32714422: En Sta. Lucia del tuy Estado Miranda, no ha llegado la vacuna https:\/\/t.co\/qYhNN7bldP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En Sta Lucia del tuy Estado Miranda no ha llegado la vacuna httpstcoqYhNN7bldP","hashtags":[],"mentions":["RafaelS32714422"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814867410141186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @geovanyshiffman: #Ahora Hora: 3:00 a.m. As\u00ed recibi\u00f3 la ciudadan\u00eda al personal de salud que aplicar\u00e1 la vacuna contra el covid este mi\u00e9r\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Hora 300 am As\u00ed recibi\u00f3 la ciudadan\u00eda al personal de salud que aplicar\u00e1 la vacuna contra el covid este mi\u00e9r\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["geovanyshiffman"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814866562895885","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vox_es: \ud83d\udcfa @ivanedlm \"La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019, antes del Covid, se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacunaci\u00f3n infantil de la que habl\u00e1bamos en 2019 antes del Covid se refiere al programa de vacunaci\u00f3n que lle\u2026","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814865816309767","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeEReyes1: 23 de septiembre en las escalinatas de la CSJ, para actuar en contra de la obligatoriedad de la vacuna y las medidas arbi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  23 de septiembre en las escalinatas de la CSJ para actuar en contra de la obligatoriedad de la vacuna y las medidas arbi\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeEReyes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814858862170115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814857733885959","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @xiomirb: La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La ONU y la OMS reconocen q la causa del nuevo brote de polio en Sud\u00e1n se debe a una mutaci\u00f3n en el virus de la vacuna\nLa resp\u2026","hashtags":[],"mentions":["xiomirb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814849341083654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814846463787011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andahazi: La OMS suspende la aprobaci\u00f3n de Sputnik V al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa. Ni la FDA, ni la EMA, ni\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS suspende la aprobaci\u00f3n de Sputnik V al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa Ni la FDA ni la EMA ni\u2026","hashtags":[],"mentions":["andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814845922725896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814838561722375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Dice L\u00f3pez que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso, que en tres siglos no pudieron crear una vacuna,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice L\u00f3pez que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso que en tres siglos no pudieron crear una vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814834300309505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Est\u00e1n los vacunados con miedo sist\u00e9mico insuperable. Creen totalmente en la efectividad de la vacuna pero depende de al l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Est\u00e1n los vacunados con miedo sist\u00e9mico insuperable Creen totalmente en la efectividad de la vacuna pero depende de al l\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814821172121608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DAVlDRomero: EEUU: \"no uses la vacuna\" firma el negocio funerario. https:\/\/t.co\/6EyTDp7PiH","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EEUU no uses la vacuna firma el negocio funerario httpstco6EyTDp7PiH","hashtags":[],"mentions":["DAVlDRomero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814820555513862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Bchiesin: Tengo que viajar a EEUU en Noviembre. Tengo Sputnik y Moderna. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Gracias Kirchnerismo y su vacuna militante LPMQLP.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tengo que viajar a EEUU en Noviembre Tengo Sputnik y Moderna \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f Gracias Kirchnerismo y su vacuna militante LPMQLP","hashtags":[],"mentions":["Bchiesin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814819855142925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PartidoPCC: #Cuba #Covid19 La vacuna Abdala tiene un 90 % de efectividad en pacientes graves, aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta (+Vi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacuna Abdala tiene un 90  de efectividad en pacientes graves aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta Vi\u2026","hashtags":["Cuba","Covid19"],"mentions":["PartidoPCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814818500362240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: \u00bfQu\u00e9 tal? \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 tal \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814815581065222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariettoPonce: Dice L\u00f3pez que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso, que en tres siglos no pudieron crear una vacuna,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice L\u00f3pez que los espa\u00f1oles trajeron la viruela pero ning\u00fan progreso que en tres siglos no pudieron crear una vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814812607365124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSalud_mx: Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os, lleg\u00f3 su momento de recibir la #Vacuna contra #COVID19.  \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f http\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para todas las personas entre 40 y 49 a\u00f1os lleg\u00f3 su momento de recibir la  contra   \n\nReg\u00edstrate en \u27a1\ufe0f http\u2026","hashtags":["Vacuna","COVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814808098508809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814804197724171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @feedperuano: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds  El Comercio Per\u00fa Vacunaci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa\u2026","hashtags":[],"mentions":["feedperuano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814803811921921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @feedperuano: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa: Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds  El Comercio Per\u00fa Vacunaci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa\u2026","hashtags":[],"mentions":["feedperuano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814798002786312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los a\u2026","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814796132126724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: \u00bfQu\u00e9 tal? \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 tal \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814792978042881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JtitosCorporate: Estados Unidos no admitir\u00e1 ingreso de extranjeros vacunados con vacuna Sputnik V.\nEl gobierno de Joe Biden confirm\u00f3 qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos no admitir\u00e1 ingreso de extranjeros vacunados con vacuna Sputnik V\nEl gobierno de Joe Biden confirm\u00f3 qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JtitosCorporate"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814790473961479","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @spitta1969: Es geopol\u00edtica, dec\u00edan. En cualquier moemnto la aprueba EMA, dec\u00edan. Ni la OMS la autoriz\u00f3! https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es geopol\u00edtica dec\u00edan En cualquier moemnto la aprueba EMA dec\u00edan Ni la OMS la autoriz\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814787328282629","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloLucini3: No soy \"antivacunas\", soy anti \"ESTA vacuna.\"","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No soy antivacunas soy anti ESTA vacuna","hashtags":[],"mentions":["PabloLucini3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814766511951884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HectorJoaquin: Mi mejor amiga se puso la vacuna hace exactamente dos semanas. Hoy esta a punto de morir en el hospital. No tiene ningun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi mejor amiga se puso la vacuna hace exactamente dos semanas Hoy esta a punto de morir en el hospital No tiene ningun\u2026","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814755199918089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pelinguis: @ferbelaunzaran Error, s\u00ed se invent\u00f3 una r\u00fastica vacuna contra la viruela y en 1803 el Dr. Fco. Xavier Balmis, Isabel Zendal\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Error s\u00ed se invent\u00f3 una r\u00fastica vacuna contra la viruela y en 1803 el Dr Fco Xavier Balmis Isabel Zendal\u2026","hashtags":[],"mentions":["pelinguis","ferbelaunzaran"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814753144709128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaVascaHija: Dale, sonre\u00ed que el abuelo no se muri\u00f3 sin vacuna ni pap\u00e1 cerr\u00f3 el bar y se suicid\u00f3 en vano. Dale! Ahora ten\u00e9s bici! https\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dale sonre\u00ed que el abuelo no se muri\u00f3 sin vacuna ni pap\u00e1 cerr\u00f3 el bar y se suicid\u00f3 en vano Dale Ahora ten\u00e9s bici https\u2026","hashtags":[],"mentions":["LaVascaHija"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814748346421253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @spitta1969: Es geopol\u00edtica, dec\u00edan. En cualquier moemnto la aprueba EMA, dec\u00edan. Ni la OMS la autoriz\u00f3! https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es geopol\u00edtica dec\u00edan En cualquier moemnto la aprueba EMA dec\u00edan Ni la OMS la autoriz\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814738326183936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @econoclasta: La vacuna contra la viruela la descubri\u00f3 Edward Jenner en 1796, dos siglos y medio despu\u00e9s de la conquista.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna contra la viruela la descubri\u00f3 Edward Jenner en 1796 dos siglos y medio despu\u00e9s de la conquista","hashtags":[],"mentions":["econoclasta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814735914516486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marianarape: #AHORA Dr Julio Castro \ud83e\udda0\nEstamos en pico de transmisi\u00f3n.\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Dr Julio Castro \nEstamos en pico de transmisi\u00f3n\nTenemos la ocupaci\u00f3n  m\u00e1s alta en hospitales privados de las que\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["marianarape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814735893565447","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezdoriga: \u00bfQu\u00e9 tal? \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 tal \n\nEl presidente L\u00f3pez Obrador volvi\u00f3 a arremeter contra Espa\u00f1a \u00a1por no encontrar una vacuna contra la viruela en\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727597228037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814718197719049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PartidoPCC: #Cuba #Covid19 La vacuna Abdala tiene un 90 % de efectividad en pacientes graves, aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta (+Vi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    La vacuna Abdala tiene un 90  de efectividad en pacientes graves aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta Vi\u2026","hashtags":["Cuba","Covid19"],"mentions":["PartidoPCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814708009754633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @A_V_A_T_O_R: @avieu Es REpendej0* #QuienEsQuienEnLasMentiras\nYa que el padre de la VACUna* Edward Jenner aplic\u00f3 el uso exitoso de mater\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Es REpendej0 \nYa que el padre de la VACUna Edward Jenner aplic\u00f3 el uso exitoso de mater\u2026","hashtags":["QuienEsQuienEnLasMentiras"],"mentions":["A_V_A_T_O_R","avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814702410420226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevoPeruMov: El acceso a la vacuna no debe depender de la cantidad de dinero del que dispongan los gobiernos o las personas. Es fundam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El acceso a la vacuna no debe depender de la cantidad de dinero del que dispongan los gobiernos o las personas Es fundam\u2026","hashtags":[],"mentions":["NuevoPeruMov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814694139195406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @spitta1969: Es geopol\u00edtica, dec\u00edan. En cualquier moemnto la aprueba EMA, dec\u00edan. Ni la OMS la autoriz\u00f3! https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es geopol\u00edtica dec\u00edan En cualquier moemnto la aprueba EMA dec\u00edan Ni la OMS la autoriz\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MvNMAIeO9r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814692767723520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BJAlcaldia: Vacuna a tus amigos de cuatro patas. \ud83d\udc36\ud83d\udc08\n\u00a1Es gratuita y de calidad! #SaludBJ \n\ud83d\uddd3Fecha l\u00edmite 25 de septiembre \n\u23f09:00 a 14:00\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacuna a tus amigos de cuatro patas \n\u00a1Es gratuita y de calidad  \nFecha l\u00edmite 25 de septiembre \n900 a 1400\u2026","hashtags":["SaludBJ"],"mentions":["BJAlcaldia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc36","\ud83d\uddd3","\ud83d\udc08","\u23f0"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814690804715525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dylangalarza_: Vuelven los boliches, el p\u00fablico en las canchas y yo todav\u00eda no tengo ni la 1er vacuna\ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vuelven los boliches el p\u00fablico en las canchas y yo todav\u00eda no tengo ni la 1er vacuna","hashtags":[],"mentions":["Dylangalarza_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814688535678981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaruMarisa3: LA OMS NO SE VACUN\u00d3 NI SE VACUNA EN NINGUNA DE LAS PANDEMIAS INVENTADAS. https:\/\/t.co\/2bnDO9h06C","tweet_lang":"es","text_es":"RT  LA OMS NO SE VACUN\u00d3 NI SE VACUNA EN NINGUNA DE LAS PANDEMIAS INVENTADAS httpstco2bnDO9h06C","hashtags":[],"mentions":["MaruMarisa3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814682093228034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alferdezprensa: \ud83c\udf99\ufe0f \"Dos laboratorios argentinos generar\u00e1n la vacuna con ARN mensajero. Por eso, eleg\u00ed a @FilmusDaniel quien, junto a Ne\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udf99\ufe0f Dos laboratorios argentinos generar\u00e1n la vacuna con ARN mensajero Por eso eleg\u00ed a  quien junto a Ne\u2026","hashtags":[],"mentions":["alferdezprensa","FilmusDaniel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf99\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814673964584964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jairVHS: Fui por la vacuna anti COVID y sal\u00ed con un tattoo de Baphomet\nnice https:\/\/t.co\/BDV2SlXdGD","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fui por la vacuna anti COVID y sal\u00ed con un tattoo de Baphomet\nnice httpstcoBDV2SlXdGD","hashtags":[],"mentions":["jairVHS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814670957269003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @calotonterias: Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general, y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","hashtags":[],"mentions":["calotonterias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814668549820422","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @USAenEspanol: .@SecBlinken: Estados Unidos est\u00e1 comprometido a vencer COVID-19. Hoy, EE.UU. duplica nuestro n\u00famero total de vacunas don\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Estados Unidos est\u00e1 comprometido a vencer COVID19 Hoy EEUU duplica nuestro n\u00famero total de vacunas don\u2026","hashtags":[],"mentions":["USAenEspanol","SecBlinken"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
