{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795740318490627","replied_to_tweet_id":1.440794201e+18,"replied_to_user_id":1.354360743e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gatitaflora1 @pilar_0909 @rominamanguel \u00bfY por qu\u00e9 todos aceptaron las condiciones de Argentina menos Pfizer?\n\u00bfPor qu\u00e9 los pa\u00edses que compraron Pfizer desde el principio tuvieron que completar con Sinovac en + del 50% de la poblaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfY por qu\u00e9 todos aceptaron las condiciones de Argentina menos Pfizer\n\u00bfPor qu\u00e9 los pa\u00edses que compraron Pfizer desde el principio tuvieron que completar con Sinovac en  del 50 de la poblaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Gatitaflora1","pilar_0909","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795557891436551","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel @MrsJess_H Espero se recupere de este flagelo.  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y Jhonson  y a\u00fan as\u00ed me dio el coronavirus.  Aunque fueron leves los s\u00edntomas no le pude escapar de esta variante. As\u00ed que hay que seguir cuid\u00e1ndose y guardar las medidas sanitarias","tweet_lang":"es","text_es":"  Espero se recupere de este flagelo  Yo tengo las dos vacunas Sinovac y adem\u00e1s la de Johnson y Jhonson  y a\u00fan as\u00ed me dio el coronavirus  Aunque fueron leves los s\u00edntomas no le pude escapar de esta variante As\u00ed que hay que seguir cuid\u00e1ndose y guardar las medidas sanitarias","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel","MrsJess_H"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795272750120971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan 51.670 dosis de vacunas Sinovac y Pfizer a la ciudad https:\/\/t.co\/RTxQJuuGs1","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan 51670 dosis de vacunas Sinovac y Pfizer a la ciudad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RTxQJuuGs1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795149903151106","replied_to_tweet_id":1.440369253e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Puedo acudir si soy de otra localidad pero perd\u00ed mi segunda dosis de sinovac?","tweet_lang":"es","text_es":" Puedo acudir si soy de otra localidad pero perd\u00ed mi segunda dosis de sinovac","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795121084100609","replied_to_tweet_id":1.440790537e+18,"replied_to_user_id":253406489.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DiegoFuerteB Si todas las farmac\u00e9uticas nos hubieran tratado con la seriedad que ha tenido Pfizer (y Sinovac) ya estar\u00edamos acabando.","tweet_lang":"es","text_es":" Si todas las farmac\u00e9uticas nos hubieran tratado con la seriedad que ha tenido Pfizer y Sinovac ya estar\u00edamos acabando","hashtags":[],"mentions":["DiegoFuerteB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795114591252480","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel Yo tengo 3 t\u00edas en la misma situaci\u00f3n y las 3 con la doble vacuna de la sinovac, en resumen esa vacuna definitivamente a salido mala porque todos salen graves cuando dan positivo al covid19.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo 3 t\u00edas en la misma situaci\u00f3n y las 3 con la doble vacuna de la sinovac en resumen esa vacuna definitivamente a salido mala porque todos salen graves cuando dan positivo al covid19","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794839268794370","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari \"Marginal\" ser\u00eda m\u00e1s adecuado para describir la Sinovac que compraron \nChile y Uruguay.\n\nEficacia comprobada inferior a 60%.\nTuvieron que recurrir al booster de Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":" Marginal ser\u00eda m\u00e1s adecuado para describir la Sinovac que compraron \nChile y Uruguay\n\nEficacia comprobada inferior a 60\nTuvieron que recurrir al booster de Moderna","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794532115714051","replied_to_tweet_id":1.440794001e+18,"replied_to_user_id":242105517.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gustipf @Martulity Algunos lugares aceptan vacunas OMS (sinovac y sinopharm estan ok) y otros no. \n\nUK no, Espa\u00f1a si, USA al parecer si, por ejemplo. \n\nUK no acepta todas las vacunaciones, es un caso muy especial. Pfizer Argentina tampoco me habr\u00edan aceptado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Algunos lugares aceptan vacunas OMS sinovac y sinopharm estan ok y otros no \n\nUK no Espa\u00f1a si USA al parecer si por ejemplo \n\nUK no acepta todas las vacunaciones es un caso muy especial Pfizer Argentina tampoco me habr\u00edan aceptado","hashtags":[],"mentions":["gustipf","Martulity"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794001255256068","replied_to_tweet_id":1.440789991e+18,"replied_to_user_id":145654847.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Martulity No es la sinovac? F\u00edjate que @anaradoblep se tiene que poner otra vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" No es la sinovac F\u00edjate que  se tiene que poner otra vacuna","hashtags":[],"mentions":["Martulity","anaradoblep"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793692038569987","replied_to_tweet_id":1.44078153e+18,"replied_to_user_id":80178078.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joshua120689 @Vicmunro Las Farmac\u00e9uticas Pfizer y Sinovac han entregado los lotes en las fechas previstas, han sido COVAX, Janssen y sobre todo Moderna las que se han demorado e incumplido los cronogramas de entrega.","tweet_lang":"es","text_es":"  Las Farmac\u00e9uticas Pfizer y Sinovac han entregado los lotes en las fechas previstas han sido COVAX Janssen y sobre todo Moderna las que se han demorado e incumplido los cronogramas de entrega","hashtags":[],"mentions":["joshua120689","Vicmunro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792738253795335","replied_to_tweet_id":1.440473609e+18,"replied_to_user_id":197410009.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MINSAPma Me llevo el.putas, tenia tiquetes  para viajar a los E.U, y por culpa de Sinovac ya no puedo ir, quien me responde por los tiquet3s comprados?","tweet_lang":"es","text_es":" Me llevo elputas tenia tiquetes  para viajar a los EU y por culpa de Sinovac ya no puedo ir quien me responde por los tiquet3s comprados","hashtags":[],"mentions":["MINSAPma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792647296163841","replied_to_tweet_id":1.440775189e+18,"replied_to_user_id":2778521722.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alegriasc50 Yo sufro de trombos, no puedes ponerte cualquier vacuna, eso si es verdad, Jansen y AztraZeneca ni de chiste, pero pfizer si puede.  Yo me puse sinovac que si estaba autorizada para esa.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo sufro de trombos no puedes ponerte cualquier vacuna eso si es verdad Jansen y AztraZeneca ni de chiste pero pfizer si puede  Yo me puse sinovac que si estaba autorizada para esa","hashtags":[],"mentions":["alegriasc50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791516260171777","replied_to_tweet_id":1.440758044e+18,"replied_to_user_id":1.250052723e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ClavijoGra @DrDanielSalinas @DrAndresPerezM Gracias pero ya hable con la embajada de Canad\u00e1, y tengo que tener dos Sfizer y yo tengo dos sinovac y una Sfizer imposible entrar. Pero sos un Amor gracias, gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias pero ya hable con la embajada de Canad\u00e1 y tengo que tener dos Sfizer y yo tengo dos sinovac y una Sfizer imposible entrar Pero sos un Amor gracias gracias","hashtags":[],"mentions":["ClavijoGra","DrDanielSalinas","DrAndresPerezM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791500485398530","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel \u00c1nimos Amigo\u2026..igual mi esposa y Yo nos vacunamos con la SINOVAC, en Junio y Julio y acabamos de terminar nuestros 14 d\u00edas de Aislamiento con pruebas positivas, mi esposa es la que m\u00e1s mal se puso\u2026.el echo de estar vacunados no significa que no nos contagiemos y se complique.","tweet_lang":"es","text_es":" \u00c1nimos Amigo\u2026igual mi esposa y Yo nos vacunamos con la SINOVAC en Junio y Julio y acabamos de terminar nuestros 14 d\u00edas de Aislamiento con pruebas positivas mi esposa es la que m\u00e1s mal se puso\u2026el echo de estar vacunados no significa que no nos contagiemos y se complique","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790960309293063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EE.UU.:\nPfizer\/BioNtech - aprobada para uso de emergencia por la OMS el 31 de diciembre de 2020\nAstraZeneca \nJanssen \nModerna \nSinopharm \nSinovac-Coronavac","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU\nPfizerBioNtech  aprobada para uso de emergencia por la OMS el 31 de diciembre de 2020\nAstraZeneca \nJanssen \nModerna \nSinopharm \nSinovacCoronavac","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790756654870528","replied_to_tweet_id":1.440788349e+18,"replied_to_user_id":1.291067412e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JustinEsa100 @Antitoxicasv @RicQC503 @nayibbukele @HospitalSV No has entendido la idea. Pero solo te aclaro que todas tienen efectividad, unas m\u00e1s que otras claro. Hace poco una pariente con hipertensi\u00f3n, diabetes, fibromialgia tuvo covid, gracias a Dios y a la vacuna que por cierto es la SINOVAC no se le complic\u00f3 la gripe y ya est\u00e1 bien.","tweet_lang":"es","text_es":"     No has entendido la idea Pero solo te aclaro que todas tienen efectividad unas m\u00e1s que otras claro Hace poco una pariente con hipertensi\u00f3n diabetes fibromialgia tuvo covid gracias a Dios y a la vacuna que por cierto es la SINOVAC no se le complic\u00f3 la gripe y ya est\u00e1 bien","hashtags":[],"mentions":["JustinEsa100","Antitoxicasv","RicQC503","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790628770611200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19 \ud83d\udc89\ud83d\udd34 \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3#OMS La OMS ha autorizado, a agosto del 2021, las vacunas de Pfizer\/BioNTech, AstraZeneca\/Oxford, Janssen, Moderna, Sinopharm y Sinovac. Otras vacunas contin\u00faan siendo estudiadas. https:\/\/t.co\/jQsQbScLyn","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 La  ha autorizado a agosto del 2021 las vacunas de PfizerBioNTech AstraZenecaOxford Janssen Moderna Sinopharm y Sinovac Otras vacunas contin\u00faan siendo estudiadas ","hashtags":["COVID19","OMS"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jQsQbScLyn"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udd34","\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790453477986305","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"mira t\u00fa, los gringos le dan el ok a sinovac: pueden ir a mayami https:\/\/t.co\/qYC7uFYNaO","tweet_lang":"es","text_es":"mira t\u00fa los gringos le dan el ok a sinovac pueden ir a mayami ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qYC7uFYNaO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790124246093830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1323254666.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SusanaJimePa Sinovac sirve para entrar a USA ?","tweet_lang":"es","text_es":" Sinovac sirve para entrar a USA ","hashtags":[],"mentions":["SusanaJimePa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789524796166154","replied_to_tweet_id":1.440787554e+18,"replied_to_user_id":3027281656.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isla_alejandra @carito69696969 Exacto a ella le corresponse dosis sinovac.","tweet_lang":"es","text_es":"  Exacto a ella le corresponse dosis sinovac","hashtags":[],"mentions":["isla_alejandra","carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789452201218054","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Ac\u00e1 ayer, yo vi que vacunaron a los chicos de 14 a\u00f1os con Sinovac. Punta Arenas.","tweet_lang":"es","text_es":" Ac\u00e1 ayer yo vi que vacunaron a los chicos de 14 a\u00f1os con Sinovac Punta Arenas","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789236215517184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cosa curiosa vendidos a los chinos.....y los chinos le salvan el pellejo al carcamano bachiller,sin sinovac este no vacunaba ni a las vacas.\nhttps:\/\/t.co\/JB9qi0zLYz","tweet_lang":"es","text_es":"Cosa curiosa vendidos a los chinosy los chinos le salvan el pellejo al carcamano bachillersin sinovac este no vacunaba ni a las vacas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JB9qi0zLYz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788507673329665","replied_to_tweet_id":1.440360527e+18,"replied_to_user_id":2437994031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sandez_andrea Tengo esquema Sinovac y tercera Pfizer : dolor de brazo intenso a las 6-12 hs , picaz\u00f3n en sitio de punci\u00f3n y un \u00e1rea del tama\u00f1o de 1 mano , y n\u00e1useas a las 24 hs . Una de las sinovac me di\u00f3 lo mismo. Suerte!","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo esquema Sinovac y tercera Pfizer  dolor de brazo intenso a las 612 hs  picaz\u00f3n en sitio de punci\u00f3n y un \u00e1rea del tama\u00f1o de 1 mano  y n\u00e1useas a las 24 hs  Una de las sinovac me di\u00f3 lo mismo Suerte","hashtags":[],"mentions":["sandez_andrea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788073365716995","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 La nueva vacuna de 14 a 6 a\u00f1os es Sinovac, mi hija igual se vacuno hoy","tweet_lang":"es","text_es":" La nueva vacuna de 14 a 6 a\u00f1os es Sinovac mi hija igual se vacuno hoy","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440787356919889924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d, sostuvo el pediatra. https:\/\/t.co\/R3NllMTJCs","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un buen perfil de seguridad y de anticuerpos\u201d sostuvo el pediatra ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R3NllMTJCs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787279451025412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola @SSalud_mx @SsaludCdMx, necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco, est\u00e1n regresando a los rezagados y pidi\u00e9ndoles que regresen el domingo cuando ya no van a aplicar AstraZeneca, sino Sinovac https:\/\/t.co\/YPoaqOrKnJ","tweet_lang":"es","text_es":"Hola  SsaludCdMx necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco est\u00e1n regresando a los rezagados y pidi\u00e9ndoles que regresen el domingo cuando ya no van a aplicar AstraZeneca sino Sinovac ","hashtags":[],"mentions":["SSalud_mx","SSaludCdMx"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YPoaqOrKnJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786232515067910","replied_to_tweet_id":1.440758544e+18,"replied_to_user_id":1.114621732e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Adrin30750658 @GobNeza Adrian, se adelant\u00f3 porque a los de 18 a 29 les est\u00e1n poniendo sinovac y a los de treinta Astra Zeneca. Esperemos que pronto apliquen la segunda a los de 30.","tweet_lang":"es","text_es":"  Adrian se adelant\u00f3 porque a los de 18 a 29 les est\u00e1n poniendo sinovac y a los de treinta Astra Zeneca Esperemos que pronto apliquen la segunda a los de 30","hashtags":[],"mentions":["Adrin30750658","GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786045679796230","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#MigranteVenezolano \u00a1Conoce las dosis disponibles en Ecuador! \ud83d\udc89\ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nHasta ahora, a la poblaci\u00f3n la han inoculado con las vacunas de Pfizer, Sinovac, AstraZeneca y CanSino Biologics.\n\nSi deseas saber c\u00f3mo acceder a ellas, consulta nuestro video: https:\/\/t.co\/HflOcRw7gi https:\/\/t.co\/wV9EysrP28","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Conoce las dosis disponibles en Ecuador \ud83c\uddea\ud83c\udde8\n\nHasta ahora a la poblaci\u00f3n la han inoculado con las vacunas de Pfizer Sinovac AstraZeneca y CanSino Biologics\n\nSi deseas saber c\u00f3mo acceder a ellas consulta nuestro video  httpstcowV9EysrP28","hashtags":["MigranteVenezolano"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HflOcRw7gi"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\uddea\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785948166422528","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel La Sinovac?\nMe parece a te confundiste @rominamanguel !\nLa Sinopharm sera!\nLa otra no le sirvio ni a Child ni a Uru...","tweet_lang":"es","text_es":" La Sinovac\nMe parece a te confundiste  \nLa Sinopharm sera\nLa otra no le sirvio ni a Child ni a Uru","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785823796920328","replied_to_tweet_id":1.440503436e+18,"replied_to_user_id":116633016.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DiegoTrujilloD @agaviriau Que me das un poquito de asco.","tweet_lang":"es","text_es":"  Que me das un poquito de asco","hashtags":[],"mentions":["DiegoTrujilloD","agaviriau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785518984192007","replied_to_tweet_id":1.440759858e+18,"replied_to_user_id":1.412413859e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Antitoxicasv @RicQC503 @nayibbukele @HospitalSV La sinovac no funciona eso es todo","tweet_lang":"es","text_es":"    La sinovac no funciona eso es todo","hashtags":[],"mentions":["Antitoxicasv","RicQC503","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785349790162950","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esquema completo (Sinovac-CoronaVac), y con dosis de refuerzo (Pfizer BioNTech). Sin buscarla ni pedirla, me toc\u00f3 Pfizer. Y hasta ahora, sin molestias. Agradecer al Servicio de Salud P\u00fablica, por expedito, r\u00e1pido y atento\n\n#Vac\u00fanate #YoMeVacuno #VaccinesWork #VaccinesSaveLives https:\/\/t.co\/pplUbz8GfS","tweet_lang":"es","text_es":"Esquema completo SinovacCoronaVac y con dosis de refuerzo Pfizer BioNTech Sin buscarla ni pedirla me toc\u00f3 Pfizer Y hasta ahora sin molestias Agradecer al Servicio de Salud P\u00fablica por expedito r\u00e1pido y atento\n\n    httpstcopplUbz8GfS","hashtags":["Vac\u00fanate","YoMeVacuno","VaccinesWork","VaccinesSaveLives"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785015491551236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo m\u00e1s razonable. Optar por las aprobadas por OMS. Europa todav\u00eda viene atr\u00e1s. \nLista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EE.UU:\nPfizer\/BioNtech \nAstraZeneca (de AstraZeneca\/Oxford) \nJanssen (de Johnson &amp; Johnson) \nModerna \nSinopharm \nSinovac-Coronavac","tweet_lang":"es","text_es":"Lo m\u00e1s razonable Optar por las aprobadas por OMS Europa todav\u00eda viene atr\u00e1s \nLista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU\nPfizerBioNtech \nAstraZeneca de AstraZenecaOxford \nJanssen de Johnson amp Johnson \nModerna \nSinopharm \nSinovacCoronavac","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440784634912993288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un caso de paciente con dosis completas de SINOVAC en estado delicado en el Hospital El Salvador. https:\/\/t.co\/wuTBtU0cVf","tweet_lang":"es","text_es":"Un caso de paciente con dosis completas de SINOVAC en estado delicado en el Hospital El Salvador ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wuTBtU0cVf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784503044116484","replied_to_tweet_id":1.440747809e+18,"replied_to_user_id":2924016093.0,"reply_text":"","tweet_text":"@regularacional Ese es el criterio en Canad\u00e1, tiene cierta coherencia. Pero cada pa\u00eds sigue  criterios diferentes, por ejemplo Per\u00fa permiti\u00f3 que ingrese gente solo vacunada con sinovac (cualquiera realmente) a pesar de que esa vacuna no tiene permiso en Per\u00fa.","tweet_lang":"es","text_es":" Ese es el criterio en Canad\u00e1 tiene cierta coherencia Pero cada pa\u00eds sigue  criterios diferentes por ejemplo Per\u00fa permiti\u00f3 que ingrese gente solo vacunada con sinovac cualquiera realmente a pesar de que esa vacuna no tiene permiso en Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["regularacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782983808446470","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel Para nada, la Sinovac tiene papeles mucho m\u00e1s confiables.","tweet_lang":"es","text_es":" Para nada la Sinovac tiene papeles mucho m\u00e1s confiables","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782615955456000","replied_to_tweet_id":1.440779571e+18,"replied_to_user_id":169379120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ivan_0222 @Nebiros96 Pues en este caso por andar payaseando y no haberlo echo antes solo tienes 3 opciones, sinovac, Jhonson o aztraceneca y ninguna te va a dejar morir","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues en este caso por andar payaseando y no haberlo echo antes solo tienes 3 opciones sinovac Jhonson o aztraceneca y ninguna te va a dejar morir","hashtags":[],"mentions":["ivan_0222","Nebiros96"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782614030286848","replied_to_tweet_id":1.440782181e+18,"replied_to_user_id":79750463.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jackcaroe @rominamanguel Oooootra vez....la trajeron para salvar vidas, no para quedar bien geopoliticamente...Sinovac es la peor de todas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Oooootra vezla trajeron para salvar vidas no para quedar bien geopoliticamenteSinovac es la peor de todas","hashtags":[],"mentions":["jackcaroe","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782446732083201","replied_to_tweet_id":1.440776323e+18,"replied_to_user_id":9.043975584e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeSausalito @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Es gracioso que sigas con esas noticias falsas. Una cosa no esta relacionada con la otra. No es el mismo diario que decia que Chile tuvo que comprar sinovac porque pfizer no entregaba? Habra dicho algo con el tema de los glaciares?","tweet_lang":"es","text_es":"    Es gracioso que sigas con esas noticias falsas Una cosa no esta relacionada con la otra No es el mismo diario que decia que Chile tuvo que comprar sinovac porque pfizer no entregaba Habra dicho algo con el tema de los glaciares","hashtags":[],"mentions":["JorgeSausalito","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782181022912516","replied_to_tweet_id":1.440780676e+18,"replied_to_user_id":7.403886983e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@suciotraporojo @rominamanguel Porque la pregunta fue porque aprueban la Sinovac y no la Sputnik? yo repregunt\u00e9 si no la aprueban para que mierda la trajeron? Porque no trajeron todas las que hab\u00eda disponibles como Uruguay,Chile,etc etc ,tan dif\u00edcil es?","tweet_lang":"es","text_es":"  Porque la pregunta fue porque aprueban la Sinovac y no la Sputnik yo repregunt\u00e9 si no la aprueban para que mierda la trajeron Porque no trajeron todas las que hab\u00eda disponibles como UruguayChileetc etc tan dif\u00edcil es","hashtags":[],"mentions":["suciotraporojo","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781688687108096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que la negativa de \ud83d\uddfd es geopol\u00edtica no tengo dudas, que el problemas es xq \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 se aline\u00f3 con un r\u00e9gimen totalitario es falso.\nXq entonces \ud83d\uddfd aprob\u00f3 Sinovac y Sinopharm del r\u00e9gimen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3? \u00bfAcaso \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 no es totalitario?\nEn fin.... https:\/\/t.co\/XANk3RdHL4","tweet_lang":"es","text_es":"Que la negativa de  es geopol\u00edtica no tengo dudas que el problemas es xq \ud83c\udde6\ud83c\uddf7 se aline\u00f3 con un r\u00e9gimen totalitario es falso\nXq entonces  aprob\u00f3 Sinovac y Sinopharm del r\u00e9gimen \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 \u00bfAcaso \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 no es totalitario\nEn fin ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XANk3RdHL4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddfd","\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781539055325187","replied_to_tweet_id":1.440781123e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Podes probar que entreg\u00f3 glaciares???\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile???\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Podes probar que entreg\u00f3 glaciares\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781531979546636","replied_to_tweet_id":1.44078153e+18,"replied_to_user_id":378604823.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u25aa\ufe0f1ras dosis a disposici\u00f3n, para la poblaci\u00f3n rezagada de 18 a\u00f1os y m\u00e1s.\n\n\u25aa\ufe0f 2das dosis SinoVac, AstraZeneca y Pfizer.","tweet_lang":"es","text_es":"\u25aa\ufe0f1ras dosis a disposici\u00f3n para la poblaci\u00f3n rezagada de 18 a\u00f1os y m\u00e1s\n\n\u25aa\ufe0f 2das dosis SinoVac AstraZeneca y Pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25aa\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781528405925888","replied_to_tweet_id":1.440781526e+18,"replied_to_user_id":378604823.0,"reply_text":"","tweet_text":"Este punto es exclusivo para:\n\n\u25aa\ufe0fPersonas de 55 a\u00f1os y m\u00e1s, vacunadas con su 2da dosis SinoVac HASTA el 9 de mayo. \n\n\u25aa\ufe0fPersonas de 30 a 36 a\u00f1os, que hayan accedido a sus 2 dosis SinoVac HASTA el 28 de marzo.\n\n\u25aa\ufe0fPacientes inmunocomprometidos, con esquema completo al 30 de junio.","tweet_lang":"es","text_es":"Este punto es exclusivo para\n\n\u25aa\ufe0fPersonas de 55 a\u00f1os y m\u00e1s vacunadas con su 2da dosis SinoVac HASTA el 9 de mayo \n\n\u25aa\ufe0fPersonas de 30 a 36 a\u00f1os que hayan accedido a sus 2 dosis SinoVac HASTA el 28 de marzo\n\n\u25aa\ufe0fPacientes inmunocomprometidos con esquema completo al 30 de junio","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25aa\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781227372339202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"He visto muchos vacunados con Sinovac y Sinopharm que igualmente contraen el virus Covid-19 con los graves s\u00edntomas de los no vacunados. Esto nos lleva a pensar que la efectividad de las vacunas chinas no superan ni el 50%. No es alarma, es para prevenir https:\/\/t.co\/1ZtJVeQcPL","tweet_lang":"es","text_es":"He visto muchos vacunados con Sinovac y Sinopharm que igualmente contraen el virus Covid19 con los graves s\u00edntomas de los no vacunados Esto nos lleva a pensar que la efectividad de las vacunas chinas no superan ni el 50 No es alarma es para prevenir httpstco1ZtJVeQcPL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781017418113032","replied_to_tweet_id":1.440777966e+18,"replied_to_user_id":110883518.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pashhy @cameliazul @ArgenidaRomero @miguel78910 \ud83d\ude02\nSe de una que se puso la primera de Astrazeneca, fue par de veces a ponerse la segunda y nunca hab\u00eda. Luego decidi\u00f3 ir como que nunca se hab\u00eda vacunado y se puso dos Sinovac.","tweet_lang":"es","text_es":"    \nSe de una que se puso la primera de Astrazeneca fue par de veces a ponerse la segunda y nunca hab\u00eda Luego decidi\u00f3 ir como que nunca se hab\u00eda vacunado y se puso dos Sinovac","hashtags":[],"mentions":["Pashhy","cameliazul","ArgenidaRomero","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780684616892417","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Carito, ahora usan la sinovac. La pfizer es para los casos inmuno no s\u00e9 que. Tiene q ser con certificado m\u00e9dico q indique la condici\u00f3n del menor. En julio era con la Pfizer y ahora con sinovac \ud83d\ude24","tweet_lang":"es","text_es":" Carito ahora usan la sinovac La pfizer es para los casos inmuno no s\u00e9 que Tiene q ser con certificado m\u00e9dico q indique la condici\u00f3n del menor En julio era con la Pfizer y ahora con sinovac ","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude24"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440780015008837635","replied_to_tweet_id":1.440780005e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc892\u00aa dosis SINOVAC se aplicar\u00e1 \ud83d\udcc6\u00daNICAMENTE el domingo, 26 de septiembre, en:\n\ud83d\udccdDeportivo Xochimilco. https:\/\/t.co\/RuQyjAyANq","tweet_lang":"es","text_es":"2\u00aa dosis SINOVAC se aplicar\u00e1 \u00daNICAMENTE el domingo 26 de septiembre en\nDeportivo Xochimilco httpstcoRuQyjAyANq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udccd","\ud83d\udcc6"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779954354982919","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc40Si resides en la CDMX y no pudiste recibir tu segunda dosis, ya sea Sputnik V, AstraZeneca o SINOVAC, asiste en las siguientes fechas y sedes.\n\n\ud83d\udc41\ufe0fPara saber si puedes asistir, toma en cuenta la fecha de aplicaci\u00f3n de 1\u00aa dosis que indica la imagen informativa. https:\/\/t.co\/m8WorhkjKv","tweet_lang":"es","text_es":"Si resides en la CDMX y no pudiste recibir tu segunda dosis ya sea Sputnik V AstraZeneca o SINOVAC asiste en las siguientes fechas y sedes\n\n\ud83d\udc41\ufe0fPara saber si puedes asistir toma en cuenta la fecha de aplicaci\u00f3n de 1\u00aa dosis que indica la imagen informativa httpstcom8WorhkjKv","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40","\ud83d\udc41\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779863200186375","replied_to_tweet_id":1.440778054e+18,"replied_to_user_id":1103943134.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rmriestra @MiguelVelarde @EdelbertMarquez si...bueno si vas a Europa si te vas a enredar. Porque no hay manera que acepten a la Rusa...Europa occidental se englobo en Pfizer, moderna, AstraZeneca y Jonhson y Aceptan las sinovac y sinophar. Pero a Spunki nada. Y eso que es parecida a AstraZeneca.","tweet_lang":"es","text_es":"   sibueno si vas a Europa si te vas a enredar Porque no hay manera que acepten a la RusaEuropa occidental se englobo en Pfizer moderna AstraZeneca y Jonhson y Aceptan las sinovac y sinophar Pero a Spunki nada Y eso que es parecida a AstraZeneca","hashtags":[],"mentions":["rmriestra","MiguelVelarde","EdelbertMarquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779744992055301","replied_to_tweet_id":1.440771322e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Lo que festejas...\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Lo que festejas\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779395535278085","replied_to_tweet_id":1.440778654e+18,"replied_to_user_id":59156720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@soypandoracr Ni la AstraZeneca, ni la china Sinovac, ni las cubanas Abdala y Soberana 02...","tweet_lang":"es","text_es":" Ni la AstraZeneca ni la china Sinovac ni las cubanas Abdala y Soberana 02","hashtags":[],"mentions":["soypandoracr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779276341501962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer https:\/\/t.co\/L3uSNGZHNW","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L3uSNGZHNW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778761675304965","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Marginales?? Jajajajjaa aprobaron Sinovac!! Es l\u00f3gica la cuesti\u00f3n por la que no la aprueban","tweet_lang":"es","text_es":" Marginales Jajajajjaa aprobaron Sinovac Es l\u00f3gica la cuesti\u00f3n por la que no la aprueban","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778661037109252","replied_to_tweet_id":1.44069924e+18,"replied_to_user_id":497511506.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlcaldiadeMed @AndreeUribeM @estebanrestre @QuinteroCalle Uno averigua y dicen que no est\u00e1n aplicando segundas dosis de sinovac , quien tiene esa info ? Por favor","tweet_lang":"es","text_es":"    Uno averigua y dicen que no est\u00e1n aplicando segundas dosis de sinovac  quien tiene esa info  Por favor","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiadeMed","AndreeUribeM","estebanrestre","QuinteroCalle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778498059038724","replied_to_tweet_id":1.440777966e+18,"replied_to_user_id":110883518.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pashhy @cameliazul @miguel78910 Me han dicho eso tambi\u00e9n, de gente que se ha puesto un protocolo completo de Pfizer con pocos meses despu\u00e9s de haberse puesto la Sinovac... \u00bfC\u00f3mo se est\u00e1 permitiendo eso? Adem\u00e1s, Pfizer no ha fabricado una dosis exclusiva de refuerzo, aqu\u00ed se est\u00e1 aplicando la del protocolo.","tweet_lang":"es","text_es":"   Me han dicho eso tambi\u00e9n de gente que se ha puesto un protocolo completo de Pfizer con pocos meses despu\u00e9s de haberse puesto la Sinovac \u00bfC\u00f3mo se est\u00e1 permitiendo eso Adem\u00e1s Pfizer no ha fabricado una dosis exclusiva de refuerzo aqu\u00ed se est\u00e1 aplicando la del protocolo","hashtags":[],"mentions":["Pashhy","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778220534521871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS solo reconoce la eficiencia de:\n- Pfizer\n- Moderna\n- Johnson\n- Astrazeneca\n- Sinopharm\n- Sinovac\n- Covishield\nLa vacuna Sputnik no fue aprobada por la OMS y se suspendi\u00f3 la fabricaci\u00f3n en una planta dado a errores encontrados en el proceso.\nEEUU sigue determinaci\u00f3n de OMS","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS solo reconoce la eficiencia de\n Pfizer\n Moderna\n Johnson\n Astrazeneca\n Sinopharm\n Sinovac\n Covishield\nLa vacuna Sputnik no fue aprobada por la OMS y se suspendi\u00f3 la fabricaci\u00f3n en una planta dado a errores encontrados en el proceso\nEEUU sigue determinaci\u00f3n de OMS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778210426245126","replied_to_tweet_id":1.440778155e+18,"replied_to_user_id":1429402177.0,"reply_text":"","tweet_text":"En esta jornada tambi\u00e9n se realizar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de segundas dosis de Sinovac y Aztrazeneca (para toda la poblaci\u00f3n que la requiera) y Pfizer solo para mayores de 50 a\u00f1os, personas con comorbilidades y mujeres gestantes. \n\nSalud con calidad, nuestro compromiso con Malambo.","tweet_lang":"es","text_es":"En esta jornada tambi\u00e9n se realizar\u00e1 la aplicaci\u00f3n de segundas dosis de Sinovac y Aztrazeneca para toda la poblaci\u00f3n que la requiera y Pfizer solo para mayores de 50 a\u00f1os personas con comorbilidades y mujeres gestantes \n\nSalud con calidad nuestro compromiso con Malambo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778051965505537","replied_to_tweet_id":1.440466142e+18,"replied_to_user_id":141762845.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alcaldiapereira Buenas tardes, me gustar\u00eda saber d\u00f3nde estar\u00e1n aplicando segundas dosis de Sinovac esta semana. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes me gustar\u00eda saber d\u00f3nde estar\u00e1n aplicando segundas dosis de Sinovac esta semana Gracias","hashtags":[],"mentions":["Alcaldiapereira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777924530089984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n vacunar con Sinovac y Pfizer ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os \n\n#Radar24RD #Radar24h #RD #Noticias #News #Covid19 #Coronavirus #VacunateRD #SaludPublica #Sinovac #Pfizer  \n\nhttps:\/\/t.co\/9u3FKaPxx2","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n vacunar con  y  ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os \n\n       Vacunate     \n\n","hashtags":["Radar24RD","Radar24h","RD","Noticias","News","Covid19","Coronavirus","VacunateRD","SaludPublica","Sinovac","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9u3FKaPxx2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777901390008326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Disque los que tienen sinovac desde el 1 de nov no pueden entrar a usa, una hp vida oy\u00f3 \ud83d\ude43\ud83d\ude43\ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"Disque los que tienen sinovac desde el 1 de nov no pueden entrar a usa una hp vida oy\u00f3 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777623974547459","replied_to_tweet_id":1.440493755e+18,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta Doctor Huerta y la sinovac\/sinopharm no son efectivas","tweet_lang":"es","text_es":" Doctor Huerta y la sinovacsinopharm no son efectivas","hashtags":[],"mentions":["drhuerta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777249775443970","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Esta aprobada Sinovac para menotes de 14 desde hace tres semanas","tweet_lang":"es","text_es":" Esta aprobada Sinovac para menotes de 14 desde hace tres semanas","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777238958383105","replied_to_tweet_id":1.440776697e+18,"replied_to_user_id":7.427033207e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrProgresista @cameliazul @miguel78910 Mi doctora me dijo que esperara 6 meses para considerar un refuerzo. Yo tuve COVID-19 en julio de 2020 y me puse mi protocolo completo de Sinovac. No soy paciente de riesgo con el tema de la edad y no tengo ninguna comorbilidad (obesidad, diabetes, cardiopat\u00edas)...","tweet_lang":"es","text_es":"   Mi doctora me dijo que esperara 6 meses para considerar un refuerzo Yo tuve COVID19 en julio de 2020 y me puse mi protocolo completo de Sinovac No soy paciente de riesgo con el tema de la edad y no tengo ninguna comorbilidad obesidad diabetes cardiopat\u00edas","hashtags":[],"mentions":["DrProgresista","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777022041587718","replied_to_tweet_id":1.440775766e+18,"replied_to_user_id":332912784.0,"reply_text":"","tweet_text":"@clinaliciaare Ya inicie Aislamiento Domiciliar, \n\u00bfSera que una PCR o Antigenos, son esenciales para Descartar Cuadro Covid de nuevo?\nEsquema de vacunacion completo c\/Sinovac.\n\nGracias por su amanle opinion si se pudiera.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya inicie Aislamiento Domiciliar \n\u00bfSera que una PCR o Antigenos son esenciales para Descartar Cuadro Covid de nuevo\nEsquema de vacunacion completo cSinovac\n\nGracias por su amanle opinion si se pudiera","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776697394069511","replied_to_tweet_id":1.440775888e+18,"replied_to_user_id":373436111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ArgenidaRomero @cameliazul @miguel78910 Puede ser. Consult\u00e9 antes de hacerlo con unos cuantos m\u00e9dicos. En general dicen que no pasa \"nada\". Recomiendan esperar 6 meses y prueba de anticuerpos. Pero si he sentido los efectos y con la Sinovac no sent\u00ed nada. \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"   Puede ser Consult\u00e9 antes de hacerlo con unos cuantos m\u00e9dicos En general dicen que no pasa nada Recomiendan esperar 6 meses y prueba de anticuerpos Pero si he sentido los efectos y con la Sinovac no sent\u00ed nada \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["ArgenidaRomero","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776105300938758","replied_to_tweet_id":1.440662773e+18,"replied_to_user_id":1.403479543e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ForjaEmpresas @BulevarCC Yo ayer escuch\u00e9 en noticias caracol la OMS dice que las personas que se colocaron moderna y les falta la otra dosis se pueden colocar AstraZeneca sinovac y Pfizer me pueden confirmar eso gracias","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo ayer escuch\u00e9 en noticias caracol la OMS dice que las personas que se colocaron moderna y les falta la otra dosis se pueden colocar AstraZeneca sinovac y Pfizer me pueden confirmar eso gracias","hashtags":[],"mentions":["ForjaEmpresas","BulevarCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775887746572295","replied_to_tweet_id":1.4407754e+18,"replied_to_user_id":7.427033207e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrProgresista @cameliazul @miguel78910 Dos colegas, que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario, se pusieron bien mal con la Pfizer. Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos...","tweet_lang":"es","text_es":"   Dos colegas que se vacunaron con Sinovac sin ning\u00fan efecto secundario se pusieron bien mal con la Pfizer Me pregunto si no ser\u00e1 que quiz\u00e1s tienen suficientes anticuerpos y ponerse ese refuerzo genera esa reacci\u00f3n porque hay alguna especie de saturaci\u00f3n de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DrProgresista","cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775412594864128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oye, pregunta seria: La dosis de refuerzo es s\u00f3lo para los vacunados con Sinovac?","tweet_lang":"es","text_es":"Oye pregunta seria La dosis de refuerzo es s\u00f3lo para los vacunados con Sinovac","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775376670580740","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Marginales? de que hablas? le\u00edste Nature o Lancet? aprueban la Sinovac que es la mas trucha de todas y no la Sputnik que es de las m\u00e1s eficaces?","tweet_lang":"es","text_es":" Marginales de que hablas le\u00edste Nature o Lancet aprueban la Sinovac que es la mas trucha de todas y no la Sputnik que es de las m\u00e1s eficaces","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775183959162887","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89| La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y Astrazeneca, para segundas dosis.\n\nhttps:\/\/t.co\/fBX9GMM08x","tweet_lang":"es","text_es":"  La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid19 as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer Sinovac y Astrazeneca para segundas dosis\n\n","hashtags":["Vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fBX9GMM08x"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774843050323970","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel Bueno, la Sinovac tiene aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno la Sinovac tiene aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774190269747211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774172028780551","replied_to_tweet_id":1.440773597e+18,"replied_to_user_id":8.309960146e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TukaBndicta @Lichy_O Tienen el despelote, si fuera por la tregua de la vacuna estar\u00edamos como Per\u00fa.  Esperemos que sinovac no se vaya a la b con delta . As\u00ed no llegamos a navidad","tweet_lang":"es","text_es":"  Tienen el despelote si fuera por la tregua de la vacuna estar\u00edamos como Per\u00fa  Esperemos que sinovac no se vaya a la b con delta  As\u00ed no llegamos a navidad","hashtags":[],"mentions":["TukaBndicta","Lichy_O"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774149937381378","replied_to_tweet_id":1.440735359e+18,"replied_to_user_id":3685482678.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobEdoSLP Esto aplica para los que se pusieron AstraZeneca? De 18 a\u00f1os en adelante o solo Sinovac?","tweet_lang":"es","text_es":" Esto aplica para los que se pusieron AstraZeneca De 18 a\u00f1os en adelante o solo Sinovac","hashtags":[],"mentions":["GobEdoSLP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773666094993408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eval\u00faan en RD posibilidad de vacunar con SINOVAC y Pfizer a ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os https:\/\/t.co\/6AFQsJAjKM","tweet_lang":"es","text_es":"Eval\u00faan en RD posibilidad de vacunar con SINOVAC y Pfizer a ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6AFQsJAjKM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773287554936836","replied_to_tweet_id":1.440773276e+18,"replied_to_user_id":9.313179744e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Primera dosis de AstraZeneca para la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os.\n\n\ud83d\udccd Sede principal Camu San Rafael\n\ud83d\udc89 Segunda dosis de AstraZeneca y Sinovac.\n@CamuSanRafael https:\/\/t.co\/mlo2ociMGI","tweet_lang":"es","text_es":" Primera dosis de AstraZeneca para la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os\n\n Sede principal Camu San Rafael\n Segunda dosis de AstraZeneca y Sinovac\n httpstcomlo2ociMGI","hashtags":[],"mentions":["CamuSanRafael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772646908485633","replied_to_tweet_id":1.440771087e+18,"replied_to_user_id":63363703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cameliazul @miguel78910 Por esto no me la he puesto, aunque he dicho que de ponerme \"refuerzo\", prefiero ponerme el protocolo completo de Pfizer y lo considerar\u00e9 luego de noviembre (despu\u00e9s de seis meses de que me puse la segunda dosis de Sinovac). \n\nDemasiado inventar.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por esto no me la he puesto aunque he dicho que de ponerme refuerzo prefiero ponerme el protocolo completo de Pfizer y lo considerar\u00e9 luego de noviembre despu\u00e9s de seis meses de que me puse la segunda dosis de Sinovac \n\nDemasiado inventar","hashtags":[],"mentions":["cameliazul","miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772525634383880","replied_to_tweet_id":1.440765699e+18,"replied_to_user_id":8.888491825e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gramendiburo Se aplica en 60 pa\u00edses incluyendo a M\u00e9xico, Paraguay, Chile, Colombia. Si Chile y Uruguay se hubieran quedado con las aprobadas en Europa o EEUU, hoy tendr\u00eda much\u00edsimos menos vacunados\nhttps:\/\/t.co\/9XU0zM6Eqb","tweet_lang":"es","text_es":" Se aplica en 60 pa\u00edses incluyendo a M\u00e9xico Paraguay Chile Colombia Si Chile y Uruguay se hubieran quedado con las aprobadas en Europa o EEUU hoy tendr\u00eda much\u00edsimos menos vacunados\n","hashtags":[],"mentions":["gramendiburo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9XU0zM6Eqb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772338421678082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLlegaron a #Venezuela 690.000 vacunas chinas Sinovac del mecanismo Covax?\n\nEs cierto que el #7Sep llegaron a Vzla 690.000 vacunas del mecanismo Covax, como circul\u00f3 desde horas de la ma\u00f1ana \n\nhttps:\/\/t.co\/2Sj0wIFZKu","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLlegaron a  690000 vacunas chinas Sinovac del mecanismo Covax\n\nEs cierto que el  llegaron a Vzla 690000 vacunas del mecanismo Covax como circul\u00f3 desde horas de la ma\u00f1ana \n\n","hashtags":["Venezuela","7Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2Sj0wIFZKu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771198502137856","replied_to_tweet_id":1.440712646e+18,"replied_to_user_id":73660125.0,"reply_text":"","tweet_text":"@afgalindo Terrible, qu\u00e9 culpa tenemos los vacunados con sinovac, era esa o no vacunarse en ese momento.","tweet_lang":"es","text_es":" Terrible qu\u00e9 culpa tenemos los vacunados con sinovac era esa o no vacunarse en ese momento","hashtags":[],"mentions":["afgalindo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770998341554176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud P\u00fablica evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer \n\nAmpliar: https:\/\/t.co\/9gSsneVS47\n\n#RCCMedia #NoticiasRCC #RCCNoticias https:\/\/t.co\/46EqbpgIJw","tweet_lang":"es","text_es":"Salud P\u00fablica evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer \n\nAmpliar \n\n   ","hashtags":["RCCMedia","NoticiasRCC","RCCNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9gSsneVS47","https:\/\/t.co\/46EqbpgIJw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770967135944717","replied_to_tweet_id":1.440770934e+18,"replied_to_user_id":1.067442074e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mindefchile @bprokurica @Armada_Chile @EmcoChile CGE electricidad , Sinovac en chile, y ahora esto?? cada ves mas cerca de ser republica popular comunista de china.\nver documental como china se apodera de Europa!","tweet_lang":"es","text_es":"    CGE electricidad  Sinovac en chile y ahora esto cada ves mas cerca de ser republica popular comunista de china\nver documental como china se apodera de Europa","hashtags":[],"mentions":["mindefchile","bprokurica","Armada_Chile","EmcoChile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770727494357001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 || En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca. Por otro lado, a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna. \n\nhttps:\/\/t.co\/xvCxITVbEz","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer Sinovac y AstraZeneca Por otro lado a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna \n\n","hashtags":["Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xvCxITVbEz"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770721773338630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CostaGrande | El delegado del gobierno federal en #Guerrero, Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez D\u00edaz inform\u00f3 que, en el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n en Costa Grande, se aplicaron 11 mil 626 segundas dosis de #Sinovac a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad.  https:\/\/t.co\/NeO2zXeXfw","tweet_lang":"es","text_es":"  El delegado del gobierno federal en  Iv\u00e1n Hern\u00e1ndez D\u00edaz inform\u00f3 que en el primer d\u00eda de la jornada de vacunaci\u00f3n en Costa Grande se aplicaron 11 mil 626 segundas dosis de  a j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os de edad  ","hashtags":["CostaGrande","Guerrero","Sinovac"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NeO2zXeXfw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770719730733063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacional \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 || En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca. Por otro lado, a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna. \n\nhttps:\/\/t.co\/Qld63S1Zm2","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udde8\ud83c\uddf4  En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer Sinovac y AstraZeneca Por otro lado a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna \n\n","hashtags":["Nacional"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Qld63S1Zm2"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770657998950401","replied_to_tweet_id":1.440770551e+18,"replied_to_user_id":1.067442074e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@mindefchile @bprokurica @Armada_Chile @EmcoChile , Sinovac en chile, y ahora esto?? cada ves mas cerca de ser republica popular comunista de china.\nver documental como china se apodera de Europa!","tweet_lang":"es","text_es":"     Sinovac en chile y ahora esto cada ves mas cerca de ser republica popular comunista de china\nver documental como china se apodera de Europa","hashtags":[],"mentions":["mindefchile","bprokurica","Armada_Chile","EmcoChile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770547130925058","replied_to_tweet_id":1.440149816e+18,"replied_to_user_id":128072270.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NiniNiniCali Buena tardes, si hay disponibilidad de segundas dosis de la vacuna Sinovac en el municipio. Se puede acercar a la IPS m\u00e1s cercana.","tweet_lang":"es","text_es":" Buena tardes si hay disponibilidad de segundas dosis de la vacuna Sinovac en el municipio Se puede acercar a la IPS m\u00e1s cercana","hashtags":[],"mentions":["NiniNiniCali"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770269430239237","replied_to_tweet_id":1.440762472e+18,"replied_to_user_id":290025490.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alejofernandezr Esta semana Pfizer y Sinovac publicaron datos de face I y II\nVan bi\u00e9n.","tweet_lang":"es","text_es":" Esta semana Pfizer y Sinovac publicaron datos de face I y II\nVan bi\u00e9n","hashtags":[],"mentions":["alejofernandezr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770113880219650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer https:\/\/t.co\/I5q6LP57sW via @Redacci\u00f3n Precisi\u00f3n @luisabinader @RaquelPenaVice @DrDaniel_Rivera @drmariolama @cmdorg #Informaci\u00f3nPrecisa","tweet_lang":"es","text_es":"Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer  via Redacci\u00f3n Precisi\u00f3n   DrDanielRivera   ","hashtags":["Informaci\u00f3nPrecisa"],"mentions":["luisabinader","RaquelPenaVice","drdaniel_rivera","drmariolama","cmdorg"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I5q6LP57sW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440770061694746628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Bogot\u00e1 \ud83c\udfd9\ufe0f En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y AstraZeneca. Por otro lado, a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna. https:\/\/t.co\/kKTLZ92Xho","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\udfd9\ufe0f En la ciudad hay disponibilidad de biol\u00f3gicos de Pfizer Sinovac y AstraZeneca Por otro lado a\u00fan no han llegado las dosis de Moderna ","hashtags":["Bogot\u00e1"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kKTLZ92Xho"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfd9\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769480309673988","replied_to_tweet_id":1.440769198e+18,"replied_to_user_id":9.554591155e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udccd Casa de la Cultura, Club de Campo y Colegio Marcelino Champagnat entrega de n\u00fameros: 9.00 y 14 horas.\n\ud83d\udc49 Primeras dosis.\n\ud83d\udc49 Segundas dosis: Sinovac, Pfizer y Astrazeneca con al menos 28 d\u00edas desde la 1\u00b0 dosis.\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo.\n*No habr\u00e1 vacuna Cansino.","tweet_lang":"es","text_es":" Casa de la Cultura Club de Campo y Colegio Marcelino Champagnat entrega de n\u00fameros 900 y 14 horas\n Primeras dosis\n Segundas dosis Sinovac Pfizer y Astrazeneca con al menos 28 d\u00edas desde la 1\u00b0 dosis\n Dosis de refuerzo\nNo habr\u00e1 vacuna Cansino","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769289879887874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 El presidente de #Colombia, @IvanDuque, propone a #EEUU que las vacunas aceptadas para recibir a turistas sean \u00ablas de la OMS\u00bb \u2014 esto frente a los miedos de que la #sinovac (China) pueda no ser aceptada.\n\ud83d\udcfa En @CPoderNTN24 9pmET @NTN24 https:\/\/t.co\/itV5Jo1K1i","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 El presidente de   propone a  que las vacunas aceptadas para recibir a turistas sean \u00ablas de la OMS\u00bb \u2014 esto frente a los miedos de que la  China pueda no ser aceptada\n En  9pmET  httpstcoitV5Jo1K1i","hashtags":["Colombia","EEUU","sinovac"],"mentions":["IvanDuque","CPoderNTN24","NTN24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769198146289669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N JUEVES\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en:\n \ud83d\udccd  Cesfam Pablo de Rokha:\n\ud83d\udc49 Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo. Desde 09.30 a 15.00 horas. https:\/\/t.co\/Ph5eCZa2CC","tweet_lang":"es","text_es":"CALENDARIO DE VACUNACI\u00d3N JUEVES\nEstaremos vacunando seg\u00fan Calendario Minsal en\n   Cesfam Pablo de Rokha\n Dosis de refuerzo S\u00d3LO para personas de 60 y m\u00e1s a\u00f1os con segunda dosis Sinovac hasta el 09 de mayo Desde 0930 a 1500 horas httpstcoPh5eCZa2CC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udccd"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768934970417154","replied_to_tweet_id":1.440766981e+18,"replied_to_user_id":2910248485.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicQC503 Mucha vacuna pfizer compraron Dr para mi hubi\u00e9ramos seguido con sinovac.. Mire Chile ha tenido buenos resultados aplanando la curva","tweet_lang":"es","text_es":" Mucha vacuna pfizer compraron Dr para mi hubi\u00e9ramos seguido con sinovac Mire Chile ha tenido buenos resultados aplanando la curva","hashtags":[],"mentions":["RicQC503"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768694917812226","replied_to_tweet_id":1.440768188e+18,"replied_to_user_id":28274096.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SeraComics Pero si han aprobado hasta Sinovac\u2026 el tema no es la aprobaci\u00f3n, ni el t\u00edpico cuento de \u201cvacuna es vacuna, todas te salvan\u201d. Eso ya se sabe, pero tambi\u00e9n se sabe que una tiene una eficacia mayor al 92% y la otra es de 79%, adem\u00e1s, negociado con una cutraza+","tweet_lang":"es","text_es":" Pero si han aprobado hasta Sinovac\u2026 el tema no es la aprobaci\u00f3n ni el t\u00edpico cuento de \u201cvacuna es vacuna todas te salvan\u201d Eso ya se sabe pero tambi\u00e9n se sabe que una tiene una eficacia mayor al 92 y la otra es de 79 adem\u00e1s negociado con una cutraza","hashtags":[],"mentions":["SeraComics"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768499824009226","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Se cambi\u00f3 los lolos de 15 - 14 - 13 se vacunan con sinovac","tweet_lang":"es","text_es":" Se cambi\u00f3 los lolos de 15  14  13 se vacunan con sinovac","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767933496524802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 El presidente de #Colombia, @IvanDuque, propone a #EEUU que las vacunas aceptadas para recibir a turistas sean \u00ablas de la OMS\u00bb \u2014 esto frente a los miedos de que la #sinovac (China) pueda no ser aceptada.\n\ud83d\udcfa En @CPoderNTN24 9pmET @NTN24 https:\/\/t.co\/MQepWX241O","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 El presidente de   propone a  que las vacunas aceptadas para recibir a turistas sean \u00ablas de la OMS\u00bb \u2014 esto frente a los miedos de que la  China pueda no ser aceptada\n En  9pmET  httpstcoMQepWX241O","hashtags":["Colombia","EEUU","sinovac"],"mentions":["IvanDuque","CPoderNTN24","NTN24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfa","\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767861002162182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El pasado #martes 21 de septiembre se aplicaron en #LaDorada durante la jornada de vacunaci\u00f3n COVID: 60 primeras dosis, adem\u00e1s de 284 segundas dosis en #pfizer, #sinovac y #astrazeneca para completar los esquemas de vacunaci\u00f3n de los doradenses. https:\/\/t.co\/7uO1plxBNA","tweet_lang":"es","text_es":"El pasado  21 de septiembre se aplicaron en  durante la jornada de vacunaci\u00f3n COVID 60 primeras dosis adem\u00e1s de 284 segundas dosis en   y  para completar los esquemas de vacunaci\u00f3n de los doradenses httpstco7uO1plxBNA","hashtags":["martes","LaDorada","pfizer","sinovac","astrazeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767858166878208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n \ud83d\udc89| La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid-19, as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer, Sinovac y Astrazeneca, para segundas dosis.\n\nhttps:\/\/t.co\/ZyuYqBfT5q","tweet_lang":"es","text_es":"  La Secretar\u00eda de Salud anunci\u00f3 que actualmente hay 30 puntos de vacunaci\u00f3n con suficientes dosis para comenzar esquemas de inmunizaci\u00f3n contra la Covid19 as\u00ed como biol\u00f3gicos de Pfizer Sinovac y Astrazeneca para segundas dosis\n\n","hashtags":["Vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZyuYqBfT5q"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767858162561027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de SINOVAC, este \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udfd0\ud835\udfd4 ser\u00e1 el \u00fanico d\u00eda en el que se aplicar\u00e1 la \u270c\ufe0f 2da dosis.\n\nRespeta la hora de tu cita para agilizar el proceso. https:\/\/t.co\/8gBflQzrzN","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de SINOVAC este \ud835\udc1d\ud835\udc28\ud835\udc26\ud835\udc22\ud835\udc27\ud835\udc20\ud835\udc28 \ud835\udfd0\ud835\udfd4 ser\u00e1 el \u00fanico d\u00eda en el que se aplicar\u00e1 la \u270c\ufe0f 2da dosis\n\nRespeta la hora de tu cita para agilizar el proceso httpstco8gBflQzrzN","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767633628950529","replied_to_tweet_id":1.440766979e+18,"replied_to_user_id":75812646.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrRubenMejia Sinovac. \nPor cierto, el virus le dio peor despu\u00e9s de vacunada  que cuando le dio la primera vez que no se hab\u00eda vacunado.... Ahora, toma anticongelantes, gracias a la eficaz vacuna. \nY los que mueren con sus dos y tres dosis? No se supone que es para que te de leve?","tweet_lang":"es","text_es":" Sinovac \nPor cierto el virus le dio peor despu\u00e9s de vacunada  que cuando le dio la primera vez que no se hab\u00eda vacunado Ahora toma anticongelantes gracias a la eficaz vacuna \nY los que mueren con sus dos y tres dosis No se supone que es para que te de leve","hashtags":[],"mentions":["DrRubenMejia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767086809153536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":392999484.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FranAlabi cuando la tercera dosis de moderna a los que tienen la sinovac?","tweet_lang":"es","text_es":" cuando la tercera dosis de moderna a los que tienen la sinovac","hashtags":[],"mentions":["FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767025303805960","replied_to_tweet_id":1.440767023e+18,"replied_to_user_id":8.801737992e+17,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9xico ha recibido 83 millones 796 mil 505 vacunas envasadas de #Pfizer, #AstraZeneca, #Sinovac, #SputnikV, #CanSino, Johnson &amp; Johnson y #Moderna y se han envasado en Quer\u00e9taro y Edomex 28 millones 240 mil 110 dosis para hacer un total de 112 millones 036 mil 615 biol\u00f3gicos.","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9xico ha recibido 83 millones 796 mil 505 vacunas envasadas de      Johnson amp Johnson y  y se han envasado en Quer\u00e9taro y Edomex 28 millones 240 mil 110 dosis para hacer un total de 112 millones 036 mil 615 biol\u00f3gicos","hashtags":["Pfizer","AstraZeneca","Sinovac","SputnikV","CanSino","Moderna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766396934156294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":241135651.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SectorSalud Por favor donde en Bogot\u00e1 primeras dosis de Sinovac. Mayor de 50. Gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Por favor donde en Bogot\u00e1 primeras dosis de Sinovac Mayor de 50 Gracias","hashtags":[],"mentions":["SectorSalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766243871412228","replied_to_tweet_id":1.440765852e+18,"replied_to_user_id":2650043349.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jacquesdmolai @JuanAngelTin @pfizer El fan\u00e1tico es usted. \nEl conspiranoico es usted. \n\nNo se le olvide. \n\nYo critiqu\u00e9 los p\u00e9simos resultados de la vacuna Sinovac y de Sputnik V. \n\nYo veo datos y evidencias.","tweet_lang":"es","text_es":"   El fan\u00e1tico es usted \nEl conspiranoico es usted \n\nNo se le olvide \n\nYo critiqu\u00e9 los p\u00e9simos resultados de la vacuna Sinovac y de Sputnik V \n\nYo veo datos y evidencias","hashtags":[],"mentions":["Jacquesdmolai","JuanAngelTin","pfizer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766148585291777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Unicentro Medell\u00edn, primera y segunda dosis de Pfizer, y Astra Zeneca. Segunda de Sinovac tambi\u00e9n. Nada de Moderna\ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"En Unicentro Medell\u00edn primera y segunda dosis de Pfizer y Astra Zeneca Segunda de Sinovac tambi\u00e9n Nada de Moderna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765905487609861","replied_to_tweet_id":1.440639705e+18,"replied_to_user_id":140475927.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Responde Hola! \u00bfpor qu\u00e9 a los ni\u00f1os de 12 a\u00f1os solo los est\u00e1n vacunando con Sinovac? \u00bfSer\u00e1 posible que la vacune con otra vacuna?","tweet_lang":"es","text_es":" Hola \u00bfpor qu\u00e9 a los ni\u00f1os de 12 a\u00f1os solo los est\u00e1n vacunando con Sinovac \u00bfSer\u00e1 posible que la vacune con otra vacuna","hashtags":[],"mentions":["Salud_Responde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765177553510408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualmente, Medell\u00edn tiene 209.958 biol\u00f3gicos disponibles para iniciar y completar esquemas: 124.453 para primeras dosis y 85.505 para segundas. Ambos lotes son de las farmac\u00e9uticas Sinovac, AstraZeneca, y Pfizer. https:\/\/t.co\/faktEFwESx","tweet_lang":"es","text_es":"Actualmente Medell\u00edn tiene 209958 biol\u00f3gicos disponibles para iniciar y completar esquemas 124453 para primeras dosis y 85505 para segundas Ambos lotes son de las farmac\u00e9uticas Sinovac AstraZeneca y Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/faktEFwESx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765057772580875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya quisiera estar empastillada en la discoteca, pero: 1. No me gustan las drogas y 2. El covid est\u00e1 perro y los que tienen dos dosis de Sinovac se est\u00e1n muriendo siempre.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya quisiera estar empastillada en la discoteca pero 1 No me gustan las drogas y 2 El covid est\u00e1 perro y los que tienen dos dosis de Sinovac se est\u00e1n muriendo siempre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764630566010882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me pusieron la Sinovac y empec\u00e9 a sentir dolor en el brazo y flojera de trabajar.","tweet_lang":"es","text_es":"Me pusieron la Sinovac y empec\u00e9 a sentir dolor en el brazo y flojera de trabajar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764389028622346","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3472717522.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Ayuda_NP Viajo este viernes a Espa\u00f1a desde Santiago, tengo vacunaci\u00f3n sinovac completa (a\u00fan no estoy en calendario de vacunaci\u00f3n 3a dosis por edad-37). Seg\u00fan la informaci\u00f3n que me mand\u00f3 @Iberia no necesito presentar PCR porque tengo vacunaci\u00f3n completa. Pero dudo, \u00bfme ayudan?","tweet_lang":"es","text_es":" Viajo este viernes a Espa\u00f1a desde Santiago tengo vacunaci\u00f3n sinovac completa a\u00fan no estoy en calendario de vacunaci\u00f3n 3a dosis por edad37 Seg\u00fan la informaci\u00f3n que me mand\u00f3  no necesito presentar PCR porque tengo vacunaci\u00f3n completa Pero dudo \u00bfme ayudan","hashtags":[],"mentions":["Ayuda_NP","Iberia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763324182843396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Huala\u00f1\u00e9 tiene sobre el 90% de su poblaci\u00f3n vacunada. La mayor\u00eda con sinovac. Llevamos varios d\u00edas sin nuevos contagios. Para mi, est\u00e1 claro que sinovac no tiene nada q envidiarle a pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"Huala\u00f1\u00e9 tiene sobre el 90 de su poblaci\u00f3n vacunada La mayor\u00eda con sinovac Llevamos varios d\u00edas sin nuevos contagios Para mi est\u00e1 claro que sinovac no tiene nada q envidiarle a pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762978450624522","replied_to_tweet_id":1.440755401e+18,"replied_to_user_id":1.318933642e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SusanaMera12 @aaronsalomong Se que no es f\u00e1cil, pero es metira que todos los pa\u00edses europeos no acepten sinopham, pronto tambi\u00e9n aprobar\u00e1n sinovac. Muchos pa\u00edses europeos solicitan el carnet de vacunaci\u00f3n, Espa\u00f1a fue uno de los primeros.","tweet_lang":"es","text_es":"  Se que no es f\u00e1cil pero es metira que todos los pa\u00edses europeos no acepten sinopham pronto tambi\u00e9n aprobar\u00e1n sinovac Muchos pa\u00edses europeos solicitan el carnet de vacunaci\u00f3n Espa\u00f1a fue uno de los primeros","hashtags":[],"mentions":["SusanaMera12","aaronsalomong"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762973656530946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Salud publica evaluar\u00e1 si se podr\u00e1n vacunar ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os con SINOVAC y\u00a0Pfizer https:\/\/t.co\/cP03Lx9yf0","tweet_lang":"es","text_es":"Salud publica evaluar\u00e1 si se podr\u00e1n vacunar ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os con SINOVAC y\u00a0Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cP03Lx9yf0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762491659698187","replied_to_tweet_id":1.440030067e+18,"replied_to_user_id":1154401435.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSalud_Tab Disculpen la molestia, pero podr\u00eda decirme si habr\u00e1 vacunaci\u00f3n con Sinovac? 2da Dosis. Es para un familiar que no pudo aplicarsela. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":" Disculpen la molestia pero podr\u00eda decirme si habr\u00e1 vacunaci\u00f3n con Sinovac 2da Dosis Es para un familiar que no pudo aplicarsela Gracias","hashtags":[],"mentions":["SSalud_Tab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762369584500742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/Pi9BSetBrm\nReporte \ud83d\udc89sinovac..\u2066@cristianmunozg\u2069 \u2066@ericahenriquezo\u2069 \u2066@arroyomatteucc1\u2069 \u2066@MxVChile\u2069 \u2066@PorunChileDigno\u2069 \u2066@ojos_aguila\u2069 \u2066@ojodelmedio\u2069 \u2066@Tiniveinte\u2069 \u2066@farmaceuticoac1\u2069 \u2066@MSinyakevich_\u2069","tweet_lang":"es","text_es":"\nReporte sinovac\u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069 \u2066\u2069","hashtags":[],"mentions":["cristianmunozg","ericahenriquezo","arroyomatteucc1","MxVChile","PorunChileDigno","ojos_aguila","ojodelmedio","Tiniveinte","farmaceuticoac1","MSinyakevich_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Pi9BSetBrm"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762284746240002","replied_to_tweet_id":1.44069259e+18,"replied_to_user_id":84613584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pajaropolitico @lopezobrador_ Edward Jenner desarroll\u00f3 en 1796 la primer vacuna de la historia. En aquella no exist\u00eda Pfizer, Astra, Sinovac,Sputnik...que alguien se lo diga al presidente de M\u00e9xico!! https:\/\/t.co\/jBPGxa3eWQ","tweet_lang":"es","text_es":"  Edward Jenner desarroll\u00f3 en 1796 la primer vacuna de la historia En aquella no exist\u00eda Pfizer Astra SinovacSputnikque alguien se lo diga al presidente de M\u00e9xico httpstcojBPGxa3eWQ","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761984023076871","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe3\ud83d\udd35 #ULTIMAHORA II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa, informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre, como \u00fanico d\u00eda, se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica, Sinovac contra el Covid-19 a rezagados. #Mazatl\u00e1n #VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/fDKlvHZuwt","tweet_lang":"es","text_es":"  II La Secretar\u00eda de Salud de Sinaloa informa que ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre como \u00fanico d\u00eda se aplicar\u00e1 la segunda dosis de vacuna de la farmac\u00e9utica Sinovac contra el Covid19 a rezagados   httpstcofDKlvHZuwt","hashtags":["ULTIMAHORA","Mazatl\u00e1n","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe3","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761725268074498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se inyectaron sinovac... Tampoco se vayan a creer inmortales eh \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Se inyectaron sinovac Tampoco se vayan a creer inmortales eh ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761270471323650","replied_to_tweet_id":1.440760529e+18,"replied_to_user_id":8.888225059e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@beatzambrano @AccidentalSutep Cuando la vacunaci\u00f3n comenz\u00f3 en Chile aparecieron gente que promocionaba el \"turismo de vacunas\" hacia ese pa\u00eds.\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 vacuna iban a recibir los potenciales viajeros? Sinovac, no Pfizer.\n\nEl sabotaje a las vacunas chinas vino despu\u00e9s.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuando la vacunaci\u00f3n comenz\u00f3 en Chile aparecieron gente que promocionaba el turismo de vacunas hacia ese pa\u00eds\n\n\u00bfSabes qu\u00e9 vacuna iban a recibir los potenciales viajeros Sinovac no Pfizer\n\nEl sabotaje a las vacunas chinas vino despu\u00e9s","hashtags":[],"mentions":["beatzambrano","AccidentalSutep"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760486463631370","replied_to_tweet_id":1.440404775e+18,"replied_to_user_id":1.416184274e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RobertoQbaDC @MariEle2020 @LizyAcosta4 Solamente con 74 millones de d\u00f3lares se pudieran haber comprado Sinovac para inmunizar a m\u00e1s del 76 % de la poblaci\u00f3n. Solo en 2018 las brigadas m\u00e9dicas aportaron $ 6400 millones, no pod\u00edan destinar una \u00ednfima parte? Cierto o Falso??","tweet_lang":"es","text_es":"   Solamente con 74 millones de d\u00f3lares se pudieran haber comprado Sinovac para inmunizar a m\u00e1s del 76  de la poblaci\u00f3n Solo en 2018 las brigadas m\u00e9dicas aportaron  6400 millones no pod\u00edan destinar una \u00ednfima parte Cierto o Falso","hashtags":[],"mentions":["RobertoQbaDC","MariEle2020","LizyAcosta4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760273158082562","replied_to_tweet_id":1.440759042e+18,"replied_to_user_id":1416753464.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arianomatrix Hola, por indicaci\u00f3n del Ministerio de Salud ahora se autoriz\u00f3 vacunar con Sinovac a menores.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola por indicaci\u00f3n del Ministerio de Salud ahora se autoriz\u00f3 vacunar con Sinovac a menores","hashtags":[],"mentions":["arianomatrix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759944005885960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/gp6T2vkVzk \u25b6 Salud P\u00fablica evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"  Salud P\u00fablica evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gp6T2vkVzk"],"tweet_emoticons":["\u25b6"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759626153160705","replied_to_tweet_id":1.440756368e+18,"replied_to_user_id":1.363881797e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuantonioFdez Solamente con 74 millones de d\u00f3lares se pudieran haber comprado Sinovac para inmunizar a m\u00e1s del 76 % de la poblaci\u00f3n. Solo en 2018 las brigadas m\u00e9dicas aportaron $ 6400 millones, no pod\u00edan destinar una \u00ednfima parte\u2049\ufe0f Son unos criminales sinverg\u00fcenzas. \ud83e\udd2c","tweet_lang":"es","text_es":" Solamente con 74 millones de d\u00f3lares se pudieran haber comprado Sinovac para inmunizar a m\u00e1s del 76  de la poblaci\u00f3n Solo en 2018 las brigadas m\u00e9dicas aportaron  6400 millones no pod\u00edan destinar una \u00ednfima parte\u2049\ufe0f Son unos criminales sinverg\u00fcenzas ","hashtags":[],"mentions":["JuantonioFdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c","\u2049\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757993117605891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con #SINOVAC y #Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/ETivl78LE0","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con  y \n","hashtags":["SINOVAC","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ETivl78LE0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757933470482440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"al final m pusieron la Sinovac(?","tweet_lang":"es","text_es":"al final m pusieron la Sinovac","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757933160091655","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 La Sinovac es muy buena carito. Mi t\u00eda de 70 a\u00f1os, con enfermedades de base. hace 3 semanas se contagi\u00f3, lo pas\u00f3 mal, pero no fue necesario entubarla, solo estuvo hospitalizada 1 semana. Esta impeque \ud83d\ude0c\ud83d\ude09","tweet_lang":"es","text_es":" La Sinovac es muy buena carito Mi t\u00eda de 70 a\u00f1os con enfermedades de base hace 3 semanas se contagi\u00f3 lo pas\u00f3 mal pero no fue necesario entubarla solo estuvo hospitalizada 1 semana Esta impeque ","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09","\ud83d\ude0c"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757927313170434","replied_to_tweet_id":1.440754737e+18,"replied_to_user_id":173503683.0,"reply_text":"","tweet_text":"@betomatrix69 @m_ebrard \u00bfAs\u00ed o m\u00e1s mediocre? \n\nM\u00e1s mediocre es imposible.\n\nOjal\u00e1 te hayan vacunado con Cansino o Sinovac.","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfAs\u00ed o m\u00e1s mediocre \n\nM\u00e1s mediocre es imposible\n\nOjal\u00e1 te hayan vacunado con Cansino o Sinovac","hashtags":[],"mentions":["betomatrix69","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757797969219588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La segunda dosis de la vacuna me quit\u00f3 todos los c\u00f3licos horribles que me daban, GRACIAAAAAS SINOVAC.","tweet_lang":"es","text_es":"La segunda dosis de la vacuna me quit\u00f3 todos los c\u00f3licos horribles que me daban GRACIAAAAAS SINOVAC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757734618451970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.347170593e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MeVacuno consulta cu\u00e1l ser\u00e1 la vacuna que se inoculara como #DosisDeRefuerzo a los menores de 55 a\u00f1os vacunados con las 2 dosis de sinovac, ser\u00e1 pfizer?","tweet_lang":"es","text_es":" consulta cu\u00e1l ser\u00e1 la vacuna que se inoculara como  a los menores de 55 a\u00f1os vacunados con las 2 dosis de sinovac ser\u00e1 pfizer","hashtags":["DosisDeRefuerzo"],"mentions":["MeVacuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757476777811977","replied_to_tweet_id":1.440755611e+18,"replied_to_user_id":100887576.0,"reply_text":"","tweet_text":"Y la neta todo esto es porque van m\u00e1s de dos semanas que no llegan embarques de vacunas de sinovac y justo est\u00e1 semana decidieron vacunar en una buena cantidad de municipios aqu\u00ed en Hidalgo con ese f\u00e1rmaco, y yo me pregunto por qu\u00e9 fregados no empezaron antes.","tweet_lang":"es","text_es":"Y la neta todo esto es porque van m\u00e1s de dos semanas que no llegan embarques de vacunas de sinovac y justo est\u00e1 semana decidieron vacunar en una buena cantidad de municipios aqu\u00ed en Hidalgo con ese f\u00e1rmaco y yo me pregunto por qu\u00e9 fregados no empezaron antes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757003622617089","replied_to_tweet_id":1.440332609e+18,"replied_to_user_id":9.715897666e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ImperfectYasmin Buenas tardes. Por el momento Sinovac solo tenemos segundas dosis. Puedes estar atenta a nuestras redes sociales para que te enteres d\u00eda a d\u00eda que biol\u00f3gicos tienen en los puntos de vacunaci\u00f3n de las terminales.","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Por el momento Sinovac solo tenemos segundas dosis Puedes estar atenta a nuestras redes sociales para que te enteres d\u00eda a d\u00eda que biol\u00f3gicos tienen en los puntos de vacunaci\u00f3n de las terminales","hashtags":[],"mentions":["ImperfectYasmin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440756930750803979","replied_to_tweet_id":1.440746634e+18,"replied_to_user_id":2836451779.0,"reply_text":"","tweet_text":"@salvajada82 @DelegacionSinMx No... Sinovac solo es para segundas dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"  No Sinovac solo es para segundas dosis","hashtags":[],"mentions":["salvajada82","DelegacionSinMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440756533936144384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana los y las adolescentes de 12 a\u00f1os recibir\u00e1n la vacuna #Covid_19 con Sinovac.\n\n#YomeVacuno\u270c\ud83c\udffb. \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en: https:\/\/t.co\/9pabfiDVgI https:\/\/t.co\/v264qfnsrk","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana los y las adolescentes de 12 a\u00f1os recibir\u00e1n la vacuna  con Sinovac\n\n\u270c\ud83c\udffb \n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en  httpstcov264qfnsrk","hashtags":["Covid_19","YomeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9pabfiDVgI"],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755727446929423","replied_to_tweet_id":1.44062533e+18,"replied_to_user_id":2959371413.0,"reply_text":"","tweet_text":"@claudette_87 @troya_2020 Si sinovac se pondr\u00e1 con laboratorios en chile, creen q solo ser\u00e1n 2 o 3 dosis? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 es obvio que el plan es dejarnos como colaborador.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si sinovac se pondr\u00e1 con laboratorios en chile creen q solo ser\u00e1n 2 o 3 dosis  es obvio que el plan es dejarnos como colaborador","hashtags":[],"mentions":["claudette_87","troya_2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754960405172224","replied_to_tweet_id":1.440669916e+18,"replied_to_user_id":1180935702.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Fruizgomez @MinSaludCol @infopresidencia Para cu\u00e1ndo la tercera dosis de sinovac ?","tweet_lang":"es","text_es":"   Para cu\u00e1ndo la tercera dosis de sinovac ","hashtags":[],"mentions":["Fruizgomez","MinSaludCol","infopresidencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753224852467723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":3021474195.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ItalyinChile Estimados: mi padre tiene ad portas un viaje a Italia, le han indicado que no podra entrar por que fue vacunado con Sinovac. Agradecer\u00e9 si pudieran informarnos los requerimientos de entrada a Italia. muchas gracias\ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":" Estimados mi padre tiene ad portas un viaje a Italia le han indicado que no podra entrar por que fue vacunado con Sinovac Agradecer\u00e9 si pudieran informarnos los requerimientos de entrada a Italia muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["ItalyinChile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751838182055938","replied_to_tweet_id":1.440751151e+18,"replied_to_user_id":48128499.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ricardoandres79 Aaaaaah, a mi con las primeras (sinovac) me dio tuto pero por el momento no tengo ning\u00fan malestar \ud83d\ude01 esperemos seguir as\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":" Aaaaaah a mi con las primeras sinovac me dio tuto pero por el momento no tengo ning\u00fan malestar  esperemos seguir as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["ricardoandres79"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440751810528956422","replied_to_tweet_id":1.440748333e+18,"replied_to_user_id":109040723.0,"reply_text":"","tweet_text":"@wonderfulies Te comparto el calendario para personas mayores de 55 a\u00f1os vacunados con #Sinovac hasta el 9 de mayo https:\/\/t.co\/f4eQHBFMJO","tweet_lang":"es","text_es":" Te comparto el calendario para personas mayores de 55 a\u00f1os vacunados con  hasta el 9 de mayo httpstcof4eQHBFMJO","hashtags":["Sinovac"],"mentions":["wonderfulies"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751602650861570","replied_to_tweet_id":1.440749605e+18,"replied_to_user_id":65779451.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jojann @pautt_richard @daagmn @Afrmfc @MinSaludCol Hay pa\u00edses con mejores cifras, pa\u00edses con peores; hay pa\u00edses que decidieron comprar Cansino, Sinovac, Sputnik y Sinopharm, pa\u00edses que negociaron con Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen; hay pa\u00edses peque\u00f1os y pa\u00edses grandes; hay pa\u00edses ricos y pa\u00edses pobres...","tweet_lang":"es","text_es":"     Hay pa\u00edses con mejores cifras pa\u00edses con peores hay pa\u00edses que decidieron comprar Cansino Sinovac Sputnik y Sinopharm pa\u00edses que negociaron con Pfizer Moderna AstraZeneca y Janssen hay pa\u00edses peque\u00f1os y pa\u00edses grandes hay pa\u00edses ricos y pa\u00edses pobres","hashtags":[],"mentions":["jojann","pautt_richard","daagmn","Afrmfc","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751333611507717","replied_to_tweet_id":1.440744454e+18,"replied_to_user_id":1691317550.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SeremiSaludRM @pdazan Centro de salud le dijeron que por orden de la SEREMI solo la pod\u00edan inocular con Sinovac, luego llame a salud responde donde me contesta un kinediologo de servicio Jorge Nu\u00f1ez, quien me explica que ella debe esperar el calendario para rezagados, yo me pregunto...","tweet_lang":"es","text_es":"  Centro de salud le dijeron que por orden de la SEREMI solo la pod\u00edan inocular con Sinovac luego llame a salud responde donde me contesta un kinediologo de servicio Jorge Nu\u00f1ez quien me explica que ella debe esperar el calendario para rezagados yo me pregunto","hashtags":[],"mentions":["SeremiSaludRM","pdazan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751162718752773","replied_to_tweet_id":1.440751157e+18,"replied_to_user_id":69505095.0,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s otro caso medianamente leve, la doble dosis sinovac. El caso con monodosis cansino fue el peor y m\u00e1s grave. Y una dosis Astra Zeneca tampoco le fue lindo.\nSin embargo y con el favor de Dios, ah\u00ed vamos, seguimos respirando y eso ya es ganancia.","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s otro caso medianamente leve la doble dosis sinovac El caso con monodosis cansino fue el peor y m\u00e1s grave Y una dosis Astra Zeneca tampoco le fue lindo\nSin embargo y con el favor de Dios ah\u00ed vamos seguimos respirando y eso ya es ganancia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750810690850827","replied_to_tweet_id":1.440750145e+18,"replied_to_user_id":570106760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@angeles__sigala A mi no me dijeron nada con la sinovac \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" A mi no me dijeron nada con la sinovac ","hashtags":[],"mentions":["angeles__sigala"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750463431766023","replied_to_tweet_id":1.440747068e+18,"replied_to_user_id":247043619.0,"reply_text":"","tweet_text":"@roxana2410 A mi igual, mis dos primeras fueron Sinovac...veamos como ando con esta, al enfermera me dijo si que esta \u00faltima es mas fuerte.","tweet_lang":"es","text_es":" A mi igual mis dos primeras fueron Sinovacveamos como ando con esta al enfermera me dijo si que esta \u00faltima es mas fuerte","hashtags":[],"mentions":["roxana2410"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750196191731715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Paoli vacunada con sinovac: the diary.\n\nQuerido diario, la cagu\u00e9. Escogi el peor dia pa ponerme esa vacuna. No me duele el brazo pero cule sue\u00f1o heavy y precioso me han puesto hoy unas vainas urgentes","tweet_lang":"es","text_es":"Paoli vacunada con sinovac the diary\n\nQuerido diario la cagu\u00e9 Escogi el peor dia pa ponerme esa vacuna No me duele el brazo pero cule sue\u00f1o heavy y precioso me han puesto hoy unas vainas urgentes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749881589592070","replied_to_tweet_id":1.440722529e+18,"replied_to_user_id":75812646.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrRubenMejia Sinovac termina su fase de ensayos  cl\u00ednicos y pruebas en febrero del 2022\nhttps:\/\/t.co\/A0TFtWOzNk\n\nPfizer termina su fase de ensayos  cl\u00ednicos y pruebas en Mayo del 2023\n\nhttps:\/\/t.co\/K91GtVT7HI","tweet_lang":"es","text_es":" Sinovac termina su fase de ensayos  cl\u00ednicos y pruebas en febrero del 2022\n\n\nPfizer termina su fase de ensayos  cl\u00ednicos y pruebas en Mayo del 2023\n\n","hashtags":[],"mentions":["DrRubenMejia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A0TFtWOzNk","https:\/\/t.co\/K91GtVT7HI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749744465199109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCon qu\u00e9 vacunas EE.UU. considera que una persona est\u00e1 completamente inmunizada? Sinovac es una de ellas. https:\/\/t.co\/ZBNpl12if6","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCon qu\u00e9 vacunas EEUU considera que una persona est\u00e1 completamente inmunizada Sinovac es una de ellas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZBNpl12if6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440748127770738688","replied_to_tweet_id":1.440739318e+18,"replied_to_user_id":109040723.0,"reply_text":"","tweet_text":"@wonderfulies Como lo indica el calendario, los menores de 55 a\u00f1os vacunados con #Sinovac hasta el 14 de marzo pueden vacunarse durante toda la semana","tweet_lang":"es","text_es":" Como lo indica el calendario los menores de 55 a\u00f1os vacunados con  hasta el 14 de marzo pueden vacunarse durante toda la semana","hashtags":["Sinovac"],"mentions":["wonderfulies"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747929933795344","replied_to_tweet_id":1.440747068e+18,"replied_to_user_id":441364743.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doc_sing Hola Eduardo; tienes estudios\nO informaci\u00f3n de la efectividad de la sinovac en los primeros 5 meses.! abrazos.!!\ud83c\udfb8\ud83d\udc7a\ud83d\udd25\ud83d\udc41\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Eduardo tienes estudios\nO informaci\u00f3n de la efectividad de la sinovac en los primeros 5 meses abrazos\ud83d\udc41\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["doc_sing"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","\ud83d\udc7a","\ud83c\udfb8","\ud83d\udc41\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747190796705794","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Era, pero ahora se puede colocar la sinovac hasta los 6 a\u00f1os.\nMi hija de 14 tambi\u00e9n la vacune la semana pasada y ahora ahora no tiene se\u00f1al 5g \ud83d\ude06","tweet_lang":"es","text_es":" Era pero ahora se puede colocar la sinovac hasta los 6 a\u00f1os\nMi hija de 14 tambi\u00e9n la vacune la semana pasada y ahora ahora no tiene se\u00f1al 5g ","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude06"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747145410187265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SaludG\u00f3mezPlata | \ud83c\udfe5\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fEn articulaci\u00f3n con la E.S.E. Hospital Santa Isabel, invitamos a los G\u00f3mezplatenses a vacunarse contra el covid-19, con las vacunas disponibles de SINOVAC y ASTRAZENECA. \ud83d\udc89\u26d1\ufe0f\nCuidarme y cuidar a los dem\u00e1s es mi responsabilidad\n\nJorge P\u00e9rez\nAlcalde https:\/\/t.co\/ztcBV2IUWO","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fEn articulaci\u00f3n con la ESE Hospital Santa Isabel invitamos a los G\u00f3mezplatenses a vacunarse contra el covid19 con las vacunas disponibles de SINOVAC y ASTRAZENECA \u26d1\ufe0f\nCuidarme y cuidar a los dem\u00e1s es mi responsabilidad\n\nJorge P\u00e9rez\nAlcalde httpstcoztcBV2IUWO","hashtags":["SaludG\u00f3mezPlata"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f","\ud83d\udc89","\u26d1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440747067979153431","replied_to_tweet_id":1.440746612e+18,"replied_to_user_id":1.232146913e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TeppaLuis La misma\u2026 tom\u00e9 paracetamol, agua\u2026 pero me di\u00f3 fiebre y dolor de cuerpo\u2026ayer no pude ir a trabajar..!!! Con las SINOVAC no me pas\u00f3 nada","tweet_lang":"es","text_es":" La misma\u2026 tom\u00e9 paracetamol agua\u2026 pero me di\u00f3 fiebre y dolor de cuerpo\u2026ayer no pude ir a trabajar Con las SINOVAC no me pas\u00f3 nada","hashtags":[],"mentions":["TeppaLuis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746107907100672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy una persona que se expuso al ensayo Chino de Sinovac es tomada como no vacunada,le falta la tercera dosis de Pfizer para aplicar al pase verde.En unos meses dar\u00e1n la cuarta dosis y el pasaporte ir\u00e1 acompa\u00f1ado de cada inyecci\u00f3n.Moraleja preparen los brazos \u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy una persona que se expuso al ensayo Chino de Sinovac es tomada como no vacunadale falta la tercera dosis de Pfizer para aplicar al pase verdeEn unos meses dar\u00e1n la cuarta dosis y el pasaporte ir\u00e1 acompa\u00f1ado de cada inyecci\u00f3nMoraleja preparen los brazos \u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745910061862912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU.:\n\nPfizer\/BioNtech\u00a0\nAstraZeneca\/Oxford\nJanssen\u00a0(de Johnson &amp; Johnson) \nModerna\nSinopharm\nSinovac-Coronavac\n\n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/a6cQ4OlHBn","tweet_lang":"es","text_es":"Esta es la lista de vacunas aprobadas por la OMS y que sirven para ingresar a EEUU\n\nPfizerBioNtech\u00a0\nAstraZenecaOxford\nJanssen\u00a0de Johnson amp Johnson \nModerna\nSinopharm\nSinovacCoronavac\n\n httpstcoa6cQ4OlHBn","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745711927128065","replied_to_tweet_id":1.440731703e+18,"replied_to_user_id":93707876.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MatronaClau @carito69696969 Ahora es s\u00f3lo Sinovac, negociado como siempre, cambiaron todo lo que hab\u00edan dicho antes, debe ser por la planta que pondr\u00e1n en Chile. Tienen que comprar harta Sinovac para q les resulte el negocio.....","tweet_lang":"es","text_es":"  Ahora es s\u00f3lo Sinovac negociado como siempre cambiaron todo lo que hab\u00edan dicho antes debe ser por la planta que pondr\u00e1n en Chile Tienen que comprar harta Sinovac para q les resulte el negocio","hashtags":[],"mentions":["MatronaClau","carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745465243332611","replied_to_tweet_id":1.440413216e+18,"replied_to_user_id":1.377460461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@guille_gos En Canc\u00fan completo pero con la Sinovac que entiendo no aceptan en EEUU.  Lo bueno es que no tengo ning\u00fan viaje en puerta.","tweet_lang":"es","text_es":" En Canc\u00fan completo pero con la Sinovac que entiendo no aceptan en EEUU  Lo bueno es que no tengo ning\u00fan viaje en puerta","hashtags":[],"mentions":["guille_gos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745312788779009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les recordamos que en CRS Maip\u00fa estamos vacunando con la DOSIS DE REFUERZO a personas de 55 y m\u00e1s a\u00f1os vacunados con la 2\u00aa dosis de Sinovac hasta el 9 de mayo.\n\n\u00a1Evitemos aglomeraciones y sig\u00e1monos cuidando!\n\n@ministeriosalud @MeVacuno @Salud_Responde @serv_saludmc @Muni_Maipu https:\/\/t.co\/CuOeHmd5h0","tweet_lang":"es","text_es":"Les recordamos que en CRS Maip\u00fa estamos vacunando con la DOSIS DE REFUERZO a personas de 55 y m\u00e1s a\u00f1os vacunados con la 2\u00aa dosis de Sinovac hasta el 9 de mayo\n\n\u00a1Evitemos aglomeraciones y sig\u00e1monos cuidando\n\n     httpstcoCuOeHmd5h0","hashtags":[],"mentions":["ministeriosalud","MeVacuno","Salud_Responde","serv_saludmc","Muni_Maipu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744916418580487","replied_to_tweet_id":1.440669916e+18,"replied_to_user_id":1180935702.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Fruizgomez @MinSaludCol @infopresidencia Yo estoy vacunado con sinovac ya completa mi dosis pero quiero robustece mi inmunidad con Pfizer,  puedo? Tengo 54 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo estoy vacunado con sinovac ya completa mi dosis pero quiero robustece mi inmunidad con Pfizer  puedo Tengo 54 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["Fruizgomez","MinSaludCol","infopresidencia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744110772551683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con\u00a0Sinovac y Pfizer @paginaextra https:\/\/t.co\/hksBbu8TVp","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con\u00a0Sinovac y Pfizer paginaextra ","hashtags":[],"mentions":["PaginaExtra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hksBbu8TVp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744077377499144","replied_to_tweet_id":1.440733179e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 SANDRA!! tenemos la mitad del mundo vacunado con Sinovac y otras que tampoco tienen aprobaci\u00f3n de OMS\nSomos un pa\u00eds pobre!! y tener la sputnik es un bendici\u00f3n. Vos sos demasiado antiperonista para ver la realidad.","tweet_lang":"es","text_es":" SANDRA tenemos la mitad del mundo vacunado con Sinovac y otras que tampoco tienen aprobaci\u00f3n de OMS\nSomos un pa\u00eds pobre y tener la sputnik es un bendici\u00f3n Vos sos demasiado antiperonista para ver la realidad","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743482050506753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":8.105573968e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@doctor911_cl hoy se encuentra un poco m\u00e1s estable y concurri\u00f3 con certificado en mano al Cesfam de la Reina donde se indica que debe recibir la vacuna pfizer, ah\u00ed le dijeron que por orden de la SEREMI le pueden suministrar solo Sinovac, llam\u00e9 al ministerio salud responde...","tweet_lang":"es","text_es":" hoy se encuentra un poco m\u00e1s estable y concurri\u00f3 con certificado en mano al Cesfam de la Reina donde se indica que debe recibir la vacuna pfizer ah\u00ed le dijeron que por orden de la SEREMI le pueden suministrar solo Sinovac llam\u00e9 al ministerio salud responde","hashtags":[],"mentions":["doctor911_cl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743148875968516","replied_to_tweet_id":1.440640808e+18,"replied_to_user_id":1.331730153e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OConchaa Yo tengo Sinovac. Pregunt\u00e9 para mi 3dosis: cu\u00e1l de las tres es compatible?","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo Sinovac Pregunt\u00e9 para mi 3dosis cu\u00e1l de las tres es compatible","hashtags":[],"mentions":["OConchaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742757048324099","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Los estudios indican que la sinovac es una vacuna apropiada para infantes y adolescentes. Y siendo la vacuna que mas se encuentra en chile la administramos. \u263a\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Los estudios indican que la sinovac es una vacuna apropiada para infantes y adolescentes Y siendo la vacuna que mas se encuentra en chile la administramos \u263a\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440742670301753348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En estos lugares hay vacunas suficientes para aplicar primeras y segundas dosis de Astrazeneca, Pfizer y Sinovac. Hasta el momento, el Gobierno Nacional no ha entregado biol\u00f3gicos de Moderna para continuar con su aplicaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/vSpcv1bhgu","tweet_lang":"es","text_es":"En estos lugares hay vacunas suficientes para aplicar primeras y segundas dosis de Astrazeneca Pfizer y Sinovac Hasta el momento el Gobierno Nacional no ha entregado biol\u00f3gicos de Moderna para continuar con su aplicaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vSpcv1bhgu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742322715512843","replied_to_tweet_id":1.430193645e+18,"replied_to_user_id":63102522.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MarianaLestelle Coronavac  (sinovac), doctora.\nLos que nos vacunamos con CureVac a\u00fan aguardamos aprobaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Coronavac  sinovac doctora\nLos que nos vacunamos con CureVac a\u00fan aguardamos aprobaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["MarianaLestelle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742116301312001","replied_to_tweet_id":1.440733812e+18,"replied_to_user_id":503861136.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Felz16 Muy de malas vacunarse con Sinovac y tener visa...","tweet_lang":"es","text_es":" Muy de malas vacunarse con Sinovac y tener visa","hashtags":[],"mentions":["Felz16"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742074635087877","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas Pfizer, Sinovac y Astrazeneca llegaron a Cali #Realidad360 #Cali #Pfizer #Sinovac #AstraZeneca https:\/\/t.co\/LhrLcxQXrC","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas   y Astrazeneca llegaron a       ","hashtags":["Realidad360","Cali","Pfizer","Sinovac","AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LhrLcxQXrC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741705628590082","replied_to_tweet_id":1.44072747e+18,"replied_to_user_id":7.56507345e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@carovichito Tuviste las primeras 2 con sinovac??","tweet_lang":"es","text_es":" Tuviste las primeras 2 con sinovac","hashtags":[],"mentions":["carovichito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741692466892806","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y de qu\u00e9 vale la diligencia si est\u00e1n eligiendo a los que tiene Moderna, Pfizer y Aztrazeneca \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f a los que tiene Sinovac se los est\u00e1 llevando magaro https:\/\/t.co\/oKjsqotHHn","tweet_lang":"es","text_es":"Y de qu\u00e9 vale la diligencia si est\u00e1n eligiendo a los que tiene Moderna Pfizer y Aztrazeneca \ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f a los que tiene Sinovac se los est\u00e1 llevando magaro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oKjsqotHHn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741068190846980","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer https:\/\/t.co\/QLTFqQ8XSm","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1 si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con SINOVAC y Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QLTFqQ8XSm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740546390093832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Chile, de los primeros paises en el mundo que estan #vacunando a ni\u00f1os entre 6 y 12 con #Sinovac  https:\/\/t.co\/JRM7f62qX3","tweet_lang":"es","text_es":" de los primeros paises en el mundo que estan  a ni\u00f1os entre 6 y 12 con   ","hashtags":["Chile","vacunando","Sinovac"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JRM7f62qX3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740426223218693","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Est\u00e1 aprobada la Sinovac para ni\u00f1os hasta 6 a\u00f1os Pfeizer para ni\u00f1os con comorbilidad.","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1 aprobada la Sinovac para ni\u00f1os hasta 6 a\u00f1os Pfeizer para ni\u00f1os con comorbilidad","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739911938674689","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 No confio en la Pfizer para los ni\u00f1os, por suerte a mi hijo tambi\u00e9n le pusieron sinovac","tweet_lang":"es","text_es":" No confio en la Pfizer para los ni\u00f1os por suerte a mi hijo tambi\u00e9n le pusieron sinovac","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739325088440321","replied_to_tweet_id":1.440321917e+18,"replied_to_user_id":7.743287916e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@USAmbMex Los que ya tenemos las 2 dosis de la vacuna sinovac no podemos poner alguno otra vacuna????","tweet_lang":"es","text_es":" Los que ya tenemos las 2 dosis de la vacuna sinovac no podemos poner alguno otra vacuna","hashtags":[],"mentions":["USAmbMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440738850540642311","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd35 \u00a1Recuerda! Esta semana pueden recibir la #DosisDeRefuerzo las personas menores de 55 a\u00f1os que terminaron su esquema de vacunaci\u00f3n con #Sinovac hasta el 28 de marzo\n\n\ud83c\udf10 Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n contra #COVID_19 e inf\u00f3rmate m\u00e1s en https:\/\/t.co\/TNQZ1bNKxM\n#YoMeVacuno \u270c https:\/\/t.co\/Vy39GnKYpA","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Recuerda Esta semana pueden recibir la  las personas menores de 55 a\u00f1os que terminaron su esquema de vacunaci\u00f3n con  hasta el 28 de marzo\n\n Revisa el calendario de vacunaci\u00f3n contra  e inf\u00f3rmate m\u00e1s en \n  httpstcoVy39GnKYpA","hashtags":["DosisDeRefuerzo","Sinovac","COVID_19","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TNQZ1bNKxM"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf10","\u270c","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738583292178434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con Sinovac y\u00a0Pfizer https:\/\/t.co\/VZCyR4qq4I","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con Sinovac y\u00a0Pfizer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VZCyR4qq4I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738424881745928","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 El esquema par aumentar protecci\u00f3n deb\u00eda ser tercera dosis Pfizer o Astra Zeneca pero en este pa\u00eds se burlan de la gente y simplemente le dicen a la gente se acab\u00f3 y punto....a mi hermana tambi\u00e9n en La Florida le colocaron III dosis de SINOVAC...","tweet_lang":"es","text_es":" El esquema par aumentar protecci\u00f3n deb\u00eda ser tercera dosis Pfizer o Astra Zeneca pero en este pa\u00eds se burlan de la gente y simplemente le dicen a la gente se acab\u00f3 y puntoa mi hermana tambi\u00e9n en La Florida le colocaron III dosis de SINOVAC","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738218769477638","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas personas vacunadas con la sinovac en UCI'S o est\u00e1n falleciendo a causa del covid. \n\nOtra vez nos metieron gol los chinos","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas personas vacunadas con la sinovac en UCIS o est\u00e1n falleciendo a causa del covid \n\nOtra vez nos metieron gol los chinos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738133461532684","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel Dios santo! Licenciado primero Dios que las vacunas que se puso, le ayuden a superar este virus. \ud83d\ude22. Ya me preocup\u00e9, yo tambi\u00e9n me puse la sinovac. Dos dosis. Pero seguramente afecta la sobrecarga viral a la que uno se exponga. Dios le guarde y salga avante de ah\u00ed! \ud83d\ude4f","tweet_lang":"es","text_es":" Dios santo Licenciado primero Dios que las vacunas que se puso le ayuden a superar este virus  Ya me preocup\u00e9 yo tambi\u00e9n me puse la sinovac Dos dosis Pero seguramente afecta la sobrecarga viral a la que uno se exponga Dios le guarde y salga avante de ah\u00ed ","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f","\ud83d\ude22","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738121931386884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 edad se est\u00e1 poniendo la tercera dosis de refuerzo hoy??\n\nTengo las 2 sinovac \n\n#YoMeVacuno","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 edad se est\u00e1 poniendo la tercera dosis de refuerzo hoy\n\nTengo las 2 sinovac \n\n","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440737042736947202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd35 Recuerda que esta semana pueden recibir la #DosisDeRefuerzo las personas mayores de 55 a\u00f1os que terminaron su esquema de vacunaci\u00f3n con #Sinovac hasta el 9 de mayo \n\n\ud83c\udf10 Revisa el calendario completo e inf\u00f3rmate m\u00e1s en https:\/\/t.co\/TNQZ1bNKxM \n#YoMeVacuno \u270c https:\/\/t.co\/lzdb5LAxI9","tweet_lang":"es","text_es":" Recuerda que esta semana pueden recibir la  las personas mayores de 55 a\u00f1os que terminaron su esquema de vacunaci\u00f3n con  hasta el 9 de mayo \n\n Revisa el calendario completo e inf\u00f3rmate m\u00e1s en  \n  httpstcolzdb5LAxI9","hashtags":["DosisDeRefuerzo","Sinovac","YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TNQZ1bNKxM"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf10","\u270c","\ud83d\udd35"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736779175227392","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Inicialmente lo era, pero despu\u00e9s de autorizar la Sinovac para mayores de 6 a\u00f1os, est\u00e1n optando por esa, es la que se le tiene mayor stock, no era la idea  pero por fin retomaron la vacunaci\u00f3n a los adolescentes y ni\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" Inicialmente lo era pero despu\u00e9s de autorizar la Sinovac para mayores de 6 a\u00f1os est\u00e1n optando por esa es la que se le tiene mayor stock no era la idea  pero por fin retomaron la vacunaci\u00f3n a los adolescentes y ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736731930583040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n covid SINOVAC primera dosis .. Centro Comercial Guatapury Piso 2 frente plazoleta Comidas\n.. de 2 pm a 5pm https:\/\/t.co\/m06TXZmBwz","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n covid SINOVAC primera dosis  Centro Comercial Guatapury Piso 2 frente plazoleta Comidas\n de 2 pm a 5pm httpstcom06TXZmBwz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736190525685768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por favor,si alguien sabe en d\u00f3nde puedo llevar a vacunar a un adulto mayor su primera dosis,ya que no pudo acudir en la fecha que le tocaba,su m\u00e9dico le dijo que por su enfermedad es recomendable la sinovac o Sputnik,ya que son las que menos reacci\u00f3n le causa, gracias!!","tweet_lang":"es","text_es":"Por favorsi alguien sabe en d\u00f3nde puedo llevar a vacunar a un adulto mayor su primera dosisya que no pudo acudir en la fecha que le tocabasu m\u00e9dico le dijo que por su enfermedad es recomendable la sinovac o Sputnikya que son las que menos reacci\u00f3n le causa gracias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736045016907788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.403479543e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ForjaEmpresas buen d\u00eda, me aplique la segunda dosis de sinovac con ustedes el 28 de agosto y en el certificado digital a\u00fan no aparece reflejado, para cuando podr\u00eda aparecer en este. Agradezco su respuesta.","tweet_lang":"es","text_es":" buen d\u00eda me aplique la segunda dosis de sinovac con ustedes el 28 de agosto y en el certificado digital a\u00fan no aparece reflejado para cuando podr\u00eda aparecer en este Agradezco su respuesta","hashtags":[],"mentions":["ForjaEmpresas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735612886081540","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Mi hijo acaba de vacunarse con 12 a\u00f1os le colocaron Sinovac","tweet_lang":"es","text_es":" Mi hijo acaba de vacunarse con 12 a\u00f1os le colocaron Sinovac","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735025142505477","replied_to_tweet_id":1.440734461e+18,"replied_to_user_id":4093454031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AnotherChango_c Usted siquiera yo, fuera de lo que usted menciona;mi vacuna fue Sinovac.","tweet_lang":"es","text_es":" Usted siquiera yo fuera de lo que usted mencionami vacuna fue Sinovac","hashtags":[],"mentions":["AnotherChango_c"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734810532564995","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Hola ! Ambas vacunas est\u00e1n aprobadas en Chile para menores. Al principio se vacuno con pfizer a menores, pero por disponibilidad desde que el ISP aprob\u00f3 sinovac, todos los menores ser\u00e1n vacunados con ella. Tranquila que es la mejor vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Hola  Ambas vacunas est\u00e1n aprobadas en Chile para menores Al principio se vacuno con pfizer a menores pero por disponibilidad desde que el ISP aprob\u00f3 sinovac todos los menores ser\u00e1n vacunados con ella Tranquila que es la mejor vacuna","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734771487789071","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Acaba de ser aprobada Sinovac de 6 a 17 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" Acaba de ser aprobada Sinovac de 6 a 17 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734735685218315","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Mis gemelos hoy sinovac primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Mis gemelos hoy sinovac primera dosis","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734690453848065","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 En un principio era Pfizer entre los 17 y 12 a\u00f1os. Luego detuvieron la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os por retomar a los pelotudos rezagados, ahora que volvieron con los ni\u00f1os les est\u00e1n poniendo Sinovac \ud83e\udd2c","tweet_lang":"es","text_es":" En un principio era Pfizer entre los 17 y 12 a\u00f1os Luego detuvieron la vacunaci\u00f3n de los ni\u00f1os por retomar a los pelotudos rezagados ahora que volvieron con los ni\u00f1os les est\u00e1n poniendo Sinovac ","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734638784204803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfAstraZeneca, Sinovac, Moderna o Pfizer? Qu\u00e9 dosis puede encontrar en los puntos de vacunaci\u00f3n en Bogot\u00e1 https:\/\/t.co\/AThwC7DBrU","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfAstraZeneca Sinovac Moderna o Pfizer Qu\u00e9 dosis puede encontrar en los puntos de vacunaci\u00f3n en Bogot\u00e1 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AThwC7DBrU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734575005626376","replied_to_tweet_id":1.440733486e+18,"replied_to_user_id":179318289.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elcamionerof182 Ojal\u00e1 lo hagan aqu\u00ed porque nuestros pap\u00e1s, la mayor\u00edas con sinovac \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 lo hagan aqu\u00ed porque nuestros pap\u00e1s la mayor\u00edas con sinovac \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["elcamionerof182"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733924372537351","replied_to_tweet_id":1.440686264e+18,"replied_to_user_id":256552345.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rorral Que tipo mas imbecil...todo el dia viendo tv....y no sabe ...3 dosis solo para sinovac ...","tweet_lang":"es","text_es":" Que tipo mas imbeciltodo el dia viendo tvy no sabe 3 dosis solo para sinovac ","hashtags":[],"mentions":["rorral"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440733911667990533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con Sinovac y Pfizer https:\/\/t.co\/oFZWreEKkj #NDigital https:\/\/t.co\/VSUL1EAeiL","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de Salud evaluar\u00e1n si ni\u00f1os a partir de 5 a\u00f1os podr\u00e1n vacunarse con Sinovac y Pfizer   httpstcoVSUL1EAeiL","hashtags":["NDigital"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oFZWreEKkj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733844534018048","replied_to_tweet_id":1.440684698e+18,"replied_to_user_id":34684327.0,"reply_text":"","tweet_text":"@francescachiesa @MeVacuno Hola, disculpa. Por qu\u00e9 apareces con dosis de refuerzo el 22 de junio y adem\u00e1s con Pfizer?  Se supone que s\u00f3lo es para las personas con Sinovac.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola disculpa Por qu\u00e9 apareces con dosis de refuerzo el 22 de junio y adem\u00e1s con Pfizer  Se supone que s\u00f3lo es para las personas con Sinovac","hashtags":[],"mentions":["francescachiesa","MeVacuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733105829015557","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 No hay stock de Pfizer, era tal como dices.\n\nAprobaron apurados Sinovac por que no ten\u00edan stock, haces bien en enojarte","tweet_lang":"es","text_es":" No hay stock de Pfizer era tal como dices\n\nAprobaron apurados Sinovac por que no ten\u00edan stock haces bien en enojarte","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732485965344768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si te pusiste Sinovac , As\u00ed-NoVa \n\u00bfQui\u00e9nes son los vacunados que van a poder ingresar a Estados Unidos? https:\/\/t.co\/jmV3UQ7Gh6","tweet_lang":"es","text_es":"Si te pusiste Sinovac  As\u00edNoVa \n\u00bfQui\u00e9nes son los vacunados que van a poder ingresar a Estados Unidos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jmV3UQ7Gh6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731703329181706","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Dada la escasez de Pfizer el programa de ni\u00f1es y adolescentes se est\u00e1 haciendo con Sinovac Carito. Aparece la info en los calendarios.\nPfizer s\u00f3lo en 3\u00aa dosis menores de 55 a\u00f1os, y en la dem\u00e1s poblaci\u00f3n q tengan comorbilidades especificas https:\/\/t.co\/cLPFa9DXaB","tweet_lang":"es","text_es":" Dada la escasez de Pfizer el programa de ni\u00f1es y adolescentes se est\u00e1 haciendo con Sinovac Carito Aparece la info en los calendarios\nPfizer s\u00f3lo en 3\u00aa dosis menores de 55 a\u00f1os y en la dem\u00e1s poblaci\u00f3n q tengan comorbilidades especificas httpstcocLPFa9DXaB","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731545908617216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n en @SectorSalud  centro de vacunaci\u00f3n hatahualpa #fontibon. Solo dos personas haciendo cola, para segunda dosis #Sinovac #Bogota https:\/\/t.co\/rtb1Ru25uL","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n en   centro de vacunaci\u00f3n hatahualpa  Solo dos personas haciendo cola para segunda dosis   httpstcortb1Ru25uL","hashtags":["fontibon","Sinovac","Bogota"],"mentions":["SectorSalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440730875222630411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd14 Recuerda que si no pusiste acudir por tu segunda dosis de las vacunas AstraZeneca, Sinovac o Sputnik-V contra la #COVID19 en la \ud83d\uddd3\ufe0f fecha que te correspond\u00eda, podr\u00e1s hacerlo entre el 21 y 25 de septiembre. \n \n\ud83d\udc41\ufe0f M\u00e1s informaci\u00f3n: \ud83d\udc47\n\n#Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s https:\/\/t.co\/kaPmnSrXxY","tweet_lang":"es","text_es":" Recuerda que si no pusiste acudir por tu segunda dosis de las vacunas AstraZeneca Sinovac o SputnikV contra la  en la \ud83d\uddd3\ufe0f fecha que te correspond\u00eda podr\u00e1s hacerlo entre el 21 y 25 de septiembre \n \n\ud83d\udc41\ufe0f M\u00e1s informaci\u00f3n \n\n httpstcokaPmnSrXxY","hashtags":["COVID19","Prot\u00e9geteYProtegeALosDem\u00e1s"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","\ud83d\udc47","\ud83d\uddd3\ufe0f","\ud83d\udc41\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730804691238912","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Est\u00e1n usando la Sinovac .","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1n usando la Sinovac ","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730631982313481","replied_to_tweet_id":1.440724621e+18,"replied_to_user_id":1.205533364e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carito69696969 Si querida..   Est\u00e1n con sinovac a los chivos de esa edad... Yo vacune a los. Mios esta semana... Todo anda bien.. Saludos","tweet_lang":"es","text_es":" Si querida   Est\u00e1n con sinovac a los chivos de esa edad Yo vacune a los Mios esta semana Todo anda bien Saludos","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730257326100490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"que risa los que se vacunaron con sinovac dlwmemdodnwkw *r\u00ede en pzifer*","tweet_lang":"es","text_es":"que risa los que se vacunaron con sinovac dlwmemdodnwkw r\u00ede en pzifer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729875006976007","replied_to_tweet_id":1.440721757e+18,"replied_to_user_id":9.043975584e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeSausalito @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Que titular tan mentiroso jajajaj es como cuando decian que Chile compro sinovac porque pfizer no enviaba las suyas. Con razon votan lo que votan...","tweet_lang":"es","text_es":"    Que titular tan mentiroso jajajaj es como cuando decian que Chile compro sinovac porque pfizer no enviaba las suyas Con razon votan lo que votan","hashtags":[],"mentions":["JorgeSausalito","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440729850625417216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi pap\u00e1 tiene las dos dosis de la vacuna SINOVAC y desde entonces le ha dado Covid19 dos veces, siendo diab\u00e9tico, se ha puesto bien grave pero a\u00fan no ha llegado al punto de requerir ingreso. \u2639\ufe0f Tengo mis dudas sobre esa vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi pap\u00e1 tiene las dos dosis de la vacuna SINOVAC y desde entonces le ha dado Covid19 dos veces siendo diab\u00e9tico se ha puesto bien grave pero a\u00fan no ha llegado al punto de requerir ingreso \u2639\ufe0f Tengo mis dudas sobre esa vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2639\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796095961976838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795980614438912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795747385937926","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795745649496067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795623318441985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795526660694017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795357852487693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Atenci\u00f3n,  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC: el pr\u00f3ximo domingo, 26 de septiembre, se le\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre se le\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795343919075332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795268430008321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Atenci\u00f3n,  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC: el pr\u00f3ximo domingo, 26 de septiembre, se le\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre se le\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795106068422662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795012929757194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794895568945157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794850404691972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794565686935553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gabrielalpp: En mi vacunatorio en Stgo, hab\u00edan 3 filas, una para la Pfizer, otra para la Sinovac y otra para la Johnson &amp; Johnson. La f\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En mi vacunatorio en Stgo hab\u00edan 3 filas una para la Pfizer otra para la Sinovac y otra para la Johnson amp Johnson La f\u2026","hashtags":[],"mentions":["gabrielalpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794541838127104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794493586792457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794359188783105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794225264640004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794115990437891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793442401980418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Atenci\u00f3n,  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC: el pr\u00f3ximo domingo, 26 de septiembre, se le\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre se le\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793195999227905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793121374101505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gabrielalpp: En mi vacunatorio en Stgo, hab\u00edan 3 filas, una para la Pfizer, otra para la Sinovac y otra para la Johnson &amp; Johnson. La f\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En mi vacunatorio en Stgo hab\u00edan 3 filas una para la Pfizer otra para la Sinovac y otra para la Johnson amp Johnson La f\u2026","hashtags":[],"mentions":["gabrielalpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793082010558466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793048653303809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miguel78910: 2- Coronavac\n- China autoriz\u00f3 a Sinovac, uso EUA, el 6\/21, en poblaci\u00f3n 3-17 a\u00f1os. Se est\u00e1 aplicando.(estudio publicado la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2 Coronavac\n China autoriz\u00f3 a Sinovac uso EUA el 621 en poblaci\u00f3n 317 a\u00f1os Se est\u00e1 aplicandoestudio publicado la\u2026","hashtags":[],"mentions":["miguel78910"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792999819051009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792942101209095","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792912279736321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792668951351298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vanguardiacom: \ud83d\udc8981.046 dosis de la vacuna contra el coronavirus de las farmac\u00e9uticas Pfizer, Sinovac y AstraZeneca fueron entregadas po\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  81046 dosis de la vacuna contra el coronavirus de las farmac\u00e9uticas Pfizer Sinovac y AstraZeneca fueron entregadas po\u2026","hashtags":[],"mentions":["vanguardiacom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792455796854784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSaludCdMx: \ud83d\udc40Si resides en la CDMX y no pudiste recibir tu segunda dosis, ya sea Sputnik V, AstraZeneca o SINOVAC, asiste en las siguie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si resides en la CDMX y no pudiste recibir tu segunda dosis ya sea Sputnik V AstraZeneca o SINOVAC asiste en las siguie\u2026","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792369956200461","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792296576880640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792244508774401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EsPublicoCL: \ud83d\udc89#Campa\u00f1aVacunaci\u00f3nCovid: Seg\u00fan un reciente estudio hecho en el pa\u00eds, un gran porcentaje de vacunados con Pfizer y Sinovac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Seg\u00fan un reciente estudio hecho en el pa\u00eds un gran porcentaje de vacunados con Pfizer y Sinovac\u2026","hashtags":["Campa\u00f1aVacunaci\u00f3nCovid"],"mentions":["EsPublicoCL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792178423304202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792050425745411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791989348225027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791702713757702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carito69696969: A mi hijo de 14 le acaban de colocar la vacuna sinovac no era Pfiser para los menores ? Me sacan de la duda?","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A mi hijo de 14 le acaban de colocar la vacuna sinovac no era Pfiser para los menores  Me sacan de la duda","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791677069709315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791635692904454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791404788158468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ForjaEmpresas: Hoy en @BulevarCC\n\n1ras: \n\ud83d\udc89 #AstraZeneca y #Sinovac: mayores de 18 a\u00f1os\n\n2das: \n\ud83d\udc89#Pfizer: 21 d\u00edas\n\ud83d\udc89 #AstraZeneca: 84 d\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy en \n\n1ras \n  y  mayores de 18 a\u00f1os\n\n2das \n 21 d\u00edas\n  84 d\u00eda\u2026","hashtags":["AstraZeneca","Sinovac","Pfizer","AstraZeneca"],"mentions":["ForjaEmpresas","BulevarCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791358667558917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791126869299204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791000062906370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790766423445514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790509484601353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790485207945216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790444300914690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790320237580292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790068940083201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790019199811589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789979186155520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alcaldiachia: #Vacunaci\u00f3nCovid-19  Primeras y Segundas dosis de los biol\u00f3gicos Pzifer y Sinovac, se estar\u00e1n aplicando #HOY a partir del\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  19  Primeras y Segundas dosis de los biol\u00f3gicos Pzifer y Sinovac se estar\u00e1n aplicando  a partir del\u2026","hashtags":["Vacunaci\u00f3nCovid","HOY"],"mentions":["alcaldiachia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789869798715396","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789826702249987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789677795991553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanomarfierro: Hola @SSalud_mx @SsaludCdMx, necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hola  SsaludCdMx necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanomarfierro","SSalud_mx","SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789603716194308","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789238912479239","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789231681499140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789156100071424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788938692595714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Atenci\u00f3n,  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC: el pr\u00f3ximo domingo, 26 de septiembre, se le\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre se le\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788585209229313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788338076643329","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SSaludCdMx: Si te hace falta la 2\u00aa dosis de SINOVAC y tu 1\u00aa vacuna la recibiste antes del 31 de julio, asiste a completar tu esquema.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si te hace falta la 2\u00aa dosis de SINOVAC y tu 1\u00aa vacuna la recibiste antes del 31 de julio asiste a completar tu esquema\u2026","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788294300618754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carito69696969: A mi hijo de 14 le acaban de colocar la vacuna sinovac no era Pfiser para los menores ? Me sacan de la duda?","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A mi hijo de 14 le acaban de colocar la vacuna sinovac no era Pfiser para los menores  Me sacan de la duda","hashtags":[],"mentions":["carito69696969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788000850399238","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787811645333506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanomarfierro: Hola @SSalud_mx @SsaludCdMx, necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hola  SsaludCdMx necesitan capacitar mejor a los servidores p\u00fablicos en  Centro de Vacunaci\u00f3n de Xochimilco\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanomarfierro","SSalud_mx","SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787786198519818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787723216773128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpaisuy: \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada, pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un b\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cHoy es la m\u00e1s adecuada porque hay m\u00e1s informaci\u00f3n publicada pero pienso que Sinovac tambi\u00e9n va a ser buena y ha tenido un b\u2026","hashtags":[],"mentions":["elpaisuy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787516940906501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787383473954822","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787369393680389","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787354826919941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Atenci\u00f3n,  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC: el pr\u00f3ximo domingo, 26 de septiembre, se le\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n  j\u00f3venes de Xochimilco de 18 a 29 a\u00f1os que recibieron la vacuna SINOVAC el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre se le\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787046541389828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rominamanguel: \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik? Vidrioso.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfAprueban la Sinovac y no la Sputnik Vidrioso","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
