{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807246829551627","replied_to_tweet_id":1.440806366e+18,"replied_to_user_id":98874391.0,"reply_text":"","tweet_text":"@algonotantonto No te toca todav\u00eda, est\u00e1n vacunando a los que tuvieron la segunda dosis al 28\/03 https:\/\/t.co\/VhNHCNqrtv","tweet_lang":"es","text_es":" No te toca todav\u00eda est\u00e1n vacunando a los que tuvieron la segunda dosis al 2803 httpstcoVhNHCNqrtv","hashtags":[],"mentions":["algonotantonto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807156312252420","replied_to_tweet_id":1.440806985e+18,"replied_to_user_id":1.43436143e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@moachismesitos es vrd q se apuren q me quiero poner la segunda dosis\ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":" es vrd q se apuren q me quiero poner la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["moachismesitos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807074380746758","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Coronavirus \ud83d\ude37 | Sputnik V: por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   \n  https:\/\/t.co\/5KluoKFb9F","tweet_lang":"es","text_es":"   Sputnik V por qu\u00e9 hay escasez de la vacuna rusa y qu\u00e9 pasa ahora con quienes recibieron la primera dosis y no pueden acceder a la segunda   \n  ","hashtags":["Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5KluoKFb9F"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807042424266757","replied_to_tweet_id":1.440365145e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Y pra Iztapalapa la segunda dosis de 30 a 39 cuando?","tweet_lang":"es","text_es":" Y pra Iztapalapa la segunda dosis de 30 a 39 cuando","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806985482457090","replied_to_tweet_id":1.440731914e+18,"replied_to_user_id":1356064890.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MarySaenz_P @torrescalle @Xiomy_Collantes @EspositoAngella @Paolagh10 @angelidarks @piacostar Yo, con sinovac. Tuve sangrado inusual despu\u00e9s de la segunda dosis y periodo abundante. Estoy en espera del segundo.","tweet_lang":"es","text_es":"       Yo con sinovac Tuve sangrado inusual despu\u00e9s de la segunda dosis y periodo abundante Estoy en espera del segundo","hashtags":[],"mentions":["MarySaenz_P","torrescalle","Xiomy_Collantes","EspositoAngella","Paolagh10","angelidarks","piacostar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806877319745537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi pap\u00e1 est\u00e1 mostrando mejor\u00eda poco a poco. Pese a que el desarroll\u00f3 s\u00edntomas m\u00e1s avanzados, destaco que dos d\u00edas antes hab\u00edamos recibido la segunda dosis y estoy segura que evito que fu\u00e9ramos m\u00e1s en mi familia respecto a complicaciones","tweet_lang":"es","text_es":"Mi pap\u00e1 est\u00e1 mostrando mejor\u00eda poco a poco Pese a que el desarroll\u00f3 s\u00edntomas m\u00e1s avanzados destaco que dos d\u00edas antes hab\u00edamos recibido la segunda dosis y estoy segura que evito que fu\u00e9ramos m\u00e1s en mi familia respecto a complicaciones","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806823737507840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.080091836e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Gob_Tlalne este Viernes 24 se cumplen las 12 semanas de la vacunacion para los de 40 a 49 a\u00f1os. \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo nos van a poner la segunda dosis?!","tweet_lang":"es","text_es":" este Viernes 24 se cumplen las 12 semanas de la vacunacion para los de 40 a 49 a\u00f1os \u00a1\u00bfCu\u00e1ndo nos van a poner la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["Gob_Tlalne"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806821996814338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Sept22 Autoridad \u00danica Municipal de Salud Dr. Yonatan Osorio y Equipo de Gesti\u00f3n, complace informar que el d\u00eda jueves 23 de Sept. se habilitara dentro de @Hspital_SS un punto de vacunaci\u00f3n destinado exclusivamente para la aplicaci\u00f3n de segunda dosis de  SINOPHARM. https:\/\/t.co\/LMfNsxBNtK","tweet_lang":"es","text_es":" Autoridad \u00danica Municipal de Salud Dr Yonatan Osorio y Equipo de Gesti\u00f3n complace informar que el d\u00eda jueves 23 de Sept se habilitara dentro de  un punto de vacunaci\u00f3n destinado exclusivamente para la aplicaci\u00f3n de segunda dosis de  SINOPHARM httpstcoLMfNsxBNtK","hashtags":["Sept22"],"mentions":["Hspital_SS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806819778097154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jajajaja lo importante es que ya tengo la segunda dosis \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/9JhoosiZFU","tweet_lang":"es","text_es":"Jajajaja lo importante es que ya tengo la segunda dosis  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9JhoosiZFU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806783006633996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":124551218.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobSanNicolas cuanto tiempo toma en actualizarse el certificado de vacunaci\u00f3n despu\u00e9s de la segunda dosis?","tweet_lang":"es","text_es":" cuanto tiempo toma en actualizarse el certificado de vacunaci\u00f3n despu\u00e9s de la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["GobSanNicolas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806780406091776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la segunda dosis ya es beso de 6, no?","tweet_lang":"es","text_es":"Con la segunda dosis ya es beso de 6 no","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806629872603144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunaCOVID19\nSegunda dosis en #Nezahualc\u00f3yotl #edomex para personas de 40 a 49 a\u00f1os https:\/\/t.co\/XNHk9H81GI https:\/\/t.co\/7bIG1V9Lis","tweet_lang":"es","text_es":"\nSegunda dosis en   para personas de 40 a 49 a\u00f1os  httpstco7bIG1V9Lis","hashtags":["VacunaCOVID19","Nezahualc\u00f3yotl","edomex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XNHk9H81GI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806587258400773","replied_to_tweet_id":1.439234925e+18,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein Ya estamos en el l\u00edmite para la segunda dosis de 30-39 en Iztacalco, qu\u00e9 onda? Para cuando o que?","tweet_lang":"es","text_es":" Ya estamos en el l\u00edmite para la segunda dosis de 3039 en Iztacalco qu\u00e9 onda Para cuando o que","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806477946523653","replied_to_tweet_id":1.440681117e+18,"replied_to_user_id":7.143195796e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Xochilover Saquen los memes de la segunda dosis \ud83d\ude32","tweet_lang":"es","text_es":" Saquen los memes de la segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":["Xochilover"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude32"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806404441272327","replied_to_tweet_id":1.440803959e+18,"replied_to_user_id":389287861.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MechiValle pero segunda dosis????  a mi la primera me aniquilo, la segunda menos pero tmb fulera","tweet_lang":"es","text_es":" pero segunda dosis  a mi la primera me aniquilo la segunda menos pero tmb fulera","hashtags":[],"mentions":["MechiValle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806404353191946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"no quiero tener clase hoy. ayer me puse la segunda dosis y nada m\u00e1s quiero estar tirada en mi cama https:\/\/t.co\/dZu6DoIPid","tweet_lang":"es","text_es":"no quiero tener clase hoy ayer me puse la segunda dosis y nada m\u00e1s quiero estar tirada en mi cama httpstcodZu6DoIPid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806363920142337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me puse la segunda dosis \ud83d\udc89 me duele el brazito! \ud83d\ude23","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me puse la segunda dosis  me duele el brazito ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude23","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806337131147270","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.403479543e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ForjaEmpresas buenas tardes pregunto cuando tengan disponibilidad de vacunas segunda dosis Moderna tendr\u00e1n en cuenta a las personas mayores de 50 a\u00f1os ? Me incluyo  en ese rango de edad gracias","tweet_lang":"es","text_es":" buenas tardes pregunto cuando tengan disponibilidad de vacunas segunda dosis Moderna tendr\u00e1n en cuenta a las personas mayores de 50 a\u00f1os  Me incluyo  en ese rango de edad gracias","hashtags":[],"mentions":["ForjaEmpresas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806275827200006","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno indica que esta semana llegan m\u00e1s dosis de Pfizer, Moderna y Janssen, pero sigo esperando mi segunda vacuna :(","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno indica que esta semana llegan m\u00e1s dosis de Pfizer Moderna y Janssen pero sigo esperando mi segunda vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806157564583943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No puse ning\u00fan tipo de cara pero la verdad, es que la segunda dosis duele demasiado. Me dol\u00eda la cabeza Y el brazo mazo.","tweet_lang":"es","text_es":"No puse ning\u00fan tipo de cara pero la verdad es que la segunda dosis duele demasiado Me dol\u00eda la cabeza Y el brazo mazo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806148160966663","replied_to_tweet_id":1.440803081e+18,"replied_to_user_id":2642403984.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_Baivii s\u00ed, a m\u00ed me vacunaron con la Astra Zeneca y ya me sent\u00eda al lado de Dios y todav\u00eda falta mi segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" s\u00ed a m\u00ed me vacunaron con la Astra Zeneca y ya me sent\u00eda al lado de Dios y todav\u00eda falta mi segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["_Baivii"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806051725537285","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hoy me dieron la segunda dosis y estoy esperando que me de la palida asi puedo no estudiar con justas causas y no sentirme mal fuerzas astrazeneca vos podes","tweet_lang":"es","text_es":"hoy me dieron la segunda dosis y estoy esperando que me de la palida asi puedo no estudiar con justas causas y no sentirme mal fuerzas astrazeneca vos podes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805893277315076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya est\u00e1n poniendo 2da dosis de A-Zen a grupos de 18-49 a\u00f1os en pueblos donde la primera dosis se aplic\u00f3 una semana antes que en Hermosillo. Ya se siente el aaaiiiiireee de la segunda dosis plebes \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":"Ya est\u00e1n poniendo 2da dosis de AZen a grupos de 1849 a\u00f1os en pueblos donde la primera dosis se aplic\u00f3 una semana antes que en Hermosillo Ya se siente el aaaiiiiireee de la segunda dosis plebes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805799090032644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuando me toca la tercera dosis si me vacun\u00e9 con la segunda el 14 de abril?","tweet_lang":"es","text_es":"Cuando me toca la tercera dosis si me vacun\u00e9 con la segunda el 14 de abril","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805658815709186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anteayer me pusieron la vacuna, segunda dosis, y de verdad, sent\u00ed que me iba a m0r!r me doli\u00f3 tanto\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Anteayer me pusieron la vacuna segunda dosis y de verdad sent\u00ed que me iba a m0rr me doli\u00f3 tanto\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805651333013509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\nSegunda dosis de la Sinopharm\n              \u00bft\u00fa me escuchas?\n\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f https:\/\/t.co\/757vjRgHWa","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\nSegunda dosis de la Sinopharm\n              \u00bft\u00fa me escuchas\n\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f\ud83d\udd6f\ufe0f httpstco757vjRgHWa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd6f\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805638011977730","replied_to_tweet_id":1.440805353e+18,"replied_to_user_id":1.252033208e+18,"reply_text":"","tweet_text":"2\/2 \u00bfa donde podemos acudir para que le pongan su segunda dosis? Tiene 63 a\u00f1os y fue vacuna en el parque Agua Azul. @saludjalisco @EnriqueAlfaroR","tweet_lang":"es","text_es":"22 \u00bfa donde podemos acudir para que le pongan su segunda dosis Tiene 63 a\u00f1os y fue vacuna en el parque Agua Azul  ","hashtags":[],"mentions":["saludjalisco","EnriqueAlfaroR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805608635224064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 #Campeche | \u00a1Que no se te pase!\n\nSi eres \"treinta\u00f1ero\", conoce la fecha en la que podr\u00e1s aplicarte la segunda dosis de la vacuna contra el #COVID19 en Ciudad del Carmen \ud83d\udc89\ud83e\udda0 \n\nhttps:\/\/t.co\/o7aL2rUSh8","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00a1Que no se te pase\n\nSi eres treinta\u00f1ero conoce la fecha en la que podr\u00e1s aplicarte la segunda dosis de la vacuna contra el  en Ciudad del Carmen  \n\n","hashtags":["Campeche","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o7aL2rUSh8"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805489219039246","replied_to_tweet_id":1.440805244e+18,"replied_to_user_id":150659689.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcosleandroru Por eso. Dicen que a partir de noviembre comienza la reconstruccion, con la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Por eso Dicen que a partir de noviembre comienza la reconstruccion con la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["marcosleandroru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805352702820352","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola @EnriqueAlfaroR @saludjalisco mi abuela fue vacuna el 31\/03\/21 con la primera dosis de sinovac y se acaba de dar cuenta que esa vacuna es de dos dosis y en el registro para la cita de su segunda dosis no me deja poner la fecha por qu\u00e9 es muy antigua 1\/2","tweet_lang":"es","text_es":"Hola   mi abuela fue vacuna el 310321 con la primera dosis de sinovac y se acaba de dar cuenta que esa vacuna es de dos dosis y en el registro para la cita de su segunda dosis no me deja poner la fecha por qu\u00e9 es muy antigua 12","hashtags":[],"mentions":["EnriqueAlfaroR","saludjalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805347057287170","replied_to_tweet_id":1.44045357e+18,"replied_to_user_id":7.348790912e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@GuiguisLinda @doctormacias Obvio que s\u00ed, no soy m\u00e9dico pero yo tengo puesta esa vacuna y en el t\u00e9rmino de 21 d\u00edas me puse la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Obvio que s\u00ed no soy m\u00e9dico pero yo tengo puesta esa vacuna y en el t\u00e9rmino de 21 d\u00edas me puse la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["GuiguisLinda","doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805111362555906","replied_to_tweet_id":1.440752978e+18,"replied_to_user_id":1.021448327e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SweeT0294 A mi en particular no.. es igual que siempre. El \u00fanico s\u00edntoma que tuve una vez puesta la segunda dosis fue dolor muscular. M\u00e1s all\u00e1 de eso nada :))","tweet_lang":"es","text_es":" A mi en particular no es igual que siempre El \u00fanico s\u00edntoma que tuve una vez puesta la segunda dosis fue dolor muscular M\u00e1s all\u00e1 de eso nada ","hashtags":[],"mentions":["SweeT0294"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805023500308482","replied_to_tweet_id":1.440795677e+18,"replied_to_user_id":2587124514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfreyes14 Oye, estamos en un 75% de vacunados completos, hay un 4% m\u00e1s que s\u00f3lo le queda la segunda dosis. Seg\u00fan S\u00e1nchez, la inmunidad de grupo se alcanzaba con un 70%. Dejad de dar la turra con esa vacuna sin testeo a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":" Oye estamos en un 75 de vacunados completos hay un 4 m\u00e1s que s\u00f3lo le queda la segunda dosis Seg\u00fan S\u00e1nchez la inmunidad de grupo se alcanzaba con un 70 Dejad de dar la turra con esa vacuna sin testeo a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804981062332423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A alguien m\u00e1s le hizo mierd la segunda dosis de la vacuna? Estoy por morir \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"A alguien m\u00e1s le hizo mierd la segunda dosis de la vacuna Estoy por morir ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804942881562624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana mi segunda dosis \ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana mi segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804899055230977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las farmac\u00e9uticas que venden vacunas incumplen sus obligaciones en materia de derechos humanos y agudizan la desigualdad. Si no nos han puesto la segunda dosis de Moderna tambi\u00e9n es por esto.\n\nhttps:\/\/t.co\/R0twihsJi2 https:\/\/t.co\/gayoFB8KoI","tweet_lang":"es","text_es":"Las farmac\u00e9uticas que venden vacunas incumplen sus obligaciones en materia de derechos humanos y agudizan la desigualdad Si no nos han puesto la segunda dosis de Moderna tambi\u00e9n es por esto\n\n httpstcogayoFB8KoI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R0twihsJi2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804831476666383","replied_to_tweet_id":1.440800576e+18,"replied_to_user_id":1.285299236e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SilviaP70105099 @minutounocom @CFKArgentina En noviembre le damos la segunda dosis, qu\u00e9dese tranquilo, que lo que se termina es la mafia de la yegua","tweet_lang":"es","text_es":"   En noviembre le damos la segunda dosis qu\u00e9dese tranquilo que lo que se termina es la mafia de la yegua","hashtags":[],"mentions":["SilviaP70105099","minutounocom","CFKArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804789051215875","replied_to_tweet_id":1.440669713e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX A d\u00f3nde puedo acudir si se me pas\u00f3 la  segunda dosis de sputnik-v?","tweet_lang":"es","text_es":" A d\u00f3nde puedo acudir si se me pas\u00f3 la  segunda dosis de sputnikv","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804718670843910","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno . Que pasa con mi segunda dosis que no llega ? \nMe vacune hace un a\u00f1o masomeno' .","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno  Que pasa con mi segunda dosis que no llega  \nMe vacune hace un a\u00f1o masomeno ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804667416465418","replied_to_tweet_id":1.44068291e+18,"replied_to_user_id":343798475.0,"reply_text":"","tweet_text":"@saludjalisco Buenas tardes a\u00fan no inician segunda dosis para personas de 30 a 40? Agradezco su atenci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes a\u00fan no inician segunda dosis para personas de 30 a 40 Agradezco su atenci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["saludjalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440804624437374981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEn esta semana te toca recibir la segunda dosis de la vacuna contra #COVID19 \ud83d\udc89 y no recuerdas qu\u00e9 debes llevar \ud83d\ude31\n \nNo olvides\u2026\n\n\ud83d\udcc4Documento que acredita que recibiste la 1ra dosis\n\ud83d\udc89Expediente de vacunaci\u00f3n de la 2da dosis\n\ud83d\udd5bRespeta d\u00eda y sede de tu cita https:\/\/t.co\/JReuvNUNhn","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEn esta semana te toca recibir la segunda dosis de la vacuna contra   y no recuerdas qu\u00e9 debes llevar \n \nNo olvides\u2026\n\nDocumento que acredita que recibiste la 1ra dosis\nExpediente de vacunaci\u00f3n de la 2da dosis\nRespeta d\u00eda y sede de tu cita httpstcoJReuvNUNhn","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31","\ud83d\udd5b","\ud83d\udc89","\ud83d\udcc4","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804518308958209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"T\u00edo gildo facilitame la segunda dosis porque mi novio no se va a ir a ning\u00fan lado sin mi","tweet_lang":"es","text_es":"T\u00edo gildo facilitame la segunda dosis porque mi novio no se va a ir a ning\u00fan lado sin mi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804479234805768","replied_to_tweet_id":1.440664511e+18,"replied_to_user_id":22200291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranitachina Fue horrible y me vino al d\u00eda siguiente de mi vacuna, fue la m\u00e1s larga de mi vida, una locura. Dorm\u00eda como si hubiera muerto, se me fue el hambre, me salio hasta granos o herpes en la cara cerca a la boca, aun siento un poco de dolor. Tengo miedo a la segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Fue horrible y me vino al d\u00eda siguiente de mi vacuna fue la m\u00e1s larga de mi vida una locura Dorm\u00eda como si hubiera muerto se me fue el hambre me salio hasta granos o herpes en la cara cerca a la boca aun siento un poco de dolor Tengo miedo a la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440804356303900672","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  https:\/\/t.co\/Jn4JE6xK9o","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jn4JE6xK9o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804296447066116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfTenemos la segunda dosis? \nTENEMOS LA SEGUNDA DOSIS \ud83d\udc89\ud83d\udc95","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfTenemos la segunda dosis \nTENEMOS LA SEGUNDA DOSIS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc95","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804288465289229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenas tardes, las personas que se vacunaron el 30 de Mayo con la primera dosis de Sputnik-V cuando pueden ser vacunadas para la segunda dosis. Muchas gracias. \n@AlcCarrizal","tweet_lang":"es","text_es":"Buenas tardes las personas que se vacunaron el 30 de Mayo con la primera dosis de SputnikV cuando pueden ser vacunadas para la segunda dosis Muchas gracias \n","hashtags":[],"mentions":["AlcCarrizal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804277056794627","replied_to_tweet_id":1.440795455e+18,"replied_to_user_id":1.245912429e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ArielBoca8 @minutounocom @CFKArgentina No s\u00e9 preocupe que en noviembre le damos la segunda dosis y fuera la mafia para siempre","tweet_lang":"es","text_es":"   No s\u00e9 preocupe que en noviembre le damos la segunda dosis y fuera la mafia para siempre","hashtags":[],"mentions":["ArielBoca8","minutounocom","CFKArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804258996056067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya me voy a poner bien tetona porque ya tengo mi segunda dosis de la pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"ya me voy a poner bien tetona porque ya tengo mi segunda dosis de la pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804030251356165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"S\u00f3lo pasaba contarles que ya me puse la segunda dosis de la vacuna, porfin sal\u00ed de ese vergueo.","tweet_lang":"es","text_es":"S\u00f3lo pasaba contarles que ya me puse la segunda dosis de la vacuna porfin sal\u00ed de ese vergueo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803971820519424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me coloqu\u00e9 la segunda dosis de la vacuna. Y es incre\u00edble la emoci\u00f3n que v\u00ed que sienten las personas al llevarla tambi\u00e9n. Todos queremos salir de esto; la hemos luchado.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me coloqu\u00e9 la segunda dosis de la vacuna Y es incre\u00edble la emoci\u00f3n que v\u00ed que sienten las personas al llevarla tambi\u00e9n Todos queremos salir de esto la hemos luchado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803853587255302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19 : VACUNAN SEGUNDA DOSIS A QUIENES RECIBIERON LA PRIMERA DE SINOPHARM HASTA EL 30 DE AGOSTO https:\/\/t.co\/77jeYq0P2b","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19  VACUNAN SEGUNDA DOSIS A QUIENES RECIBIERON LA PRIMERA DE SINOPHARM HASTA EL 30 DE AGOSTO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/77jeYq0P2b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803836357058569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me da mi que a Andrea le van a poner la segunda dosis de la vacuna hoy\u2026 #La\u00daltimaTentaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Me da mi que a Andrea le van a poner la segunda dosis de la vacuna hoy\u2026 ","hashtags":["La\u00daltimaTentaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803698184048648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya con la segunda dosis\u2026 quien iba seguns?","tweet_lang":"es","text_es":"Ya con la segunda dosis\u2026 quien iba seguns","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803623743614986","replied_to_tweet_id":1.440770564e+18,"replied_to_user_id":1.426547049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lauro1Adolfo @minutounocom @CFKArgentina Prep\u00e1rate porque en noviembre le damos la segunda dosis, ladrones corruptos","tweet_lang":"es","text_es":"   Prep\u00e1rate porque en noviembre le damos la segunda dosis ladrones corruptos","hashtags":[],"mentions":["Lauro1Adolfo","minutounocom","CFKArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803571247710210","replied_to_tweet_id":1.440784233e+18,"replied_to_user_id":139453035.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JeSuisKlis Ninguna se ha perdido, la segunda dosis puede esperar hasta seis meses. Lo han dicho el Centro Gamaleya y el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa.\nPero igual, tienen que estar pendientes y chequear (y ladillar) en el centro donde la vacunaron inicialmente.","tweet_lang":"es","text_es":" Ninguna se ha perdido la segunda dosis puede esperar hasta seis meses Lo han dicho el Centro Gamaleya y el Fondo Ruso de Inversi\u00f3n Directa\nPero igual tienen que estar pendientes y chequear y ladillar en el centro donde la vacunaron inicialmente","hashtags":[],"mentions":["JeSuisKlis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803551232495619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me despierto de la siesta y todos ya tienen la segunda dosis\ud83d\ude33\ud83e\udd28 https:\/\/t.co\/7B1aDGlmy3","tweet_lang":"es","text_es":"Me despierto de la siesta y todos ya tienen la segunda dosis httpstco7B1aDGlmy3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","\ud83e\udd28"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803548489412614","replied_to_tweet_id":1.421065991e+18,"replied_to_user_id":7.793400613e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludBAP @Kicillofok @nkreplak Ya pasaron  3 meses que me.dieron  la primera dosisno me llego el turno para la segunda dosis la verdad que estoy precupado .  \nSoy docente  y varios compa\u00f1eros estamos en la misma situaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   Ya pasaron  3 meses que medieron  la primera dosisno me llego el turno para la segunda dosis la verdad que estoy precupado   \nSoy docente  y varios compa\u00f1eros estamos en la misma situaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SaludBAP","Kicillofok","nkreplak"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803328338788360","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me quiero echar una semerenda pea hoy mismo, pero ayer me vacune la segunda dosis y no puedo... que procede??","tweet_lang":"es","text_es":"Me quiero echar una semerenda pea hoy mismo pero ayer me vacune la segunda dosis y no puedo que procede","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803314912792579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No olvides que te espero , no esperes que te olvide. Yo a la segunda dosis de astrazeneca","tweet_lang":"es","text_es":"No olvides que te espero  no esperes que te olvide Yo a la segunda dosis de astrazeneca","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803314598170628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138139112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GeorgetteTop por favor cuando llega la segunda dosis rusa a los bomberos de El Cafetal? @darwingonzalezp @luisaguilarj","tweet_lang":"es","text_es":" por favor cuando llega la segunda dosis rusa a los bomberos de El Cafetal  ","hashtags":[],"mentions":["GeorgetteTop","darwingonzalezp","luisaguilarj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803282931183623","replied_to_tweet_id":1.440624415e+18,"replied_to_user_id":368430511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msaludpy Calendario de vacunacion segunda dosis para este jueves y viernes ??","tweet_lang":"es","text_es":" Calendario de vacunacion segunda dosis para este jueves y viernes ","hashtags":[],"mentions":["msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803248676360196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir, por favor no se vacune con Moderna, hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera...","tweet_lang":"es","text_es":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir por favor no se vacune con Moderna hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803110163664902","replied_to_tweet_id":1.440801563e+18,"replied_to_user_id":1.294492228e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rebecachamee la Astra, amiga! fue mi segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" la Astra amiga fue mi segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["Rebecachamee"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803066941374466","replied_to_tweet_id":1.440801433e+18,"replied_to_user_id":1.14808187e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nethyswain Ojal\u00e1!!! Porque tengo planeado viajar y sin la segunda dosis no me puedo ir","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 Porque tengo planeado viajar y sin la segunda dosis no me puedo ir","hashtags":[],"mentions":["nethyswain"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803047039373319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me acab\u00e9 de poner la segunda dosis de la vacuna, solo por ponermela deber\u00eda haber un dteam stream","tweet_lang":"es","text_es":"me acab\u00e9 de poner la segunda dosis de la vacuna solo por ponermela deber\u00eda haber un dteam stream","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802997416521731","replied_to_tweet_id":1.440675398e+18,"replied_to_user_id":7668952.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cooperativa Una consulta\u2026 yo me puse la segunda dosis el 13 de marzo cuando debo ir a ponerme la 3era dosis? (Tengo 23 a\u00f1os)","tweet_lang":"es","text_es":" Una consulta\u2026 yo me puse la segunda dosis el 13 de marzo cuando debo ir a ponerme la 3era dosis Tengo 23 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["Cooperativa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802837672333312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"IOMA anunci\u00f3 la segunda dosis libre para mayores de\u00a050 https:\/\/t.co\/gytdkdB0zw","tweet_lang":"es","text_es":"IOMA anunci\u00f3 la segunda dosis libre para mayores de\u00a050 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gytdkdB0zw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802809843097604","replied_to_tweet_id":1.440727479e+18,"replied_to_user_id":24969337.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Milenio @lopezobrador_ @Claudiashein @GobCDMX no es verdad faltan alcaldias la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os y otras alcaldias de segunda dosis 30 a 39 a\u00f1os para cuando??? @pilinga2 @ChumelTorres @EVIDEGARAY @ImagenTVMex @brozoxmiswebs","tweet_lang":"es","text_es":"    no es verdad faltan alcaldias la primera dosis de 18 a 29 a\u00f1os y otras alcaldias de segunda dosis 30 a 39 a\u00f1os para cuando     ","hashtags":[],"mentions":["Milenio","lopezobrador_","Claudiashein","GobCDMX","pilinga2","ChumelTorres","EVIDEGARAY","ImagenTVMex","brozoxmiswebs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802762942418944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mal dia para tener la segunda dosis y no poder disfrutar a boca porque me siento mal","tweet_lang":"es","text_es":"Mal dia para tener la segunda dosis y no poder disfrutar a boca porque me siento mal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802740167327746","replied_to_tweet_id":1.44080229e+18,"replied_to_user_id":73269638.0,"reply_text":"","tweet_text":"@orinouel Igual que en Israel. Se dieron la segunda dosis en febrero, hab\u00eda sido el primer pa\u00eds del mundo libre de barbijos y con toda su poblaci\u00f3n vacunada. Hoy 7 meses despu\u00e9s toda esa gente vacunada est\u00e1n todos internados volvieron a fase 1, se est\u00e1n aplicando la 3ra dosis y planean 4ta","tweet_lang":"es","text_es":" Igual que en Israel Se dieron la segunda dosis en febrero hab\u00eda sido el primer pa\u00eds del mundo libre de barbijos y con toda su poblaci\u00f3n vacunada Hoy 7 meses despu\u00e9s toda esa gente vacunada est\u00e1n todos internados volvieron a fase 1 se est\u00e1n aplicando la 3ra dosis y planean 4ta","hashtags":[],"mentions":["orinouel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802712707211278","replied_to_tweet_id":1.440802143e+18,"replied_to_user_id":81469245.0,"reply_text":"","tweet_text":"Y hoy toco segunda dosis de vacuna!!","tweet_lang":"es","text_es":"Y hoy toco segunda dosis de vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802657946406923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cu\u00e1ndo poronga me va a llegar el turno de la segunda dosis\u00bf??","tweet_lang":"es","text_es":"Cu\u00e1ndo poronga me va a llegar el turno de la segunda dosis\u00bf","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802532536635398","replied_to_tweet_id":1.440699488e+18,"replied_to_user_id":1.224647869e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Cristhi32768159 @msaludpy @minaftv Gracias! Pero las libretas de vacunaci\u00f3n que yo vi, establec\u00edan tres meses para la segunda dosis!\nGenera dudas!","tweet_lang":"es","text_es":"   Gracias Pero las libretas de vacunaci\u00f3n que yo vi establec\u00edan tres meses para la segunda dosis\nGenera dudas","hashtags":[],"mentions":["Cristhi32768159","msaludpy","minaftv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802531559411712","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Tome nota! El IHSS anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles nuevas fechas para los afiliados que deb\u00edan recibir la segunda dosis de la vacuna anticovid en los d\u00edas del Feriado Moraz\u00e1nico. \ud83d\udd5b\ud83d\udc89\ud83e\udda0\n\n#Covid19 #Pandemia #Vacunacion #Honduras \n\nhttps:\/\/t.co\/sZmprfVCNA","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Tome nota El IHSS anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles nuevas fechas para los afiliados que deb\u00edan recibir la segunda dosis de la vacuna anticovid en los d\u00edas del Feriado Moraz\u00e1nico \n\n    \n\n","hashtags":["Covid19","Pandemia","Vacunacion","Honduras"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sZmprfVCNA"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udd5b","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802518473211905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que af\u00e1n de meter la primera dosis y tan relajados para la segunda \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Que af\u00e1n de meter la primera dosis y tan relajados para la segunda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802496146915328","replied_to_tweet_id":1.440798561e+18,"replied_to_user_id":9.574558837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioChouza @Kicillofok Hoy me cancelaron mi segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Hoy me cancelaron mi segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["SergioChouza","Kicillofok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802343499354120","replied_to_tweet_id":1.440800951e+18,"replied_to_user_id":150092879.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MmePatyTricia @martincarrizo_ Esta incertidumbre nos jode a todos. Sinceramente no tengo idea de que hacer. Me hice un IgA la semana pasada y me dio 332AU de la primera dosis. Ahora que tengo la segunda y se bloqueo todo, en un mes me hago otro para saber y ver de iniciar todo de nuevo","tweet_lang":"es","text_es":"  Esta incertidumbre nos jode a todos Sinceramente no tengo idea de que hacer Me hice un IgA la semana pasada y me dio 332AU de la primera dosis Ahora que tengo la segunda y se bloqueo todo en un mes me hago otro para saber y ver de iniciar todo de nuevo","hashtags":[],"mentions":["MmePatyTricia","martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802328097943552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues andamos al cien con la segunda dosis, s\u00f3lo me duele un poco el brazo. \u00bfTanto me espant\u00e9 para esto?","tweet_lang":"es","text_es":"Pues andamos al cien con la segunda dosis s\u00f3lo me duele un poco el brazo \u00bfTanto me espant\u00e9 para esto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802190092685314","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","tweet_lang":"es","text_es":"A todos le llamaron para le segunda dosis y yo ni la primera tengo F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802143741509632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3ERA EDAD ESPERA POR SEGUNDA DOSIS DE VACUNA. \u00bfPARA CUANDO?","tweet_lang":"es","text_es":"3ERA EDAD ESPERA POR SEGUNDA DOSIS DE VACUNA \u00bfPARA CUANDO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802099218944000","replied_to_tweet_id":1.439051636e+18,"replied_to_user_id":749467662.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ESE_HEAD Buenaa tarde a donde estan vacuando segunda dosis de sinovac por fax alguien quien me diga gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Buenaa tarde a donde estan vacuando segunda dosis de sinovac por fax alguien quien me diga gracias","hashtags":[],"mentions":["ESE_HEAD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802065597427721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y dejar entrar con una sola dosis (pues a\u00fan no me llega la segunda) https:\/\/t.co\/ra2e2VsDJi","tweet_lang":"es","text_es":"Y dejar entrar con una sola dosis pues a\u00fan no me llega la segunda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ra2e2VsDJi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802054453137413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vergaci\u00f3n, no sab\u00eda que hab\u00eda que esperar a la segunda dosis para los besos de tres\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Vergaci\u00f3n no sab\u00eda que hab\u00eda que esperar a la segunda dosis para los besos de tres\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801980125888513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo \u00fanico que le pido a belceb\u00fa es que est\u00e1 segunda dosis sea m\u00e1s amigable conmigo que la primera","tweet_lang":"es","text_es":"Lo \u00fanico que le pido a belceb\u00fa es que est\u00e1 segunda dosis sea m\u00e1s amigable conmigo que la primera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801819173670919","replied_to_tweet_id":1.440743369e+18,"replied_to_user_id":333727014.0,"reply_text":"","tweet_text":"@polisosam Gracias! No se que le pusieron a la segunda dosis pero hace dos d\u00edas que estoy con fiebre y dolor de cuerpo \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias No se que le pusieron a la segunda dosis pero hace dos d\u00edas que estoy con fiebre y dolor de cuerpo ","hashtags":[],"mentions":["polisosam"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801812299223042","replied_to_tweet_id":1.440396732e+18,"replied_to_user_id":162181568.0,"reply_text":"","tweet_text":"@slospennato Yo esper\u00e9 75 d\u00edas para la segunda dosis, misma vacuna. Igual, despu\u00e9s del d\u00eda 28 la efectividad es mucho m\u00e1s baja.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo esper\u00e9 75 d\u00edas para la segunda dosis misma vacuna Igual despu\u00e9s del d\u00eda 28 la efectividad es mucho m\u00e1s baja","hashtags":[],"mentions":["slospennato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801795781976067","replied_to_tweet_id":1.440713266e+18,"replied_to_user_id":78919799.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcolizardo @pazyamor6781 @nikita_nd @RommyDeAcosta23 Pero debe pasar al menos 21 d\u00edas de la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero debe pasar al menos 21 d\u00edas de la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["marcolizardo","pazyamor6781","nikita_nd","RommyDeAcosta23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801730346684417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 que con las dosis de Moderna que llegaron, ya me podr\u00e9 colocar mi segunda aplicaci\u00f3n? \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 que con las dosis de Moderna que llegaron ya me podr\u00e9 colocar mi segunda aplicaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801721865818115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"18 municipios del Edomex aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna COVID a mayores de 30 a\u00f1os https:\/\/t.co\/aqr5pFkzd6 https:\/\/t.co\/o3cqsw2Rrp","tweet_lang":"es","text_es":"18 municipios del Edomex aplicar\u00e1n segunda dosis de vacuna COVID a mayores de 30 a\u00f1os  httpstcoo3cqsw2Rrp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aqr5pFkzd6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801688575561734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La mechera con su geopol\u00edtica sanitaria se emperr\u00f3 en encajarnos una vacuna cuya segunda dosis nunca apareci\u00f3, que n\u00f3 consigue la aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS (ni hablar de la FDA o la EMA) y que no sirve para entrar en ning\u00fan pa\u00eds, salvo en Rusia. Malditos corruptos. https:\/\/t.co\/iSb5hixDNL","tweet_lang":"es","text_es":"La mechera con su geopol\u00edtica sanitaria se emperr\u00f3 en encajarnos una vacuna cuya segunda dosis nunca apareci\u00f3 que n\u00f3 consigue la aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS ni hablar de la FDA o la EMA y que no sirve para entrar en ning\u00fan pa\u00eds salvo en Rusia Malditos corruptos httpstcoiSb5hixDNL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801671806812162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Necesito dormir 80 vidas despu\u00e9s de la segunda dosis (tuit escrito con el brazo que ahora pesa como 130 kg)","tweet_lang":"es","text_es":"Necesito dormir 80 vidas despu\u00e9s de la segunda dosis tuit escrito con el brazo que ahora pesa como 130 kg","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801615984791559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me vacune con la segunda dosis de la rusa Sputnik V.\n\nHoy malestar dolor de cuerpo y quebranto.\nMe dijeron que es un s\u00f3lo d\u00eda de malestar \ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me vacune con la segunda dosis de la rusa Sputnik V\n\nHoy malestar dolor de cuerpo y quebranto\nMe dijeron que es un s\u00f3lo d\u00eda de malestar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801467623886853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me voy a aguantar hasta que me toque la segunda dosis, no puedo estar cambiando icon cada rato https:\/\/t.co\/HxxkoNFsjR","tweet_lang":"es","text_es":"Me voy a aguantar hasta que me toque la segunda dosis no puedo estar cambiando icon cada rato ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HxxkoNFsjR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801432798519301","replied_to_tweet_id":1.440800488e+18,"replied_to_user_id":1480041589.0,"reply_text":"","tweet_text":"@fuckmemulder Tengo una conocida que le pusieron la Sputnik y la segunda dosis no le llegaba, tipo ya habian pasado 4 meses mas o menos. Se acerco al centro de vacunacion, la mandaron a esperar y a los dos dias le llego el turno. Esperemos que te pase lo mismo!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo una conocida que le pusieron la Sputnik y la segunda dosis no le llegaba tipo ya habian pasado 4 meses mas o menos Se acerco al centro de vacunacion la mandaron a esperar y a los dos dias le llego el turno Esperemos que te pase lo mismo","hashtags":[],"mentions":["fuckmemulder"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801375491792896","replied_to_tweet_id":1.440800769e+18,"replied_to_user_id":1.260000882e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Marea_alcalina Ojal\u00e1 si me toque la segunda dosis a tiempo..","tweet_lang":"es","text_es":" Ojal\u00e1 si me toque la segunda dosis a tiempo","hashtags":[],"mentions":["Marea_alcalina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801295779057664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo la segunda dosis, quien para chupar picaportes","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo la segunda dosis quien para chupar picaportes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801291756728327","replied_to_tweet_id":1.440798841e+18,"replied_to_user_id":9.080667341e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ledsvandalico Al menos ya saliste de eso ahora esperar la segunda dosis \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":" Al menos ya saliste de eso ahora esperar la segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":["ledsvandalico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801286144737288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3 meses esperando el turno para la segunda dosis de Astrazeneca para que en #Concordia no te avisen y vayan los amigos de amigos a vacunarse. Cero cronograma y turnos @FrancoliniAlfre @msalnacion","tweet_lang":"es","text_es":"3 meses esperando el turno para la segunda dosis de Astrazeneca para que en  no te avisen y vayan los amigos de amigos a vacunarse Cero cronograma y turnos  ","hashtags":["Concordia"],"mentions":["FrancoliniAlfre","msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801265408090118","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22sep Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/i22qG56nqY","tweet_lang":"es","text_es":" Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\n","hashtags":["22sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i22qG56nqY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801232889602051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":2942571507.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CruzRojaVe hola , ma\u00f1ana jueves 23 vacunan con la segunda dosis de spunikt(rusa). Podr\u00edan confirmar la informaci\u00f3n.....por favor","tweet_lang":"es","text_es":" hola  ma\u00f1ana jueves 23 vacunan con la segunda dosis de spuniktrusa Podr\u00edan confirmar la informaci\u00f3npor favor","hashtags":[],"mentions":["CruzRojaVe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801216150204421","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"literal que me he vacunado hoy de la segunda dosis y me duele el brazo como si hubiera hecho pesas, que dolor","tweet_lang":"es","text_es":"literal que me he vacunado hoy de la segunda dosis y me duele el brazo como si hubiera hecho pesas que dolor","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801182901964809","replied_to_tweet_id":1.440735848e+18,"replied_to_user_id":394469610.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_itsjmike Si y en la segunda dosis te ponen saldo \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Si y en la segunda dosis te ponen saldo ","hashtags":[],"mentions":["_itsjmike"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801149557248002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe2 #Vacunaci\u00f3n\nEl pr\u00f3ximo domingo, en #Fresnillo realizar\u00e1n una jornada de vacunaci\u00f3n especial para las personas que no han recibido la segunda dosis.\n\n#TelevisaZacatecas https:\/\/t.co\/1ppWYV8ngD","tweet_lang":"es","text_es":" \nEl pr\u00f3ximo domingo en  realizar\u00e1n una jornada de vacunaci\u00f3n especial para las personas que no han recibido la segunda dosis\n\n ","hashtags":["Vacunaci\u00f3n","Fresnillo","TelevisaZacatecas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1ppWYV8ngD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe2"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801034738147334","replied_to_tweet_id":1.440530226e+18,"replied_to_user_id":591361197.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudiashein @GobCDMX Para cuando la segunda dosis en Cuauht\u00e9moc para 30 a 39????","tweet_lang":"es","text_es":"  Para cuando la segunda dosis en Cuauht\u00e9moc para 30 a 39","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800961555931149","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel La mechera con su geopol\u00edtica sanitaria se emperr\u00f3 en encajarnos una vacuna cuya segunda dosis nunca apareci\u00f3, que n\u00f3 consigue la aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS (ni hablar de la FDA o la EMA) y que no sirve para entrar en ning\u00fan pa\u00eds, salvo en Rusia. https:\/\/t.co\/ifGEkeaxtM","tweet_lang":"es","text_es":" La mechera con su geopol\u00edtica sanitaria se emperr\u00f3 en encajarnos una vacuna cuya segunda dosis nunca apareci\u00f3 que n\u00f3 consigue la aprobaci\u00f3n de emergencia de la OMS ni hablar de la FDA o la EMA y que no sirve para entrar en ning\u00fan pa\u00eds salvo en Rusia httpstcoifGEkeaxtM","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800782375260163","replied_to_tweet_id":1.440679935e+18,"replied_to_user_id":317549286.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mau_Albornoz Yo ni a la Quiaca me alcanza para ir,asi que esperando la segunda dosis de Sputnik \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":" Yo ni a la Quiaca me alcanza para irasi que esperando la segunda dosis de Sputnik ","hashtags":[],"mentions":["Mau_Albornoz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800758488727552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\nhttps:\/\/t.co\/i22qG56nqY","tweet_lang":"es","text_es":"Ritmo de vacunaci\u00f3n en Hotel Alba Caracas es \u00abbastante lento\u00bb \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/i22qG56nqY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800710967259141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oficialmente ya tengo la segunda dosis de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Oficialmente ya tengo la segunda dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800683486105604","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Me pusieron moderna primera dosis y andaba viendo las estrellas... Por la noche tuve fiebre, escalofr\u00edos, dolor de cuerpo y brazo... La segunda dosis me da p\u00e1nico.","tweet_lang":"es","text_es":" Me pusieron moderna primera dosis y andaba viendo las estrellas Por la noche tuve fiebre escalofr\u00edos dolor de cuerpo y brazo La segunda dosis me da p\u00e1nico","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800671242981380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Ministerio de Salud P\u00fablica inform\u00f3 que se contin\u00faa aplicando la segunda dosis de la vacuna Sputnik V al grupo de 40 a\u00f1os y m\u00e1s, sin terminaci\u00f3n de DNI, hasta completar el stock de vacunas.\n\n#Vacunas\n#Sputnik\n#DAP https:\/\/t.co\/omipsSBzLI","tweet_lang":"es","text_es":"El Ministerio de Salud P\u00fablica inform\u00f3 que se contin\u00faa aplicando la segunda dosis de la vacuna  V al grupo de 40 a\u00f1os y m\u00e1s sin terminaci\u00f3n de DNI hasta completar el stock de vacunas\n\n\n\n httpstcoomipsSBzLI","hashtags":["Vacunas","Sputnik","DAP"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800659515666435","replied_to_tweet_id":1.440665937e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Aqu\u00ed en el estado de M\u00e9xico vamos muy atrasados  a mi me falta  la segunda dosis de 40 a 49 ya mero se termina el tiempo ,no puede ser","tweet_lang":"es","text_es":" Aqu\u00ed en el estado de M\u00e9xico vamos muy atrasados  a mi me falta  la segunda dosis de 40 a 49 ya mero se termina el tiempo no puede ser","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800621670531073","replied_to_tweet_id":1.440743194e+18,"replied_to_user_id":26786157.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Misstape Confirmo, espero que la segunda dosis no lo sea","tweet_lang":"es","text_es":" Confirmo espero que la segunda dosis no lo sea","hashtags":[],"mentions":["Misstape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800561389920258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entre la segunda dosis y la resaca que tengo encima,no puedo estar","tweet_lang":"es","text_es":"Entre la segunda dosis y la resaca que tengo encimano puedo estar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800427683946502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya de nuevo hay segunda dosis de Pfizer en Bogot\u00e1, vayan a https:\/\/t.co\/9ow0twbygF","tweet_lang":"es","text_es":"Ya de nuevo hay segunda dosis de Pfizer en Bogot\u00e1 vayan a ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9ow0twbygF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800395144531970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni se sinti\u00f3 especial la segunda dosis, me vacunaron en menos de 10 minutos jaja","tweet_lang":"es","text_es":"Ni se sinti\u00f3 especial la segunda dosis me vacunaron en menos de 10 minutos jaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800393127100418","replied_to_tweet_id":1.440791938e+18,"replied_to_user_id":523670786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Wassaman_ La misa del domingo es para afianzar el rezo, como para apagar los rescoldos. Lo que viene siendo la \"segunda dosis\". Fuera broma, \ud83d\ude21\ud83d\ude21 No se que cojones le van a rezar al que seg\u00fan ellos lo ha provocado. Ah no! Que el fuego viene de los infiernos! Ahora entiendo\ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" La misa del domingo es para afianzar el rezo como para apagar los rescoldos Lo que viene siendo la segunda dosis Fuera broma  No se que cojones le van a rezar al que seg\u00fan ellos lo ha provocado Ah no Que el fuego viene de los infiernos Ahora entiendo","hashtags":[],"mentions":["Wassaman_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800333244993546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me puse la segunda dosis de la AstraZeneca y ya me quiero sacar el brazo izquierdo","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me puse la segunda dosis de la AstraZeneca y ya me quiero sacar el brazo izquierdo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800216861474826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con todo lo que he hecho hoy me olvid\u00e9 que hoy me tocaba mi segunda dosis, vine corriendo. \ud83d\udc89#YoPongoElHombro https:\/\/t.co\/NNOksfYNpV","tweet_lang":"es","text_es":"Con todo lo que he hecho hoy me olvid\u00e9 que hoy me tocaba mi segunda dosis vine corriendo  httpstcoNNOksfYNpV","hashtags":["YoPongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440800145612816384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VIDEO Provincia Puerto Plata alcanza el 70% de vacunados con segunda dosis. #NoticiasSIN #Vacunados  #SegundaDosis #PuertoPlata\nhttps:\/\/t.co\/NOpbgWun1V https:\/\/t.co\/psVgEQDJF8","tweet_lang":"es","text_es":" Provincia Puerto Plata alcanza el 70 de vacunados con segunda dosis     \n httpstcopsVgEQDJF8","hashtags":["VIDEO","NoticiasSIN","Vacunados","SegundaDosis","PuertoPlata"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NOpbgWun1V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800125412990979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol se\u00f1ores, para cuando la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de moderna? Gente con casi dos meses en espera de eso!","tweet_lang":"es","text_es":" se\u00f1ores para cuando la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de moderna Gente con casi dos meses en espera de eso","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799834886209539","replied_to_tweet_id":1.440314365e+18,"replied_to_user_id":2869946019.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nadia_rosenberg Toy emputada, me tendr\u00eda que haber llegado la segunda dosis esta semana. Ya veo que me llega para m\u00ed cumple y me mato","tweet_lang":"es","text_es":" Toy emputada me tendr\u00eda que haber llegado la segunda dosis esta semana Ya veo que me llega para m\u00ed cumple y me mato","hashtags":[],"mentions":["nadia_rosenberg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799812337561604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me llego la segunda dosis  y tengo q ir al hipodromo, hijos de mil puta en la loma del orto","tweet_lang":"es","text_es":"me llego la segunda dosis  y tengo q ir al hipodromo hijos de mil puta en la loma del orto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440799783334014984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EN ESPA\u00d1OL: La jornada de vacunaci\u00f3n gratuita este viernes ofrecer\u00e1 primeras y segunda dosis de la vacuna de Pfizer, as\u00ed como la fabricada por Johnson &amp; Johnson. https:\/\/t.co\/IamC5EAH6C","tweet_lang":"es","text_es":"EN ESPA\u00d1OL La jornada de vacunaci\u00f3n gratuita este viernes ofrecer\u00e1 primeras y segunda dosis de la vacuna de Pfizer as\u00ed como la fabricada por Johnson amp Johnson ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IamC5EAH6C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799779164864520","replied_to_tweet_id":1.440356671e+18,"replied_to_user_id":278589649.0,"reply_text":"","tweet_text":"@raultimerman Despu\u00e9s de la vacuna de 12\/9 se termin\u00f3 todo, fue todo un sue\u00f1o. Veremos qu\u00e9 hacen despu\u00e9s de la segunda dosis del 14\/11","tweet_lang":"es","text_es":" Despu\u00e9s de la vacuna de 129 se termin\u00f3 todo fue todo un sue\u00f1o Veremos qu\u00e9 hacen despu\u00e9s de la segunda dosis del 1411","hashtags":[],"mentions":["raultimerman"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799747812446208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Haciendo a\u00fan lado mis posts de Waku Waku 7 con mi p\u00e9simo ingl\u00e9s.\n\nYa obtuve mi segunda dosis de la vacuna contra el Covid. Se sinti\u00f3 como una eternidad, pero al fin... Ahora solo queda esperar lo mejor.\n\n:)","tweet_lang":"es","text_es":"Haciendo a\u00fan lado mis posts de Waku Waku 7 con mi p\u00e9simo ingl\u00e9s\n\nYa obtuve mi segunda dosis de la vacuna contra el Covid Se sinti\u00f3 como una eternidad pero al fin Ahora solo queda esperar lo mejor\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799734961086469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nadie:\nAbsolutamente nadie:\nPersona x: che vos que vacunas me decis por qu\u00e9 no me llega el turno de la segunda dosis si a gachi y a pachi ya les lleg\u00f3 y se vacunaron despu\u00e9s que yo?\nSisi banca que hablo con el ministerio de salud y te respondo.","tweet_lang":"es","text_es":"Nadie\nAbsolutamente nadie\nPersona x che vos que vacunas me decis por qu\u00e9 no me llega el turno de la segunda dosis si a gachi y a pachi ya les lleg\u00f3 y se vacunaron despu\u00e9s que yo\nSisi banca que hablo con el ministerio de salud y te respondo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799695568138247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin me pusieron la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin me pusieron la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799546091601926","replied_to_tweet_id":1.440799092e+18,"replied_to_user_id":44248835.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JeSuisKlis En otra parte le\u00ed (no rdo ahorita d\u00f3nde) que con una dosis la eficiencia de la vacuna est\u00e1 ya por encima del 70% y con la segunda dosis se llega casi al 90.","tweet_lang":"es","text_es":" En otra parte le\u00ed no rdo ahorita d\u00f3nde que con una dosis la eficiencia de la vacuna est\u00e1 ya por encima del 70 y con la segunda dosis se llega casi al 90","hashtags":[],"mentions":["JeSuisKlis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799444471988225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mimir time y ma\u00f1ana me ponen la segunda dosis y a ver si con suerte me pinchan algunas ganas de vivir rezad por mi","tweet_lang":"es","text_es":"Mimir time y ma\u00f1ana me ponen la segunda dosis y a ver si con suerte me pinchan algunas ganas de vivir rezad por mi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799434095292423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo muy emocionada por volver hasta que m acorde que no tengo la segunda dosis \ud83d\ude43 https:\/\/t.co\/cSS1tMfGtJ","tweet_lang":"es","text_es":"Yo muy emocionada por volver hasta que m acorde que no tengo la segunda dosis  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cSS1tMfGtJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799433864597509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dieron la segunda dosis y es como si me hubieran dado un ladrillazo en el brazo, lo bueno? Supuestamente en pocos casos se vuelve a levantar fiebre, ampliaremos.","tweet_lang":"es","text_es":"Me dieron la segunda dosis y es como si me hubieran dado un ladrillazo en el brazo lo bueno Supuestamente en pocos casos se vuelve a levantar fiebre ampliaremos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799413929005066","replied_to_tweet_id":1.440783278e+18,"replied_to_user_id":159086920.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FerDamasso @Tanitoo1980 Tranqui Yuyo, en Noviembre les aplicamos la segunda dosis a estas lacras","tweet_lang":"es","text_es":"  Tranqui Yuyo en Noviembre les aplicamos la segunda dosis a estas lacras","hashtags":[],"mentions":["FerDamasso","Tanitoo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799392902959111","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"-hola si qu\u00e9 tal? mire quer\u00eda reportar una reacci\u00f3n adversa a la segunda dosis de astrazeneca porque me dej\u00f3 con demasiada facha, gracias","tweet_lang":"es","text_es":"hola si qu\u00e9 tal mire quer\u00eda reportar una reacci\u00f3n adversa a la segunda dosis de astrazeneca porque me dej\u00f3 con demasiada facha gracias","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799332786065417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.405689512e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BienestardeTla1 @LorenaCuellar\n\u00a1URGE la segunda dosis de 18 a 29 en el municipio de Tlaxcala! El plazo vence este mi\u00e9rcoles","tweet_lang":"es","text_es":" \n\u00a1URGE la segunda dosis de 18 a 29 en el municipio de Tlaxcala El plazo vence este mi\u00e9rcoles","hashtags":[],"mentions":["BienestardeTla1","LorenaCuellar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799289098129417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como me liquid\u00f3 la segunda dosis, unas ganas de morir\ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"Como me liquid\u00f3 la segunda dosis unas ganas de morir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799241429864452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis ya te siento y ahora mam\u00e1 no est\u00e1\ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis ya te siento y ahora mam\u00e1 no est\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798964316446720","replied_to_tweet_id":1.440736841e+18,"replied_to_user_id":328175720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yolaandasanchez yo digo q pq en la anterior fue mucha gente que no le tocaba ah\u00ed su segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" yo digo q pq en la anterior fue mucha gente que no le tocaba ah\u00ed su segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["yolaandasanchez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798807315206148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora que lo pienso, se me hace muy culero que mi hermano falleci\u00f3 el mismo d\u00eda que le aplicaron la segunda dosis a mi mam\u00e1.","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora que lo pienso se me hace muy culero que mi hermano falleci\u00f3 el mismo d\u00eda que le aplicaron la segunda dosis a mi mam\u00e1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798750696300544","replied_to_tweet_id":1.440785092e+18,"replied_to_user_id":1.252045115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OFM2020 Buenas tardes. Disculpe usted me puede indicar cuanto tiempo despu\u00e9s de haber padecido COVID, se puede vacunar se segunda dosis una persona.  Mi hermano se vacun\u00f3 de primera dosis el@julio 8 d\u00edas despu\u00e9s dio positivo. Ahora quiere aplicarse la 2 dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Disculpe usted me puede indicar cuanto tiempo despu\u00e9s de haber padecido COVID se puede vacunar se segunda dosis una persona  Mi hermano se vacun\u00f3 de primera dosis eljulio 8 d\u00edas despu\u00e9s dio positivo Ahora quiere aplicarse la 2 dosis","hashtags":[],"mentions":["OFM2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798733025759235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi mam\u00e1 me hizo el d\u00eda. Jaja le dije, ma me toca la segunda dosis el d\u00eda de tu cumplea\u00f1os \u00bfy saben qu\u00e9 me dijo? \n\nVas luego, hija, para que puedas tomar.\n\nO sea, \u00bfneta?  JAJjaka","tweet_lang":"es","text_es":"Mi mam\u00e1 me hizo el d\u00eda Jaja le dije ma me toca la segunda dosis el d\u00eda de tu cumplea\u00f1os \u00bfy saben qu\u00e9 me dijo \n\nVas luego hija para que puedas tomar\n\nO sea \u00bfneta  JAJjaka","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798691757940741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo leyendo esto con la segunda dosis puesta ayer \ud83d\udc41\ud83d\udc44\ud83d\udc41 https:\/\/t.co\/B6GfkZ8GAb","tweet_lang":"es","text_es":"Yo leyendo esto con la segunda dosis puesta ayer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B6GfkZ8GAb"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41","\ud83d\udc44"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798632173731840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"habilitame la segunda dosis de sinopharm que quiero bolichEe","tweet_lang":"es","text_es":"habilitame la segunda dosis de sinopharm que quiero bolichEe","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798575089225734","replied_to_tweet_id":1.440794994e+18,"replied_to_user_id":81227712.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuareguaPlus @HenSaCA Buena noticia para los que esperan esa segunda dosis, ya estaba comi\u00e9ndome las u\u00f1as \ud83d\ude2c\ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"  Buena noticia para los que esperan esa segunda dosis ya estaba comi\u00e9ndome las u\u00f1as ","hashtags":[],"mentions":["GuareguaPlus","HenSaCA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2c","\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798567648481282","replied_to_tweet_id":1.440775728e+18,"replied_to_user_id":8105922.0,"reply_text":"","tweet_text":"@clarincom Ya se lo vacun\u00f3 en las PASO, segunda dosis en noviembre!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Ya se lo vacun\u00f3 en las PASO segunda dosis en noviembre","hashtags":[],"mentions":["clarincom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798345874661379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00ednimo hoy en las colas para la segunda dosis Rusa salieron varios contagiados del virus, colas sin organizaci\u00f3n, ancianos expuestos desde las 3:am algunos lograron salir despu\u00e9s del medio d\u00eda, los q vacunan llegaron cerca de las 10:am un desorden. https:\/\/t.co\/gQFYrd1sGM","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00ednimo hoy en las colas para la segunda dosis Rusa salieron varios contagiados del virus colas sin organizaci\u00f3n ancianos expuestos desde las 3am algunos lograron salir despu\u00e9s del medio d\u00eda los q vacunan llegaron cerca de las 10am un desorden ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gQFYrd1sGM"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798330276102157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Muchas personas de 30 a 49 a\u00f1os de edad no acudieron a vacunarse en segunda dosis, los centros de vacunaci\u00f3n se vieron vac\u00edos en todo momento, incluso en un recorrido el d\u00eda de hoy, hab\u00eda m\u00e1s personal m\u00e9dico que personas vacun\u00e1ndose https:\/\/t.co\/866mrUkyi3","tweet_lang":"es","text_es":"Muchas personas de 30 a 49 a\u00f1os de edad no acudieron a vacunarse en segunda dosis los centros de vacunaci\u00f3n se vieron vac\u00edos en todo momento incluso en un recorrido el d\u00eda de hoy hab\u00eda m\u00e1s personal m\u00e9dico que personas vacun\u00e1ndose httpstco866mrUkyi3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798315491180559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya me toca la segunda dosis de vacuna Sputnik, ya tengo 61 d\u00edas!!!! desde ma\u00f1ana me pongo en la b\u00fasqueda del tesoro","tweet_lang":"es","text_es":"ya me toca la segunda dosis de vacuna Sputnik ya tengo 61 d\u00edas desde ma\u00f1ana me pongo en la b\u00fasqueda del tesoro","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798276291227656","replied_to_tweet_id":1.440797324e+18,"replied_to_user_id":1.393975581e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CuizkaoForever @ipoolgian @earthlycamila @AlertaNews24 tan dificil es usar google? hay  182 millones de personas con la segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"    tan dificil es usar google hay  182 millones de personas con la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["CuizkaoForever","ipoolgian","earthlycamila","AlertaNews24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798211787026434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llega el turno de la segunda dosis y me la veo venir eeeh apuren con la sputnik loco\ud83e\udd23 https:\/\/t.co\/9UHfptR9kK","tweet_lang":"es","text_es":"Llega el turno de la segunda dosis y me la veo venir eeeh apuren con la sputnik loco ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9UHfptR9kK"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798184305946630","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"[\u00daLTIMO MOMENTO] estoy empezando a sentir los efectos de la segunda dosis de astrazeneca, ampliaremos","tweet_lang":"es","text_es":"\u00daLTIMO MOMENTO estoy empezando a sentir los efectos de la segunda dosis de astrazeneca ampliaremos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798079012065283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se siente bien bonito \ud83e\udd70\u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\ud83d\udc89\nAl fin, la segunda dosis. #AztraSeneca #Xochimilco https:\/\/t.co\/kUrxhMzEyp","tweet_lang":"es","text_es":"Se siente bien bonito \u2764\ufe0f\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\nAl fin la segunda dosis   httpstcokUrxhMzEyp","hashtags":["AztraSeneca","Xochimilco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f","\ud83d\ude4c\ud83c\udffc","\ud83e\udd70","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798067410747393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Naci\u00f3n | Segunda dosis de la vacuna Janssen fortalece inmunidad contra el COVID-19\n\nDetalles:\nhttps:\/\/t.co\/AwvdEfJNGg https:\/\/t.co\/FM9leL9Ghi","tweet_lang":"es","text_es":"  Segunda dosis de la vacuna Janssen fortalece inmunidad contra el COVID19\n\nDetalles\n httpstcoFM9leL9Ghi","hashtags":["Naci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AwvdEfJNGg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798058451640320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udfe3 Atenci\u00f3n \ud83d\udfe3\nEl d\u00eda de ma\u00f1ana, jueves 23 de septiembre, se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de:\n\n\ud83d\udc89Poblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os con segunda dosis\n\ud83d\udc89J\u00f3venes de 18 a\u00f1os en adelante con primera dosis\n\n#Ent\u00e9rate en https:\/\/t.co\/w6Y6JgD218 de los detalles completos. https:\/\/t.co\/uSGjneXom2","tweet_lang":"es","text_es":" Atenci\u00f3n \nEl d\u00eda de ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre se llevar\u00e1 a cabo la vacunaci\u00f3n de\n\nPoblaci\u00f3n de 40 a 49 a\u00f1os con segunda dosis\nJ\u00f3venes de 18 a\u00f1os en adelante con primera dosis\n\n en  de los detalles completos httpstcouSGjneXom2","hashtags":["Ent\u00e9rate"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w6Y6JgD218"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udfe3","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797971117871117","replied_to_tweet_id":1.440797594e+18,"replied_to_user_id":1.211340891e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@germangiri175 @mmauroo @tunykollmann Me tengo que operar hace 8 meses. Es cirugia menor pero no quiero ir hasta tener las 2 dosis. Pero ves en twitter que todos suben fotos de su segunda dosis y todos los de astrazeneca esperando.","tweet_lang":"es","text_es":"   Me tengo que operar hace 8 meses Es cirugia menor pero no quiero ir hasta tener las 2 dosis Pero ves en twitter que todos suben fotos de su segunda dosis y todos los de astrazeneca esperando","hashtags":[],"mentions":["germangiri175","mmauroo","tunykollmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797938012213248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mejor que explique por qu\u00e9 los vacunados el 06\/07 a\u00fan no tienen la segunda dosis. https:\/\/t.co\/a8RxWHEkCc","tweet_lang":"es","text_es":"Mejor que explique por qu\u00e9 los vacunados el 0607 a\u00fan no tienen la segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a8RxWHEkCc"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797920970694659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me falta la segunda dosis de la Sputnik v, al parecer la dieron de baja. Pero no me preocupa, por qu\u00e9 hierba mala nunca muere ~~~","tweet_lang":"es","text_es":"Me falta la segunda dosis de la Sputnik v al parecer la dieron de baja Pero no me preocupa por qu\u00e9 hierba mala nunca muere ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797890767515649","replied_to_tweet_id":1.440796831e+18,"replied_to_user_id":1.369422872e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pando1898 @earthlycamila @AlertaNews24 De hecho si, 182 millones ya tienen su segunda dosis. eso es m\u00e1s del 55%. google no muerde.\n https:\/\/t.co\/COv3hZf8zv","tweet_lang":"es","text_es":"   De hecho si 182 millones ya tienen su segunda dosis eso es m\u00e1s del 55 google no muerde\n ","hashtags":[],"mentions":["pando1898","earthlycamila","AlertaNews24"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/COv3hZf8zv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797857796149249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PulsoRegional #Monagas #22Sep #Sputnik Al menos 8 mil vacunas de la segunda dosis de Sputnik V, se desaparecieron de la Direcci\u00f3n Regional de Salud en #Matur\u00edn, seg\u00fan fuentes internas de esta instituci\u00f3n. \ud83d\udcf8: Referencial https:\/\/t.co\/248FDZXdRw","tweet_lang":"es","text_es":"    Al menos 8 mil vacunas de la segunda dosis de  V se desaparecieron de la Direcci\u00f3n Regional de Salud en  seg\u00fan fuentes internas de esta instituci\u00f3n  Referencial httpstco248FDZXdRw","hashtags":["PulsoRegional","Monagas","22Sep","Sputnik","Matur\u00edn"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797856500109315","replied_to_tweet_id":1.440674399e+18,"replied_to_user_id":701564276.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KxrxnHg666 Yo me sent\u00ed mal con la primera dosis, pero la segunda todo super bien, solo un poco de dolor en el brazo","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me sent\u00ed mal con la primera dosis pero la segunda todo super bien solo un poco de dolor en el brazo","hashtags":[],"mentions":["KxrxnHg666"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797721221210115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hola, me dieron la segunda dosis de la vacuna y estoy con un sue\u00f1o 3mendo","tweet_lang":"es","text_es":"hola me dieron la segunda dosis de la vacuna y estoy con un sue\u00f1o 3mendo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797718402666498","replied_to_tweet_id":1.440785542e+18,"replied_to_user_id":10866932.0,"reply_text":"","tweet_text":"@an_siedad @algonotantonto La primera dosis de whisky es como a las 9am. La segunda al mediodia.","tweet_lang":"es","text_es":"  La primera dosis de whisky es como a las 9am La segunda al mediodia","hashtags":[],"mentions":["an_siedad","algonotantonto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797677856296962","replied_to_tweet_id":1.440797358e+18,"replied_to_user_id":1.304238488e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Zapopanpas4 Cu\u00e1l te toco a mi el jueves me pusieron la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1l te toco a mi el jueves me pusieron la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["Zapopanpas4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797625574309900","replied_to_tweet_id":1.440780844e+18,"replied_to_user_id":9.080616359e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@candylunas2010 Hola Candy , vamos que falta la segunda dosis y chau kukas \ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Candy  vamos que falta la segunda dosis y chau kukas ","hashtags":[],"mentions":["candylunas2010"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797609895989248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ver q hacen los deditos en V. Me da a pensar que est\u00e1n pidiendo la segunda dosis en noviembre... \nY si la piden, hay q d\u00e1rsela","tweet_lang":"es","text_es":"Ver q hacen los deditos en V Me da a pensar que est\u00e1n pidiendo la segunda dosis en noviembre \nY si la piden hay q d\u00e1rsela","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797604355342341","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo la segunda dosis, ahora s\u00ed vamos a lokiar \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo la segunda dosis ahora s\u00ed vamos a lokiar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797581055979523","replied_to_tweet_id":1.440769656e+18,"replied_to_user_id":1080530288.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ferramirez0 Pues la segunda dosis es m\u00e1s fuerte obvio","tweet_lang":"es","text_es":" Pues la segunda dosis es m\u00e1s fuerte obvio","hashtags":[],"mentions":["ferramirez0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797562315763714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1aana segunda dosis adentro....boliche ya te siento!!!!! \ud83e\udd73\ud83e\udd73\ud83e\udd73","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1aana segunda dosis adentroboliche ya te siento ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797412700803077","replied_to_tweet_id":1.440743582e+18,"replied_to_user_id":7.48334829e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@alferdezprensa @alferdez @UNPAZ_Oficial Perd\u00f3n tengo 68 a\u00f1os y mi marido 70 y no nos aplicaron la segunda dosis nos dicen que no hay .. en qu\u00e9 pa\u00eds est\u00e1 ud se\u00f1or presidente quien le cuenta cuentitos infantiles y ud le creo?","tweet_lang":"es","text_es":"   Perd\u00f3n tengo 68 a\u00f1os y mi marido 70 y no nos aplicaron la segunda dosis nos dicen que no hay  en qu\u00e9 pa\u00eds est\u00e1 ud se\u00f1or presidente quien le cuenta cuentitos infantiles y ud le creo","hashtags":[],"mentions":["alferdezprensa","alferdez","UNPAZ_Oficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797374247407620","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cheto la segunda dosis la semana que viene","tweet_lang":"es","text_es":"Cheto la segunda dosis la semana que viene","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797250561536003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50\u00a0a\u00f1os https:\/\/t.co\/WknCKgPaDh","tweet_lang":"es","text_es":"Comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50\u00a0a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WknCKgPaDh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797238020567043","replied_to_tweet_id":1.440796194e+18,"replied_to_user_id":93761565.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arkazebra no Arka. voy a esperar la pr\u00f3xima semana porque hab\u00eda le\u00eddo que a\u00fan la cosa andaba lenta. ya estar\u00e9 avisando cuando salga de mi segunda d\u00f3sis, ojal\u00e1 que pronto","tweet_lang":"es","text_es":" no Arka voy a esperar la pr\u00f3xima semana porque hab\u00eda le\u00eddo que a\u00fan la cosa andaba lenta ya estar\u00e9 avisando cuando salga de mi segunda d\u00f3sis ojal\u00e1 que pronto","hashtags":[],"mentions":["arkazebra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797199340687368","replied_to_tweet_id":1.440764523e+18,"replied_to_user_id":1.083751498e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Tigre @MunicipioTigre Necesito mi segunda dosis se me vence en dos dias y no me llaman \u2026espero que tigre no me falle todos mis conocidos en San Fernando est\u00e1n vacunados con la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Necesito mi segunda dosis se me vence en dos dias y no me llaman \u2026espero que tigre no me falle todos mis conocidos en San Fernando est\u00e1n vacunados con la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["Salud_Tigre","MunicipioTigre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797152528113669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En otras noticias, segunda dosis de la vacuna, lista.","tweet_lang":"es","text_es":"En otras noticias segunda dosis de la vacuna lista","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797144269484034","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Moderna tambi\u00e9n en Osaka, al dia siguiente un poco de fiebre y muy cansado, la segunda dosis, claro.","tweet_lang":"es","text_es":" Moderna tambi\u00e9n en Osaka al dia siguiente un poco de fiebre y muy cansado la segunda dosis claro","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797100443254790","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"NOOOO AHORA NO VOY A PODER VIAJAR A EUROPA \ud83e\udd2c\n\nEso dir\u00eda si no estuviese comiendo pan duro hace 2 a\u00f1os, y ni siquiera tengo puesta la segunda dosis. En noviembre tienen que perder por 90 puntos estos hijos de puta https:\/\/t.co\/Ub0mH59YJm","tweet_lang":"es","text_es":"NOOOO AHORA NO VOY A PODER VIAJAR A EUROPA \n\nEso dir\u00eda si no estuviese comiendo pan duro hace 2 a\u00f1os y ni siquiera tengo puesta la segunda dosis En noviembre tienen que perder por 90 puntos estos hijos de puta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ub0mH59YJm"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797076439252998","replied_to_tweet_id":1.440794036e+18,"replied_to_user_id":84613584.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pajaropolitico @alfredodelmazo @SaludEdomex ustedes por qu\u00e9 no pelea que le den segunda dosis para los de 40 - 49 de Tlalnepantla y Atizapan?, ya cumplimos 12 semanas y aun nada.  Los de estas alcald\u00edas fueron vacunados despu\u00e9s que nosotros","tweet_lang":"es","text_es":"   ustedes por qu\u00e9 no pelea que le den segunda dosis para los de 40  49 de Tlalnepantla y Atizapan ya cumplimos 12 semanas y aun nada  Los de estas alcald\u00edas fueron vacunados despu\u00e9s que nosotros","hashtags":[],"mentions":["Pajaropolitico","alfredodelmazo","SaludEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797056562393096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo...\nHoy recib\u00ed mi segunda dosis de @sputnikvaccine \nPero a\u00fan vacunado hay que seguir las medidas de sanitarias como Sana distancia y uso de cubrebocas. \ud83d\ude37","tweet_lang":"es","text_es":"Listo\nHoy recib\u00ed mi segunda dosis de  \nPero a\u00fan vacunado hay que seguir las medidas de sanitarias como Sana distancia y uso de cubrebocas ","hashtags":[],"mentions":["sputnikvaccine"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797010336964612","replied_to_tweet_id":1.440641694e+18,"replied_to_user_id":1.076215217e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mileipresi2023 Ayer despu\u00e9s de 4 meses y algo m\u00e1s, me dieron la segunda dosis de Sputnik (no me hicieron mezcla, todos en el vacunatorio nos quedamos \ud83d\ude2f","tweet_lang":"es","text_es":" Ayer despu\u00e9s de 4 meses y algo m\u00e1s me dieron la segunda dosis de Sputnik no me hicieron mezcla todos en el vacunatorio nos quedamos ","hashtags":[],"mentions":["Mileipresi2023"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796854698995718","replied_to_tweet_id":1.440284472e+18,"replied_to_user_id":9.6739632e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@JCardenasRey Segunda dosis moderna cuando y donde???","tweet_lang":"es","text_es":" Segunda dosis moderna cuando y donde","hashtags":[],"mentions":["JCardenasRey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796848441069574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"YA ME VAS A PONER MI SEGUNDA DOSIS PARA SALIR A PUTIAR O NO, PRIMER AVISO HDTPM @GobCDMX","tweet_lang":"es","text_es":"YA ME VAS A PONER MI SEGUNDA DOSIS PARA SALIR A PUTIAR O NO PRIMER AVISO HDTPM ","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796842103480321","replied_to_tweet_id":1.440733179e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 Nos llev\u00f3 el diablo a los vacunados con Sputink V primera dosis: Ni nos ponen la segunda dosis, ni nos aceptan en el exterior...!!","tweet_lang":"es","text_es":" Nos llev\u00f3 el diablo a los vacunados con Sputink V primera dosis Ni nos ponen la segunda dosis ni nos aceptan en el exterior","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796819831676928","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae La primera dosis sin s\u00edntomas. Pero ah la segunda....Dolor de brazo, fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n. Aun as\u00ed fui a trabajar...Suerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho. \ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":" La primera dosis sin s\u00edntomas Pero ah la segundaDolor de brazo fiebre y como si me hubiera atropellado un cami\u00f3n Aun as\u00ed fui a trabajarSuerte y mejor pedir fiesta tal y como ya has hecho ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796721483632652","replied_to_tweet_id":1.440795574e+18,"replied_to_user_id":966233408.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ike no me puedo matricular si no tengo las 20 dosis de papiloma y las otras 20 de Hepatitis y yo aqu\u00ed bien fresca sin tan siquiera la segunda dosis de Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"Ike no me puedo matricular si no tengo las 20 dosis de papiloma y las otras 20 de Hepatitis y yo aqu\u00ed bien fresca sin tan siquiera la segunda dosis de Moderna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796715972390917","replied_to_tweet_id":1.440767858e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Cuando vacunan a los de Azcapotzalco? Ya van en la segunda dosis en varias alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la primera","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando vacunan a los de Azcapotzalco Ya van en la segunda dosis en varias alcald\u00edas y aqu\u00ed ni la primera","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796652776742924","replied_to_tweet_id":1.44035689e+18,"replied_to_user_id":161047617.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ZamoraJulio @BAProvincia @PedroHeyde1 @jorgedariotacon @Salud_Tigre @SaludBAP @franciscorosso Necesito mi segunda dosis se me vence en dos dias y no me llaman","tweet_lang":"es","text_es":"       Necesito mi segunda dosis se me vence en dos dias y no me llaman","hashtags":[],"mentions":["ZamoraJulio","BAProvincia","PedroHeyde1","jorgedariotacon","Salud_Tigre","SaludBAP","franciscorosso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796646321778690","replied_to_tweet_id":1.44048153e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo Y Tlalnepantla 40-49??????? Segunda dosis???!!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Y Tlalnepantla 4049 Segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796630379216903","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EL LITORAL: Rosario: falleci\u00f3 una mujer inmediatamente despu\u00e9s de recibir la segunda dosis de vacuna  https:\/\/t.co\/PGDmMXQYvU v\u00eda @ellitoral","tweet_lang":"es","text_es":"EL LITORAL Rosario falleci\u00f3 una mujer inmediatamente despu\u00e9s de recibir la segunda dosis de vacuna   v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["ellitoral"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PGDmMXQYvU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796523856424962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"segunda dosis pero a qu\u00e9 costo?","tweet_lang":"es","text_es":"segunda dosis pero a qu\u00e9 costo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796478855782402","replied_to_tweet_id":1.440793538e+18,"replied_to_user_id":521520254.0,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerda que tus superpoderes son seguir las recomendaciones, como llegar 15 minutos antes a tu cita, ir desayunado, aplicarte la segunda dosis y mantener la medidas de prevenci\u00f3n. Te comparto la ubicaci\u00f3n para que llegues a tiempo: https:\/\/t.co\/EM5RxL0S4Z. https:\/\/t.co\/40P5Zio3vS","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerda que tus superpoderes son seguir las recomendaciones como llegar 15 minutos antes a tu cita ir desayunado aplicarte la segunda dosis y mantener la medidas de prevenci\u00f3n Te comparto la ubicaci\u00f3n para que llegues a tiempo  httpstco40P5Zio3vS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EM5RxL0S4Z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796386945949699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estimado @nkreplak, se sabe cuando van a estar disponibles las segunda dosis de astrazeneca en la plata para mayores de 40? En otros distritos ya est\u00e1n vacunando incluso a menores de esa edad. Muchas gracias","tweet_lang":"es","text_es":"Estimado  se sabe cuando van a estar disponibles las segunda dosis de astrazeneca en la plata para mayores de 40 En otros distritos ya est\u00e1n vacunando incluso a menores de esa edad Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["nkreplak"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796375977893895","replied_to_tweet_id":1.440764407e+18,"replied_to_user_id":3685482678.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobEdoSLP @Denizze59112410 Podemos ir los de segunda dosis a los de 30-40?","tweet_lang":"es","text_es":"  Podemos ir los de segunda dosis a los de 3040","hashtags":[],"mentions":["GobEdoSLP","Denizze59112410"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796341119062018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me puse la segunda dosis y est\u00e1 pegando un aguacero \ud83d\ude06","tweet_lang":"es","text_es":"Me puse la segunda dosis y est\u00e1 pegando un aguacero ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude06"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796213079543813","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema completo (40 millones de dosis) y 10 millones de personas a la espera de segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema completo 40 millones de dosis y 10 millones de personas a la espera de segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440796201465507841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#TopBLU \u00bfSe vacuno con Janssen? Johnson &amp; Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos https:\/\/t.co\/U4MSV0cLtf","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSe vacuno con Janssen Johnson amp Johnson dice que una segunda dosis su vacuna aumenta anticuerpos ","hashtags":["TopBLU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4MSV0cLtf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796133589012492","replied_to_tweet_id":1.437951501e+18,"replied_to_user_id":9.262109904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@FrancisHerr3ra Tengo varios d\u00edas visitando el centro y la respuesta es que no han recibido ni una sola vacuna de segunda dosis de la SPUVNIK","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo varios d\u00edas visitando el centro y la respuesta es que no han recibido ni una sola vacuna de segunda dosis de la SPUVNIK","hashtags":[],"mentions":["FrancisHerr3ra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796058976546824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer le\u00ed que hay que tener las dos dosis puestas para que te dejen entrar al boliche. Hoy me llamaron para ponerme la segunda. Es una se\u00f1al del demonio fiestero?","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer le\u00ed que hay que tener las dos dosis puestas para que te dejen entrar al boliche Hoy me llamaron para ponerme la segunda Es una se\u00f1al del demonio fiestero","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796028760838150","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La segunda dosis de la Sputnik me est\u00e1 pegando m\u00e1s que Ivan Drago","tweet_lang":"es","text_es":"La segunda dosis de la Sputnik me est\u00e1 pegando m\u00e1s que Ivan Drago","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795874825699334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Como es posible que me este doliendo tant\u00edsimo el cuello y la espalda tras la segunda dosis? Sin contar la mala noche de respirar mal y con dolor","tweet_lang":"es","text_es":"Como es posible que me este doliendo tant\u00edsimo el cuello y la espalda tras la segunda dosis Sin contar la mala noche de respirar mal y con dolor","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795859503902721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BUENO PARECE QUE FIGURO COMO SI ME HUBIERAN CITADO PARA LA PRIMERA DOSIS DE SPUTNIK EL 1 DE JUNIO  Y NUNCA HUBIERA ASISTIDO, ESA ES LA RAZON POR LA QUE NO ME LLAMABAN PARA LA SEGUNDA.\n\nME EST\u00c1 SUBIENDO UN CALOR A LA CARA QUE SOLO PUEDE DERIVAR EN UN ACV.","tweet_lang":"es","text_es":"BUENO PARECE QUE FIGURO COMO SI ME HUBIERAN CITADO PARA LA PRIMERA DOSIS DE SPUTNIK EL 1 DE JUNIO  Y NUNCA HUBIERA ASISTIDO ESA ES LA RAZON POR LA QUE NO ME LLAMABAN PARA LA SEGUNDA\n\nME EST\u00c1 SUBIENDO UN CALOR A LA CARA QUE SOLO PUEDE DERIVAR EN UN ACV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795743325806596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Hay una circular donde se nos permite que accedamos a la segunda dosis y no se viene cumpliendo\"  https:\/\/t.co\/MIUy7iKjmO","tweet_lang":"es","text_es":"Hay una circular donde se nos permite que accedamos a la segunda dosis y no se viene cumpliendo  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MIUy7iKjmO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795736954703879","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Esta ya cuenta como segunda dosis se\u00f1ora??","tweet_lang":"es","text_es":"Esta ya cuenta como segunda dosis se\u00f1ora","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795701445730310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis adentro. \n100% vacunada!!!!  \nGracias al estado presente \u263a\ufe0f https:\/\/t.co\/zKbwzTtk1h","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis adentro \n100 vacunada  \nGracias al estado presente \u263a\ufe0f httpstcozKbwzTtk1h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795655744622597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"o sea que onda algunos ya van por la segunda dosis de la vacuna y a mi ni la primera me han puesto \ud83d\ude24","tweet_lang":"es","text_es":"o sea que onda algunos ya van por la segunda dosis de la vacuna y a mi ni la primera me han puesto ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude24"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795643346239494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mis pap\u00e1s ya tienen su segunda dosis \ud83e\udd70\n\nDe la emoci\u00f3n hasta subieron una storie a Facebook.","tweet_lang":"es","text_es":"Mis pap\u00e1s ya tienen su segunda dosis \n\nDe la emoci\u00f3n hasta subieron una storie a Facebook","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795634370441225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En noviembre hay que mejorar los resultados, aplicarles la segunda dosis y hacerlos cagar. Es \"la\" oportunidad\n\n#GobiernoCriminalyCorrupto \n#ElPeorGobiernoDeLaHistoria \n\nEl n\u00famero que aparece en las peores pesadillas del Gobierno https:\/\/t.co\/wfsHcNpJuk","tweet_lang":"es","text_es":"En noviembre hay que mejorar los resultados aplicarles la segunda dosis y hacerlos cagar Es la oportunidad\n\n \n \n\nEl n\u00famero que aparece en las peores pesadillas del Gobierno ","hashtags":["GobiernoCriminalyCorrupto","ElPeorGobiernoDeLaHistoria"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wfsHcNpJuk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440795548659830786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades https:\/\/t.co\/HziVzcR3QH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HziVzcR3QH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795540573220870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep Contin\u00faa la segunda dosis de la vacuna Sputnik V #NucleoNoticias  https:\/\/t.co\/tBFJXWM3pT","tweet_lang":"es","text_es":" Contin\u00faa la segunda dosis de la vacuna Sputnik V   ","hashtags":["22Sep","NucleoNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tBFJXWM3pT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795468804493323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien ya qued\u00f3 vacunada con su segunda dosis \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/dbvUfouLfp","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien ya qued\u00f3 vacunada con su segunda dosis  httpstcodbvUfouLfp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795427549241354","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"xdios q triste q estoy cualquier cosa digo q es efecto de la segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"xdios q triste q estoy cualquier cosa digo q es efecto de la segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795396352086018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FocoInformativo || Regionales\u27a1  Aplicar\u00e1n desde el viernes segunda dosis de Sputnik a vacunados antes del 30 de junio \n#22Septiembre  #Sputnik #vacunacion #Venezuela #COVID\u30fc19 #pandemia #dosis\nhttps:\/\/t.co\/O06Ej7CFhO","tweet_lang":"es","text_es":"  Regionales  Aplicar\u00e1n desde el viernes segunda  de  a vacunados antes del 30 de junio \n       \n","hashtags":["FocoInformativo","22Septiembre","Sputnik","vacunacion","Venezuela","COVID\u30fc19","pandemia","dosis"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O06Ej7CFhO"],"tweet_emoticons":["\u27a1"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795275958763522","replied_to_tweet_id":1.440792127e+18,"replied_to_user_id":147338033.0,"reply_text":"","tweet_text":"@francititura @JeSuisKlis \u00bfDel proceso de vacunaci\u00f3n en su segunda dosis? O \n\n\u00bfacerca del periodo de vigencia de la vacuna Sputnik V?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfDel proceso de vacunaci\u00f3n en su segunda dosis O \n\n\u00bfacerca del periodo de vigencia de la vacuna Sputnik V","hashtags":[],"mentions":["francititura","JeSuisKlis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795231939489801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno que pinta ya tengo la segunda dosis y 500p \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno que pinta ya tengo la segunda dosis y 500p ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795201581182977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis! Ahora si fiestas sexuales ah\u00ed les voy (en fornait o los sims)","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis Ahora si fiestas sexuales ah\u00ed les voy en fornait o los sims","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795149903151106","replied_to_tweet_id":1.440369253e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX Puedo acudir si soy de otra localidad pero perd\u00ed mi segunda dosis de sinovac?","tweet_lang":"es","text_es":" Puedo acudir si soy de otra localidad pero perd\u00ed mi segunda dosis de sinovac","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795115233038337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"amigos que pasa si me puse la segunda dosis dos veces? Es que fui en la ma\u00f1ana y ahorita llev\u00e9 a mi hermano y tmb me la puse nom\u00e1s porqu\u00e9 no hab\u00eda fila","tweet_lang":"es","text_es":"amigos que pasa si me puse la segunda dosis dos veces Es que fui en la ma\u00f1ana y ahorita llev\u00e9 a mi hermano y tmb me la puse nom\u00e1s porqu\u00e9 no hab\u00eda fila","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794951508398084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis adentro. Ahora doy clases hasta que me muera o me maten mis alumnos \ud83d\ude01 https:\/\/t.co\/0FCr0O8zha","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis adentro Ahora doy clases hasta que me muera o me maten mis alumnos  httpstco0FCr0O8zha","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440794892872028164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SepaQue \nC\u00f3mo si fuese una cadena de WhatsApp, pero a trav\u00e9s de una llamada telef\u00f3nica, los adultos mayores difund\u00edan el mensaje al salir de cada centro de vacunaci\u00f3n este mi\u00e9rcoles #22Sep. \n\nLea m\u00e1s aqu\u00ed\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/cZlDpp01ib","tweet_lang":"es","text_es":" \nC\u00f3mo si fuese una cadena de WhatsApp pero a trav\u00e9s de una llamada telef\u00f3nica los adultos mayores difund\u00edan el mensaje al salir de cada centro de vacunaci\u00f3n este mi\u00e9rcoles  \n\nLea m\u00e1s aqu\u00ed ","hashtags":["SepaQue","22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cZlDpp01ib"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794822286069764","replied_to_tweet_id":1.440665937e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX La  segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en la cuauht\u00e9moc y en Iztapalapa","tweet_lang":"es","text_es":" La  segunda dosis de 30 a 39 a\u00f1os en la cuauht\u00e9moc y en Iztapalapa","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794731160559616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me dio masa el brazo la segunda dosis deja","tweet_lang":"es","text_es":"Me dio masa el brazo la segunda dosis deja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794718938353665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis https:\/\/t.co\/Z8MGS0s35C","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8MGS0s35C"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794667210002432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis https:\/\/t.co\/Rj0lIDk9iK","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora s\u00f3lo habr\u00e1 que esperar 61 d\u00edas desde la inoculaci\u00f3n de la primera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Rj0lIDk9iK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794535534030848","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00ed segunda dosis\ud83d\udcaa\ud83d\ude4c https:\/\/t.co\/OtQWf3PPWS","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00ed segunda dosis httpstcoOtQWf3PPWS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794510678659074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":308767521.0,"reply_text":"","tweet_text":"@estadodemexico_ @alfredodelmazo @HLGatell las personas del municipio de #Tecamac Estado de M\u00e9xico dentro del rango de 40 a 49 a\u00f1os ya estamos excediendo el tiempo para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna de Astra Zeneca. Hasta cuando tendremos que esperar ineptos?","tweet_lang":"es","text_es":"   las personas del municipio de  Estado de M\u00e9xico dentro del rango de 40 a 49 a\u00f1os ya estamos excediendo el tiempo para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna de Astra Zeneca Hasta cuando tendremos que esperar ineptos","hashtags":["Tecamac"],"mentions":["estadodemexico_","alfredodelmazo","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794456182038528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con\u00f3celos \ud83d\udc49| \u00bfCu\u00e1les son los centros en los que est\u00e1n aplicando la segunda dosis de la Sputnik V en Venezuela? https:\/\/t.co\/nTKjbS7SPt","tweet_lang":"es","text_es":"Con\u00f3celos  \u00bfCu\u00e1les son los centros en los que est\u00e1n aplicando la segunda dosis de la Sputnik V en Venezuela ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nTKjbS7SPt"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794392541888516","replied_to_tweet_id":1.440793103e+18,"replied_to_user_id":3120111.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Yunae Con la primera dosis de AZ me puse mal\u00edsimo, la segunda perfecto \ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":" Con la primera dosis de AZ me puse mal\u00edsimo la segunda perfecto ","hashtags":[],"mentions":["Yunae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794374414110720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"en estos d\u00edas deben darme el turno de la segunda dosis y yo\u2013","tweet_lang":"es","text_es":"en estos d\u00edas deben darme el turno de la segunda dosis y yo\u2013","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794363341119494","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce3Desde hoy, personal de salud, mayores de 50 a\u00f1os, embarazadas, lactantes o inmunodeprimidos pueden recibir la segunda dosis contra el Covid sin turno en los vacunatorios de la ciudad. \n\n\u2757\ufe0fPresentar DNI y certificado de vacunaci\u00f3n, respetando los intervalos entre las dosis. https:\/\/t.co\/qAPQTffpk2","tweet_lang":"es","text_es":"Desde hoy personal de salud mayores de 50 a\u00f1os embarazadas lactantes o inmunodeprimidos pueden recibir la segunda dosis contra el Covid sin turno en los vacunatorios de la ciudad \n\n\ufe0fPresentar DNI y certificado de vacunaci\u00f3n respetando los intervalos entre las dosis httpstcoqAPQTffpk2","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce3","\u2757"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807278504939530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PretoduCaralho1: Buenas tardes, las personas que se vacunaron el 30 de Mayo con la primera dosis de Sputnik-V cuando pueden ser vacunad\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Buenas tardes las personas que se vacunaron el 30 de Mayo con la primera dosis de SputnikV cuando pueden ser vacunad\u2026","hashtags":[],"mentions":["PretoduCaralho1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807235571970058","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @secsaludcundi: Desde @CundinamarcaGob invitamos a todas las comunidades en el departamento para que se acerquen a recibir su vacuna, pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Desde  invitamos a todas las comunidades en el departamento para que se acerquen a recibir su vacuna pr\u2026","hashtags":[],"mentions":["secsaludcundi","CundinamarcaGob"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807227510562818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @arielviano: Vieron la efectividad de la vacuna que les aplicamos el 12 de septiembre, hizo efecto inmediato hasta termino la pandemia .\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vieron la efectividad de la vacuna que les aplicamos el 12 de septiembre hizo efecto inmediato hasta termino la pandemia \u2026","hashtags":[],"mentions":["arielviano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807200583143426","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ernesto60255958: Ahora si ya con la segunda dosis \ud83e\udd17\ud83d\udcaa\u270c\u270c\u270c https:\/\/t.co\/FPebEp3Skl","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ahora si ya con la segunda dosis  httpstcoFPebEp3Skl","hashtags":[],"mentions":["Ernesto60255958"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c","\ud83e\udd17","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807172938502149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hellen17_02: Mall Ox\u00edgeno, primera dosis (hasta 7:00pm) y segunda dosis ( hasta 3:00pm) CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mall Ox\u00edgeno primera dosis hasta 700pm y segunda dosis  hasta 300pm CUALQUIER PARTE DEL PA\u00cdS \nRetwittear please","hashtags":[],"mentions":["Hellen17_02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807141099507714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SantiagoAlzaria: Se llama desesperaci\u00f3n por garronear votos. A no comerse el sapo, en noviembre hay que aplicar la segunda dosis y hace\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se llama desesperaci\u00f3n por garronear votos A no comerse el sapo en noviembre hay que aplicar la segunda dosis y hace\u2026","hashtags":[],"mentions":["SantiagoAlzaria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807031460433922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lechuguinos_com: \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  https:\/\/t.co\/Jn4JE6xK9o","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  ","hashtags":[],"mentions":["Lechuguinos_com"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Jn4JE6xK9o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806993703280650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @maximilianoguer: Y el 14\/11 no nos olvidemos de dar la segunda dosis para terminar con la pandemia del Kirchnerismo.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Y el 1411 no nos olvidemos de dar la segunda dosis para terminar con la pandemia del Kirchnerismo","hashtags":[],"mentions":["maximilianoguer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806986598080514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y  \u2026","hashtags":["Tepotzotl\u00e1n","LaPaz"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806925604507654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\n#Est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Qu\u00e9 no se te pase Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \nEst\u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806910886768644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806908693155843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\n#Est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Qu\u00e9 no se te pase Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \nEst\u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806891349635073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y  \u2026","hashtags":["Tepotzotl\u00e1n","LaPaz"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806865953169411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AranxaLamadrid: segunda dosis y sobreviv\u00ed 3 temporadas de esta serie llamada covid-19, empezamos y terminamos con personajes completame\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  segunda dosis y sobreviv\u00ed 3 temporadas de esta serie llamada covid19 empezamos y terminamos con personajes completame\u2026","hashtags":[],"mentions":["AranxaLamadrid"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806783484772358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agustinmz17_: Me despierto de la siesta y todos ya tienen la segunda dosis\ud83d\ude33\ud83e\udd28 https:\/\/t.co\/7B1aDGlmy3","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me despierto de la siesta y todos ya tienen la segunda dosis httpstco7B1aDGlmy3","hashtags":[],"mentions":["agustinmz17_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","\ud83e\udd28"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806764761399301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Hoy y ma\u00f1ana 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a\u2026","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806705747546114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806677477933063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tomialll: los que no tienen la segunda dosis  en la fila del boliche https:\/\/t.co\/Bq25E5LVPG","tweet_lang":"es","text_es":"RT  los que no tienen la segunda dosis  en la fila del boliche httpstcoBq25E5LVPG","hashtags":[],"mentions":["tomialll"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806673350742021","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1ATENCI\u00d3N A partir de hoy y hasta el 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806668669886470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaNenaAnne: Atenci\u00f3n #Aragua #Girardot Cronograma de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de #Sputnikv en el #IRDA #22sept    1\/2 https:\/\/t\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n   Cronograma de vacunaci\u00f3n para la segunda dosis de  en el      12 httpst\u2026","hashtags":["Aragua","Girardot","Sputnikv","IRDA","22sept"],"mentions":["LaNenaAnne"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806623820140545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  inform\u00f3 que desde este viernes quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806592388104204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mippcivzla: #EnVideo \ud83d\udcf9 | Min. de Salud @AlvaradoC_Salud explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas, Mirand\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Min de Salud  explica que quienes recibieron la primera dosis de Sputnik V en Caracas Mirand\u2026","hashtags":["EnVideo"],"mentions":["Mippcivzla","AlvaradoC_Salud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf9","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806553620127748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SantiagoAlzaria: Se llama desesperaci\u00f3n por garronear votos. A no comerse el sapo, en noviembre hay que aplicar la segunda dosis y hace\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se llama desesperaci\u00f3n por garronear votos A no comerse el sapo en noviembre hay que aplicar la segunda dosis y hace\u2026","hashtags":[],"mentions":["SantiagoAlzaria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806553179672576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @josepepsmgr: yo que todavia no me toca la segunda dosis de astrazeneca viendo historias d lxs pfizers subiendo q ya tienen esquema d va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  yo que todavia no me toca la segunda dosis de astrazeneca viendo historias d lxs pfizers subiendo q ya tienen esquema d va\u2026","hashtags":[],"mentions":["josepepsmgr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806455993520131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lechuguinos_com: \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades https:\/\/t.co\/HziVzcR3QH","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades ","hashtags":[],"mentions":["Lechuguinos_com"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HziVzcR3QH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806454902988801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobNeza: \ud83d\udea8Atenci\u00f3n\ud83d\udea8\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os. \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806426582999041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarolinaFior: Si volviste con tu ex, vuelve por tu segunda dosis \u2728","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si volviste con tu ex vuelve por tu segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":["CarolinaFior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806416445427723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u2026","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806312120520705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AndresCamiloHR: Se\u00f1or ministro @Fruizgomez el s\u00e1bado me toca la segunda dosis y miles de personas esperan tambi\u00e9n a que les puedan apli\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se\u00f1or ministro  el s\u00e1bado me toca la segunda dosis y miles de personas esperan tambi\u00e9n a que les puedan apli\u2026","hashtags":[],"mentions":["AndresCamiloHR","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806311822696454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806304012931075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ELTIEMPO: \ud83d\udc89 La dosis de refuerzo de Janssen previene al 100 por ciento de covid-19 grave. Esto fue lo que revel\u00f3 el laboratorio \u2192 https\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La dosis de refuerzo de Janssen previene al 100 por ciento de covid19 grave Esto fue lo que revel\u00f3 el laboratorio \u2192 https\u2026","hashtags":[],"mentions":["ELTIEMPO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806299956961281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806256986365956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806083396730883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\n#Est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Qu\u00e9 no se te pase Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \nEst\u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806051771662340","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AndresCamiloHR: Se\u00f1or ministro @Fruizgomez el s\u00e1bado me toca la segunda dosis y miles de personas esperan tambi\u00e9n a que les puedan apli\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se\u00f1or ministro  el s\u00e1bado me toca la segunda dosis y miles de personas esperan tambi\u00e9n a que les puedan apli\u2026","hashtags":[],"mentions":["AndresCamiloHR","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806051687763981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 7 y 8 de agosto estaremos vacunando a mujeres embarazadas y aplicando la segunda dosis a los adultos de 50 a 59 a\u00f1os\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 7 y 8 de agosto estaremos vacunando a mujeres embarazadas y aplicando la segunda dosis a los adultos de 50 a 59 a\u00f1os\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806042258993163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ahrloco: TE QUEREMOS CONTAR  QUE VOLVIERON LOS BOLICHES \ud83e\udd2a\ud83d\ude1d\ud83c\udf7e\ud83c\udf77\ud83e\udd42\ud83e\udd2a\ud83e\udd2f\n nos renovamos las colas van a durar solo 3hs acuerdense de su carnet d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  TE QUEREMOS CONTAR  QUE VOLVIERON LOS BOLICHES \n nos renovamos las colas van a durar solo 3hs acuerdense de su carnet d\u2026","hashtags":[],"mentions":["ahrloco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1d","\ud83c\udf77","\ud83c\udf7e","\ud83e\udd42","\ud83e\udd2a","\ud83e\udd2f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806023887876096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 18 al 20 de agosto estaremos vacunando a mujeres embarazadas y aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 18 al 20 de agosto estaremos vacunando a mujeres embarazadas y aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806023825014790","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1ATENCI\u00d3N A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en\u2026","hashtags":[],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805991012978689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\n#Est\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Qu\u00e9 no se te pase Hoy estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \nEst\u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805973447176202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805951959748611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805934452805639","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805897492525056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MuniBerazategui: \u00a1Luciana, del barrio #Jacaranda, ya se vacun\u00f3 contra el #Coronavirus! \n \u2705 Record\u00e1 que ya hay segunda dosis libre para\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Luciana del barrio  ya se vacun\u00f3 contra el  \n  Record\u00e1 que ya hay segunda dosis libre para\u2026","hashtags":["Jacaranda","Coronavirus"],"mentions":["MuniBerazategui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805883278020611","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805813736509455","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @robertomalaver: Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna, porque nunca segundas partes fueron buenas. As\u00ed dice EL\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna porque nunca segundas partes fueron buenas As\u00ed dice EL\u2026","hashtags":[],"mentions":["robertomalaver"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805786100199432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NoticiasBqto: Segunda dosis de Sputnik V ya se est\u00e1 aplicando en\u00a0Lara https:\/\/t.co\/lEj00kwmhH","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Segunda dosis de Sputnik V ya se est\u00e1 aplicando en\u00a0Lara ","hashtags":[],"mentions":["NoticiasBqto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lEj00kwmhH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805714503475203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y  \u2026","hashtags":["Tepotzotl\u00e1n","LaPaz"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805700427403269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805684489056256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805671616671746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Araceli_U7: A alguien m\u00e1s le hizo mierd la segunda dosis de la vacuna? Estoy por morir \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A alguien m\u00e1s le hizo mierd la segunda dosis de la vacuna Estoy por morir ","hashtags":[],"mentions":["Araceli_U7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805670098329602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805635289870343","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre, contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Entre el \ud83d\uddd3\ufe0f 21 y 25 de septiembre contin\u00faa el Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n con la aplicaci\u00f3n de segunda dosis para persona\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805607720697858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abojuan: Por culpa del mejor plan de vacunaci\u00f3n de Duque, no me dejan ingresar al Tribunal Superior de Buga, a revisar unos procesos, p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por culpa del mejor plan de vacunaci\u00f3n de Duque no me dejan ingresar al Tribunal Superior de Buga a revisar unos procesos p\u2026","hashtags":[],"mentions":["abojuan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805581778944008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EldiariodeLeuco: El exfiscal Pablo Lanusse repudi\u00f3 las medidas populistas del Gobierno tras perder las PASO y pidi\u00f3 que \"el 14 de novie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El exfiscal Pablo Lanusse repudi\u00f3 las medidas populistas del Gobierno tras perder las PASO y pidi\u00f3 que el 14 de novie\u2026","hashtags":[],"mentions":["EldiariodeLeuco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805580969426944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpeter_29: Poca afluencia en centro de vacunaci\u00f3n de #NaranjoMall. Aqu\u00ed est\u00e1n poniendo la segunda dosis de Astra-Zeneca y Moderna, cie\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Poca afluencia en centro de vacunaci\u00f3n de  Aqu\u00ed est\u00e1n poniendo la segunda dosis de AstraZeneca y Moderna cie\u2026","hashtags":["NaranjoMall"],"mentions":["elpeter_29"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805535964557319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ojo_Kritico: No hay Astrazeneca segunda dosis. Gente a punto de cumplir los 3 meses y no est\u00e1n finalizando el plan de vacunaci\u00f3n. Ahora\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No hay Astrazeneca segunda dosis Gente a punto de cumplir los 3 meses y no est\u00e1n finalizando el plan de vacunaci\u00f3n Ahora\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ojo_Kritico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805462543257604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 20 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl. #Estrate\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 20 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a personas de 18 a 29 a\u00f1os en  Estrate\u2026","hashtags":["Nezahualc\u00f3yotl"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805459447844875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y  \u2026","hashtags":["Tepotzotl\u00e1n","LaPaz"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805422017830917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805399670640640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805389721690113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Toluca. #EstrategiaDe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 21 al 25 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDe\u2026","hashtags":["Toluca"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805383971356674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805369349959696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805355970121736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805290555834373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805268028149763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805258595209219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Cuautitl\u00e1n y #Cuautit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y Cuautit\u2026","hashtags":["Cuautitl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805252043661316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Naucalpan. #Estrategi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 21 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  Estrategi\u2026","hashtags":["Naucalpan"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805222201266181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DaniWolv: Conocido m\u00edo de la religi\u00f3n CoVard\u00eda-19,no sale del chal\u00e9, teletrabaja y compra online,dos dosis puestas con reacci\u00f3n de 4 d\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Conocido m\u00edo de la religi\u00f3n CoVard\u00eda19no sale del chal\u00e9 teletrabaja y compra onlinedos dosis puestas con reacci\u00f3n de 4 d\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["DaniWolv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
