{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818828691132423","replied_to_tweet_id":1.440723959e+18,"replied_to_user_id":38512990.0,"reply_text":"","tweet_text":"@willaxtv Miserable Lagarto! Por no gestionar las vacunas cuanta gente a\u00fan estuviera con vida.","tweet_lang":"es","text_es":" Miserable Lagarto Por no gestionar las vacunas cuanta gente a\u00fan estuviera con vida","hashtags":[],"mentions":["willaxtv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818821619544066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Francia aporta 45 millones de euros para la producci\u00f3n de vacunas en Cuba https:\/\/t.co\/EoMG0wMuMW","tweet_lang":"es","text_es":"Francia aporta 45 millones de euros para la producci\u00f3n de vacunas en Cuba ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EoMG0wMuMW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818804565557250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiz\u00e1s porque estaba ocupando sumando camas de terapia intensiva para que las personas no se murieran en las calles\nO tal vez sustentando Pymes y puestos de trabajo\nTambi\u00e9n podr\u00eda ser porque se empe\u00f1\u00f3 en conseguir vacunas para que hoy tengamos estos resultados\nNo te parece? https:\/\/t.co\/AeXOjYEtea https:\/\/t.co\/ZxaHemegfq","tweet_lang":"es","text_es":"Quiz\u00e1s porque estaba ocupando sumando camas de terapia intensiva para que las personas no se murieran en las calles\nO tal vez sustentando Pymes y puestos de trabajo\nTambi\u00e9n podr\u00eda ser porque se empe\u00f1\u00f3 en conseguir vacunas para que hoy tengamos estos resultados\nNo te parece  httpstcoZxaHemegfq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AeXOjYEtea"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818777206112261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para darte cuenta de c\u00f3mo est\u00e1 el mundo solo tienes que ver que la gente cree m\u00e1s en la astrolog\u00eda que en las vacunas \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Para darte cuenta de c\u00f3mo est\u00e1 el mundo solo tienes que ver que la gente cree m\u00e1s en la astrolog\u00eda que en las vacunas \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818764317020162","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales #Biden ampliar\u00e1 compra de vacunas, pide vacunaci\u00f3n global\nMas informaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/EJ3ekGWCKO https:\/\/t.co\/v9tjPUl28B","tweet_lang":"es","text_es":"  ampliar\u00e1 compra de vacunas pide vacunaci\u00f3n global\nMas informaci\u00f3n  httpstcov9tjPUl28B","hashtags":["Internacionales","Biden"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EJ3ekGWCKO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818685367644164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ahora si a estrenar la ine que ya tengo las dos vacunas \ud83e\udd19","tweet_lang":"es","text_es":"ahora si a estrenar la ine que ya tengo las dos vacunas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd19"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818674210783232","replied_to_tweet_id":1.440816356e+18,"replied_to_user_id":1616146872.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Politica_ECpe Qqqqqqqqq??? El imb\u00e9cil anti vacunas preside una comisi\u00f3n en el congreso??? Que cierren esa webada de congreso","tweet_lang":"es","text_es":" Qqqqqqqqq El imb\u00e9cil anti vacunas preside una comisi\u00f3n en el congreso Que cierren esa webada de congreso","hashtags":[],"mentions":["Politica_ECpe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818663108472833","replied_to_tweet_id":1.440813573e+18,"replied_to_user_id":1.367871352e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TinajeroSierra As\u00ed es; nunca dije que les hab\u00edan enviado vacunas, dije \u201cTambi\u00e9n se las van a regalar\u2026\u201d el caso es que M\u00e9xico regala lo que deber\u00eda quedarse para los ni\u00f1os mexicanos. M\u00e1s all\u00e1 de partidos, quien no lo entienda y lo avale es un HDP. Son ni\u00f1os co\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed es nunca dije que les hab\u00edan enviado vacunas dije \u201cTambi\u00e9n se las van a regalar\u2026\u201d el caso es que M\u00e9xico regala lo que deber\u00eda quedarse para los ni\u00f1os mexicanos M\u00e1s all\u00e1 de partidos quien no lo entienda y lo avale es un HDP Son ni\u00f1os co\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["TinajeroSierra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818654443032586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En realidad tienen raz\u00f3n en la primera parte de lo que dicen (en referencia al SARS-CoV-2), no existe inmunidad natural contra un virus que no es el causante de enfermarte. \n\nEsa es la realidad, pero por desgracia esto de aqu\u00ed es propaganda descarada para vender vacunas. https:\/\/t.co\/w7meCKD6n2","tweet_lang":"es","text_es":"En realidad tienen raz\u00f3n en la primera parte de lo que dicen en referencia al SARSCoV2 no existe inmunidad natural contra un virus que no es el causante de enfermarte \n\nEsa es la realidad pero por desgracia esto de aqu\u00ed es propaganda descarada para vender vacunas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/w7meCKD6n2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818621073137668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Andr\u00e9s y \"la conquista no dej\u00f3 ni vacunas\". https:\/\/t.co\/Come3IbaqT a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Andr\u00e9s y la conquista no dej\u00f3 ni vacunas  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Come3IbaqT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818579406950404","replied_to_tweet_id":1.440817819e+18,"replied_to_user_id":1.420155928e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Dani39941549 Sabes que, antes si le ten\u00eda miedo al covid pero desde que tengo las vacunas ya no, porque sirven, por eso ahora salgo con mis amigos, ah para sabes lo que significa la palabra amigos? Porque al ser tan pelotudo seguro no tenes ni uno","tweet_lang":"es","text_es":" Sabes que antes si le ten\u00eda miedo al covid pero desde que tengo las vacunas ya no porque sirven por eso ahora salgo con mis amigos ah para sabes lo que significa la palabra amigos Porque al ser tan pelotudo seguro no tenes ni uno","hashtags":[],"mentions":["Dani39941549"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818575279677441","replied_to_tweet_id":1.440788769e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Y donde estan las vacunas de moderna, cuanto tiempo m\u00e1s hay que esperar","tweet_lang":"es","text_es":" Y donde estan las vacunas de moderna cuanto tiempo m\u00e1s hay que esperar","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818535354175493","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX                \n\n       https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Confirmado Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX                \n\n       ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818529406578690","replied_to_tweet_id":1.440754984e+18,"replied_to_user_id":1.341125932e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@expuca @lalannis_devox los virologos, los expertos en vacunas, los expertos en afganist\u00e1n, los expertos en la factura de la luz, los expertos en generaci\u00f3n nuclear, etc...andan muy entretenidos ahora con el volc\u00e1n. q ser\u00e1 lo siguiente","tweet_lang":"es","text_es":"  los virologos los expertos en vacunas los expertos en afganist\u00e1n los expertos en la factura de la luz los expertos en generaci\u00f3n nuclear etcandan muy entretenidos ahora con el volc\u00e1n q ser\u00e1 lo siguiente","hashtags":[],"mentions":["expuca","lalannis_devox"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818511907934209","replied_to_tweet_id":1.440699913e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga pobre ignorante... no sabe de historia.. ni cuando se crearon las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" pobre ignorante no sabe de historia ni cuando se crearon las vacunas","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818501472509957","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#DataClave | Llegaron otras 160.290 dosis de Pfizer y el pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de vacunas recibidas\n\n\ud83d\udccc Durante septiembre, Argentina recibir\u00e1 un total de 580 mil dosis de vacunas. \nhttps:\/\/t.co\/D4AqlKpmUA","tweet_lang":"es","text_es":"  Llegaron otras 160290 dosis de Pfizer y el pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de vacunas recibidas\n\n Durante septiembre Argentina recibir\u00e1 un total de 580 mil dosis de vacunas \n","hashtags":["DataClave"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/D4AqlKpmUA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818469545472011","replied_to_tweet_id":1.440817696e+18,"replied_to_user_id":1.171419967e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DanteliusV @Kakunate @CarlosG45204432 @bvjafjbvdfkjbv @Atenea_ESP \u00bfEn qu\u00e9 mundo vives? Toda la comunidad cient\u00edfica apoya las vacunas. Si conoces a alg\u00fan cient\u00edfico serio que se oponga a las vacunas dime qui\u00e9n es. Hay varios vir\u00f3logos que se han ofrecido p\u00fablicamente a debates abiertos con negacionistas, les ponemos en contacto.","tweet_lang":"es","text_es":"     \u00bfEn qu\u00e9 mundo vives Toda la comunidad cient\u00edfica apoya las vacunas Si conoces a alg\u00fan cient\u00edfico serio que se oponga a las vacunas dime qui\u00e9n es Hay varios vir\u00f3logos que se han ofrecido p\u00fablicamente a debates abiertos con negacionistas les ponemos en contacto","hashtags":[],"mentions":["DanteliusV","Kakunate","CarlosG45204432","bvjafjbvdfkjbv","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818448829870082","replied_to_tweet_id":1.440816099e+18,"replied_to_user_id":2380599718.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EstebanTenias @Atenea_ESP De verdad crees que la gente se deja arrastrar por cualquier cosa? \u00bf Que no tienen poder de decisi\u00f3n? Pens\u00e1ndolo bien, a lo mejor s\u00ed. Es mucha la manipulaci\u00f3n que hay a favor de las vacunas y demasiada en contra.","tweet_lang":"es","text_es":"  De verdad crees que la gente se deja arrastrar por cualquier cosa \u00bf Que no tienen poder de decisi\u00f3n Pens\u00e1ndolo bien a lo mejor s\u00ed Es mucha la manipulaci\u00f3n que hay a favor de las vacunas y demasiada en contra","hashtags":[],"mentions":["EstebanTenias","Atenea_ESP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818429628334080","replied_to_tweet_id":1.440737034e+18,"replied_to_user_id":1.37477337e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@_ladyrossinoir Mi mam\u00e1 no me quiere llevar, es una anti vacunas, y pues no podr\u00e9 lastimosamente \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":" Mi mam\u00e1 no me quiere llevar es una anti vacunas y pues no podr\u00e9 lastimosamente ","hashtags":[],"mentions":["_ladyrossinoir"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818400658280452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Latinoam\u00e9rica condena ante la ONU brechas inauditas en distribuci\u00f3n de vacunas COVID https:\/\/t.co\/FnAHCTv6V6","tweet_lang":"es","text_es":"Latinoam\u00e9rica condena ante la ONU brechas inauditas en distribuci\u00f3n de vacunas COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FnAHCTv6V6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818384464085004","replied_to_tweet_id":1.440736308e+18,"replied_to_user_id":3072256154.0,"reply_text":"","tweet_text":"@zfigueroa2 @OrdenDivino @HectorJoaquin @MariolaPR En realidad yo no entiendo bien como funciona el MRNA ese, pero siendo sincero tampoco entiendo como funcionan las vacunas vacunas, cient\u00edfico no soy; as\u00ed que me lo puse de Pfizer, espero que no sea como Chantix.\n\nEso s\u00ed, si lo pr\u00f3ximo es un chip...\n\n me lo pongo tambi\u00e9n. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"    En realidad yo no entiendo bien como funciona el MRNA ese pero siendo sincero tampoco entiendo como funcionan las vacunas vacunas cient\u00edfico no soy as\u00ed que me lo puse de Pfizer espero que no sea como Chantix\n\nEso s\u00ed si lo pr\u00f3ximo es un chip\n\n me lo pongo tambi\u00e9n ","hashtags":[],"mentions":["zfigueroa2","OrdenDivino","HectorJoaquin","MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818372023775233","replied_to_tweet_id":1.44067139e+18,"replied_to_user_id":299693451.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tvnnoticias @sabribacal @xsaezll Definitivo m\u00e1s dosis de vacunas hay que aplicar 6 al a\u00f1o por persona est\u00e1 bien?","tweet_lang":"es","text_es":"   Definitivo m\u00e1s dosis de vacunas hay que aplicar 6 al a\u00f1o por persona est\u00e1 bien","hashtags":[],"mentions":["tvnnoticias","sabribacal","xsaezll"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818369007996928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaci\u00f3n es gracias a la donaciones que se han recibido a trav\u00e9s del mecanismo COVAX y los gobiernos de Rusia e India. Todo ha sido DONADO.\n\nY s\u00ed, es gratis. \u00bfC\u00f3mo vas a vender algo que es donado? Ser\u00eda el colmo.\n\nP. D. Hasta en Estados Unidos las vacunas son gratis. https:\/\/t.co\/huuTSe3SGW","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaci\u00f3n es gracias a la donaciones que se han recibido a trav\u00e9s del mecanismo COVAX y los gobiernos de Rusia e India Todo ha sido DONADO\n\nY s\u00ed es gratis \u00bfC\u00f3mo vas a vender algo que es donado Ser\u00eda el colmo\n\nP D Hasta en Estados Unidos las vacunas son gratis httpstcohuuTSe3SGW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818351094202371","replied_to_tweet_id":1.440779427e+18,"replied_to_user_id":1.351929377e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloHGconde @Arayajosemanuel ROBERT MALONE (co-creador de las vacunas de ARN mensajero):\n\ud83d\udea8 Preg\u00fantese:\n\"\u00bfPor qu\u00e9 EEUU exige la vacunaci\u00f3n obligatoria para todos con una vacuna obsoleta, cuando muchos ya se han infectado, recuperado y desarrollado la inmunidad natural?\nPara y piensa\ud83e\udd14\n\u00bfPor qu\u00e9 la censura? https:\/\/t.co\/NoMmj1GPhB","tweet_lang":"es","text_es":"  ROBERT MALONE cocreador de las vacunas de ARN mensajero\n Preg\u00fantese\n\u00bfPor qu\u00e9 EEUU exige la vacunaci\u00f3n obligatoria para todos con una vacuna obsoleta cuando muchos ya se han infectado recuperado y desarrollado la inmunidad natural\nPara y piensa\n\u00bfPor qu\u00e9 la censura httpstcoNoMmj1GPhB","hashtags":[],"mentions":["PabloHGconde","Arayajosemanuel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818347382226948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Brigadas viajan largas horas para aplicar vacunas contra la covid-19 en ... https:\/\/t.co\/4W974VHVpA a trav\u00e9s de @YouTube","tweet_lang":"es","text_es":"Brigadas viajan largas horas para aplicar vacunas contra la covid19 en   a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4W974VHVpA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818331871707140","replied_to_tweet_id":1.44081316e+18,"replied_to_user_id":2562131912.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Forbes_CA A El Salvador que ni vengan a dar vacunas con injerencias.","tweet_lang":"es","text_es":" A El Salvador que ni vengan a dar vacunas con injerencias","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818288376705025","replied_to_tweet_id":1.440802315e+18,"replied_to_user_id":149141538.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RonnySuarez_ En comercio exterior usamos \"Arribar\" para anunciar la llegada del medio de transporte internacional con la mercanc\u00eda (motonave, aeronave, cami\u00f3n, etc.) En todos los documentos sale as\u00ed. Seguramente se les peg\u00f3 el termino viendo itinerarios de los aviones que tra\u00edan vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" En comercio exterior usamos Arribar para anunciar la llegada del medio de transporte internacional con la mercanc\u00eda motonave aeronave cami\u00f3n etc En todos los documentos sale as\u00ed Seguramente se les peg\u00f3 el termino viendo itinerarios de los aviones que tra\u00edan vacunas","hashtags":[],"mentions":["RonnySuarez_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818260035862528","replied_to_tweet_id":1.440753477e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce Exacto.... Anciano Obrador!! Busque vacunas en Iztapalapa y no hay y para colmo,  ni cartillas de vacunaci\u00f3n, pero eso s\u00ed.. la pi\u00f1ata Brugada... Uy perd\u00f3n la alcaldesa bruja Ada, a tampoco es as\u00ed verdad?  bueno... c\u00f3mo sea, la se\u00f1ora grit\u00e1ndole vivas el 15 su presidente","tweet_lang":"es","text_es":" Exacto Anciano Obrador Busque vacunas en Iztapalapa y no hay y para colmo  ni cartillas de vacunaci\u00f3n pero eso s\u00ed la pi\u00f1ata Brugada Uy perd\u00f3n la alcaldesa bruja Ada a tampoco es as\u00ed verdad  bueno c\u00f3mo sea la se\u00f1ora grit\u00e1ndole vivas el 15 su presidente","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818220479307779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni vacunas, ni personal de salud... \u00a1La 4ta demuestra que ni transformaci\u00f3n ni cambio! #OaxacaSinSaludPorDespidos","tweet_lang":"es","text_es":"Ni vacunas ni personal de salud \u00a1La 4ta demuestra que ni transformaci\u00f3n ni cambio ","hashtags":["OaxacaSinSaludPorDespidos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818212199825414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89Argentina super\u00f3 los 63 millones de vacunas recibidas\n\n\ud83d\udc49Avanza el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n con la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis producidas por el laboratorio Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/3zN61UurP6","tweet_lang":"es","text_es":"Argentina super\u00f3 los 63 millones de vacunas recibidas\n\nAvanza el Plan Estrat\u00e9gico de inmunizaci\u00f3n con la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis producidas por el laboratorio Pfizer\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3zN61UurP6"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818200078209041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Biden promete m\u00e1s dosis para el mundo.\nhttps:\/\/t.co\/UrNVeeFhBc https:\/\/t.co\/whf9fOxaBU","tweet_lang":"es","text_es":" promete m\u00e1s dosis para el mundo\n httpstcowhf9fOxaBU","hashtags":["Biden"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UrNVeeFhBc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818199906242570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SociedadYJusticia | Birmex recibe nuevo cargamento con 585 mil vacunas de Pfizer https:\/\/t.co\/dtA5ltYnAn\n\nEl n\u00famero de dosis que han estado disponibles asciende a 113 millones 36 mil 615. La pr\u00f3xima semana llegar\u00e1 nueva donaci\u00f3n de EU. https:\/\/t.co\/OJmyxDmmoh","tweet_lang":"es","text_es":"  Birmex recibe nuevo cargamento con 585 mil vacunas de Pfizer \n\nEl n\u00famero de dosis que han estado disponibles asciende a 113 millones 36 mil 615 La pr\u00f3xima semana llegar\u00e1 nueva donaci\u00f3n de EU httpstcoOJmyxDmmoh","hashtags":["SociedadYJusticia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dtA5ltYnAn"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818196022325257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udeec Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas\n\n\ud83d\udc89 De acuerdo con el Monitor P\u00fablico de Vacunaci\u00f3n, hasta este martes se distribuyeron 53.586.589 dosis en todo el territorio\nhttps:\/\/t.co\/4IkvxlZg1m","tweet_lang":"es","text_es":" Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas\n\n De acuerdo con el Monitor P\u00fablico de Vacunaci\u00f3n hasta este martes se distribuyeron 53586589 dosis en todo el territorio\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4IkvxlZg1m"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udeec","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440818194508234760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Algunas empresas, como Pfizer, BioNTech y Moderna, han suministrado hasta el momento su producci\u00f3n casi exclusivamente a los pa\u00edses ricos, denunci\u00f3 @AmnistiaOnline en un nuevo informe. \nhttps:\/\/t.co\/mmIyjkqXsz","tweet_lang":"es","text_es":"Algunas empresas como Pfizer BioNTech y Moderna han suministrado hasta el momento su producci\u00f3n casi exclusivamente a los pa\u00edses ricos denunci\u00f3  en un nuevo informe \n","hashtags":[],"mentions":["AmnistiaOnline"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mmIyjkqXsz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818192092327941","replied_to_tweet_id":1.440158865e+18,"replied_to_user_id":82724054.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AntoTruth Est\u00e1n ocurriendo varios accidentes similares\u2026 espero no sea un efecto secundario de las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1n ocurriendo varios accidentes similares\u2026 espero no sea un efecto secundario de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["AntoTruth"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440818190427168783","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS seleccion\u00f3 a la Argentina para desarrollar y producir vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN mensajero (ARNm) https:\/\/t.co\/DqgY3fHVfH","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS seleccion\u00f3 a la Argentina para desarrollar y producir vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN mensajero ARNm httpstcoDqgY3fHVfH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818189777002497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacionales| EE UU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos\n\nLee m\u00e1s #ElCandelazo \ud83d\udd25 \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/yJlrUooPWX\n\n#22Sep https:\/\/t.co\/tDMh5tjJA1","tweet_lang":"es","text_es":" EE UU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos\n\nLee m\u00e1s   \n\n\n httpstcotDMh5tjJA1","hashtags":["Internacionales","ElCandelazo","22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yJlrUooPWX"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818184244760578","replied_to_tweet_id":1.440686583e+18,"replied_to_user_id":1.168194887e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FCanizaresCs @InesArrimadas @esRadio Actualmente la inyecci\u00f3n que m\u00e1s vidas salva es la econ\u00f3mica a los ciudadanos y de esas dais solo a vuestros amigos\u2026 anti vacunas COVID","tweet_lang":"es","text_es":"   Actualmente la inyecci\u00f3n que m\u00e1s vidas salva es la econ\u00f3mica a los ciudadanos y de esas dais solo a vuestros amigos\u2026 anti vacunas COVID","hashtags":[],"mentions":["FCanizaresCs","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818179480035332","replied_to_tweet_id":1.440785347e+18,"replied_to_user_id":568697448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cid_mio @Calope01799313 No: la definici\u00f3n de vacuna por la OMS recoge lo que yo he dicho y es conocido universalmente por tradici\u00f3n secular de las verdaderas vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":"  No la definici\u00f3n de vacuna por la OMS recoge lo que yo he dicho y es conocido universalmente por tradici\u00f3n secular de las verdaderas vacunas","hashtags":[],"mentions":["cid_mio","Calope01799313"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818177798066184","replied_to_tweet_id":1.440454152e+18,"replied_to_user_id":8.675521194e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@alevigo @gobdecordoba @LauraJureCba @EmpleoYFliaCBA Pero votaste en contra del ingreso de vacunas para covid a menores con discapacidad","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero votaste en contra del ingreso de vacunas para covid a menores con discapacidad","hashtags":[],"mentions":["alevigo","gobdecordoba","LauraJureCba","EmpleoYFliaCBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818172127375363","replied_to_tweet_id":1.440781661e+18,"replied_to_user_id":564969145.0,"reply_text":"","tweet_text":"@casandra168 @alicfka Gratis solo la reciben los par\u00e1sitos que no hacen nada, no pagan impuestos y no trabajan! Yo pago de impuestos por a\u00f1o m\u00e1s de 200 vacunas!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Gratis solo la reciben los par\u00e1sitos que no hacen nada no pagan impuestos y no trabajan Yo pago de impuestos por a\u00f1o m\u00e1s de 200 vacunas","hashtags":[],"mentions":["casandra168","alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818167824060417","replied_to_tweet_id":1.440736326e+18,"replied_to_user_id":7.945263162e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 @IleanaSchinder @vero_te En Arg no hay casi vacunas ARNm. Son todas del estilo de las de la gripe. Y todos los a\u00f1os nos aplicamos esa vacuna que se desarrolla en 6meses en funci\u00f3n del virus que circula en el hemisferio opuesto. Cada 6m hacen una vacuna nueva y nadie se lo cuestiona y nadie se muri\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"   En Arg no hay casi vacunas ARNm Son todas del estilo de las de la gripe Y todos los a\u00f1os nos aplicamos esa vacuna que se desarrolla en 6meses en funci\u00f3n del virus que circula en el hemisferio opuesto Cada 6m hacen una vacuna nueva y nadie se lo cuestiona y nadie se muri\u00f3","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978","IleanaSchinder","vero_te"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818152158359553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd14\ud83d\udc89 \u00bfSab\u00edas que a Colombia han llegado m\u00e1s de 45 millones de dosis de vacunas desde febrero? \u2708\ufe0f\ud83d\udce6  \n\nConoce m\u00e1s detalles en nuestro tablero de estad\u00edsticas.\n\n\ud83d\udcca https:\/\/t.co\/TYd4BynJ3s https:\/\/t.co\/MXQ1Wj23jd","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSab\u00edas que a Colombia han llegado m\u00e1s de 45 millones de dosis de vacunas desde febrero \u2708\ufe0f  \n\nConoce m\u00e1s detalles en nuestro tablero de estad\u00edsticas\n\n  httpstcoMXQ1Wj23jd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TYd4BynJ3s"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcca","\u2708\ufe0f","\ud83d\udce6","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818134303199233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Contame la \u00e9pica de relatar el despegue de un avi\u00f3n, de una c\u00eda a\u00e9rea vaciada pero \"de bandera\", para buscar unas vacunas contaminadas #SputnikV mientras rechazaban las donadas buenas.\nTambi\u00e9n te encerraban y fund\u00edan pero ellos de partuza con la tuya\nPropaganda barata pura cepa\u270c\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Contame la \u00e9pica de relatar el despegue de un avi\u00f3n de una c\u00eda a\u00e9rea vaciada pero de bandera para buscar unas vacunas contaminadas  mientras rechazaban las donadas buenas\nTambi\u00e9n te encerraban y fund\u00edan pero ellos de partuza con la tuya\nPropaganda barata pura cepa\u270c\ufe0f","hashtags":["SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818120973717508","replied_to_tweet_id":1.440721678e+18,"replied_to_user_id":3038122768.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MoChao33 @BlancoXiaomi @amlgv @yeyete2000 @AlvaRoselLopez @Dr_Pilgrim @SalvaGarca4 @carmenvivomivid @MartaL_ML @gemmspp @Nefernefer9 @Santipv78 @adolfCP @jesuscripto1 @balkraix @Nopanaden @FrayJosepho @SharahKasny @AEMPSGOB @Jaque100cia Hinvestigador de vacunas y jhurista, por lo que veo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"                    Hinvestigador de vacunas y jhurista por lo que veo ","hashtags":[],"mentions":["MoChao33","BlancoXiaomi","amlgv","yeyete2000","AlvaRoselLopez","Dr_Pilgrim","SalvaGarca4","carmenvivomivid","MartaL_ML","gemmspp","Nefernefer9","Santipv78","adolfCP","jesuscripto1","balkraix","Nopanaden","FrayJosepho","SharahKasny","AEMPSGOB","Jaque100cia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818111364534274","replied_to_tweet_id":1.440817476e+18,"replied_to_user_id":53387327.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisabinader Lo mismo que hicieron con las vacunas, primero vacunarse a la poblaci\u00f3n de sus pa\u00edses. \n\nPero nada, lo m\u00e1s importante es que Dios est\u00e1 con nuestro pa\u00eds y sobre todo con usted como presidente.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo mismo que hicieron con las vacunas primero vacunarse a la poblaci\u00f3n de sus pa\u00edses \n\nPero nada lo m\u00e1s importante es que Dios est\u00e1 con nuestro pa\u00eds y sobre todo con usted como presidente","hashtags":[],"mentions":["luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818110584393742","replied_to_tweet_id":1.440817548e+18,"replied_to_user_id":2792557771.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eldestapeweb pero no llega a 46% de vacunados con 1 y a 22 con  2 dosis... la gente se aviv\u00f3 con esta basura que compran, ya gastaron 700 millones de D\u00d3LARES en una vacunas de 4ta, y siguen gastando por el vuelto.","tweet_lang":"es","text_es":" pero no llega a 46 de vacunados con 1 y a 22 con  2 dosis la gente se aviv\u00f3 con esta basura que compran ya gastaron 700 millones de D\u00d3LARES en una vacunas de 4ta y siguen gastando por el vuelto","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440818074760794116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Walmart ofrecer\u00e1 vacunas gratuitas o a bajo costo, entre ellas, influeza y COVID-19 #salud https:\/\/t.co\/Ty5hbBq9DP","tweet_lang":"es","text_es":"Walmart ofrecer\u00e1 vacunas gratuitas o a bajo costo entre ellas influeza y COVID19  ","hashtags":["salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ty5hbBq9DP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818065306832900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una nueva, como abrieron todo estan llamando a los chicos del ultimo a\u00f1o de la secundaria para que se vacunen y se puedan ir de viaje de egresados!!! DE LOCOS!!osea estan utilizando las vacunas bien guardaditas que tenian y tienen.","tweet_lang":"es","text_es":"Una nueva como abrieron todo estan llamando a los chicos del ultimo a\u00f1o de la secundaria para que se vacunen y se puedan ir de viaje de egresados DE LOCOSosea estan utilizando las vacunas bien guardaditas que tenian y tienen","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818020977233935","replied_to_tweet_id":1.440815763e+18,"replied_to_user_id":95177547.0,"reply_text":"","tweet_text":"@adsuara Te repito \nEsto es muy grave \nLas vacunas estan haciendo mucho da\u00f1o \nInf\u00f3rmate un poco \nY fliparas \nA los de las residencias tus pol\u00edticos los dejaron morir \nSolo piensa q a lo mejor te est\u00e1n enga\u00f1ando","tweet_lang":"es","text_es":" Te repito \nEsto es muy grave \nLas vacunas estan haciendo mucho da\u00f1o \nInf\u00f3rmate un poco \nY fliparas \nA los de las residencias tus pol\u00edticos los dejaron morir \nSolo piensa q a lo mejor te est\u00e1n enga\u00f1ando","hashtags":[],"mentions":["adsuara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818016489406477","replied_to_tweet_id":1.440818009e+18,"replied_to_user_id":1.23568821e+18,"reply_text":"","tweet_text":"En su mayor\u00eda los biol\u00f3gicos se priorizar\u00e1n para menores entre 12 y 17 a\u00f1os, y mujeres embarazadas y hasta el d\u00eda 40 de posparto.\n\n#Regi\u00f3n23 #Vacunas #Pfizer https:\/\/t.co\/9HkIBRsepV","tweet_lang":"es","text_es":"En su mayor\u00eda los biol\u00f3gicos se priorizar\u00e1n para menores entre 12 y 17 a\u00f1os y mujeres embarazadas y hasta el d\u00eda 40 de posparto\n\n   httpstco9HkIBRsepV","hashtags":["Regi\u00f3n23","Vacunas","Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818014023155719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presidentes \n\nrequieren vacunas \nprod\u00fazcanlas \n\ndesean disminuir la migraci\u00f3n \ninviertan \n\nah\u00ed est\u00e1 la IP\n\nYa Dejen De Quejarse \nY Trabajen https:\/\/t.co\/sQWaFPL5Ej","tweet_lang":"es","text_es":"Presidentes \n\nrequieren vacunas \nprod\u00fazcanlas \n\ndesean disminuir la migraci\u00f3n \ninviertan \n\nah\u00ed est\u00e1 la IP\n\nYa Dejen De Quejarse \nY Trabajen httpstcosQWaFPL5Ej","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818009325510658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Lo\u00daltimo Colombia recibi\u00f3 hace pocos minutos otras 339.300 dosis de vacunas de Pfizer, como parte de las negociaciones bilaterales que el Gobierno Nacional ha adelantado con esa farmac\u00e9utica. https:\/\/t.co\/QxtV4lpTeA","tweet_lang":"es","text_es":" Colombia recibi\u00f3 hace pocos minutos otras 339300 dosis de vacunas de Pfizer como parte de las negociaciones bilaterales que el Gobierno Nacional ha adelantado con esa farmac\u00e9utica httpstcoQxtV4lpTeA","hashtags":["Lo\u00daltimo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817987263496193","replied_to_tweet_id":1.440658945e+18,"replied_to_user_id":114741363.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esCesarVidal @aflorrick77 Federico est\u00e1 manteniendo un discurso super coerente: El papa es un comunista irredento que dice que hay que vacunarse por amor. Bill Gates es lo peor y a su vez fabricante de estas mal llamadas vacunas. Y Abascal, su pol\u00edtico favorito un firme defensor de su no obligatoriedad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Federico est\u00e1 manteniendo un discurso super coerente El papa es un comunista irredento que dice que hay que vacunarse por amor Bill Gates es lo peor y a su vez fabricante de estas mal llamadas vacunas Y Abascal su pol\u00edtico favorito un firme defensor de su no obligatoriedad","hashtags":[],"mentions":["esCesarVidal","aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817953046347782","replied_to_tweet_id":1.440744983e+18,"replied_to_user_id":33989170.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LANACION Error fue dejar vencer vacunas...","tweet_lang":"es","text_es":" Error fue dejar vencer vacunas","hashtags":[],"mentions":["LANACION"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817938123083776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron a la Argentina m\u00e1s 160.000 dosis de vacunas Pfizer\n\nhttps:\/\/t.co\/M824PW7loe","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron a la Argentina m\u00e1s 160000 dosis de vacunas Pfizer\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M824PW7loe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817877595013121","replied_to_tweet_id":1.439166247e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @pamiesvitae @libertaddigital Decir que no hay debate cient\u00edfico respecto a estas vacunas solo puede ser fruto de la ignorancia o de la malicia.","tweet_lang":"es","text_es":"   Decir que no hay debate cient\u00edfico respecto a estas vacunas solo puede ser fruto de la ignorancia o de la malicia","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","pamiesvitae","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817868736634881","replied_to_tweet_id":1.440816879e+18,"replied_to_user_id":520653311.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AristeguiOnline Porque Estados Unidos le quit\u00f3 los fondos a esta compa\u00f1\u00eda para seguir sus pruebas?\n\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/ZCDWOjAMfc","tweet_lang":"es","text_es":" Porque Estados Unidos le quit\u00f3 los fondos a esta compa\u00f1\u00eda para seguir sus pruebas\n\nAqu\u00ed la informaci\u00f3n \n","hashtags":[],"mentions":["AristeguiOnline"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZCDWOjAMfc"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817832611049475","replied_to_tweet_id":1.440811802e+18,"replied_to_user_id":93922911.0,"reply_text":"","tweet_text":"@azucenau @GaboTamaulipeco @lopezobrador_ andale, g\u00e1nate unos millones, para vacunas. No seas culo!!!","tweet_lang":"es","text_es":"   andale g\u00e1nate unos millones para vacunas No seas culo","hashtags":[],"mentions":["azucenau","GaboTamaulipeco","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817828743958533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep Hasta las 7pm:\n\n10 protestas:\n\nAragua\nBol\u00edvar\nDistrito Capital\nFalc\u00f3n\nGu\u00e1rico\nM\u00e9rida\nMiranda\nVargas\nZulia\n\nMotivos: \nExigencia de vacunas\nLaborales\nParticipaci\u00f3n pol\u00edtica\nServicios b\u00e1sicos\n\n\ud83d\udcfd\ufe0fProtesta en Corposalud Mcy #Aragua\n\nhttps:\/\/t.co\/djxIZnAyov -@OVCSocial","tweet_lang":"es","text_es":" Hasta las 7pm\n\n10 protestas\n\n\nBol\u00edvar\nDistrito Capital\nFalc\u00f3n\nGu\u00e1rico\nM\u00e9rida\nMiranda\nVargas\nZulia\n\nMotivos \nExigencia de vacunas\nLaborales\nParticipaci\u00f3n pol\u00edtica\nServicios b\u00e1sicos\n\n\ud83d\udcfd\ufe0fProtesta en Corposalud Mcy \n\nhttpstcodjxIZnAyov ","hashtags":["22Sep","Aragua"],"mentions":["OVCSocial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfd\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817826831290378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anoche me tome un auto -\n Le hable de las vacunas y grafeno\n#MedicosPorLaVerdad\n#drBayona\nLe comente como los mataban","tweet_lang":"es","text_es":"Anoche me tome un auto \n Le hable de las vacunas y grafeno\n\n\nLe comente como los mataban","hashtags":["MedicosPorLaVerdad","drBayona"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817812105089028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La neta, as\u00ed le dejan m\u00e1s vacunas a la gente con cerebro https:\/\/t.co\/Qd8CgZgkbs","tweet_lang":"es","text_es":"La neta as\u00ed le dejan m\u00e1s vacunas a la gente con cerebro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Qd8CgZgkbs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817805452996610","replied_to_tweet_id":1.440779869e+18,"replied_to_user_id":203646986.0,"reply_text":"","tweet_text":"@actasaz @biancapal7 @anabellan76 De las vacunas tampoco se sabe cu\u00e1les ser\u00e1n los resultados aunque seg\u00fan parece que ser\u00e1n catastr\u00f3ficos","tweet_lang":"es","text_es":"   De las vacunas tampoco se sabe cu\u00e1les ser\u00e1n los resultados aunque seg\u00fan parece que ser\u00e1n catastr\u00f3ficos","hashtags":[],"mentions":["actasaz","biancapal7","anabellan76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817798142300161","replied_to_tweet_id":1.44081654e+18,"replied_to_user_id":1.003652162e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@coquito220594 Pues la verdad es que en ning\u00fan sitio lo he le\u00eddo, si lo s\u00e9 es porque vivo en el pa\u00eds que las ha donado y aqu\u00ed s\u00ed hablan con la verdad y dicen a los pa\u00edses que donan sus vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" Pues la verdad es que en ning\u00fan sitio lo he le\u00eddo si lo s\u00e9 es porque vivo en el pa\u00eds que las ha donado y aqu\u00ed s\u00ed hablan con la verdad y dicen a los pa\u00edses que donan sus vacunas","hashtags":[],"mentions":["coquito220594"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817796808462340","replied_to_tweet_id":1.440695648e+18,"replied_to_user_id":4515126989.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CasaRosada ROBA VACUNAS!!!! M\u00c1S DE 120.000 ALMAS TE PERSIGUEN, C\u00d3MO PUEDES DORMIR???? https:\/\/t.co\/tkECsJxM5f","tweet_lang":"es","text_es":" ROBA VACUNAS M\u00c1S DE 120000 ALMAS TE PERSIGUEN C\u00d3MO PUEDES DORMIR httpstcotkECsJxM5f","hashtags":[],"mentions":["CasaRosada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817791200759809","replied_to_tweet_id":1.440683935e+18,"replied_to_user_id":1.144277303e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ramon19760264 Te comento mi a tu pesar que @MartinVizcarraC  result\u00f3 inocente de lo que se le imputan, lo dice la CIDDHH y m\u00e1s bien todo el circo fue armado por los enemigos del Per\u00fa... Ya le preguntaste a Merino por lo que pas\u00f3 con las vacunas y la deuda de LATAM y telef\u00f3nica???","tweet_lang":"es","text_es":" Te comento mi a tu pesar que   result\u00f3 inocente de lo que se le imputan lo dice la CIDDHH y m\u00e1s bien todo el circo fue armado por los enemigos del Per\u00fa Ya le preguntaste a Merino por lo que pas\u00f3 con las vacunas y la deuda de LATAM y telef\u00f3nica","hashtags":[],"mentions":["ramon19760264","MartinVizcarraC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817779746082821","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Costa Rica solicita al G20 apoyo para que el COVAX logre su cometido de distribuci\u00f3n de vacunas @ONU_es https:\/\/t.co\/iMGejsRr5P https:\/\/t.co\/wJZe0Z6HKE","tweet_lang":"es","text_es":"Costa Rica solicita al G20 apoyo para que el COVAX logre su cometido de distribuci\u00f3n de vacunas   httpstcowJZe0Z6HKE","hashtags":[],"mentions":["ONU_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iMGejsRr5P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817769310670854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Nacionales | Vacunas de Moderna recibidas el domingo no han podido ser distribuidas por falta de certificados de calidad https:\/\/t.co\/yfglQjCH8E V\u00eda @GSNoticiascol","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacunas de Moderna recibidas el domingo no han podido ser distribuidas por falta de certificados de calidad  V\u00eda ","hashtags":["Nacionales"],"mentions":["GSNoticiascol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yfglQjCH8E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817769159614472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni vacunas, ni personal de salud... \u00a1La 4ta demuestra que ni transformaci\u00f3n ni cambio! #OaxacaSinSaludPorDespidos","tweet_lang":"es","text_es":"Ni vacunas ni personal de salud \u00a1La 4ta demuestra que ni transformaci\u00f3n ni cambio ","hashtags":["OaxacaSinSaludPorDespidos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817763052757001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \n\n     https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Confirmado Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \n\n     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817755192586246","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio El sector anti vacunas experimentales es mayor que los que votan a tu partido querida\u2026 un chupito de lej\u00eda?","tweet_lang":"es","text_es":"  El sector anti vacunas experimentales es mayor que los que votan a tu partido querida\u2026 un chupito de lej\u00eda","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817726793023489","replied_to_tweet_id":1.440814913e+18,"replied_to_user_id":1.336392439e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CubaViva2020 @BioCubaFarma @EdMartBCF @PresidenciaCuba @DiazCanelB #M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPais\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n, gracias a todos los trabajadores de @BioCubaFarma por los logros   y resultados en la producci\u00f3n de las vacunas\ud83d\udc89 ya pronto #Cuba tendr\u00e1 a toda su poblaci\u00f3n inmunizada, gracias, gracias\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa https:\/\/t.co\/QdiTGdE7MJ","tweet_lang":"es","text_es":"Viva2020 BioFarma  Presidencia  \n gracias a todos los trabajadores de BioFarma por los logros   y resultados en la producci\u00f3n de las vacunas ya pronto  tendr\u00e1 a toda su poblaci\u00f3n inmunizada gracias gracias\u2764\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddfa httpstcoQdiTGdE7MJ","hashtags":["M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPais","ACubaPonleCoraz\u00f3n","Cuba"],"mentions":["CubaViva2020","BioCubaFarma","EdMartBCF","PresidenciaCuba","DiazCanelB","BioCubaFarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\u2764\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817675760930818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas son para que la gente no se enferme, contagie, o se muera; no son para que te dejen entrar en tal o cual pa\u00eds. Si te dejan entrar, mejor. Si no, no es nuestro problema.","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas son para que la gente no se enferme contagie o se muera no son para que te dejen entrar en tal o cual pa\u00eds Si te dejan entrar mejor Si no no es nuestro problema","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817673323966466","replied_to_tweet_id":1.440817666e+18,"replied_to_user_id":262127099.0,"reply_text":"","tweet_text":"Evoluci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en todo el pa\u00eds, CABA y PBA. Porcentaje de vacunas aplicadas en relaci\u00f3n con las distribuidas. https:\/\/t.co\/NdCxrsyJUM","tweet_lang":"es","text_es":"Evoluci\u00f3n de la vacunaci\u00f3n en todo el pa\u00eds CABA y PBA Porcentaje de vacunas aplicadas en relaci\u00f3n con las distribuidas httpstcoNdCxrsyJUM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817667628146694","replied_to_tweet_id":1.440812127e+18,"replied_to_user_id":1.35968695e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sandra39345469 @Noemi_Esteva Yo seguir\u00e9 us\u00e1ndolo, la pandemia no termin\u00f3. Cometen el mismo error que Europa e Israel. Las vacunas pasados 4 o 5 meses (al menos la Pfeizer) pierden un 60% de efectividad y los adultos volvemos a quedar expuestos mal.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo seguir\u00e9 us\u00e1ndolo la pandemia no termin\u00f3 Cometen el mismo error que Europa e Israel Las vacunas pasados 4 o 5 meses al menos la Pfeizer pierden un 60 de efectividad y los adultos volvemos a quedar expuestos mal","hashtags":[],"mentions":["Sandra39345469","Noemi_Esteva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817665782599684","replied_to_tweet_id":1.44081766e+18,"replied_to_user_id":262127099.0,"reply_text":"","tweet_text":"Avance de la Vacunaci\u00f3n por provincia seg\u00fan datos cargado hasta hoy a las 6 AM de &gt;&gt; https:\/\/t.co\/bBb2CUQZKE y https:\/\/t.co\/TNJm7Zy2pa https:\/\/t.co\/epuerSRDUY","tweet_lang":"es","text_es":"Avance de la Vacunaci\u00f3n por provincia seg\u00fan datos cargado hasta hoy a las 6 AM de gtgt  y  httpstcoepuerSRDUY","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bBb2CUQZKE","https:\/\/t.co\/TNJm7Zy2pa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817656093835265","replied_to_tweet_id":1.440593002e+18,"replied_to_user_id":7.93203781e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@antoniobernal78 @ldpsincomplejos En 1796 , se hizo la m\u00e1s experimental de las vacunas ( nada m\u00e1s experimental que ser la primera )\nAfortunadamente , pese a ser la primera y m\u00e1s experimental , no se hizo caso a los que dec\u00edan : \"eso es demon\u00edaco , se juega a ser Dios\"","tweet_lang":"es","text_es":"  En 1796  se hizo la m\u00e1s experimental de las vacunas  nada m\u00e1s experimental que ser la primera \nAfortunadamente  pese a ser la primera y m\u00e1s experimental  no se hizo caso a los que dec\u00edan  eso es demon\u00edaco  se juega a ser Dios","hashtags":[],"mentions":["antoniobernal78","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817649387143177","replied_to_tweet_id":1.440671141e+18,"replied_to_user_id":115474279.0,"reply_text":"","tweet_text":"@karlaiberia Las vacunas covid con los laboratorios Pfizer, Astrazeneca, Johnson &amp; Johnson que son del imperio NEOLIBERAL!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas covid con los laboratorios Pfizer Astrazeneca Johnson amp Johnson que son del imperio NEOLIBERAL","hashtags":[],"mentions":["karlaiberia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817647117996036","replied_to_tweet_id":1.440613583e+18,"replied_to_user_id":1.378504681e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabaelMayor @iliarist @TanoFerro_arg Eso es para vacunas aprobadas. Esta es experimental y por lo tanto no es obligatoria.","tweet_lang":"es","text_es":"   Eso es para vacunas aprobadas Esta es experimental y por lo tanto no es obligatoria","hashtags":[],"mentions":["IsabaelMayor","iliarist","TanoFerro_arg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817645943607303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#enterate\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\udc89\ud83c\udfe2Atestigua @LorenaCuellar aplicaci\u00f3n de vacunas en nodo industrial de Huamantla\nDestac\u00f3 que Tlaxcala est\u00e1 entre los estados con mayor \u00edndice de vacunaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/ZHi7rB62fF\n\n#LineaDeContraste https:\/\/t.co\/vfa3uYBEqp","tweet_lang":"es","text_es":"\n\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0fAtestigua  aplicaci\u00f3n de vacunas en nodo industrial de Huamantla\nDestac\u00f3 que Tlaxcala est\u00e1 entre los estados con mayor \u00edndice de vacunaci\u00f3n\n\n\n httpstcovfa3uYBEqp","hashtags":["enterate","LineaDeContraste"],"mentions":["LorenaCuellar"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZHi7rB62fF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f","\ud83c\udfe2","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817588066414595","replied_to_tweet_id":1.44081316e+18,"replied_to_user_id":2562131912.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Forbes_CA Solo se le pide que deje de meterse en los pa\u00edses, se puede quedar con las vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" Solo se le pide que deje de meterse en los pa\u00edses se puede quedar con las vacunas","hashtags":[],"mentions":["Forbes_CA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817582374735883","replied_to_tweet_id":1.440788819e+18,"replied_to_user_id":9.308420517e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@GAlcidesS @crash2040 @CCSSdeCostaRica La doctorcilla conspiranoica es la que dice que est\u00e1s vacunas son transg\u00e9nicas.","tweet_lang":"es","text_es":"   La doctorcilla conspiranoica es la que dice que est\u00e1s vacunas son transg\u00e9nicas","hashtags":[],"mentions":["GAlcidesS","crash2040","CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817572115468289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Holaaa Quir\u00f3s ,que pena no prohibieron las Marchas Gorilas en CABA  en plena Pandemia y sin vacunas!!!.av\u00edsaaaale a la \ud83d\udc00.....  Un poquito de memoriaaa.....","tweet_lang":"es","text_es":"Holaaa Quir\u00f3s que pena no prohibieron las Marchas Gorilas en CABA  en plena Pandemia y sin vacunasav\u00edsaaaale a la   Un poquito de memoriaaa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc00"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817558827921415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Situaci\u00f3n COVID-19 al 22\/9\n\nHoy 2.034 nuevos casos confirmados.\nRIESGO SANITARIO X PROVINCIA:\n1 \"ALTO\"\n2 \"MEDIO\"\n21 \"BAJO\u201d\nLa incidencia nacional ya baj\u00f3 a 66! \nLas vacunas funcionan, ayudemos con barbijo, distancia y ventilaci\u00f3n.\nLa cantidad total de casos es 5.245.265. https:\/\/t.co\/2WuukXOH6S","tweet_lang":"es","text_es":"Situaci\u00f3n COVID19 al 229\n\nHoy 2034 nuevos casos confirmados\nRIESGO SANITARIO X PROVINCIA\n1 ALTO\n2 MEDIO\n21 BAJO\u201d\nLa incidencia nacional ya baj\u00f3 a 66 \nLas vacunas funcionan ayudemos con barbijo distancia y ventilaci\u00f3n\nLa cantidad total de casos es 5245265 httpstco2WuukXOH6S","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817551613710338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Persiste el calor este jueves 23 de #SEPTIEMBRE en la capital chiapaneca con lluvia y medio nublado. A sostener las medidas preventivas ante la pandemia con sequ\u00eda de recursos en el sacrificio de mexicanos para que AMLO ayude a los cubanos con vacunas donadas por Biden. https:\/\/t.co\/MgCK7hMnkD","tweet_lang":"es","text_es":"Persiste el calor este jueves 23 de  en la capital chiapaneca con lluvia y medio nublado A sostener las medidas preventivas ante la pandemia con sequ\u00eda de recursos en el sacrificio de mexicanos para que AMLO ayude a los cubanos con vacunas donadas por Biden httpstcoMgCK7hMnkD","hashtags":["SEPTIEMBRE"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440817547536863240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Con la llegada de 160 mil dosis de Pfizer, Argentina ya super\u00f3 las 63 millones de vacunas\n https:\/\/t.co\/sxaqlzeFLy","tweet_lang":"es","text_es":"Con la llegada de 160 mil dosis de Pfizer Argentina ya super\u00f3 las 63 millones de vacunas\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sxaqlzeFLy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817547150958597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Preocupa la baja en la cobertura de vacunas del Calendario https:\/\/t.co\/OhyyE8wXmR","tweet_lang":"es","text_es":"Preocupa la baja en la cobertura de vacunas del Calendario ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OhyyE8wXmR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817545351602181","replied_to_tweet_id":1.440694496e+18,"replied_to_user_id":80144254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@avieu Esas \u00e9lites contra las que est\u00e1.\n\nQue son las que tienen los recursos y estudios para hacer las vacunas.\n\nSer\u00e1 por eso que no lo vemos con sus hijos, porque ya se volvieron de esas \u00e9lites.\n\n\u00c9l est\u00e1 del lado de los pobres, sobre todo en cuanto al nivel de ignorancia de muchos.","tweet_lang":"es","text_es":" Esas \u00e9lites contra las que est\u00e1\n\nQue son las que tienen los recursos y estudios para hacer las vacunas\n\nSer\u00e1 por eso que no lo vemos con sus hijos porque ya se volvieron de esas \u00e9lites\n\n\u00c9l est\u00e1 del lado de los pobres sobre todo en cuanto al nivel de ignorancia de muchos","hashtags":[],"mentions":["avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817525478940682","replied_to_tweet_id":1.440812241e+18,"replied_to_user_id":183121251.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElGallinazo Y despu\u00e9s de todo las vacunas sirven o no?","tweet_lang":"es","text_es":" Y despu\u00e9s de todo las vacunas sirven o no","hashtags":[],"mentions":["ElGallinazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817516150812676","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luis Abinader critica s los pa\u00edses desarrollados por el acapare de vacunas #LuisAbinader","tweet_lang":"es","text_es":"Luis Abinader critica s los pa\u00edses desarrollados por el acapare de vacunas ","hashtags":["LuisAbinader"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817483930161155","replied_to_tweet_id":1.440775409e+18,"replied_to_user_id":166395732.0,"reply_text":"","tweet_text":"@0221comar Antes de las elecciones los n\u00fameros por las nubes, a\u00fan con vacunas muchas medidas para frenar la propagaci\u00f3n... ahora (luego de la derrota) ya ni barbijo se necesita; aunque haya muchos sin vacunarse, ya se puede circular sin distanciamiento. Al final, todo fue una farsa","tweet_lang":"es","text_es":" Antes de las elecciones los n\u00fameros por las nubes a\u00fan con vacunas muchas medidas para frenar la propagaci\u00f3n ahora luego de la derrota ya ni barbijo se necesita aunque haya muchos sin vacunarse ya se puede circular sin distanciamiento Al final todo fue una farsa","hashtags":[],"mentions":["0221comar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817482462228486","replied_to_tweet_id":1.440813731e+18,"replied_to_user_id":2792793619.0,"reply_text":"","tweet_text":"@trogCenter @norabar @msalnacion Pero saber el motivo es importante por la salud y tambi\u00e9n para los que necesitan viajar.\nCasi todas las otras vacunas dadas en el pa\u00eds si est\u00e1n autorizadas. Creo que tenemos que estar informados porque no se autoriza.\nMe extra\u00f1a que Nora no public\u00f3 nada al respecto.","tweet_lang":"es","text_es":"   Pero saber el motivo es importante por la salud y tambi\u00e9n para los que necesitan viajar\nCasi todas las otras vacunas dadas en el pa\u00eds si est\u00e1n autorizadas Creo que tenemos que estar informados porque no se autoriza\nMe extra\u00f1a que Nora no public\u00f3 nada al respecto","hashtags":[],"mentions":["trogCenter","norabar","msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817456306483200","replied_to_tweet_id":1.440723879e+18,"replied_to_user_id":8.898987057e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Limonchelo3 @Telefuturo Tiene  raz\u00f3n el Dr... \nPasa que los zurdos son anti vacunas... si era por el zurdaje nos mor\u00edamos todos","tweet_lang":"es","text_es":"  Tiene  raz\u00f3n el Dr \nPasa que los zurdos son anti vacunas si era por el zurdaje nos mor\u00edamos todos","hashtags":[],"mentions":["Limonchelo3","Telefuturo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817451495616512","replied_to_tweet_id":1.440780891e+18,"replied_to_user_id":302670239.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MilChavez @Limonchelo3 @Telefuturo Te remiendo MilChavez que t\u00fa leas a revistas cient\u00edficas d\u00f3nde hablan sobre los graves efectos,ya con estudios concluidos y no preliminar, randomizados han demostrado que la inmunidad natural es mayor que las que dan las vacunas, eso es ciencia, no opiniones ni versiones vac\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Te remiendo  que t\u00fa leas a revistas cient\u00edficas d\u00f3nde hablan sobre los graves efectosya con estudios concluidos y no preliminar randomizados han demostrado que la inmunidad natural es mayor que las que dan las vacunas eso es ciencia no opiniones ni versiones vac\u00edas","hashtags":[],"mentions":["MilChavez","Limonchelo3","Telefuturo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817444218552328","replied_to_tweet_id":1.440804688e+18,"replied_to_user_id":1.224758298e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@2754E007 Se le pas\u00f3 a Remetir\u00eda mencionar que vinieron a espiar y copiar las tres vacunas mexicanas que se pueden aplicar y se est\u00e1n aplicando hasta a ni\u00f1os de dos a\u00f1os hacia arriba.","tweet_lang":"es","text_es":" Se le pas\u00f3 a Remetir\u00eda mencionar que vinieron a espiar y copiar las tres vacunas mexicanas que se pueden aplicar y se est\u00e1n aplicando hasta a ni\u00f1os de dos a\u00f1os hacia arriba","hashtags":[],"mentions":["2754E007"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817443035697160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas contra el coronavirus: \u00bfpor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de dosis?\nhttps:\/\/t.co\/CHEsNzfhjb","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunas contra el coronavirus \u00bfpor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CHEsNzfhjb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817441186062344","replied_to_tweet_id":1.440746368e+18,"replied_to_user_id":1.072910343e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CastroVerrier @cubadebatecu Es un logro del gran esfuerzo y dedicaci\u00f3n de los especialistas e investigadores de biofarm,  al llamado del gobierno respondieron como siempre lo han hecho. Felicidades a todos y les agradecemos estas vacunas que ayudan a inmunizarnos contra el virus que provoca la covid 19","tweet_lang":"es","text_es":"  Es un logro del gran esfuerzo y dedicaci\u00f3n de los especialistas e investigadores de biofarm  al llamado del gobierno respondieron como siempre lo han hecho Felicidades a todos y les agradecemos estas vacunas que ayudan a inmunizarnos contra el virus que provoca la covid 19","hashtags":[],"mentions":["CastroVerrier","cubadebatecu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817437075595269","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Francia y Cuba se unen en defensa de la vida. \n#JuntosLoLogramos\nhttps:\/\/t.co\/jb9Nag2Y7N","tweet_lang":"es","text_es":"Francia y Cuba se unen en defensa de la vida \n\n","hashtags":["JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jb9Nag2Y7N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817434730979328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca me respondieron por que @LassoGuillermo es buen presidente. Las vacunas, su obligaci\u00f3n, fue un gran trabajo. Pero el silencio de la banca o el pa\u00eds claramente se siente cada vez m\u00e1s fuerte.","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca me respondieron por que  es buen presidente Las vacunas su obligaci\u00f3n fue un gran trabajo Pero el silencio de la banca o el pa\u00eds claramente se siente cada vez m\u00e1s fuerte","hashtags":[],"mentions":["LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817415659556866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ATENCI\u00d3N Vacunas contra el coronavirus: \u00bfpor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de dosis? | BBC News Mundo \n   https:\/\/t.co\/1fMIcCEuoO","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunas contra el coronavirus \u00bfpor qu\u00e9 podr\u00edan desperdiciarse 241 millones de dosis  BBC News Mundo \n   ","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1fMIcCEuoO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817362865844236","replied_to_tweet_id":1.440816091e+18,"replied_to_user_id":1.003652162e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@coquito220594 Pues no s\u00e9 por qu\u00e9 ha tardado tanto en comprarlas, muchas personas pod\u00edan haberse salvado si las vacunas hubiesen estado antes, por qu\u00e9 esperar a que donen? No, si gratis es en muchos sitios, la cuesti\u00f3n es que sea de calidad y Nicaragua deja mucho que desear en calidad","tweet_lang":"es","text_es":" Pues no s\u00e9 por qu\u00e9 ha tardado tanto en comprarlas muchas personas pod\u00edan haberse salvado si las vacunas hubiesen estado antes por qu\u00e9 esperar a que donen No si gratis es en muchos sitios la cuesti\u00f3n es que sea de calidad y Nicaragua deja mucho que desear en calidad","hashtags":[],"mentions":["coquito220594"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817354502393857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una empresa argentina fue seleccionada por la OMS para desarrollar vacunas anti covid https:\/\/t.co\/y8IMG9PFkz","tweet_lang":"es","text_es":"Una empresa argentina fue seleccionada por la OMS para desarrollar vacunas anti covid ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/y8IMG9PFkz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817340778631170","replied_to_tweet_id":1.440724104e+18,"replied_to_user_id":460485869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JesusRCuevas Incluyendo:\n1. Vacunas de dudosa eficiencia\n2. Para cuando est\u00e9 la vacuna Patria, la pandemia habr\u00e1 terminado(record\u00e9 que el Tepozteco lleg\u00f3 con ayuda al otro lado del mundo como 4 meses despu\u00e9s \ud83d\ude02)\n3. Vacunados con una dosis=no vacunados.\nAlgo m\u00e1s?","tweet_lang":"es","text_es":" Incluyendo\n1 Vacunas de dudosa eficiencia\n2 Para cuando est\u00e9 la vacuna Patria la pandemia habr\u00e1 terminadorecord\u00e9 que el Tepozteco lleg\u00f3 con ayuda al otro lado del mundo como 4 meses despu\u00e9s \n3 Vacunados con una dosisno vacunados\nAlgo m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817260981997570","replied_to_tweet_id":1.44077642e+18,"replied_to_user_id":1.175269566e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@estupidonio As\u00ed de culeras se ven las vacunas Rusas y cubanas","tweet_lang":"es","text_es":" As\u00ed de culeras se ven las vacunas Rusas y cubanas","hashtags":[],"mentions":["estupidonio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817258482135046","replied_to_tweet_id":1.440671141e+18,"replied_to_user_id":115474279.0,"reply_text":"","tweet_text":"@karlaiberia Vacunas para los ni\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunas para los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["karlaiberia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817243588231168","replied_to_tweet_id":1.440808234e+18,"replied_to_user_id":2201623465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vox_es @ivanedlm Se puede defender la libertad de no vacunarse y se puede rechazar el pasaporte covid sin aludir a la eficacia de las vacunas.\nApelad a la privacidad de los datos y a la econom\u00eda. \nDudar de las vacunas saca a Vox del sentido com\u00fan y le hace quedar como reh\u00e9n d los frikys de Twiter","tweet_lang":"es","text_es":"  Se puede defender la libertad de no vacunarse y se puede rechazar el pasaporte covid sin aludir a la eficacia de las vacunas\nApelad a la privacidad de los datos y a la econom\u00eda \nDudar de las vacunas saca a Vox del sentido com\u00fan y le hace quedar como reh\u00e9n d los frikys de Twiter","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817236998905861","replied_to_tweet_id":1.440811394e+18,"replied_to_user_id":1.241496972e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Factor4_GT Al final ir\u00e1 a dar lo mismo, sin vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" Al final ir\u00e1 a dar lo mismo sin vacunas","hashtags":[],"mentions":["Factor4_GT"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817232833966084","replied_to_tweet_id":1.440497498e+18,"replied_to_user_id":2893107934.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DocEliMarquez Cada vez mas casos de trombosis y otras patolog\u00edas por las vacunas en conocidos y familiares, obvio que se los dec\u00eds y te lo niegan. Vamos a necesitar muchos abogados coherentes cuando esto se ponga peor.","tweet_lang":"es","text_es":" Cada vez mas casos de trombosis y otras patolog\u00edas por las vacunas en conocidos y familiares obvio que se los dec\u00eds y te lo niegan Vamos a necesitar muchos abogados coherentes cuando esto se ponga peor","hashtags":[],"mentions":["DocEliMarquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440817224625713154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"M\u00e9dico denuncia que las autoridades sanitarias saben de los malos efectos de las vacunas \nhttps:\/\/t.co\/tu2Wj1VEdb","tweet_lang":"es","text_es":"M\u00e9dico denuncia que las autoridades sanitarias saben de los malos efectos de las vacunas \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tu2Wj1VEdb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817222176235524","replied_to_tweet_id":1.440815834e+18,"replied_to_user_id":757234387.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopitayq @reyn_2021 Muchas gracias Coromoto. Numerosas personas bajaron la guardia y se confiaron... Ya yo tengo mis dosis de vacunas completas, de igual forma, mi mam\u00e1 y yo usamos la mascarilla, seguimos con el distanciamiento social... porque ah\u00ed sigue el virus","tweet_lang":"es","text_es":"  Muchas gracias Coromoto Numerosas personas bajaron la guardia y se confiaron Ya yo tengo mis dosis de vacunas completas de igual forma mi mam\u00e1 y yo usamos la mascarilla seguimos con el distanciamiento social porque ah\u00ed sigue el virus","hashtags":[],"mentions":["lopitayq","reyn_2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817205633945602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que promocionan las vacunas son los mismos que creen que existe sobrepoblaci\u00f3n,que tener hijos es un peligro para el planeta y que el aborto es un derecho, y t\u00fa vacunito pusiste tu vida en sus manos.","tweet_lang":"es","text_es":"Los que promocionan las vacunas son los mismos que creen que existe sobrepoblaci\u00f3nque tener hijos es un peligro para el planeta y que el aborto es un derecho y t\u00fa vacunito pusiste tu vida en sus manos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817191402676226","replied_to_tweet_id":1.440685748e+18,"replied_to_user_id":1.217472458e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Araik55983197 @infobae Pero si solo al gobierno nacional le daban las vacunas y el gobierno nacional.las distribuia . Ninguna provincia pudo llegar a tener sus propias vacunas .","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero si solo al gobierno nacional le daban las vacunas y el gobierno nacionallas distribuia  Ninguna provincia pudo llegar a tener sus propias vacunas ","hashtags":[],"mentions":["Araik55983197","infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817179851591684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\n#MasQueUnaVacunaUnPais \nhttps:\/\/t.co\/FczJnGtSx9","tweet_lang":"es","text_es":"Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\n \n","hashtags":["MasQueUnaVacunaUnPais"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FczJnGtSx9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817172331126788","replied_to_tweet_id":1.440717331e+18,"replied_to_user_id":8.78558415e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Disidencia21 @ChakNorris93 Ser\u00e1 el nuevo narco. El camello te invita al primero y al segundo, y luego, si lo quieres, lo pagas. Si est\u00e1 todo inventado. Ahora, del negocio que a d\u00eda de hoy deben de tener ya montado unos cuantos a costa del cuento de la compra desmedida de vacunas, poco se est\u00e1 hablando.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00e1 el nuevo narco El camello te invita al primero y al segundo y luego si lo quieres lo pagas Si est\u00e1 todo inventado Ahora del negocio que a d\u00eda de hoy deben de tener ya montado unos cuantos a costa del cuento de la compra desmedida de vacunas poco se est\u00e1 hablando","hashtags":[],"mentions":["Disidencia21","ChakNorris93"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817171454517248","replied_to_tweet_id":1.440816193e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Se necesita transparencia en la entrega de vacunas a los entes territoriales, q se visibilice a la comunidad las cantidades entregadas por lotes desde el ministerio y desde entes territoriales a las IPS, ya empezaron a politiquear con sus ips aliadas @PGN_COL","tweet_lang":"es","text_es":" Se necesita transparencia en la entrega de vacunas a los entes territoriales q se visibilice a la comunidad las cantidades entregadas por lotes desde el ministerio y desde entes territoriales a las IPS ya empezaron a politiquear con sus ips aliadas ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","PGN_COL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817146125160456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":53387327.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisabinader cita el multilateralismo como mecanismo de salir de la crisis.\nRecuerda que hemos donado vacunas a otros paises.","tweet_lang":"es","text_es":" cita el multilateralismo como mecanismo de salir de la crisis\nRecuerda que hemos donado vacunas a otros paises","hashtags":[],"mentions":["luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817134817267714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La OMS es imperio.\nEnsucia al instituto Gamaleya y al gobierno Ruso.\nEra sabido que una de las eficaces vacunas iba a ser rechazada para beneficiar a los grandes laboratorios yanquis. https:\/\/t.co\/TGT0Uqkm6D","tweet_lang":"es","text_es":"La OMS es imperio\nEnsucia al instituto Gamaleya y al gobierno Ruso\nEra sabido que una de las eficaces vacunas iba a ser rechazada para beneficiar a los grandes laboratorios yanquis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TGT0Uqkm6D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440817116467195912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Abinader sostuvo que han sido donadas 820 mil vacunas contra covid a pa\u00edses de la regi\u00f3n.\n#ONU #LuisAbinader #RD #AsambleaGeneral #NacionesUnidas","tweet_lang":"es","text_es":"Abinader sostuvo que han sido donadas 820 mil vacunas contra covid a pa\u00edses de la regi\u00f3n\n    ","hashtags":["ONU","LuisAbinader","RD","AsambleaGeneral","NacionesUnidas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817068287283209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Venezuela alerta ante la ONU que desigual distribuci\u00f3n de vacunas evidencia discriminaci\u00f3n contra pueblos #VenezuelaSeRespeta #YoEstoyConAlex https:\/\/t.co\/cCo50hloZf","tweet_lang":"es","text_es":"Venezuela alerta ante la ONU que desigual distribuci\u00f3n de vacunas evidencia discriminaci\u00f3n contra pueblos   ","hashtags":["VenezuelaSeRespeta","YoEstoyConAlex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cCo50hloZf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817067419074564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tienen sus dos vacunas? https:\/\/t.co\/aUrGGjYKWX","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tienen sus dos vacunas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aUrGGjYKWX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817025463435264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\uddfa||#Cuba produjo todas las dosis de vacunas\ud83d\udc89 anti-COVID-19 para inmunizar a su poblaci\u00f3n este a\u00f1o.\n\nLeer m\u00e1s\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/I2X9TUlTHB\n#RadioCubana #CubaPorLaSalud \n@radio_cubana @MINSAPCuba @CIGBCuba @FinlayInstituto https:\/\/t.co\/NIBzi33WgV","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\uddfa produjo todas las dosis de vacunas antiCOVID19 para inmunizar a su poblaci\u00f3n este a\u00f1o\n\nLeer m\u00e1s\nRadiona PorLaSalud \n MINSAP CIGB  httpstcoNIBzi33WgV","hashtags":["Cuba","RadioCubana","CubaPorLaSalud"],"mentions":["radio_cubana","MINSAPCuba","CIGBCuba","FinlayInstituto"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I2X9TUlTHB"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817024800739337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Venga a hacer sus preguntas sobre las vacunas COVID-19 el pr\u00f3ximo martes 28 de septiembre a las 6 pm! \u00danete con nosotros por tel\u00e9fono o vea en vivo en Facebook.\n\nRegistrate ahora en https:\/\/t.co\/RAXzYSINWU\n\n#UnaComunidad #UnaRespuesta https:\/\/t.co\/gfWcOHQEfW","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Venga a hacer sus preguntas sobre las vacunas COVID19 el pr\u00f3ximo martes 28 de septiembre a las 6 pm \u00danete con nosotros por tel\u00e9fono o vea en vivo en Facebook\n\nRegistrate ahora en \n\n  httpstcogfWcOHQEfW","hashtags":["UnaComunidad","UnaRespuesta"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RAXzYSINWU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817022879760387","replied_to_tweet_id":1.440812799e+18,"replied_to_user_id":66746614.0,"reply_text":"","tweet_text":"@larepublica_pe Mientras los campos de falsa inmunizaci\u00f3n est\u00e9n vacios, aumentar\u00e1n los delirios y la psicosis entre los cuarentenazistas, y tbm los pretextos entre los agentes comerciales promotores de vacunas experimentales. La \"inmunidad\" es la nueva religi\u00f3n de Estado. \n\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc11\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcb5\ud83d\udcb5","tweet_lang":"es","text_es":" Mientras los campos de falsa inmunizaci\u00f3n est\u00e9n vacios aumentar\u00e1n los delirios y la psicosis entre los cuarentenazistas y tbm los pretextos entre los agentes comerciales promotores de vacunas experimentales La inmunidad es la nueva religi\u00f3n de Estado \n","hashtags":[],"mentions":["larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc11","\ud83d\udcb5","\ud83d\udc89","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817014772166660","replied_to_tweet_id":1.440454213e+18,"replied_to_user_id":300390462.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LassoGuillermo Y tenemos vacunas, pero no tenemos empleo","tweet_lang":"es","text_es":" Y tenemos vacunas pero no tenemos empleo","hashtags":[],"mentions":["LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817009399189512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuba logra producir todas las vacunas anticovid necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n mayor de 2 a\u00f1os de edad. #JuntosLoLogramos\nhttps:\/\/t.co\/Ci6c4NiS8h","tweet_lang":"es","text_es":"Cuba logra producir todas las vacunas anticovid necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n mayor de 2 a\u00f1os de edad \n","hashtags":["JuntosLoLogramos"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ci6c4NiS8h"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816992705863683","replied_to_tweet_id":1.440808765e+18,"replied_to_user_id":1.028880732e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@caroliciously @msaludcr h\u00e1ganla influencer de vacunas","tweet_lang":"es","text_es":"  h\u00e1ganla influencer de vacunas","hashtags":[],"mentions":["caroliciously","msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816977707094017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Presidente Castillo pidi\u00f3 en la ONU acceso universal a las vacunas e hizo deslinde del terrorismo https:\/\/t.co\/bTyceB4yoo https:\/\/t.co\/8sb2kFd9py","tweet_lang":"es","text_es":"Presidente Castillo pidi\u00f3 en la ONU acceso universal a las vacunas e hizo deslinde del terrorismo  httpstco8sb2kFd9py","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bTyceB4yoo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816962607611910","replied_to_tweet_id":1.440814632e+18,"replied_to_user_id":67334466.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TV_Publica Tantos fondos invertidos en investigaci\u00f3n para las vacunas contra el Covid-19 y, al final, la soluci\u00f3n al virus era que el peronismo pierda unas elecciones. Se termin\u00f3 la pandemia, gente.","tweet_lang":"es","text_es":" Tantos fondos invertidos en investigaci\u00f3n para las vacunas contra el Covid19 y al final la soluci\u00f3n al virus era que el peronismo pierda unas elecciones Se termin\u00f3 la pandemia gente","hashtags":[],"mentions":["TV_Publica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816935810125824","replied_to_tweet_id":1.440815351e+18,"replied_to_user_id":937313406.0,"reply_text":"","tweet_text":"@murdocknqn En las vacunas hay q creer... pero no en las inoculaciones para covid... no son vacunas a\u00fan... tienen q pasar x fases para serlo","tweet_lang":"es","text_es":" En las vacunas hay q creer pero no en las inoculaciones para covid no son vacunas a\u00fan tienen q pasar x fases para serlo","hashtags":[],"mentions":["murdocknqn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816931842392067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLas farmac\u00e9uticas han fallado en esta pandemia? Amnist\u00eda Internacional las acusa de  priorizar sus intereses con decisiones que \u201climitan la producci\u00f3n global\u201d y \u201cobstruyen un acceso justo\u201d. #RD \nhttps:\/\/t.co\/a8xyFPKn5U","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLas farmac\u00e9uticas han fallado en esta pandemia Amnist\u00eda Internacional las acusa de  priorizar sus intereses con decisiones que \u201climitan la producci\u00f3n global\u201d y \u201cobstruyen un acceso justo\u201d  \n","hashtags":["RD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/a8xyFPKn5U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816931687178240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espa\u00f1a donar\u00e1 otros 7,5 millones de vacunas contra el coronavirus a pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina https:\/\/t.co\/HU2Ia67wIt","tweet_lang":"es","text_es":"Espa\u00f1a donar\u00e1 otros 75 millones de vacunas contra el coronavirus a pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HU2Ia67wIt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816931536179206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 160.000 vacunas de #Pfizer\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/TXVz8P2ZT1 https:\/\/t.co\/ScGAdFmUYO","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron al pa\u00eds m\u00e1s de 160000 vacunas de  httpstcoScGAdFmUYO","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TXVz8P2ZT1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816931519414275","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLas farmac\u00e9uticas han fallado en esta pandemia? Amnist\u00eda Internacional las acusa de  priorizar sus intereses con decisiones que \u201climitan la producci\u00f3n global\u201d y \u201cobstruyen un acceso justo\u201d. \nhttps:\/\/t.co\/orN4VOLJYy","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLas farmac\u00e9uticas han fallado en esta pandemia Amnist\u00eda Internacional las acusa de  priorizar sus intereses con decisiones que \u201climitan la producci\u00f3n global\u201d y \u201cobstruyen un acceso justo\u201d \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/orN4VOLJYy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816927031447555","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3rdoba desastre, se hacen los que se preocupan por la salud?? Son un chiste, la salud p\u00fablica no tiene vacunas ni siquiera del calendario, van a mandar la semana que viene a todos los chicos a las escuelas y ni alcohol, ni elementos de limpieza entregan, todo mal. https:\/\/t.co\/0XjxRGRE1B","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3rdoba desastre se hacen los que se preocupan por la salud Son un chiste la salud p\u00fablica no tiene vacunas ni siquiera del calendario van a mandar la semana que viene a todos los chicos a las escuelas y ni alcohol ni elementos de limpieza entregan todo mal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0XjxRGRE1B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816921419522061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Confirmado! Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \n  https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Confirmado Venezuela recibe primer lote de vacunas por mecanismo COVAX \n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3cFlmMPZ1z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816912980533249","replied_to_tweet_id":1.440728196e+18,"replied_to_user_id":332440747.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ishiiargentina @alferdez @UNPAZ_Oficial @MuniJoseCPaz @PabloMansilla83 Forro antidemoctatico feudal HDRMP. No culpes a los medios, porcel fracaso del gobierno de mierda d utds, chorro de vacunas, inmorales d mierda. Agarra ese poncho mugriente y refregatelo bien en el orto Lacra imunda","tweet_lang":"es","text_es":"     Forro antidemoctatico feudal HDRMP No culpes a los medios porcel fracaso del gobierno de mierda d utds chorro de vacunas inmorales d mierda Agarra ese poncho mugriente y refregatelo bien en el orto Lacra imunda","hashtags":[],"mentions":["ishiiargentina","alferdez","UNPAZ_Oficial","MuniJoseCPaz","PabloMansilla83"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816876821487629","replied_to_tweet_id":1.440816032e+18,"replied_to_user_id":1.359523489e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@byleoncub @AsoCuJoseMarti Es una invasi\u00f3n. No dejan a los americanos trabajar sin vacunas y dejan entrar miles sin vacunar, enfermos. Para colmo ahora los est\u00e1n deportando sin darle la oportunidad de pedir asilo. Desastre total.","tweet_lang":"es","text_es":"  Es una invasi\u00f3n No dejan a los americanos trabajar sin vacunas y dejan entrar miles sin vacunar enfermos Para colmo ahora los est\u00e1n deportando sin darle la oportunidad de pedir asilo Desastre total","hashtags":[],"mentions":["byleoncub","AsoCuJoseMarti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816869041000449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70.000 vacunas de covid-19 caducadas https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh?","tweet_lang":"es","text_es":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70000 vacunas de covid19 caducadas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816847939538947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"toman vino de cualquier jarra en una joda de 900 personas y se hacen lxs exquisitxs con las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":"toman vino de cualquier jarra en una joda de 900 personas y se hacen lxs exquisitxs con las vacunas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816812573151233","replied_to_tweet_id":1.440781729e+18,"replied_to_user_id":462130722.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Toniet_V @ottojosewalls @Lanotaria @alfwarrior Ponte a investigar. Gente vacunada a muerto pero no por la vacuna. Hay que informarse en lugares confiables y ver todos los factores que pueden llevar a la muerte. Seguro que las que son causa directa es un porcentaje baj\u00edsimo comparado con las vacunas aplicadas.","tweet_lang":"es","text_es":"    Ponte a investigar Gente vacunada a muerto pero no por la vacuna Hay que informarse en lugares confiables y ver todos los factores que pueden llevar a la muerte Seguro que las que son causa directa es un porcentaje baj\u00edsimo comparado con las vacunas aplicadas","hashtags":[],"mentions":["Toniet_V","ottojosewalls","Lanotaria","alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816803437895681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La estrategia cubana funcion\u00f3, basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos. #SomosCuba #CubaSalvaVidas #CubaEsSalud #CubaViva #ACubaPonleCoraz\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/ORz4GWJErG","tweet_lang":"es","text_es":"La estrategia cubana funcion\u00f3 basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos      \n","hashtags":["SomosCuba","CubaSalvaVidas","CubaEsSalud","CubaViva","ACubaPonleCoraz\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ORz4GWJErG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816782034423808","replied_to_tweet_id":1.440801147e+18,"replied_to_user_id":317549286.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mau_Albornoz @Claudittoo Xq no hablan de esto en el notii?? Abren todo y no distribuyen las vacunas q tienen","tweet_lang":"es","text_es":"  Xq no hablan de esto en el notii Abren todo y no distribuyen las vacunas q tienen","hashtags":[],"mentions":["Mau_Albornoz","Claudittoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816743492972553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep | Balance preliminar hasta las 7pm.\n\n10 protestas:\n\n-Aragua\n-Bol\u00edvar\n-Distrito Capital\n-Falc\u00f3n\n-Gu\u00e1rico\n-M\u00e9rida\n-Miranda\n-Vargas\n-Zulia\n\nMotivos: \n\ud83d\udd39Exigencia de vacunas\n\ud83d\udd39Laborales\n\ud83d\udd39Participaci\u00f3n pol\u00edtica\n\ud83d\udd39Servicios b\u00e1sicos\n\n\ud83d\udcfd\ufe0fProtesta en Corposalud Mcy #Aragua\n\n#OVCS https:\/\/t.co\/mZW5M5Sieo","tweet_lang":"es","text_es":"  Balance preliminar hasta las 7pm\n\n10 protestas\n\n\nBol\u00edvar\nDistrito Capital\nFalc\u00f3n\nGu\u00e1rico\nM\u00e9rida\nMiranda\nVargas\nZulia\n\nMotivos \nExigencia de vacunas\nLaborales\nParticipaci\u00f3n pol\u00edtica\nServicios b\u00e1sicos\n\n\ud83d\udcfd\ufe0fProtesta en Corposalud Mcy \n\n httpstcomZW5M5Sieo","hashtags":["22Sep","Aragua","OVCS"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcfd\ufe0f","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816737440571393","replied_to_tweet_id":1.433606876e+18,"replied_to_user_id":1.318726292e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@karela0793 @PresidenciaRD El negocio de las vacunas es mas lucrativo que el de Odebrecht, hasta que la gente no despierte, como esta pasando en todos los paises del mundo, aqui seguiran endeudando al pais para seguir comprando vacunas inyectando a la gente con experimento y ellos llenandose de $$$$","tweet_lang":"es","text_es":"  El negocio de las vacunas es mas lucrativo que el de Odebrecht hasta que la gente no despierte como esta pasando en todos los paises del mundo aqui seguiran endeudando al pais para seguir comprando vacunas inyectando a la gente con experimento y ellos llenandose de ","hashtags":[],"mentions":["karela0793","PresidenciaRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816721468669959","replied_to_tweet_id":1.440743508e+18,"replied_to_user_id":893473435.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Italianoka si tenes razon mejor es el robo de vacunas como en noviembre van a perder por paliza sin precedente","tweet_lang":"es","text_es":" si tenes razon mejor es el robo de vacunas como en noviembre van a perder por paliza sin precedente","hashtags":[],"mentions":["Italianoka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816699117162499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba logr\u00f3 concluir la producci\u00f3n de la totalidad de las vacunas que se necesita para el proceso de vacunaci\u00f3n masiva. Otro reto logrado!!! \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa #GrandemiCuba #Cubasalva @PerlavisionTV @Eviezer2 @SolMayelin","tweet_lang":"es","text_es":" logr\u00f3 concluir la producci\u00f3n de la totalidad de las vacunas que se necesita para el proceso de vacunaci\u00f3n masiva Otro reto logrado \ud83c\udde8\ud83c\uddfa Grandemi salva   ","hashtags":["Cuba","GrandemiCuba","Cubasalva"],"mentions":["PerlavisionTV","Eviezer2","SolMayelin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816694880923650","replied_to_tweet_id":1.440815866e+18,"replied_to_user_id":17933741.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Clionautica Y  complementamos con historia de la medicina y de cuando se inventaron las vacunas, las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n , de cuando se erradic\u00f3 la enfermedad y el miedo a que en una guerra biol\u00f3gica reapareciera...","tweet_lang":"es","text_es":" Y  complementamos con historia de la medicina y de cuando se inventaron las vacunas las campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n  de cuando se erradic\u00f3 la enfermedad y el miedo a que en una guerra biol\u00f3gica reapareciera","hashtags":[],"mentions":["Clionautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816693371043842","replied_to_tweet_id":1.438964164e+18,"replied_to_user_id":1126767800.0,"reply_text":"","tweet_text":"@voz_disidente @mazatleconomada @WeraReynoso Mientras tambi\u00e9n muchas personas no cambien la mentalidad que tienen acerca de las vacunas y las enfermedades nada va a cambiar. \nY no es defender.. \nPuesto ah qu\u00e9 esto lleva a\u00f1os m\u00e1s no unos cuantos meses.","tweet_lang":"es","text_es":"   Mientras tambi\u00e9n muchas personas no cambien la mentalidad que tienen acerca de las vacunas y las enfermedades nada va a cambiar \nY no es defender \nPuesto ah qu\u00e9 esto lleva a\u00f1os m\u00e1s no unos cuantos meses","hashtags":[],"mentions":["voz_disidente","mazatleconomada","WeraReynoso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816670033866758","replied_to_tweet_id":1.440640808e+18,"replied_to_user_id":1.331730153e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OConchaa falso \nesta son las vacunas aceptadas\nhttps:\/\/t.co\/ZPE2d3kyCI","tweet_lang":"es","text_es":" falso \nesta son las vacunas aceptadas\n","hashtags":[],"mentions":["OConchaa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZPE2d3kyCI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816640510152704","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Ay por favor, sino hubiera sido por esas vacunas y otras no estar\u00edamos vacunados. Por que no piensan que la ideolog\u00eda es de EEUU. Al fin y al cabo salv\u00f3 vidas.","tweet_lang":"es","text_es":" Ay por favor sino hubiera sido por esas vacunas y otras no estar\u00edamos vacunados Por que no piensan que la ideolog\u00eda es de EEUU Al fin y al cabo salv\u00f3 vidas","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816629755957255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un gran ejemplo para el  \ud83c\udf0e\n#Cuba\u203c\ufe0f \n\u2611\ufe0f Ya tienen lista la producci\u00f3n de vacunas para toda su poblaci\u00f3n. \n\u2611\ufe0fIniciaron con la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os mayores de 2 a\u00f1os. \n\u2611\ufe0fDespu\u00e9s de cumplir con su pueblo, dar\u00e1n inicio a exportar a otros pa\u00edses que han sido excluidos. https:\/\/t.co\/4LeJnfIiOS","tweet_lang":"es","text_es":"Un gran ejemplo para el  \n\u203c\ufe0f \n\u2611\ufe0f Ya tienen lista la producci\u00f3n de vacunas para toda su poblaci\u00f3n \n\u2611\ufe0fIniciaron con la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os mayores de 2 a\u00f1os \n\u2611\ufe0fDespu\u00e9s de cumplir con su pueblo dar\u00e1n inicio a exportar a otros pa\u00edses que han sido excluidos httpstco4LeJnfIiOS","hashtags":["Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2611\ufe0f","\u203c\ufe0f","\ud83c\udf0e","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816621979795458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fernando Lobos: \"Argentina ser\u00e1 de los pocos pa\u00edses que producir\u00e1 vacunas de ARN mensajero\" \ud83d\udc4f\ud83c\udde6\ud83c\uddf7https:\/\/t.co\/bsBC1RpQYt","tweet_lang":"es","text_es":"Fernando Lobos Argentina ser\u00e1 de los pocos pa\u00edses que producir\u00e1 vacunas de ARN mensajero \ud83c\udde6\ud83c\uddf7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bsBC1RpQYt"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816618582405121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Autoridades de vivienda, salud y organizaciones del condado de Los \u00c1ngeles se han unido para llevar las vacunas contra el coronavirus a estas personas en el \u00e1rea de Skid Row y entregarles kits con mascarillas para protegerlas. https:\/\/t.co\/JBiqTo7qsc","tweet_lang":"es","text_es":"Autoridades de vivienda salud y organizaciones del condado de Los \u00c1ngeles se han unido para llevar las vacunas contra el coronavirus a estas personas en el \u00e1rea de Skid Row y entregarles kits con mascarillas para protegerlas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JBiqTo7qsc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816606616064000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es que esta es la postura sensata. Muy a favor de las vacunas, alentar a las masas para que se vacunen, pero en contra de la obligatoriedad. Eso s\u00ed, las personas que no se vacunen son vulnerables y quiz\u00e1 haya que establecer algunas restricciones para ellos. https:\/\/t.co\/XhtQNVVwVL","tweet_lang":"es","text_es":"Es que esta es la postura sensata Muy a favor de las vacunas alentar a las masas para que se vacunen pero en contra de la obligatoriedad Eso s\u00ed las personas que no se vacunen son vulnerables y quiz\u00e1 haya que establecer algunas restricciones para ellos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XhtQNVVwVL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816604606963718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n | \u201cLas vacunas tienen dos efectos: cortar la cadena de transmisi\u00f3n y prevenir la mortalidad. Las vacunas han demostrado que previenen la mortalidad, pero sobretodo con la variante Delta, la vacuna no corta la transmisi\u00f3n\u201d Carlos P\u00e9rez\n\n@afidro_colombia","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cLas vacunas tienen dos efectos cortar la cadena de transmisi\u00f3n y prevenir la mortalidad Las vacunas han demostrado que previenen la mortalidad pero sobretodo con la variante Delta la vacuna no corta la transmisi\u00f3n\u201d Carlos P\u00e9rez\n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":["afidro_colombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816593961844738","replied_to_tweet_id":1.440678691e+18,"replied_to_user_id":1.198082555e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rodrigorioss00 @InesIescudero @rortegaolivera @osumar Ya pues, por eso tienes vacunas rn los vacunatorios. Hay una log\u00edstica de distribuci\u00f3n para q todos tengan disponible. Vas a tu vacunatorio cercano, te vacunas y listo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Ya pues por eso tienes vacunas rn los vacunatorios Hay una log\u00edstica de distribuci\u00f3n para q todos tengan disponible Vas a tu vacunatorio cercano te vacunas y listo","hashtags":[],"mentions":["Rodrigorioss00","InesIescudero","rortegaolivera","osumar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816552551456771","replied_to_tweet_id":1.440815885e+18,"replied_to_user_id":529657880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gloria_gep @andahazi Hasta el 25 de octubre rigen los 14 d\u00edas de cuarentena independientemente de las vacunas que hayas recibido.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hasta el 25 de octubre rigen los 14 d\u00edas de cuarentena independientemente de las vacunas que hayas recibido","hashtags":[],"mentions":["Gloria_gep","andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816527368884225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pero las vacunas se inventaron hasta el a\u00f1o....\nNo. Pinches. Mames... https:\/\/t.co\/GC1f392C4W","tweet_lang":"es","text_es":"Pero las vacunas se inventaron hasta el a\u00f1o\nNo Pinches Mames ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GC1f392C4W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816521920409608","replied_to_tweet_id":1.440814819e+18,"replied_to_user_id":23544720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@leosarro No te importa un sor.... Las personas, gobierno que tambi\u00e9n viola los derechos humanos, tenlo en cuenta. No a las vacunas asesina. No a la discriminaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" No te importa un sor Las personas gobierno que tambi\u00e9n viola los derechos humanos tenlo en cuenta No a las vacunas asesina No a la discriminaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["leosarro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816505126490115","replied_to_tweet_id":1.44081278e+18,"replied_to_user_id":1.406681968e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DiabloRamiro @SharahKasny Acabo de comenzar a seguiros por el tema de las vacunas. Tengo muchas dudas y me niego a vacunarme por pura desconfianza ante la continua sucesi\u00f3n de falsedades. No tengo claro c\u00f3mo funci\u00f3n el proceso de aprobaci\u00f3n, pero seg\u00fan tengo entendido a\u00fan no est\u00e1n aprobadas, \u00bfno?","tweet_lang":"es","text_es":"  Acabo de comenzar a seguiros por el tema de las vacunas Tengo muchas dudas y me niego a vacunarme por pura desconfianza ante la continua sucesi\u00f3n de falsedades No tengo claro c\u00f3mo funci\u00f3n el proceso de aprobaci\u00f3n pero seg\u00fan tengo entendido a\u00fan no est\u00e1n aprobadas \u00bfno","hashtags":[],"mentions":["DiabloRamiro","SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816497241194503","replied_to_tweet_id":1.440784978e+18,"replied_to_user_id":1.082752194e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aflorrick77 @esRadio @libertaddigital No han tenido bastante con una,piden mas,asi son,de burros y de sectarios,pero lo peor es que lo hacen por dinero,ni ellos mismos se creen lo de las vacunas,ojala lo que esten ganando se lo gasten en medicamentoa,y si son de pzifer o modena mejor,mas les va a joder.","tweet_lang":"es","text_es":"   No han tenido bastante con unapiden masasi sonde burros y de sectariospero lo peor es que lo hacen por dineroni ellos mismos se creen lo de las vacunasojala lo que esten ganando se lo gasten en medicamentoay si son de pzifer o modena mejormas les va a joder","hashtags":[],"mentions":["aflorrick77","esRadio","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816495999655941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cumplimos!! Logramos cumplir con la meta de producir las dosis de vacunas que se necesitan, muchas felicidades para toda @BioCubaFarma, nunca tuvimos dudas #ACubaP\u00f3nleCoraz\u00f3n  @etibiocubafarm1  @AicaLaboratorio  @FinlayInstituto  @CIGBCuba @BIOCENCU https:\/\/t.co\/Y5G3tax7Qs","tweet_lang":"es","text_es":"Cumplimos Logramos cumplir con la meta de producir las dosis de vacunas que se necesitan muchas felicidades para toda  nunca tuvimos dudas           ","hashtags":["ACubaP\u00f3nleCoraz\u00f3n"],"mentions":["BioCubaFarma","etibiocubafarm1","AicaLaboratorio","FinlayInstituto","CIGBCuba","BIOCENCU"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Y5G3tax7Qs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816494695227399","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Latinoam\u00e9rica condena ante la ONU brechas inauditas en distribuci\u00f3n de vacunas COVID https:\/\/t.co\/CClRP2vbjt","tweet_lang":"es","text_es":"Latinoam\u00e9rica condena ante la ONU brechas inauditas en distribuci\u00f3n de vacunas COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CClRP2vbjt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816474369630209","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunas para todos los cubanos \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n.\n.\n#Vacunas #Soberana #Abdala #COVID19 @BioCubaFarma @CIGBCuba @FinlayInstituto @DrDuranGarcia @DrRobertoMOjeda @DirectorCIGB @EdMartBCF @MINSAPCuba @cubacecmed @nataliauci16 @Poe @BrunoRguezP @centro_cim @cubadebatecu https:\/\/t.co\/DWmFKA9Dt4","tweet_lang":"es","text_es":" para todos los cubanos \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\n\n\n                  httpstcoDWmFKA9Dt4","hashtags":["Vacunas","Soberana","Abdala","COVID19"],"mentions":["BioCubaFarma","CIGBCuba","FinlayInstituto","DrDuranGarcia","DrRobertoMOjeda","DirectorCIGB","EdMartBCF","MINSAPCuba","cubacecmed","nataliauci16","Poe","BrunoRguezP","centro_cim","cubadebatecu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816462705291267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud \nApoya #Francia a #Cuba con 45 millones de euros para producir vacunas  https:\/\/t.co\/PsCbtcixT0 https:\/\/t.co\/tUA7iyEgfK","tweet_lang":"es","text_es":" \nApoya  a  con 45 millones de euros para producir vacunas   httpstcotUA7iyEgfK","hashtags":["Salud","Francia","Cuba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PsCbtcixT0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816405813751810","replied_to_tweet_id":1.4408132e+18,"replied_to_user_id":144929758.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msalnacion ANUNCIARON + 62 MILLONES DE VACUNAS...\nPero DONDE ESTAN?\nPorque OFICIALMENTE DISTRIBUIDAS HAY 54 MILLONES!!!\nhttps:\/\/t.co\/8wglkvXKkk","tweet_lang":"es","text_es":" ANUNCIARON  62 MILLONES DE VACUNAS\nPero DONDE ESTAN\nPorque OFICIALMENTE DISTRIBUIDAS HAY 54 MILLONES\n","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8wglkvXKkk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816402819026949","replied_to_tweet_id":1.440809943e+18,"replied_to_user_id":145841737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LilyPesoa @msaludpy As\u00ed es Lily, se podr\u00eda hablar de que ser\u00eda el \u00fanico pa\u00eds en lograr la inmunidad de reba\u00f1o natural, que medios como el The Lancet y revistas cient\u00edficas ya han dicho que la inmunidad natural es mayor que el que da las vacunas en ensayo actuales.\nBien Paraguay \ud83d\udc4f\ud83d\udcaa","tweet_lang":"es","text_es":"  As\u00ed es Lily se podr\u00eda hablar de que ser\u00eda el \u00fanico pa\u00eds en lograr la inmunidad de reba\u00f1o natural que medios como el The Lancet y revistas cient\u00edficas ya han dicho que la inmunidad natural es mayor que el que da las vacunas en ensayo actuales\nBien Paraguay ","hashtags":[],"mentions":["LilyPesoa","msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816397102108682","replied_to_tweet_id":1.440702382e+18,"replied_to_user_id":1028952895.0,"reply_text":"","tweet_text":"@deniseramosm @LillyTellez Excelente, ah\u00ed no hay problema que mienta en muchos casos , como en las vacunas o fue e documentos de VOX , entonces deberemos respetar a los que representa el nefasto de AMLO","tweet_lang":"es","text_es":"  Excelente ah\u00ed no hay problema que mienta en muchos casos  como en las vacunas o fue e documentos de VOX  entonces deberemos respetar a los que representa el nefasto de AMLO","hashtags":[],"mentions":["deniseramosm","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816386507345922","replied_to_tweet_id":1.440811632e+18,"replied_to_user_id":1.24708294e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CeladorEnLucha Se nota, diselo a esos 300 muertos reconocidos por la agencia espa\u00f1ola del medicamento o a todas esas adolescentes a las que se les ha cortado la regla de golpe y lo \u00fanico que tienen en com\u00fan son estas vacunas.\n7 de cada 10,sigue inform\u00e1ndote machote. https:\/\/t.co\/oOne7Uyz1S","tweet_lang":"es","text_es":" Se nota diselo a esos 300 muertos reconocidos por la agencia espa\u00f1ola del medicamento o a todas esas adolescentes a las que se les ha cortado la regla de golpe y lo \u00fanico que tienen en com\u00fan son estas vacunas\n7 de cada 10sigue inform\u00e1ndote machote httpstcooOne7Uyz1S","hashtags":[],"mentions":["CeladorEnLucha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816350985785344","replied_to_tweet_id":1.44081606e+18,"replied_to_user_id":1.368611672e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ryancrayr @ntodemis Todo esto termin\u00f3 en un acoso extremo que hizo que la v\u00edctima acudiera a los medios y al juzgado (raz\u00f3n por la que Cacaj estuvo tratando de desv\u00edar la atenci\u00f3n con el tema de las vacunas el mismo d\u00eda de la citaci\u00f3n)","tweet_lang":"es","text_es":"  Todo esto termin\u00f3 en un acoso extremo que hizo que la v\u00edctima acudiera a los medios y al juzgado raz\u00f3n por la que Cacaj estuvo tratando de desv\u00edar la atenci\u00f3n con el tema de las vacunas el mismo d\u00eda de la citaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["ryancrayr","ntodemis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816341707997191","replied_to_tweet_id":1.440716382e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @ChakNorris93 @libertaddigital Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre. Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado...","tweet_lang":"es","text_es":"   Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","ChakNorris93","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816331129905154","replied_to_tweet_id":1.440812623e+18,"replied_to_user_id":149991703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alferdez Delincuente nos encerrarte y estabas de putas!!!!113000 muertos, ajustaste a los jubilados y te robaste las vacunas, ahora con tal de m\u00e1s votos, vas a sumar m\u00e1s muertos, a votar con memoria en noviembre. Tan cag\u00f3n sos que inventaste un embarazo cag\u00f3n!!!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Delincuente nos encerrarte y estabas de putas113000 muertos ajustaste a los jubilados y te robaste las vacunas ahora con tal de m\u00e1s votos vas a sumar m\u00e1s muertos a votar con memoria en noviembre Tan cag\u00f3n sos que inventaste un embarazo cag\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["alferdez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816305360150533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dosis doble de desigualdad: Las empresas farmac\u00e9uticas y la crisis de las vacunas contra la COVID-19\n\nEste informe de @amnesty se centra en seis desarrolladores punteros de vacunas y en \u00e9l se eval\u00faan la pol\u00edtica de derechos humanos. \n\nhttps:\/\/t.co\/njyqV4bL4Z","tweet_lang":"es","text_es":"Dosis doble de desigualdad Las empresas farmac\u00e9uticas y la crisis de las vacunas contra la COVID19\n\nEste informe de  se centra en seis desarrolladores punteros de vacunas y en \u00e9l se eval\u00faan la pol\u00edtica de derechos humanos \n\n","hashtags":[],"mentions":["amnesty"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/njyqV4bL4Z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816304164794371","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El tener #Cuba fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds, y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses.\n#CubaPorLaVida \n#VacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/L2Z7lS0k27","tweet_lang":"es","text_es":"El tener  fabricada todas las vacunas necesarias para inmunizar al pueblo es una muestra m\u00e1s de nuestra soberan\u00eda y capacidad cient\u00edfica t\u00e9cnica del pa\u00eds y que permite adem\u00e1s cubrir necesidades de otros pa\u00edses\nPorLaVida \n httpstcoL2Z7lS0k27","hashtags":["Cuba","CubaPorLaVida","VacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816302445105159","replied_to_tweet_id":1.437736253e+18,"replied_to_user_id":350212355.0,"reply_text":"","tweet_text":"@____Daniel___E @CristinaSegui_ El objetivo de la vacuna no es evitar la enfermedad y si evitar la muerte. Chicos, estudien un poco m\u00e1s sobre las vacunas, de coraz\u00f3n. Saludos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  El objetivo de la vacuna no es evitar la enfermedad y si evitar la muerte Chicos estudien un poco m\u00e1s sobre las vacunas de coraz\u00f3n Saludos \ud83c\udde7\ud83c\uddf7\u2764\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["____Daniel___E","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f","\ud83c\udde7\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816280437624842","replied_to_tweet_id":1.440805666e+18,"replied_to_user_id":443008452.0,"reply_text":"","tweet_text":"@reyreysincorona La poliomielitis es combatida con un tipo d vacuna.igual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid-19 se est\u00e1 controlado c\/ vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" La poliomielitis es combatida con un tipo d vacunaigual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid19 se est\u00e1 controlado c vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse","hashtags":[],"mentions":["reyreysincorona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816278961197069","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este inepto quej\u00e1ndose de acaparamiento de vacunas\nSu corrupto ministro ricci y Richie que ya no van a comprar m\u00e1s vacunas porque se vencen y dinero sobra\nLa hipocres\u00eda de este desgobierno es descomunal https:\/\/t.co\/fCs86tIgAN https:\/\/t.co\/2Vj0FaNSj3","tweet_lang":"es","text_es":"Este inepto quej\u00e1ndose de acaparamiento de vacunas\nSu corrupto ministro ricci y Richie que ya no van a comprar m\u00e1s vacunas porque se vencen y dinero sobra\nLa hipocres\u00eda de este desgobierno es descomunal  httpstco2Vj0FaNSj3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fCs86tIgAN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816263760990214","replied_to_tweet_id":1.440814632e+18,"replied_to_user_id":67334466.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TV_Publica @Gus_Noriega En ese reducto de robaban vacunas. No nos olvidemos.","tweet_lang":"es","text_es":"  En ese reducto de robaban vacunas No nos olvidemos","hashtags":[],"mentions":["TV_Publica","Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816258585272324","replied_to_tweet_id":1.440777611e+18,"replied_to_user_id":1.434582025e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@karel_Daniel04 @Wutang1986 @EdMartBCF @BioCubaFarma @DiazCanelB @PresidenciaCuba A ver, tu te das cuenta que para producir estas vacunas,  nos han quitado todo, absolutamente todo lo dem\u00e1s? Estas vacunas no son gratuitas, tu te das cuenta de eso, no? Nadie en ninguna comunidad internacional las ha querido aprobar.","tweet_lang":"es","text_es":"      A ver tu te das cuenta que para producir estas vacunas  nos han quitado todo absolutamente todo lo dem\u00e1s Estas vacunas no son gratuitas tu te das cuenta de eso no Nadie en ninguna comunidad internacional las ha querido aprobar","hashtags":[],"mentions":["karel_Daniel04","Wutang1986","EdMartBCF","BioCubaFarma","DiazCanelB","PresidenciaCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816251207512067","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"as\u00ed es como le gusta al presidente que le est\u00e9n rogando \nya se hab\u00eda a comprometido y no entiendo a que va el gobernador a recordarle al presidente_?, y vacunas_? cuando ? https:\/\/t.co\/AKCFKwcq0W","tweet_lang":"es","text_es":"as\u00ed es como le gusta al presidente que le est\u00e9n rogando \nya se hab\u00eda a comprometido y no entiendo a que va el gobernador a recordarle al presidente y vacunas cuando  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AKCFKwcq0W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816219708276741","replied_to_tweet_id":1.440779387e+18,"replied_to_user_id":1.060498864e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ColoidesOxigeno El 30 se acaban las vacunas, entramos en el siguiente nivel que nos tienen preparado; vienen curvas..en forma de recesi\u00f3n econ\u00f3mica, escasez de materiales, escasez de alimentos, cortes el\u00e9ctricos, conflictos migratorios. \nNo seamos ingenuos, los globalistas no van a parar aqu\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":" El 30 se acaban las vacunas entramos en el siguiente nivel que nos tienen preparado vienen curvasen forma de recesi\u00f3n econ\u00f3mica escasez de materiales escasez de alimentos cortes el\u00e9ctricos conflictos migratorios \nNo seamos ingenuos los globalistas no van a parar aqu\u00ed","hashtags":[],"mentions":["ColoidesOxigeno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816183070973958","replied_to_tweet_id":1.440727925e+18,"replied_to_user_id":7.945263162e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 @vero_te Te puedo asegurar que el encierro y el stress por incertidumbre generan mas ataques cardiacos o ACV que las vacunas. Es terrible. Perdi un amigo de 39 a\u00f1os de un ataque cardiaco, sano, joven, cero problemas. Pero vivir como estamos viviendo no sale barato.","tweet_lang":"es","text_es":"  Te puedo asegurar que el encierro y el stress por incertidumbre generan mas ataques cardiacos o ACV que las vacunas Es terrible Perdi un amigo de 39 a\u00f1os de un ataque cardiaco sano joven cero problemas Pero vivir como estamos viviendo no sale barato","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978","vero_te"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816177211600903","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se extra\u00f1en si salen a la luz casos odebrecht (pero con vacunas). Mafias y sobornos entre algunos laboratorios y gobiernos","tweet_lang":"es","text_es":"No se extra\u00f1en si salen a la luz casos odebrecht pero con vacunas Mafias y sobornos entre algunos laboratorios y gobiernos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816173159903236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8#Covid19 Las dosis se entregar\u00e1n a pa\u00edses pobres y en v\u00edas de desarrollo.\n\ud83d\udcbbhttps:\/\/t.co\/BMzao3cEBJ\n\ud83d\udcf1https:\/\/t.co\/6W03HGWZ1T\nhttps:\/\/t.co\/Yr2ncUQSkD","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Las dosis se entregar\u00e1n a pa\u00edses pobres y en v\u00edas de desarrollo\n\n\n","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BMzao3cEBJ","https:\/\/t.co\/6W03HGWZ1T","https:\/\/t.co\/Yr2ncUQSkD"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udcf1","\ud83d\udcbb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818823284748289","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NadiaRacingClub: C\u00f3rdoba desastre, se hacen los que se preocupan por la salud?? Son un chiste, la salud p\u00fablica no tiene vacunas ni siq\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  C\u00f3rdoba desastre se hacen los que se preocupan por la salud Son un chiste la salud p\u00fablica no tiene vacunas ni siq\u2026","hashtags":[],"mentions":["NadiaRacingClub"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818819262341136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818815554633732","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818814568960001","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc89 Sanidad oculta millones de vacunas compradas a otros pa\u00edses al margen de la UE. \n\nY encima se niega a decir desde qu\u00e9\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sanidad oculta millones de vacunas compradas a otros pa\u00edses al margen de la UE \n\nY encima se niega a decir desde qu\u00e9\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818812807303173","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818801935745028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EleusisCordova: #VacunasParaEstudiantes\nCiudadana del municipio de Huehuetl\u00e1n el Grande, le solicita al gobierno vacunas para todos los\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nCiudadana del municipio de Huehuetl\u00e1n el Grande le solicita al gobierno vacunas para todos los\u2026","hashtags":["VacunasParaEstudiantes"],"mentions":["EleusisCordova"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818800962637826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msalnacion: Arribaron al pa\u00eds otras 160.290 dosis de Pfizer y Argentina supera las 63 millones de vacunas contra la COVID-19.\n\nDurante\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arribaron al pa\u00eds otras 160290 dosis de Pfizer y Argentina supera las 63 millones de vacunas contra la COVID19\n\nDurante\u2026","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818798995533830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saradelangel22: Que alguien le explique  este ignorante q las vacunas las trajo un espa\u00f1ol a M\u00e9xico hasta el siglo XVIII y la conquista\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que alguien le explique  este ignorante q las vacunas las trajo un espa\u00f1ol a M\u00e9xico hasta el siglo XVIII y la conquista\u2026","hashtags":[],"mentions":["saradelangel22"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818796181135363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TabascoHOY: #Importante\ud83d\udd34 | Estos ser\u00e1n los nuevos lineamientos para viajar a #EstadosUnidos este 2021. \u2708\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fLas vacunas \ud83d\udc89 que ser\u00e1n ac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Estos ser\u00e1n los nuevos lineamientos para viajar a  este 2021 \u2708\ufe0f\n\n\u27a1\ufe0fLas vacunas  que ser\u00e1n ac\u2026","hashtags":["Importante","EstadosUnidos"],"mentions":["TabascoHOY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2708\ufe0f","\ud83d\udd34","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818790955053064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @calvoae4: \u00a1Hablemos de las variantes y vacunas de COVID-19! - Universidad de South Florida. @usfcoph Evento en espa\u00f1ol. Para registrars\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hablemos de las variantes y vacunas de COVID19  Universidad de South Florida  Evento en espa\u00f1ol Para registrars\u2026","hashtags":[],"mentions":["calvoae4","usfcoph"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818785951256581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmbajadaUSAenRD: EE.UU. trabaja para acabar con la pandemia en el mundo entero, a trav\u00e9s de la donaci\u00f3n de m\u00e1s de 110 millones de dosis\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EEUU trabaja para acabar con la pandemia en el mundo entero a trav\u00e9s de la donaci\u00f3n de m\u00e1s de 110 millones de dosis\u2026","hashtags":[],"mentions":["EmbajadaUSAenRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818785770893318","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @aparedesrebelde: Que sufran los que no nos quieren!!! Lo confirman @EdMartBCF y @BioCubaFarma \u00a1Cuba ya tiene todas las dosis de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que sufran los que no nos quieren Lo confirman  y  \u00a1Cuba ya tiene todas las dosis de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["aparedesrebelde","EdMartBCF","BioCubaFarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818782675501071","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818781949886465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818780280475660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tunykollmann: En la madrugada de ma\u00f1ana, o sea 2 de la ma\u00f1ana del 23\/9, sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa. Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn. Uno hoy y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la madrugada de ma\u00f1ana o sea 2 de la ma\u00f1ana del 239 sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn Uno hoy y\u2026","hashtags":[],"mentions":["tunykollmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818754263207943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldestapeweb: Con la llegada de 160 mil dosis de Pfizer, Argentina ya super\u00f3 las 63 millones de vacunas\n https:\/\/t.co\/sxaqlzeFLy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con la llegada de 160 mil dosis de Pfizer Argentina ya super\u00f3 las 63 millones de vacunas\n ","hashtags":[],"mentions":["eldestapeweb"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sxaqlzeFLy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818753546055680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @roslemusmartin: #ULTIMAHORA: Biden anuncia que Estados Unidos donar\u00e1 otros 500 millones de dosis de vacunas contra #COVID19 a los pa\u00edse\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Biden anuncia que Estados Unidos donar\u00e1 otros 500 millones de dosis de vacunas contra  a los pa\u00edse\u2026","hashtags":["ULTIMAHORA","COVID19"],"mentions":["roslemusmartin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818751255957508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CorajeBendito: La trayectoria de @LillyTellez, est\u00e1 hecha a base de mentiras como la ambulancia que nunca lleg\u00f3 y fake news como en el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La trayectoria de  est\u00e1 hecha a base de mentiras como la ambulancia que nunca lleg\u00f3 y fake news como en el\u2026","hashtags":[],"mentions":["CorajeBendito","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818743769063429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @minutounocom: AHORA | Llegaron m\u00e1s de 160 mil vacunas de Pfizer contra el coronavirus.\nArgentina super\u00f3 las 63 millones de dosis recibi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  AHORA  Llegaron m\u00e1s de 160 mil vacunas de Pfizer contra el coronavirus\nArgentina super\u00f3 las 63 millones de dosis recibi\u2026","hashtags":[],"mentions":["minutounocom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818741365788677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818722399162369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AristeguiOnline: En Reino Unido, muere de Covid-19 magnate que no cre\u00eda en las vacunas  https:\/\/t.co\/zKN1SsJHmf https:\/\/t.co\/YxYOFbuf97","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En Reino Unido muere de Covid19 magnate que no cre\u00eda en las vacunas   httpstcoYxYOFbuf97","hashtags":[],"mentions":["AristeguiOnline"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zKN1SsJHmf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818719706415109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SeleneGdeSando1: @nanyzquivel Las vacunas contienen \u00d3xido de grafeno, tambi\u00e9n la prote\u00edna Spike, que al instalarse en el cuerpo se repr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Las vacunas contienen \u00d3xido de grafeno tambi\u00e9n la prote\u00edna Spike que al instalarse en el cuerpo se repr\u2026","hashtags":[],"mentions":["SeleneGdeSando1","nanyzquivel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818714517987339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FinlayInstituto: Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FinlayInstituto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818705810673665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RubenMansella: Peronismo sin verso! La OMS eligi\u00f3 a la Argentina para que produzca vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN men\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Peronismo sin verso La OMS eligi\u00f3 a la Argentina para que produzca vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN men\u2026","hashtags":[],"mentions":["RubenMansella"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818703126319113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @larroschi: Acabo de leer \"con mis dos dosis de sputnik soy una muerta  civil\". Murieron 100 mil argentinos. Millones de nuertos en todo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Acabo de leer con mis dos dosis de sputnik soy una muerta  civil Murieron 100 mil argentinos Millones de nuertos en todo\u2026","hashtags":[],"mentions":["larroschi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818699267497991","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EliasMandeb: Las vacunas son para que la gente no se enferme, contagie, o se muera; no son para que te dejen entrar en tal o cual pa\u00eds.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas son para que la gente no se enferme contagie o se muera no son para que te dejen entrar en tal o cual pa\u00eds\u2026","hashtags":[],"mentions":["EliasMandeb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818694737698822","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JavierVillamor: Nos quieren obligar a vacunarnos y a meternos un pasaporte covid por la cara para hacer VIDA NORMAL.\n\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s os hace\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos quieren obligar a vacunarnos y a meternos un pasaporte covid por la cara para hacer VIDA NORMAL\n\n\u00bfQu\u00e9 m\u00e1s os hace\u2026","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818694507008008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dataclave: #DataClave | Llegaron otras 160.290 dosis de Pfizer y el pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de vacunas recibidas\n\n\ud83d\udccc Durante septiem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Llegaron otras 160290 dosis de Pfizer y el pa\u00eds super\u00f3 las 63 millones de vacunas recibidas\n\n Durante septiem\u2026","hashtags":["DataClave"],"mentions":["Dataclave"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818686323875841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818685577285644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RodoTeEscribe: De los pa\u00edses lim\u00edtrofes podr\u00e1n ingresar, sin vacunas, sin PCR y sin obligaci\u00f3n de cuarentena; o sea..., entran votan y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  De los pa\u00edses lim\u00edtrofes podr\u00e1n ingresar sin vacunas sin PCR y sin obligaci\u00f3n de cuarentena o sea entran votan y\u2026","hashtags":[],"mentions":["RodoTeEscribe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818684423901190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SanchezManuelSa: @m_ebrard Gracias al pa\u00eds m\u00e1s neoliberal del planeta, gracias a esos aspiracionistas que nos mandan vacunas, ahora esp\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Gracias al pa\u00eds m\u00e1s neoliberal del planeta gracias a esos aspiracionistas que nos mandan vacunas ahora esp\u2026","hashtags":[],"mentions":["SanchezManuelSa","m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818682523840514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alferdezprensa: \ud83c\udf99\ufe0f \"Aunque nos acusaron de especular por atrasar la votaci\u00f3n, garantizamos que no fuera un riesgo de contagio, suminist\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udf99\ufe0f Aunque nos acusaron de especular por atrasar la votaci\u00f3n garantizamos que no fuera un riesgo de contagio suminist\u2026","hashtags":[],"mentions":["alferdezprensa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf99\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818682079244292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @damitaroja: Venezuela alerta ante la ONU que desigual distribuci\u00f3n de vacunas evidencia discriminaci\u00f3n contra pueblos\n\n#YoEstoyConAlex\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Venezuela alerta ante la ONU que desigual distribuci\u00f3n de vacunas evidencia discriminaci\u00f3n contra pueblos\n\n\u2026","hashtags":["YoEstoyConAlex"],"mentions":["damitaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818677188681730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tunykollmann: En la madrugada de ma\u00f1ana, o sea 2 de la ma\u00f1ana del 23\/9, sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa. Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn. Uno hoy y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la madrugada de ma\u00f1ana o sea 2 de la ma\u00f1ana del 239 sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn Uno hoy y\u2026","hashtags":[],"mentions":["tunykollmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818675741720581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jebus_dice: - por que la Derecha no acusa constitucionalmente a pi\u00f1era por abandono de sus deberes y llevar a Chile al caos y hundimien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   por que la Derecha no acusa constitucionalmente a pi\u00f1era por abandono de sus deberes y llevar a Chile al caos y hundimien\u2026","hashtags":[],"mentions":["jebus_dice"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818655076306944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlejandroRojit2: Saben cu\u00e1l es el \u00fanico pa\u00eds subdesarrollo y adem\u00e1s bloqueado hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os por la principal potencia econ\u00f3mica l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Saben cu\u00e1l es el \u00fanico pa\u00eds subdesarrollo y adem\u00e1s bloqueado hace m\u00e1s de 60 a\u00f1os por la principal potencia econ\u00f3mica l\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlejandroRojit2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818649430847502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tunykollmann: En la madrugada de ma\u00f1ana, o sea 2 de la ma\u00f1ana del 23\/9, sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa. Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn. Uno hoy y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En la madrugada de ma\u00f1ana o sea 2 de la ma\u00f1ana del 239 sale un nuevo vuelo a Mosc\u00fa Y hay 3 vuelos a Pek\u00edn Uno hoy y\u2026","hashtags":[],"mentions":["tunykollmann"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818643848159232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @USAmbMex: \u00a1Gran noticia! Llegan a M\u00e9xico 1.75 millones de dosis de vacunas Moderna donadas por #EEUU. Este lote completa la entrega de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Gran noticia Llegan a M\u00e9xico 175 millones de dosis de vacunas Moderna donadas por  Este lote completa la entrega de\u2026","hashtags":["EEUU"],"mentions":["USAmbMex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818631504396290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CCivicaCatalana: El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7.300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda va\u2026","hashtags":[],"mentions":["CCivicaCatalana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818631433089027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @javierlanari: Primero Europa. Ahora Estados Unidos. Los que tienen Sputnik V no pueden entrar. Son millones de argentinos. El costo de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Primero Europa Ahora Estados Unidos Los que tienen Sputnik V no pueden entrar Son millones de argentinos El costo de\u2026","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818631219171330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818622360813568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818619525435393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CCivicaCatalana: El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7.300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El desgobierno catal\u00e1n se neg\u00f3 a vacunar a 7300 polic\u00edas nacionales y guardias civiles en Catalu\u00f1a porque no hab\u00eda va\u2026","hashtags":[],"mentions":["CCivicaCatalana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818608523780101","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818608418942983","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FinlayInstituto: Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FinlayInstituto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818595102031872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818586377879552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TanaFerro1978: Tanta gente saltando como leche hervida por un tuit que cuestiona la inocuidad de las vacunas. Chicos, el propio disclai\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tanta gente saltando como leche hervida por un tuit que cuestiona la inocuidad de las vacunas Chicos el propio disclai\u2026","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818582984683527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NewsweekEspanol: Algunas empresas, como Pfizer, BioNTech y Moderna, han suministrado hasta el momento su producci\u00f3n casi exclusivamente\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Algunas empresas como Pfizer BioNTech y Moderna han suministrado hasta el momento su producci\u00f3n casi exclusivamente\u2026","hashtags":[],"mentions":["NewsweekEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818581134970880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @palindromica: Seguroooo. Cuantos miles de millones se han gastado en su defensa? A cuantos ni\u00f1os del JM de los R\u00edos se hubiera salvado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seguroooo Cuantos miles de millones se han gastado en su defensa A cuantos ni\u00f1os del JM de los R\u00edos se hubiera salvado\u2026","hashtags":[],"mentions":["palindromica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818571886534662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DianaMondino: Gran problema por perder elecciones\nGran problema por audios \nGran problema por cartas\n\nCero problema por pobreza\nCero pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gran problema por perder elecciones\nGran problema por audios \nGran problema por cartas\n\nCero problema por pobreza\nCero pr\u2026","hashtags":[],"mentions":["DianaMondino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818571299352584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TV_Publica: La OMS seleccion\u00f3 a la Argentina para desarrollar y producir vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN mensajero (AR\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La OMS seleccion\u00f3 a la Argentina para desarrollar y producir vacunas contra el coronavirus con tecnolog\u00eda ARN mensajero AR\u2026","hashtags":[],"mentions":["TV_Publica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818567780323332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarMar0611: \u00bfYa cremaron al genocida?\n\u00bfCambiaron al TC?\n\u00bfSacaron a Marav\u00ed?\n\u00bfAtraparon a Cerr\u00f3n?\n\u00bfInvestigaron a Bermejo?\n\u00bfCensuraron a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfYa cremaron al genocida\n\u00bfCambiaron al TC\n\u00bfSacaron a Marav\u00ed\n\u00bfAtraparon a Cerr\u00f3n\n\u00bfInvestigaron a Bermejo\n\u00bfCensuraron a\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarMar0611"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818567503441921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EFEnoticias: El presidente de EE.UU., Joe Biden, anunci\u00f3 que su Gobierno duplicar\u00e1 el n\u00famero de vacunas de Pfizer que ha comprado para\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El presidente de EEUU Joe Biden anunci\u00f3 que su Gobierno duplicar\u00e1 el n\u00famero de vacunas de Pfizer que ha comprado para\u2026","hashtags":[],"mentions":["EFEnoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818566199087104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818564106096646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloA44: Contame la \u00e9pica de relatar el despegue de un avi\u00f3n, de una c\u00eda a\u00e9rea vaciada pero \"de bandera\", para buscar unas vacunas con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Contame la \u00e9pica de relatar el despegue de un avi\u00f3n de una c\u00eda a\u00e9rea vaciada pero de bandera para buscar unas vacunas con\u2026","hashtags":[],"mentions":["PabloA44"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818563913113608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818563044954116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818561954369545","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Discolo_I: @isanseba Creo que est\u00e1s totalmente equivocada al juzgar e insultar de esa manera a los que no queremos vacunar a nuestros h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Creo que est\u00e1s totalmente equivocada al juzgar e insultar de esa manera a los que no queremos vacunar a nuestros h\u2026","hashtags":[],"mentions":["Discolo_I","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818560108929032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alarcondibujos: Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822.\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los espa\u00f1oles llegaron a M\u00e9xico en 1519 y Luis Pasteur naci\u00f3 en 1822\nPero Cabecita reclama que no hubo vacunas en la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818558095663116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CapitanBitcoin: Catalu\u00f1a acumula 69.129 vacunas caducadas. Es consecuencia de un fallo de c\u00e1lculo de la Generalitat, que descongel\u00f3 m\u00e1s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Catalu\u00f1a acumula 69129 vacunas caducadas Es consecuencia de un fallo de c\u00e1lculo de la Generalitat que descongel\u00f3 m\u00e1s\u2026","hashtags":[],"mentions":["CapitanBitcoin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818554572472325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ReporteYa: #22Sep Hasta las 7pm:\n\n10 protestas:\n\nAragua\nBol\u00edvar\nDistrito Capital\nFalc\u00f3n\nGu\u00e1rico\nM\u00e9rida\nMiranda\nVargas\nZulia\n\nMotivos:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Hasta las 7pm\n\n10 protestas\n\nAragua\nBol\u00edvar\nDistrito Capital\nFalc\u00f3n\nGu\u00e1rico\nM\u00e9rida\nMiranda\nVargas\nZulia\n\nMotivos\u2026","hashtags":["22Sep"],"mentions":["ReporteYa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818552487886850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KatrinaDeCuba: \u00a1\u00a1Vamos a difundir!! Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas anti-Covid necesarias para inmunizar al 1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00a1Vamos a difundir Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas antiCovid necesarias para inmunizar al 1\u2026","hashtags":[],"mentions":["KatrinaDeCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818546691346432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SiraDessire: @PlasenciaFelix : \u201cLas pol\u00edticas de bloqueo econ\u00f3mico, comercial y financiero son la expresi\u00f3n m\u00e1s barb\u00e1rica de la discrim\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \u201cLas pol\u00edticas de bloqueo econ\u00f3mico comercial y financiero son la expresi\u00f3n m\u00e1s barb\u00e1rica de la discrim\u2026","hashtags":[],"mentions":["SiraDessire","PlasenciaFelix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818539066056706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PolucionBogota: \ud83d\udc4d Covid-19 sin miedo. Basados estrictamente en los estudios de fase 3 de las farmac\u00e9uticas, calculamos la posibilidad p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Covid19 sin miedo Basados estrictamente en los estudios de fase 3 de las farmac\u00e9uticas calculamos la posibilidad p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PolucionBogota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818526080565255","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @berlich: Parece que ni en Estados Unidos ni en Europa te dejan entrar con vacunas cuchuflito o pindonga.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Parece que ni en Estados Unidos ni en Europa te dejan entrar con vacunas cuchuflito o pindonga","hashtags":[],"mentions":["berlich"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818523899514880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MelinaGuiducci: Piden el carnet de vacunas para los boliches... me quedare mirando series y tomando helado forever","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Piden el carnet de vacunas para los boliches me quedare mirando series y tomando helado forever","hashtags":[],"mentions":["MelinaGuiducci"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818523337412610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FinlayInstituto: Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Francia apoya al Instituto Finlay de Vacunas con financiamiento para reforzar sus capacidades de producci\u00f3n de vacunas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FinlayInstituto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818520606920705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Vicmunro: Fechas llegada de vacunas \n\nPfizer: 339.300 aterrizaron el d\u00eda de hoy\n\nModerna: Se estima que el proximo s\u00e1bado se recojan 2\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fechas llegada de vacunas \n\nPfizer 339300 aterrizaron el d\u00eda de hoy\n\nModerna Se estima que el proximo s\u00e1bado se recojan 2\u2026","hashtags":[],"mentions":["Vicmunro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818511090110470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ObservatorioFN: \ud83d\udd0e Entre los que buscan infundir miedo, abundan los que se refieren a las vacunas como una herramienta para matar gente\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Entre los que buscan infundir miedo abundan los que se refieren a las vacunas como una herramienta para matar gente\u2026","hashtags":[],"mentions":["ObservatorioFN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd0e"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818498163281927","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FinlayInstituto: #Francia apoya al @FinlayInstituto con un financiamiento de 45 M\u20ac, para mejorar la producci\u00f3n de vacunas contra la men\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   apoya al  con un financiamiento de 45 M\u20ac para mejorar la producci\u00f3n de vacunas contra la men\u2026","hashtags":["Francia"],"mentions":["FinlayInstituto","FinlayInstituto"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
