{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823336624279564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N \n\u2705 Jun\u00edn: llegaron las primeras 300 dosis de la vacuna Pfizer.\n\n@REGSANIII @LucreciaRSIII\n\n#Campa\u00f1a #Vacunaci\u00f3n #Llegada #Primeras #300Dosis #Pfizer #Jun\u00edn #RegionSanitariaIII #SaludBAP #Gesti\u00f3n #PeriodismoEnRed \n\nhttps:\/\/t.co\/46hZePATwA","tweet_lang":"es","text_es":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N \n  llegaron las primeras 300 dosis de la vacuna \n\n \n\n           \n\n","hashtags":["Campa\u00f1a","Vacunaci\u00f3n","Llegada","Primeras","300Dosis","Pfizer","Jun\u00edn","RegionSanitariaIII","SaludBAP","Gesti\u00f3n","PeriodismoEnRed"],"mentions":["REGSANIII","LucreciaRSIII"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/46hZePATwA"],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823272707215367","replied_to_tweet_id":1.440292503e+18,"replied_to_user_id":1.415043461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaraLeo43213312 @_IPNoticias La campa\u00f1a de vacunacion no fue?? No existio?\nSon las elecciones, ok","tweet_lang":"es","text_es":"  La campa\u00f1a de vacunacion no fue No existio\nSon las elecciones ok","hashtags":[],"mentions":["MaraLeo43213312","_IPNoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822652533305350","replied_to_tweet_id":1.440814151e+18,"replied_to_user_id":1.005871319e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsUnbreakabIe @TotalIsaac_ Wtf, aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna, una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron ._.XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Wtf aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["IsUnbreakabIe","TotalIsaac_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821964839342082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#FUNES\nEste jueves 23 de septiembre tendr\u00e1 lugar una nueva jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica para perros y gatos que organiza el \u00c1rea de Salud Animal funense.\n\n+ INFO \u25bc\nhttps:\/\/t.co\/E44U1bx0ms\n\n#Rabia #Hidrofobia #Vacuna #Campa\u00f1a","tweet_lang":"es","text_es":"\nEste jueves 23 de septiembre tendr\u00e1 lugar una nueva jornada de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica para perros y gatos que organiza el \u00c1rea de Salud Animal funense\n\n INFO \u25bc\n\n\n   ","hashtags":["FUNES","Rabia","Hidrofobia","Vacuna","Campa\u00f1a"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E44U1bx0ms"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821588006297604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\uded1 #TUXPAN \ud83d\uded1\nSe busca inmuniza por lo menos 200 mascotas diariamente. Lleva a tu mascota.\n\nhttps:\/\/t.co\/2bZF7T5yFo","tweet_lang":"es","text_es":"  \nSe busca inmuniza por lo menos 200 mascotas diariamente Lleva a tu mascota\n\n","hashtags":["TUXPAN"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2bZF7T5yFo"],"tweet_emoticons":["\ud83d\uded1","XP"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821241577820162","replied_to_tweet_id":1.44082123e+18,"replied_to_user_id":1.429876854e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Esto, como una ayuda para aquellas personas que no pueden salir o que tienen mascotas \"un poco agresivos para atenderlos\".\nDurante el inicio de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n estuvieron tambi\u00e9n presentes la Directora de Atenci\u00f3n Ciudadana de Tex\u00e1n Palomeque, Cristina Gio Maldonado. https:\/\/t.co\/RN8xzcpCDa","tweet_lang":"es","text_es":"Esto como una ayuda para aquellas personas que no pueden salir o que tienen mascotas un poco agresivos para atenderlos\nDurante el inicio de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n estuvieron tambi\u00e9n presentes la Directora de Atenci\u00f3n Ciudadana de Tex\u00e1n Palomeque Cristina Gio Maldonado httpstcoRN8xzcpCDa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821227803664390","replied_to_tweet_id":1.440821219e+18,"replied_to_user_id":1.429876854e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Les recordamos que el horario para asistir a vacunar a sus mascotas de manera gratuita en el Centro de Salud, donde est\u00e1 ubicado el punto de vacunaci\u00f3n, es de 10:00 13:00 horas y la campa\u00f1a continuar\u00e1 a lo largo del 23 y 24 de septiembre. https:\/\/t.co\/XTNtGnJUzA","tweet_lang":"es","text_es":"Les recordamos que el horario para asistir a vacunar a sus mascotas de manera gratuita en el Centro de Salud donde est\u00e1 ubicado el punto de vacunaci\u00f3n es de 1000 1300 horas y la campa\u00f1a continuar\u00e1 a lo largo del 23 y 24 de septiembre httpstcoXTNtGnJUzA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821052683079684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los epidemi\u00f3logos graduados de google hablan de ineficiente campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, pero la densidad poblacional de Chile y Costa Rica no se compara con la de M\u00e9xico, bueno eso de que los n\u00fameros no mienten pero tambi\u00e9n pueden usarse para mentir. https:\/\/t.co\/dz1kNfRzMH","tweet_lang":"es","text_es":"Los epidemi\u00f3logos graduados de google hablan de ineficiente campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n pero la densidad poblacional de Chile y Costa Rica no se compara con la de M\u00e9xico bueno eso de que los n\u00fameros no mienten pero tambi\u00e9n pueden usarse para mentir ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dz1kNfRzMH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820380046794757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"IP espera invitaci\u00f3n del gobierno para campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n - Noticias, Deportes, Gossip, Columnas...\nhttps:\/\/t.co\/19jYqkjnoc","tweet_lang":"es","text_es":"IP espera invitaci\u00f3n del gobierno para campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n  Noticias Deportes Gossip Columnas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/19jYqkjnoc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820260785950733","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bill Gates presiona a Reino Unido para que aporte m\u00e1s a la pol\u00e9mica campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el virus PCCh | Noticias | BLes https:\/\/t.co\/GfNKqAFAVD","tweet_lang":"es","text_es":"Bill Gates presiona a Reino Unido para que aporte m\u00e1s a la pol\u00e9mica campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el virus PCCh  Noticias  BLes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GfNKqAFAVD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820235699843072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La provincia dice que el #Barbijo sigue vigente y que se evaluar\u00e1 c\u00f3mo dejarlo \nLa ministra de #SantaFe, Sonia Martorano, habl\u00f3 en el marco del comienzo de la campa\u00f1a de #Vacunaci\u00f3n para menores de 12 a 17 a\u00f1os sin comorbilidades\n#Pandemia #Coronavirus \nhttps:\/\/t.co\/kjqve5NUb6","tweet_lang":"es","text_es":"La provincia dice que el  sigue vigente y que se evaluar\u00e1 c\u00f3mo dejarlo \nLa ministra de  Sonia Martorano habl\u00f3 en el marco del comienzo de la campa\u00f1a de  para menores de 12 a 17 a\u00f1os sin comorbilidades\n  \n","hashtags":["Barbijo","SantaFe","Vacunaci\u00f3n","Pandemia","Coronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kjqve5NUb6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820225939632136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cumple su palabra, generan m\u00e1s empleo y oportunidades para todos los ecuatorianos.\n#ElCambioYaSeSiente \nhttps:\/\/t.co\/3BUz4d4Aue","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cumple su palabra generan m\u00e1s empleo y oportunidades para todos los ecuatorianos\n \n","hashtags":["ElCambioYaSeSiente"],"mentions":["LassoGuillermo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3BUz4d4Aue"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817728219074568","replied_to_tweet_id":1.440797709e+18,"replied_to_user_id":3996946092.0,"reply_text":"","tweet_text":"@edavidmtzm Javier Balmis viendo ignorada la primera campana internacional de vacunacion a solo 7 a\u00f1os fabricada la vacuna contra la viruela en todo el (aun) Imperio Espa\u00f1ol (Espa\u00f1a, Norteamerica, Sudamerica, Caribe y Filipinas) https:\/\/t.co\/tLeqQ8PpIi","tweet_lang":"es","text_es":" Javier Balmis viendo ignorada la primera campana internacional de vacunacion a solo 7 a\u00f1os fabricada la vacuna contra la viruela en todo el aun Imperio Espa\u00f1ol Espa\u00f1a Norteamerica Sudamerica Caribe y Filipinas httpstcotLeqQ8PpIi","hashtags":[],"mentions":["edavidmtzm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817551949197317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reitero lo siguiente: \"La fe puede ser una aliada para la salud, la espiritualidad puede contribuir a la prevenci\u00f3n de enfermedades\".\n\nHace rato varias organizaciones religiosas y sus l\u00edderes apoyan el proceso de vacunaci\u00f3n contra el SARS-CoV-2, no todos adversan campa\u00f1a \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/OfLrRPUSTW","tweet_lang":"es","text_es":"Reitero lo siguiente La fe puede ser una aliada para la salud la espiritualidad puede contribuir a la prevenci\u00f3n de enfermedades\n\nHace rato varias organizaciones religiosas y sus l\u00edderes apoyan el proceso de vacunaci\u00f3n contra el SARSCoV2 no todos adversan campa\u00f1a \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OfLrRPUSTW"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817367357874180","replied_to_tweet_id":1.440783554e+18,"replied_to_user_id":597668815.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PelonGomis Pues no inventaron una vacuna, pero si hicieron una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII\nhttps:\/\/t.co\/BiC2ShN4LZ","tweet_lang":"es","text_es":" Pues no inventaron una vacuna pero si hicieron una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII\n","hashtags":[],"mentions":["PelonGomis"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BiC2ShN4LZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817091423051777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente.\nLos cuidados y la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\ud83d\udc89\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc99 dieron sus frutos. https:\/\/t.co\/Mi9nsrbF7n","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente\nLos cuidados y la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 dieron sus frutos httpstcoMi9nsrbF7n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99","\ud83d\udc89","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815484711038989","replied_to_tweet_id":1.440699913e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga Algunos datos interesantes:\nLa vacuna contra la viruela se descubre hasta 1798\nEn 1804 Carlos IV ordena la primer campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la historia\nFue precisamente a Am\u00e9rica y contra la viruela\nLa encabez\u00f3 el m\u00e9dico espa\u00f1ol Francisco Javier Balmis\nIncluy\u00f3 a la Nueva Espa\u00f1a\ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Algunos datos interesantes\nLa vacuna contra la viruela se descubre hasta 1798\nEn 1804 Carlos IV ordena la primer campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en la historia\nFue precisamente a Am\u00e9rica y contra la viruela\nLa encabez\u00f3 el m\u00e9dico espa\u00f1ol Francisco Javier Balmis\nIncluy\u00f3 a la Nueva Espa\u00f1a","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815305786216450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Voy con mi campa\u00f1a a todos Los Adultos Mayores, Persona de salud y todos los Venezolanos necesitan un Plan de Vacunaci\u00f3n Masivamente Ya y bien organizado. #VacunasYaParaSalvarVidas","tweet_lang":"es","text_es":"Voy con mi campa\u00f1a a todos Los Adultos Mayores Persona de salud y todos los Venezolanos necesitan un Plan de Vacunaci\u00f3n Masivamente Ya y bien organizado ","hashtags":["VacunasYaParaSalvarVidas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814898628358150","replied_to_tweet_id":1.44042549e+18,"replied_to_user_id":1590123116.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PameVerasay @juntoscambioar @juliocobos @mariana_juri @alfredocornejo @UCRNacional Usaron la base de datos de ANSES para inventar aportantes en 2017, usaron la guita del fmi para la campa\u00f1a de 2019, usaron la base de datos de vacunaci\u00f3n para la campa\u00f1a de este a\u00f1o de CABA \u00a1caraduras!","tweet_lang":"es","text_es":"      Usaron la base de datos de ANSES para inventar aportantes en 2017 usaron la guita del fmi para la campa\u00f1a de 2019 usaron la base de datos de vacunaci\u00f3n para la campa\u00f1a de este a\u00f1o de CABA \u00a1caraduras","hashtags":[],"mentions":["PameVerasay","juntoscambioar","juliocobos","mariana_juri","alfredocornejo","UCRNacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813181144682498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De junio a la fecha, la CCSS registra la aplicaci\u00f3n de 1.240.104 dosis. https:\/\/t.co\/OKQPf1iOny","tweet_lang":"es","text_es":"De junio a la fecha la CCSS registra la aplicaci\u00f3n de 1240104 dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OKQPf1iOny"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813165302984706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL COVID-19 JUEVES 23 DE SEPTIEMBRE  https:\/\/t.co\/8YNidtOZCD\n@corposanmiguel https:\/\/t.co\/ioLhTeqoaU","tweet_lang":"es","text_es":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL COVID19 JUEVES 23 DE SEPTIEMBRE  \n httpstcoioLhTeqoaU","hashtags":[],"mentions":["corposanmiguel"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8YNidtOZCD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159841820689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Continuando con las actividades por la paz, nuestros alumnos y maestros han recibido su \"vacunaci\u00f3n\" de la campa\u00f1a \"Un trato por el buen trato\". Con la cual nos comprometemos a tener un buen trato y relaci\u00f3n con ni\u00f1as, ni\u00f1os y j\u00f3venes\u2b50\ud83d\udd4a #Primaria #LaSalle https:\/\/t.co\/MOvmwjKVhk","tweet_lang":"es","text_es":"Continuando con las actividades por la paz nuestros alumnos y maestros han recibido su vacunaci\u00f3n de la campa\u00f1a Un trato por el buen trato Con la cual nos comprometemos a tener un buen trato y relaci\u00f3n con ni\u00f1as ni\u00f1os y j\u00f3venes   httpstcoMOvmwjKVhk","hashtags":["Primaria","LaSalle"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd4a","\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812457321062403","replied_to_tweet_id":1.440510997e+18,"replied_to_user_id":116285875.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luvasquezv Campa\u00f1a de vacunacion: hoy fui a ponerme la segunda dosis, no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30+ \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":" Campa\u00f1a de vacunacion hoy fui a ponerme la segunda dosis no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30 ","hashtags":[],"mentions":["luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810311880036361","replied_to_tweet_id":1.440809713e+18,"replied_to_user_id":637074183.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Logramos que a ning\u00fan ciudadano le faltar\u00e1 una cama de atenci\u00f3n m\u00e9dica con un esfuerzo monumental, y una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que fue bombardeada por la oposici\u00f3n y es la causa que hoy permite tomar estas medidas\" \ud83d\udcde @DrDanielGollan en @TLTFM https:\/\/t.co\/QW9uKX8qz6","tweet_lang":"es","text_es":"Logramos que a ning\u00fan ciudadano le faltar\u00e1 una cama de atenci\u00f3n m\u00e9dica con un esfuerzo monumental y una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que fue bombardeada por la oposici\u00f3n y es la causa que hoy permite tomar estas medidas   en  httpstcoQW9uKX8qz6","hashtags":[],"mentions":["DrDanielGollan","TLTFM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcde"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808500163072008","replied_to_tweet_id":1.440745386e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce Y claro que nunca ha o\u00eddo hablar de la haza\u00f1a del espa\u00f1ol Dr. Francisco Javier de Balmis, quien organiz\u00f3 la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII","tweet_lang":"es","text_es":" Y claro que nunca ha o\u00eddo hablar de la haza\u00f1a del espa\u00f1ol Dr Francisco Javier de Balmis quien organiz\u00f3 la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n en el siglo XVIII","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806626965946372","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL #COVID19\ud83d\ude4c\n\nEn la continuidad de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 los d\u00edas\ud83d\uddd3\ufe0f: viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre m\u00e1s formose\u00f1os y formose\u00f1as recibir\u00e1n la vacuna en nuestro territorio.\n\n#GildoInsfr\u00e1nGobernador\n#TodosUnidos https:\/\/t.co\/zYrsuYCMvw","tweet_lang":"es","text_es":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N CONTRA EL \n\nEn la continuidad de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el  los d\u00edas\ud83d\uddd3\ufe0f viernes 24 y s\u00e1bado 25 de septiembre m\u00e1s formose\u00f1os y formose\u00f1as recibir\u00e1n la vacuna en nuestro territorio\n\n\n httpstcozYrsuYCMvw","hashtags":["COVID19","COVID19","GildoInsfr\u00e1nGobernador","TodosUnidos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4c","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806525841281029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Campa\u00f1a Nacional de Vacunaci\u00f3n: : Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas https:\/\/t.co\/Xtfe2SfelG","tweet_lang":"es","text_es":"Campa\u00f1a Nacional de Vacunaci\u00f3n  Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xtfe2SfelG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805280074240006","replied_to_tweet_id":1.44080444e+18,"replied_to_user_id":1.391231241e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Es m\u00e1s: la primera campa\u00f1a mundial de vacunaci\u00f3n fue precisamente espa\u00f1ola y contra la viruela.\nFue un clar\u00edsimo antecedente de la iniciativa del gran cient\u00edfico sovi\u00e9tico V\u00edktor Zhd\u00e1nov, impulsor original en 1958 en la OMS de la desaparici\u00f3n mundial del virus de la viruela.","tweet_lang":"es","text_es":"Es m\u00e1s la primera campa\u00f1a mundial de vacunaci\u00f3n fue precisamente espa\u00f1ola y contra la viruela\nFue un clar\u00edsimo antecedente de la iniciativa del gran cient\u00edfico sovi\u00e9tico V\u00edktor Zhd\u00e1nov impulsor original en 1958 en la OMS de la desaparici\u00f3n mundial del virus de la viruela","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805151221043203","replied_to_tweet_id":1.440760683e+18,"replied_to_user_id":42788079.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elchucho666 @carlosrdzsat @CartonCalderon @lopezdoriga Lo peor de todo es que en el imperio espa\u00f1ol SI se invent\u00f3 una vacuna e hicieron la primer campa\u00f1a de vacunacion mundial en la historia jaja!","tweet_lang":"es","text_es":"    Lo peor de todo es que en el imperio espa\u00f1ol SI se invent\u00f3 una vacuna e hicieron la primer campa\u00f1a de vacunacion mundial en la historia jaja","hashtags":[],"mentions":["elchucho666","carlosrdzsat","CartonCalderon","lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804886086438913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfOcurri\u00f3 algo excepcional en materia sanitaria y epidemiol\u00f3gica que nadie conoc\u00eda? \u00bfTermin\u00f3 nuestro pa\u00eds, de manera s\u00fabita, su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n? Nada de eso.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfOcurri\u00f3 algo excepcional en materia sanitaria y epidemiol\u00f3gica que nadie conoc\u00eda \u00bfTermin\u00f3 nuestro pa\u00eds de manera s\u00fabita su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n Nada de eso","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803672510791680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n en Parque Hermoso y puerta a puerta en Col\u00f3n y Champagnat.\nLa campa\u00f1a no descansa, adem\u00e1s de buscar personas que a\u00fan no se vacunaron, se trabaja para completar esquemas de vacunaci\u00f3n lo m\u00e1s r\u00e1pido posible\nGPueyrredon: 451.000 personas vacunadas\n270.000 con esq completo https:\/\/t.co\/OzEXxANOly","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n en Parque Hermoso y puerta a puerta en Col\u00f3n y Champagnat\nLa campa\u00f1a no descansa adem\u00e1s de buscar personas que a\u00fan no se vacunaron se trabaja para completar esquemas de vacunaci\u00f3n lo m\u00e1s r\u00e1pido posible\nGPueyrredon 451000 personas vacunadas\n270000 con esq completo httpstcoOzEXxANOly","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803399507664899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AliadosCEA | \u00a1En minutos comenzamos!\n\n#Con\u00e9ctate a nuestro Youtube Live de la campa\u00f1a #InmunesALaDesinformaci\u00f3n y resuelve todas tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n de la mano de un experto invitado. \n\nHaz clic aqu\u00ed y preg\u00fantale al experto: https:\/\/t.co\/1HYLRBIerL https:\/\/t.co\/wF1vztMXdH","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1En minutos comenzamos\n\n a nuestro Youtube Live de la campa\u00f1a  y resuelve todas tus dudas sobre la vacunaci\u00f3n de la mano de un experto invitado \n\nHaz clic aqu\u00ed y preg\u00fantale al experto  httpstcowF1vztMXdH","hashtags":["AliadosCEA","Con\u00e9ctate","InmunesALaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1HYLRBIerL"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800052637683712","replied_to_tweet_id":1.44079973e+18,"replied_to_user_id":1.001260857e+18,"reply_text":"","tweet_text":"obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a partir de la evoluci\u00f3n HIST\u00d3RICA d la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, mamertx","tweet_lang":"es","text_es":"obvio qu\u00e9 hay 300 cosas q se hicieron por las elecciones pero no te parece tambi\u00e9n que estas decisiones son tomadas a partir de la evoluci\u00f3n HIST\u00d3RICA d la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mamertx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440799916264067074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Foto \ud83d\udcf8 | Cami\u00f3n funerario se pasea con la frase \"no te vacunes\". M\u00e1s claro, imposible.\n\nhttps:\/\/t.co\/1Jyul2tGN1","tweet_lang":"es","text_es":"   Cami\u00f3n funerario se pasea con la frase no te vacunes M\u00e1s claro imposible\n\n","hashtags":["Foto"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Jyul2tGN1"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799589347454977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EclipseNoticias\n\ud83d\udcf0Banderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021 \ud83d\udc89\ud83d\udc36\ud83d\udc31 @JULIANZACARIASC\u00a0https:\/\/t.co\/AQ2FdJbl7s https:\/\/t.co\/aOJEckkGSq","tweet_lang":"es","text_es":"\nBanderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021  \u00a0 httpstcoaOJEckkGSq","hashtags":["EclipseNoticias"],"mentions":["JULIANZACARIASC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AQ2FdJbl7s"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udcf0","\ud83d\udc89","\ud83d\udc36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799588944789504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EclipseNoticias\n\ud83d\udcf0Banderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021 \ud83d\udc89\ud83d\udc36\ud83d\udc31 @JULIANZACARIASC\u00a0https:\/\/t.co\/voXFzqD0Pp https:\/\/t.co\/TsaXDTxrzY","tweet_lang":"es","text_es":"\nBanderazo al inicio de la Campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021  \u00a0 httpstcoTsaXDTxrzY","hashtags":["EclipseNoticias"],"mentions":["JULIANZACARIASC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/voXFzqD0Pp"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udcf0","\ud83d\udc89","\ud83d\udc36","XD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798805394288647","replied_to_tweet_id":1.440787813e+18,"replied_to_user_id":2718538798.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Karina_BarrazaV @jalomiaz Todav\u00eda estoy esperando la notificaci\u00f3n del amparo, dependo del Juzgado, y no s\u00e9 si saldr\u00e1 a tiempo dentro de la campa\u00f1a, para que me den cita para vacuna, mientras los puestos de vacunaci\u00f3n est\u00e1n solos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Todav\u00eda estoy esperando la notificaci\u00f3n del amparo dependo del Juzgado y no s\u00e9 si saldr\u00e1 a tiempo dentro de la campa\u00f1a para que me den cita para vacuna mientras los puestos de vacunaci\u00f3n est\u00e1n solos","hashtags":[],"mentions":["Karina_BarrazaV","jalomiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798700662493195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se suma UAP a campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anticovid del gobierno de M\u00e9xico - Puebla...\nhttps:\/\/t.co\/mTRJgoSvMi","tweet_lang":"es","text_es":"Se suma UAP a campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anticovid del gobierno de M\u00e9xico  Puebla\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mTRJgoSvMi"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798335770628100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce3 Este jueves 23 se seguir\u00e1 llevando adelante la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n COVID-19 en nuestra provincia, con jornadas de vacunaci\u00f3n sin turno en las localidades de:\n\n\ud83d\udccdNeuqu\u00e9n Capital\n\ud83d\udccdSenillosa https:\/\/t.co\/qIU3gRh84Y","tweet_lang":"es","text_es":" Este jueves 23 se seguir\u00e1 llevando adelante la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n COVID19 en nuestra provincia con jornadas de vacunaci\u00f3n sin turno en las localidades de\n\nNeuqu\u00e9n Capital\nSenillosa httpstcoqIU3gRh84Y","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\ud83d\udce3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798061089869834","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FERNANDA IBARRA | \"Les ofrecimos el Hospital Pintos y los CAPS para que sigan adelante con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\". https:\/\/t.co\/fnoI6tdQn0","tweet_lang":"es","text_es":"FERNANDA IBARRA  Les ofrecimos el Hospital Pintos y los CAPS para que sigan adelante con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fnoI6tdQn0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797912464646146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BIGAND\n\n\ud83d\udcaaSe inmunizaron 700 perros y gatos en la campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n\u274c\n\n\ud83d\udc49Hace click en https:\/\/t.co\/DY2SLlm0w9 y Lee la nota\ud83d\uddde\ufe0f https:\/\/t.co\/4VK46G0l9X","tweet_lang":"es","text_es":"BIGAND\n\nSe inmunizaron 700 perros y gatos en la campa\u00f1a de Vacunaci\u00f3n\n\nHace click en  y Lee la nota\ud83d\uddde\ufe0f httpstco4VK46G0l9X","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DY2SLlm0w9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\uddde\ufe0f","\u274c","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797156219097094","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La campa\u00f1a para inocular contra el sarampi\u00f3n y la rubeola comenz\u00f3 en abril de 2020 con la idea de culminar en junio, pero la asistencia no fue la esperada y la actividad se ha extendido.\n\n#EXPRESO #SomosTodos #16A\u00f1osContigo\nhttps:\/\/t.co\/bzttw0QP6j","tweet_lang":"es","text_es":"La campa\u00f1a para inocular contra el sarampi\u00f3n y la rubeola comenz\u00f3 en abril de 2020 con la idea de culminar en junio pero la asistencia no fue la esperada y la actividad se ha extendido\n\n  \n","hashtags":["EXPRESO","SomosTodos","16A\u00f1osContigo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bzttw0QP6j"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796175355965446","replied_to_tweet_id":1.44075318e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce @StratCons Maso\n\nEl abusa de la ignorancia\n\nInvesriga sobre el doctor Balmis y la campa\u00f1a mundial de vacunaci\u00f3n espa\u00f1ola en 1803, inclu\u00eda a Am\u00e9rica","tweet_lang":"es","text_es":"  Maso\n\nEl abusa de la ignorancia\n\nInvesriga sobre el doctor Balmis y la campa\u00f1a mundial de vacunaci\u00f3n espa\u00f1ola en 1803 inclu\u00eda a Am\u00e9rica","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce","StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795162607710209","replied_to_tweet_id":1.320827813e+18,"replied_to_user_id":198949599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Romudelafuente @joacobl75 @agencialavieja @mariuvidal La decisi\u00f3n se toma en base a datos de la reducci\u00f3n de contagios debido a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"    La decisi\u00f3n se toma en base a datos de la reducci\u00f3n de contagios debido a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Romudelafuente","joacobl75","agencialavieja","mariuvidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794849649647619","replied_to_tweet_id":1.440784264e+18,"replied_to_user_id":1286995297.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cryagain_1 En los a\u00f1os 60, Franco impuls\u00f3 en Espa\u00f1a una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la poliomielitis.","tweet_lang":"es","text_es":" En los a\u00f1os 60 Franco impuls\u00f3 en Espa\u00f1a una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la poliomielitis","hashtags":[],"mentions":["cryagain_1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794759178584064","replied_to_tweet_id":1.44047342e+18,"replied_to_user_id":8.894664881e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@PartidoMorenaMx La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n sigue. hay que aprovechar la oportunidad que nos est\u00e1n dando para poder hacerle frente al virus.","tweet_lang":"es","text_es":" La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n sigue hay que aprovechar la oportunidad que nos est\u00e1n dando para poder hacerle frente al virus","hashtags":[],"mentions":["PartidoMorenaMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794639603093512","replied_to_tweet_id":1.440699913e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga Espa\u00f1a no s\u00f3lo aplic\u00f3 vacunas contra la viruela durante la \"colonia\"; tambi\u00e9n llev\u00f3 a cabo la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/WVwDsvx4qz","tweet_lang":"es","text_es":" Espa\u00f1a no s\u00f3lo aplic\u00f3 vacunas contra la viruela durante la colonia tambi\u00e9n llev\u00f3 a cabo la primera campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n\n","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WVwDsvx4qz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794421147045891","replied_to_tweet_id":1.440758651e+18,"replied_to_user_id":7.148314748e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roke_troke @PerioSalud Bajaron much\u00edsimos los casos debido a la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, por eso se regula UNA medida, como el barbijo al aire libre.","tweet_lang":"es","text_es":"  Bajaron much\u00edsimos los casos debido a la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n por eso se regula UNA medida como el barbijo al aire libre","hashtags":[],"mentions":["roke_troke","PerioSalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794246483644421","replied_to_tweet_id":1.440794141e+18,"replied_to_user_id":285258447.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udf99\ufe0f#ElDisparador | \ud83d\udcde @AlexCampbellOK : \"La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n fue desastrosa. El gobierno fracas\u00f3\" -  @maxi_sardi @Diegokol\n \n\ud83d\udc49 Campa\u00f1a Electoral","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udf99\ufe0f     La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n fue desastrosa El gobierno fracas\u00f3    \n \n Campa\u00f1a Electoral","hashtags":["ElDisparador"],"mentions":["AlexCampbellOK","maxi_sardi","Diegokol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udcde","\ud83c\udf99\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793516452376577","replied_to_tweet_id":1.440793514e+18,"replied_to_user_id":43634422.0,"reply_text":"","tweet_text":"A finales del mismo siglo cuando Janner introduce la vacunaci\u00f3n con sus observaciones sobre la viruela vacuna Espa\u00f1a fue el primer pa\u00eds en conducir una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global. La expedici\u00f3n de Balmis llevo la vacuna por las Am\u00e9ricas y hasta China (1803-1813).","tweet_lang":"es","text_es":"A finales del mismo siglo cuando Janner introduce la vacunaci\u00f3n con sus observaciones sobre la viruela vacuna Espa\u00f1a fue el primer pa\u00eds en conducir una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global La expedici\u00f3n de Balmis llevo la vacuna por las Am\u00e9ricas y hasta China 18031813","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792805022912512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en las noticias de las 20:00\n\n\u25b6\ufe0f Desmantelas Campos G\u00f3ticos como centro de vacunaci\u00f3n \n\u25b6\ufe0f Repasamos los casi 6 meses de Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Campos G\u00f3ticos\n\u25b6\ufe0f A\u00fan quedan 13.000 palentinos sin vacunarse \n\nM\u00e1s info \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/3fTo0ZLNWp","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en las noticias de las 2000\n\n\u25b6\ufe0f Desmantelas Campos G\u00f3ticos como centro de vacunaci\u00f3n \n\u25b6\ufe0f Repasamos los casi 6 meses de Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Campos G\u00f3ticos\n\u25b6\ufe0f A\u00fan quedan 13000 palentinos sin vacunarse \n\nM\u00e1s info \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3fTo0ZLNWp"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792780809269253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy en las noticias de las 20:00\n\n\u25b6\ufe0f Desmantelas Campos G\u00f3ticos como centro de vacunaci\u00f3n \n\u25b6\ufe0f Repasamos los casi 6 meses de Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Campos G\u00f3ticos\n\u25b6\ufe0f A\u00fan quedan 13.000 palentinos sin vacunarse \n\nM\u00e1s info \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/VpyvNn0Px4","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy en las noticias de las 2000\n\n\u25b6\ufe0f Desmantelas Campos G\u00f3ticos como centro de vacunaci\u00f3n \n\u25b6\ufe0f Repasamos los casi 6 meses de Campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n en Campos G\u00f3ticos\n\u25b6\ufe0f A\u00fan quedan 13000 palentinos sin vacunarse \n\nM\u00e1s info \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VpyvNn0Px4"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792514370293765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buena campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n vs covid. Lo malo es que aqu\u00ed quieren ser inoculados y no alcanzan las vacunas. https:\/\/t.co\/EPRUjCH5jU","tweet_lang":"es","text_es":"Buena campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n vs covid Lo malo es que aqu\u00ed quieren ser inoculados y no alcanzan las vacunas httpstcoEPRUjCH5jU","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791210604449796","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El de @lopezobrador_ cuando @JesusRCuevas le diga que si hubo una campa\u00f1a de vacunacion espa\u00f1ola  jajajjajajajajja https:\/\/t.co\/UtAP0Vevh2 https:\/\/t.co\/73jyuB0RKa","tweet_lang":"es","text_es":"El de  cuando  le diga que si hubo una campa\u00f1a de vacunacion espa\u00f1ola  jajajjajajajajja  httpstco73jyuB0RKa","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","JesusRCuevas"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UtAP0Vevh2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790657119834126","replied_to_tweet_id":1.4407881e+18,"replied_to_user_id":1.055200613e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@safefromdeath F\u00edjate Israel, tuvo una exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, fue levantando todas las medidas, lo \u00faltimo fue sacar el uso de tapabocas, se le vino un rebrote y fue lo primero que levantaron de nuevo, entre otras medidas. Pero en Am\u00e9rica lo llamamos elemento represor y etc","tweet_lang":"es","text_es":" F\u00edjate Israel tuvo una exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n fue levantando todas las medidas lo \u00faltimo fue sacar el uso de tapabocas se le vino un rebrote y fue lo primero que levantaron de nuevo entre otras medidas Pero en Am\u00e9rica lo llamamos elemento represor y etc","hashtags":[],"mentions":["safefromdeath"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787897431457793","replied_to_tweet_id":1.440694496e+18,"replied_to_user_id":80144254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@avieu Pero si Espa\u00f1a mando una campa\u00f1a en 1804 seg\u00fan recuerdo de vacunas... https:\/\/t.co\/9y5uylLXSO","tweet_lang":"es","text_es":" Pero si Espa\u00f1a mando una campa\u00f1a en 1804 seg\u00fan recuerdo de vacunas ","hashtags":[],"mentions":["avieu"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9y5uylLXSO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787721094529026","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El avance de la campa\u00f1a de vacunacion... https:\/\/t.co\/Gem5AqNkwc https:\/\/t.co\/hzfRwCEXq2","tweet_lang":"es","text_es":"El avance de la campa\u00f1a de vacunacion  httpstcohzfRwCEXq2","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Gem5AqNkwc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787417523388422","replied_to_tweet_id":1.440725719e+18,"replied_to_user_id":390356716.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hdemauleon Si la trajeron un fue una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global https:\/\/t.co\/hn0Sj8OovL","tweet_lang":"es","text_es":" Si la trajeron un fue una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global ","hashtags":[],"mentions":["hdemauleon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hn0Sj8OovL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786998793408522","replied_to_tweet_id":1.440753477e+18,"replied_to_user_id":9.606070926e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MariettoPonce Es importante destacar que Edward Jenner logr\u00f3 obtener la vacuna de la viruela a fines del siglo XVIII y que si existi\u00f3 una \"campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global\", inclu\u00edda Hispanoam\u00e9rica https:\/\/t.co\/hn0Sj8OovL","tweet_lang":"es","text_es":" Es importante destacar que Edward Jenner logr\u00f3 obtener la vacuna de la viruela a fines del siglo XVIII y que si existi\u00f3 una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n global inclu\u00edda Hispanoam\u00e9rica ","hashtags":[],"mentions":["MariettoPonce"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hn0Sj8OovL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785814896578571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785224116232193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n despega en Brasil https:\/\/t.co\/QBjllrUXyY","tweet_lang":"es","text_es":"La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n despega en Brasil ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QBjllrUXyY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785034441465862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe cu\u00e1ndo termina la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la influenza?\ud83e\udd72 #Osorno","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe cu\u00e1ndo termina la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la influenza ","hashtags":["Osorno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784971006832650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 opinan de esta publicidad? \u00bfNo les hace ruido que mercantilizen con el tema de la vacunaci\u00f3n? \u00bfQui\u00e9n pens\u00f3 esta campa\u00f1a? Tengo muchas preguntas. https:\/\/t.co\/20LxUVoq62","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 opinan de esta publicidad \u00bfNo les hace ruido que mercantilizen con el tema de la vacunaci\u00f3n \u00bfQui\u00e9n pens\u00f3 esta campa\u00f1a Tengo muchas preguntas httpstco20LxUVoq62","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783669090680839","replied_to_tweet_id":1.44077167e+18,"replied_to_user_id":89053160.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alarcondibujos Ejem... La primera gran campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n fue llevada a cabo por la Corona Espa\u00f1ola en tiempos de la \"colonia\"... \nhttps:\/\/t.co\/WVwDsvx4qz","tweet_lang":"es","text_es":" Ejem La primera gran campa\u00f1a global de vacunaci\u00f3n fue llevada a cabo por la Corona Espa\u00f1ola en tiempos de la colonia \n","hashtags":[],"mentions":["alarcondibujos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WVwDsvx4qz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782773237600260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy si acab\u00e9 destruida en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n. \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy si acab\u00e9 destruida en la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782620913123334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues no s\u00e9 pero hasta la telenovela noventera sobre la independencia habla de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":"Pues no s\u00e9 pero hasta la telenovela noventera sobre la independencia habla de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780830368960515","replied_to_tweet_id":1.440780212e+18,"replied_to_user_id":493516226.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludEdomex ma\u00f1ana acaba semana 12 para los 40-49 en nicolas romero y no veo annuncio de campa\u00f1a de vacunacion","tweet_lang":"es","text_es":" ma\u00f1ana acaba semana 12 para los 4049 en nicolas romero y no veo annuncio de campa\u00f1a de vacunacion","hashtags":[],"mentions":["SaludEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780826090754050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jornada de Vacunaci\u00f3n Masiva contra COVID-19, Corredor Campa\u00f1a Admirable ASIC Bolivar. Cumpliendo indicaciones de nuestro\nPresidente Nicolas Maduro Moros, nuestro MPPS, AUST Dra Cnel Amelia Fressel, Diputado\nFreddy Bernal. 234 primeras dosis","tweet_lang":"es","text_es":"Jornada de Vacunaci\u00f3n Masiva contra COVID19 Corredor Campa\u00f1a Admirable ASIC Bolivar Cumpliendo indicaciones de nuestro\nPresidente Nicolas Maduro Moros nuestro MPPS AUST Dra Cnel Amelia Fressel Diputado\nFreddy Bernal 234 primeras dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778989992177665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunandonosPuebloQueVence  | El Gobierno de #Nicaragua comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el #COVID. \n\nAqu\u00ed te dejamos los puntos de vacunaci\u00f3n para el d\u00eda de ma\u00f1ana. \ud83c\udfe5\ud83d\udc89\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/4atp1EQvuU","tweet_lang":"es","text_es":"   El Gobierno de  comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra el  \n\nAqu\u00ed te dejamos los puntos de vacunaci\u00f3n para el d\u00eda de ma\u00f1ana \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f httpstco4atp1EQvuU","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83c\udfe5"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778114338983940","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba es el primer pa\u00eds del mundo en realizar una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva en poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica de dos a 11 a\u00f1os. #PonleCoraz\u00f3nACuba @univholguinera @japortalmiranda\n@IsabelC1963 @AnabelNaranjoP4 @LisnethRHdez https:\/\/t.co\/polmJwAQ0o @cubadebatecu","tweet_lang":"es","text_es":" es el primer pa\u00eds del mundo en realizar una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n masiva en poblaci\u00f3n pedi\u00e1trica de dos a 11 a\u00f1os PonleCoraz\u00f3nA  \n    ","hashtags":["Cuba","PonleCoraz\u00f3nACuba"],"mentions":["univholguinera","japortalmiranda","IsabelC1963","AnabelNaranjoP4","LisnethRHdez","cubadebatecu"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/polmJwAQ0o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776952814526466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 pa\u00eds \"fallido\", con una \"dictadura que no atiende a su gente\", puede ser el \u00fanico en el mundo en realizar una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n pedi\u00e1trica masiva y lograr que en 2021 tenga a toda su poblaci\u00f3n inmunizada contra la Covid 19, y para orgullo nuestro, miren para ac\u00e1... https:\/\/t.co\/wD2RtQNqSE","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 pa\u00eds fallido con una dictadura que no atiende a su gente puede ser el \u00fanico en el mundo en realizar una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n pedi\u00e1trica masiva y lograr que en 2021 tenga a toda su poblaci\u00f3n inmunizada contra la Covid 19 y para orgullo nuestro miren para ac\u00e1 httpstcowD2RtQNqSE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776448441159681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dos mil muertos diarios por Covid en USA y en Espa\u00f1a se caducan las vacunas. La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n lleg\u00f3 a su techo. Los negacionistas no se van a vacunar. Mientras tanto en \u00c1frica el 4% se han vacunado  y en Sudam\u00e9rica un 26 % se necesitan dosis. \u00bfQu\u00e9 injusto?","tweet_lang":"es","text_es":"Dos mil muertos diarios por Covid en USA y en Espa\u00f1a se caducan las vacunas La campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n lleg\u00f3 a su techo Los negacionistas no se van a vacunar Mientras tanto en \u00c1frica el 4 se han vacunado  y en Sudam\u00e9rica un 26  se necesitan dosis \u00bfQu\u00e9 injusto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775959339171842","replied_to_tweet_id":1.440495882e+18,"replied_to_user_id":159861980.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dolorescity @Villarruel_clau No, mog\u00f3lica. \nHay una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de por medio y los casos en baja.\nAnd\u00e1 a hacer una fogata con barbijos y danz\u00e1 alrededor como la india que sos.","tweet_lang":"es","text_es":"  No mog\u00f3lica \nHay una campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de por medio y los casos en baja\nAnd\u00e1 a hacer una fogata con barbijos y danz\u00e1 alrededor como la india que sos","hashtags":[],"mentions":["dolorescity","Villarruel_clau"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775943132352514","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se suma UAP a campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anticovid del gobierno de M\u00e9xico - Puebla...\nhttps:\/\/t.co\/cdGcUb2DV6","tweet_lang":"es","text_es":"Se suma UAP a campa\u00f1a nacional de vacunaci\u00f3n anticovid del gobierno de M\u00e9xico  Puebla\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cdGcUb2DV6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775883619328012","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El domingo hubo campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la rabia en el condominio y hubo varias cosas chistosas al llevar a nuestras 6 criaturas relacionadas con sus nombres (? +","tweet_lang":"es","text_es":"El domingo hubo campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n contra la rabia en el condominio y hubo varias cosas chistosas al llevar a nuestras 6 criaturas relacionadas con sus nombres  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775843484033025","replied_to_tweet_id":1.440775046e+18,"replied_to_user_id":984705264.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Elmengo12 Que tiene que ver el cumplea\u00f1os de Faviola? El chab\u00f3n es pelotudo por romper la cuarentena siendo el presidente? Si. Ahora s\u00ed la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n avanza y los casos bajan esperas que no se retorne a la normalidad pq la oposici\u00f3n va a pensar que lo hizo por perder las paso?","tweet_lang":"es","text_es":" Que tiene que ver el cumplea\u00f1os de Faviola El chab\u00f3n es pelotudo por romper la cuarentena siendo el presidente Si Ahora s\u00ed la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n avanza y los casos bajan esperas que no se retorne a la normalidad pq la oposici\u00f3n va a pensar que lo hizo por perder las paso","hashtags":[],"mentions":["Elmengo12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773457302548484","replied_to_tweet_id":1.440471258e+18,"replied_to_user_id":9.458677403e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@NicoRidley @Nikgaturro Los casos no van a aumentar gracias  a la excelente campa\u00f1a de vacunacion que uds trataron de sabotear","tweet_lang":"es","text_es":"  Los casos no van a aumentar gracias  a la excelente campa\u00f1a de vacunacion que uds trataron de sabotear","hashtags":[],"mentions":["NicoRidley","Nikgaturro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773095837425665","replied_to_tweet_id":1.440725405e+18,"replied_to_user_id":1.418613945e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@timodelpino Y continua el presidente a\u00f1adiendo, \" la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ha mejorado incluso nuestras expectativas iniciales, superando  al 66 % de gilipollas que votaron en las \u00faltimas elecciones generales\"","tweet_lang":"es","text_es":" Y continua el presidente a\u00f1adiendo  la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n ha mejorado incluso nuestras expectativas iniciales superando  al 66  de gilipollas que votaron en las \u00faltimas elecciones generales","hashtags":[],"mentions":["timodelpino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772890807259141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fAqu\u00ed la ni\u00f1a Bilderberg dejando bien claro que est\u00e1 a favor de la \u00e9lite, un mejunge g\u00e9nico experimental y la manipulaci\u00f3n...\n\ud83e\udd14La campa\u00f1a de \"acoso\" no es porque Pfizerico defienda la vacunaci\u00f3n, si no por su ataque gratuito a la elecci\u00f3n personal y los \"bebe lej\u00edas asesinos\" https:\/\/t.co\/PUZRUjOAmj","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0fAqu\u00ed la ni\u00f1a Bilderberg dejando bien claro que est\u00e1 a favor de la \u00e9lite un mejunge g\u00e9nico experimental y la manipulaci\u00f3n\nLa campa\u00f1a de acoso no es porque Pfizerico defienda la vacunaci\u00f3n si no por su ataque gratuito a la elecci\u00f3n personal y los bebe lej\u00edas asesinos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PUZRUjOAmj"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771869519405060","replied_to_tweet_id":1.440688941e+18,"replied_to_user_id":236636515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezdoriga En cuanto se invent\u00f3 la primera vacuna contra la viruela, las autoridades espa\u00f1olas organizaron grandes campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n en Am\u00e9rica y Filipinas. Adem\u00e1s de llevar la vacuna a China y otros territorios, fue la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial. https:\/\/t.co\/LxU0shqwyL","tweet_lang":"es","text_es":" En cuanto se invent\u00f3 la primera vacuna contra la viruela las autoridades espa\u00f1olas organizaron grandes campa\u00f1as de vacunaci\u00f3n en Am\u00e9rica y Filipinas Adem\u00e1s de llevar la vacuna a China y otros territorios fue la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n mundial httpstcoLxU0shqwyL","hashtags":[],"mentions":["lopezdoriga"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440771073180463105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva de los \u00faltimos tiempos https:\/\/t.co\/zsDqi37gRQ","tweet_lang":"es","text_es":"No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva de los \u00faltimos tiempos httpstcozsDqi37gRQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770763838005249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u270d\ufe0f\ud83d\udc89Septiembre, el tradicional mes d inicio del curso escolar en #Cuba, trajo este 2021 un regreso a las aulas diferente. M\u00e1s d 2.000 escuelas d todo el pa\u00eds abrieron sus puertas para unirse a la campa\u00f1a nacional d vacunaci\u00f3n \ud83c\udd9a #SARSCoV2 en ni\u00f1os y adolescentes de 2 a 18 a\u00f1os \ud83e\uddf6 https:\/\/t.co\/jnui2DdzpY","tweet_lang":"es","text_es":"\u270d\ufe0fSeptiembre el tradicional mes d inicio del curso escolar en  trajo este 2021 un regreso a las aulas diferente M\u00e1s d 2000 escuelas d todo el pa\u00eds abrieron sus puertas para unirse a la campa\u00f1a nacional d vacunaci\u00f3n   en ni\u00f1os y adolescentes de 2 a 18 a\u00f1os  httpstcojnui2DdzpY","hashtags":["Cuba","SARSCoV2"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udd9a","\u270d\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83e\uddf6"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440770682191704065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vacunemos a nuestras mascotas! \ud83d\udc36\ud83d\udc31\n\nEs responsabilidad de todos proteger a nuestros fieles amigos; forma parte de esta Campa\u00f1a Gratuita de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica \ud83d\udc89 \n\n#UruapanEnTransformaci\u00f3n \n#ElGobiernoDelBienYaLleg\u00f3 https:\/\/t.co\/32tx2Hsfsp","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vacunemos a nuestras mascotas \n\nEs responsabilidad de todos proteger a nuestros fieles amigos forma parte de esta Campa\u00f1a Gratuita de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica  \n\n \n httpstco32tx2Hsfsp","hashtags":["UruapanEnTransformaci\u00f3n","ElGobiernoDelBienYaLleg\u00f3"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc89","\ud83d\udc36"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770570916827143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vacunemos a nuestras mascotas! \ud83d\udc36\ud83d\udc31\n\nEs responsabilidad de todos proteger a nuestros fieles amigos; forma parte de esta Campa\u00f1a Gratuita de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica \ud83d\udc89 \n\n#UruapanEnTransformaci\u00f3n \n#ElGobiernoDelBienYaLleg\u00f3 https:\/\/t.co\/BK4wfYlju1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vacunemos a nuestras mascotas \n\nEs responsabilidad de todos proteger a nuestros fieles amigos forma parte de esta Campa\u00f1a Gratuita de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica  \n\n \n httpstcoBK4wfYlju1","hashtags":["UruapanEnTransformaci\u00f3n","ElGobiernoDelBienYaLleg\u00f3"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\udc89","\ud83d\udc36"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770296340836359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El s\u00e1bado, una amiga me dijo \"\u00bfsos Anti vacunas?\", xq le expres\u00e9 mi desconfianza ante el desmanejo local de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n.\nMa\u00f1ana voy a ir a pararme fuera de su casa con un pasacalle de esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc https:\/\/t.co\/MzmJr8cgKI","tweet_lang":"es","text_es":"El s\u00e1bado una amiga me dijo \u00bfsos Anti vacunas xq le expres\u00e9 mi desconfianza ante el desmanejo local de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n\nMa\u00f1ana voy a ir a pararme fuera de su casa con un pasacalle de esto \ud83d\udc47\ud83c\udffc ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MzmJr8cgKI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffc","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769547770892298","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arrancan campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en San Juan del R\u00edo https:\/\/t.co\/NgzAi2zwTj a trav\u00e9s de @diariorotativo","tweet_lang":"es","text_es":"Arrancan campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n antirr\u00e1bica en San Juan del R\u00edo  a trav\u00e9s de diariorotativo","hashtags":[],"mentions":["DiarioRotativo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NgzAi2zwTj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440768632670195721","replied_to_tweet_id":1.440762286e+18,"replied_to_user_id":142516737.0,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cCada buena noticia qu\u00e9 hay tratan de minimizarla. Lo que est\u00e1 detr\u00e1s de esto es la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que nos permite avanzar a una nueva normalidad\u201d\n\nEn vivo en @C5N","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cCada buena noticia qu\u00e9 hay tratan de minimizarla Lo que est\u00e1 detr\u00e1s de esto es la gran campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que nos permite avanzar a una nueva normalidad\u201d\n\nEn vivo en ","hashtags":[],"mentions":["C5N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768582976110604","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio Sra. Arrimadas, no es una \u201ccampa\u00f1a de acoso por defender la vacunaci\u00f3n\u201d, es la respuesta a quien, desde su posici\u00f3n y repercusi\u00f3n medi\u00e1tica, se permite el lujo de insultar gravemente","tweet_lang":"es","text_es":"  Sra Arrimadas no es una \u201ccampa\u00f1a de acoso por defender la vacunaci\u00f3n\u201d es la respuesta a quien desde su posici\u00f3n y repercusi\u00f3n medi\u00e1tica se permite el lujo de insultar gravemente","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440767881113784327","replied_to_tweet_id":1.440767877e+18,"replied_to_user_id":39321874.0,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 La vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a: el 70 % de los adolescentes de 12 a 19 a\u00f1os ya tiene la pauta completa. \n\n\ud83d\udd39 Asturias, Galicia, Extremadura y Castilla y Le\u00f3n tienen a m\u00e1s del 80 % de su poblaci\u00f3n inmunizada.\n\nhttps:\/\/t.co\/BPGPYzjfeF https:\/\/t.co\/yZoHY9fmMc","tweet_lang":"es","text_es":" La vacunaci\u00f3n en Espa\u00f1a el 70  de los adolescentes de 12 a 19 a\u00f1os ya tiene la pauta completa \n\n Asturias Galicia Extremadura y Castilla y Le\u00f3n tienen a m\u00e1s del 80  de su poblaci\u00f3n inmunizada\n\n httpstcoyZoHY9fmMc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BPGPYzjfeF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767843205668872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":264264341.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lauravelascook \nSra La escuche decir un popurri de mentiras. Aseveraciones q las hace desde lo personal y no desde el hecho\/dato\nUd sab\u00eda q all\u00e1 por el medioevo era cuando se sostenia el relato\/fabula sobre el dato\/hecho?\nLe dejo un poco de info sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" \nSra La escuche decir un popurri de mentiras Aseveraciones q las hace desde lo personal y no desde el hechodato\nUd sab\u00eda q all\u00e1 por el medioevo era cuando se sostenia el relatofabula sobre el datohecho\nLe dejo un poco de info sobre la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["lauravelascook"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767044274716674","replied_to_tweet_id":1.440634416e+18,"replied_to_user_id":1.207332036e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mila87723614 @FrayJosepho Milaaaa, te digo de qu\u00e9 va esto: AYUSO QUIERE IMPONER EL CARNET DE VACUNACI\u00d3N y Federico hace campa\u00f1a desde ya, es un triste esbirro","tweet_lang":"es","text_es":"  Milaaaa te digo de qu\u00e9 va esto AYUSO QUIERE IMPONER EL CARNET DE VACUNACI\u00d3N y Federico hace campa\u00f1a desde ya es un triste esbirro","hashtags":[],"mentions":["Mila87723614","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766817132109829","replied_to_tweet_id":1.44073602e+18,"replied_to_user_id":3233968281.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominartcg @StratCons Esa fue la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n. Creada pero un rey que sab\u00eda que sin gente no puedes tener ingresos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Esa fue la primera campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n Creada pero un rey que sab\u00eda que sin gente no puedes tener ingresos","hashtags":[],"mentions":["rominartcg","StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766577113137161","replied_to_tweet_id":1.440700758e+18,"replied_to_user_id":75810217.0,"reply_text":"","tweet_text":"@StratCons Xavier te recomiendo leer el libro A flor de piel que habla de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n m\u00e1s extensa del Imperio Espa\u00f1ol.","tweet_lang":"es","text_es":" Xavier te recomiendo leer el libro A flor de piel que habla de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n m\u00e1s extensa del Imperio Espa\u00f1ol","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765917655273475","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que pretendieron sembrar en la poblaci\u00f3n cubana una campa\u00f1a contra el proceso de vacunaci\u00f3n, sepan que #Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n.\n#YoMeVacuno \n#Abdala \n#Soberana02 \n#Bayamo https:\/\/t.co\/9a4zNOczAM","tweet_lang":"es","text_es":"Los que pretendieron sembrar en la poblaci\u00f3n cubana una campa\u00f1a contra el proceso de vacunaci\u00f3n sepan que  dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n\n \n \n \n httpstco9a4zNOczAM","hashtags":["Cuba","YoMeVacuno","Abdala","Soberana02","Bayamo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765776751841282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPara cu\u00e1ndo el @msaludcr va a dar permisos sanitarios \u00fanicamente a establecimientos  que pidan carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n (mayores de 18)? La mejor campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que se me ocurre.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPara cu\u00e1ndo el  va a dar permisos sanitarios \u00fanicamente a establecimientos  que pidan carn\u00e9 de vacunaci\u00f3n mayores de 18 La mejor campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n que se me ocurre","hashtags":[],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["8)"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764327078678528","replied_to_tweet_id":1.44076e+18,"replied_to_user_id":1.198685575e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Taniatabares17 @prof_yurbe Pienso que desde el gobierno central se debe implementar una agresiva campa\u00f1a comunicacional que destaque como eje central que la vacuna ayuda pero no  elimina \n la enfermedad.  Creo que luego del inicio de la vacunaci\u00f3n general, muchos han relajado los cuidados. Muy peligroso!","tweet_lang":"es","text_es":"  Pienso que desde el gobierno central se debe implementar una agresiva campa\u00f1a comunicacional que destaque como eje central que la vacuna ayuda pero no  elimina \n la enfermedad  Creo que luego del inicio de la vacunaci\u00f3n general muchos han relajado los cuidados Muy peligroso","hashtags":[],"mentions":["Taniatabares17","prof_yurbe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764035708829704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Corresponsales| Este 24 de septiembre del presente a\u00f1o, Guillermo Lasso Mendoza cumple 4 meses como presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador. Destacando el desempe\u00f1o de su plan de vacunaci\u00f3n como propuesta de campa\u00f1a. @LassoGuillermo\n\nPor: Erick Salazar \u270d\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/vm47YniXPV","tweet_lang":"es","text_es":" Este 24 de septiembre del presente a\u00f1o Guillermo Lasso Mendoza cumple 4 meses como presidente de la Rep\u00fablica del Ecuador Destacando el desempe\u00f1o de su plan de vacunaci\u00f3n como propuesta de campa\u00f1a \n\nPor Erick Salazar \u270d\ufe0f\n","hashtags":["Corresponsales"],"mentions":["LassoGuillermo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vm47YniXPV"],"tweet_emoticons":["\u270d\ufe0f","XP"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826203175198724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826029715558403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BruzonYuliet: Cuba en medio de la tan feroz pandemia que nos azota se asegura de brindarle tranquilidad a las familias Cubanas con la c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuba en medio de la tan feroz pandemia que nos azota se asegura de brindarle tranquilidad a las familias Cubanas con la c\u2026","hashtags":[],"mentions":["BruzonYuliet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825798215102464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825763775725571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825757261971460","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @InesArrimadas: Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de @esRadio ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de  ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defen\u2026","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825605314940932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825457927020548","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825447130939397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825351207206913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825302045769730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825162752954378","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825145237508097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825108671565837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825019647467527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824992871059459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @quiquelomeli: @MariettoPonce @StratCons Maso\n\nEl abusa de la ignorancia\n\nInvesriga sobre el doctor Balmis y la campa\u00f1a mundial de vacun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Maso\n\nEl abusa de la ignorancia\n\nInvesriga sobre el doctor Balmis y la campa\u00f1a mundial de vacun\u2026","hashtags":[],"mentions":["quiquelomeli","MariettoPonce","StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824938181500928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824860742017036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824766160506881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824361456312324","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824184418955268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824102604861440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdelanteSiempr4: #VacunandonosPuebloQueVence  | El Gobierno de #Nicaragua comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     El Gobierno de  comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua"],"mentions":["AdelanteSiempr4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824094656630789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MariscalNancyM: VOY A SEGUIR RECOMENDANDO EL USO DE TAPABOCA NARIZ MENT\u00d3N as\u00ed lo confirm\u00f3 nuestro Ministro de Salud Dr. Fabi\u00e1n Puratich\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  VOY A SEGUIR RECOMENDANDO EL USO DE TAPABOCA NARIZ MENT\u00d3N as\u00ed lo confirm\u00f3 nuestro Ministro de Salud Dr Fabi\u00e1n Puratich\u2026","hashtags":[],"mentions":["MariscalNancyM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824091888394245","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824041070215171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823997357121540","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @InesArrimadas: Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de @esRadio ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi apoyo a Federico Jim\u00e9nez Losantos y todos los profesionales de  ante la campa\u00f1a de acoso que sufren por defen\u2026","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823807724326914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823087105122309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdelanteSiempr4: #VacunandonosPuebloQueVence  | El Gobierno de #Nicaragua comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     El Gobierno de  comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua"],"mentions":["AdelanteSiempr4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823061326929926","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823060051881999","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822991546241027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822813653233677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdelanteSiempr4: #VacunandonosPuebloQueVence  | El Gobierno de #Nicaragua comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     El Gobierno de  comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua"],"mentions":["AdelanteSiempr4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822742366908424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822716257353739","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822679183912961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822628973834240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822596077977608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822428532305923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822369572966403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @danliza: #Covid en El Salvador: la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n avanza y es la mejor de Centroam\u00e9rica pero los contagios no bajan en la 3a ola\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   en El Salvador la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n avanza y es la mejor de Centroam\u00e9rica pero los contagios no bajan en la 3a ola\u2026","hashtags":["Covid"],"mentions":["danliza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822307040100361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822296596205575","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @cesar24775: La provincia dice que el #Barbijo sigue vigente y que se evaluar\u00e1 c\u00f3mo dejarlo \nLa ministra de #SantaFe, Sonia Martorano, h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La provincia dice que el  sigue vigente y que se evaluar\u00e1 c\u00f3mo dejarlo \nLa ministra de  Sonia Martorano h\u2026","hashtags":["Barbijo","SantaFe"],"mentions":["cesar24775"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822225901215744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822115855261700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821879854419978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821755900170248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821567013879810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821524588478465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821250926907401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821120471429133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KulfasM: La fuerte mejora de la situaci\u00f3n sanitaria gracias al avance de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n nos est\u00e1 permitiendo ampliar el aforo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La fuerte mejora de la situaci\u00f3n sanitaria gracias al avance de la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n nos est\u00e1 permitiendo ampliar el aforo\u2026","hashtags":[],"mentions":["KulfasM"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821065442226177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juan_amorin: Sin ponerse colorada, Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sin ponerse colorada Patricia Bullrich denuncia que el gobierno podr\u00eda utilizar los datos de la vacunaci\u00f3n para hacer cam\u2026","hashtags":[],"mentions":["juan_amorin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820926824607747","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820652873715714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zurdoBo7: @ZAxTi Gracias a la agencia AvenTOURa GmbH de Alemania por la donaci\u00f3n de 104 mil jeringuillas desechables con agujas a #Cuba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Gracias a la agencia AvenTOURa GmbH de Alemania por la donaci\u00f3n de 104 mil jeringuillas desechables con agujas a \u2026","hashtags":["Cuba"],"mentions":["zurdoBo7","ZAxTi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820400649240581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820347406745606","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820288900382726","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820273591111692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanCar_Bermeo: \u00a1Excelentes noticias!\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por @LassoGuillermo que cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Excelentes noticias\nLa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n la seguridad jur\u00eddica y un Gobierno liderado por  que cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["JuanCar_Bermeo","LassoGuillermo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820029558181891","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: Seg\u00fan la tele; estamos de enhorabuena. \n\nLa incidencia a bajado a niveles de agosto del a\u00f1o pasado. \nCon m\u00e1s de un 70% de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seg\u00fan la tele estamos de enhorabuena \n\nLa incidencia a bajado a niveles de agosto del a\u00f1o pasado \nCon m\u00e1s de un 70 de\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819894128287749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819859047141388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @magariovero: Gracias a los positivos indicadores sanitarios, producto del cuidado ciudadano y de la exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n, el u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a los positivos indicadores sanitarios producto del cuidado ciudadano y de la exitosa campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n el u\u2026","hashtags":[],"mentions":["magariovero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819845302403075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819637743075332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819557996777480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819466485460999","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819433077829644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819280086331395","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArmandoGarciaMX: #Salud I Continua la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de las y los j\u00f3venes de 18 a 29, hoy \u00faltimo d\u00eda. \nMas informaci\u00f3n \ud83d\udc47\nhttps:\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   I Continua la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n de las y los j\u00f3venes de 18 a 29 hoy \u00faltimo d\u00eda \nMas informaci\u00f3n \nhttps\u2026","hashtags":["Salud"],"mentions":["ArmandoGarciaMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819251451858948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @veroloren: Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco, muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gracias a la campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n del eunuco muchos argentinos tienen prohibida la entrada al primer mundo \u2026 son siniestros","hashtags":[],"mentions":["veroloren"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819211698249731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NowThisEspanol: 'No te vacunes' Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID-19 m\u00e1s efectiva d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No te vacunes Este cami\u00f3n de una funeraria hace la campa\u00f1a a favor de la vacunaci\u00f3n contra la COVID19 m\u00e1s efectiva d\u2026","hashtags":[],"mentions":["NowThisEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819112893054977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hgr1970: @avieu El Imperio Espa\u00f1ol y su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n tienen otros datos. https:\/\/t.co\/kEVFqy389I","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El Imperio Espa\u00f1ol y su campa\u00f1a de vacunaci\u00f3n tienen otros datos httpstcokEVFqy389I","hashtags":[],"mentions":["hgr1970","avieu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819091615272960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819078084501505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: OK...\ud83d\ude33\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner \"hasta\" el S. XVIII y no hubo u\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  OK\nAlguien que le explique al presidente que la vacuna de la viruela la investig\u00f3 Jenner hasta el S XVIII y no hubo u\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818990209650688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AdelanteSiempr4: #VacunandonosPuebloQueVence  | El Gobierno de #Nicaragua comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     El Gobierno de  comprometido con el bienestar de la poblaci\u00f3n sigue con la ca\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua"],"mentions":["AdelanteSiempr4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
