{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791229692665865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por su mandato de vacuna COVID 'draconiano' https:\/\/t.co\/SjWzti6oI9 #FoxBusiness","tweet_lang":"es","text_es":"Los empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por su mandato de vacuna COVID draconiano  ","hashtags":["FoxBusiness"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SjWzti6oI9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440781926940372992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacional \ud83d\udd34 Algunos cr\u00edticos y opositores han dicho que esta normativa equivaldr\u00eda a un mandato de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19\n#COVID #Virus #Vacuna \nhttps:\/\/t.co\/21XKyrsAdX","tweet_lang":"es","text_es":"  Algunos cr\u00edticos y opositores han dicho que esta normativa equivaldr\u00eda a un mandato de vacunaci\u00f3n contra el 19\n   \n","hashtags":["Internacional","COVID","Virus","Vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/21XKyrsAdX"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752088871366665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fox Business News: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID https:\/\/t.co\/ufm1Em2gtE","tweet_lang":"es","text_es":"Fox Business News empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ufm1Em2gtE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726383026577410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este mandato de vacuna est\u00e1 afectando de manera desproporcionada a las personas de color. La gente no deber\u00eda verse obligada a hacerlo.\n\nNo solo a negros, tambi\u00e9n a otros grupos!  Nueva segregaci\u00f3n racial!","tweet_lang":"es","text_es":"Este mandato de vacuna est\u00e1 afectando de manera desproporcionada a las personas de color La gente no deber\u00eda verse obligada a hacerlo\n\nNo solo a negros tambi\u00e9n a otros grupos  Nueva segregaci\u00f3n racial","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724077077925892","replied_to_tweet_id":1.440724076e+18,"replied_to_user_id":129248598.0,"reply_text":"","tweet_text":"En USA miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna. Esto sucedi\u00f3 en la ciudad de Nueva York. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/BnlN4FvHWx","tweet_lang":"es","text_es":"En USA miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna Esto sucedi\u00f3 en la ciudad de Nueva York \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BnlN4FvHWx"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694127029461006","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 | \"Israel, el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas que demuestran que tuvieron una infecci\u00f3n anterior de COVID-19 en lugar de una vacuna\". https:\/\/t.co\/PC1OcnSoOW","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2  Israel el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas que demuestran que tuvieron una infecci\u00f3n anterior de COVID19 en lugar de una vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PC1OcnSoOW"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440691056022941699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #Alcalde de #NYC aplaudi\u00f3 las noticias positivas de #Pfizer e inst\u00f3 a la #FDA a \"acelerar\" su proceso de aprobaci\u00f3n para el uso de la #vacuna #COVID19 en ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/lZvcq0Aqsv","tweet_lang":"es","text_es":"El  de  aplaudi\u00f3 las noticias positivas de  e inst\u00f3 a la  a acelerar su proceso de aprobaci\u00f3n para el uso de la   en ni\u00f1os m\u00e1s peque\u00f1os\n","hashtags":["Alcalde","NYC","Pfizer","FDA","vacuna","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lZvcq0Aqsv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668176023388160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vaccine Mandates - quien no se a puesto una vacuna bajo un mandato? Son nuevos? Por que usar las vacunas que van a salvar vidas como puntas de lanzas para avanzar una agenda pol\u00edtica? por que insistir en un juego con tan pobre rendimiento y tan letal?","tweet_lang":"es","text_es":"Vaccine Mandates  quien no se a puesto una vacuna bajo un mandato Son nuevos Por que usar las vacunas que van a salvar vidas como puntas de lanzas para avanzar una agenda pol\u00edtica por que insistir en un juego con tan pobre rendimiento y tan letal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655570474717186","replied_to_tweet_id":1.440655133e+18,"replied_to_user_id":99182743.0,"reply_text":"","tweet_text":"@madf9 Israel, siguen con los mandatos y restricciones, incluso tercera dosis, Gibraltar, Islandia\n\nSuecia ning\u00fan tipo de restricci\u00f3n o mandato de vacuna y tanto como contagios y muertes van a la baja.","tweet_lang":"es","text_es":" Israel siguen con los mandatos y restricciones incluso tercera dosis Gibraltar Islandia\n\nSuecia ning\u00fan tipo de restricci\u00f3n o mandato de vacuna y tanto como contagios y muertes van a la baja","hashtags":[],"mentions":["madf9"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440559827470602241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alabama: Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal https:\/\/t.co\/L0W6GemUQr","tweet_lang":"es","text_es":"Alabama Hospital elimin\u00f3 el mandato de la vacuna Covid para el personal a pesar de la presi\u00f3n federal ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L0W6GemUQr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423338094968837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este oficial \ud83d\udc6e decidi\u00f3 terminar su carrera en el Departamento de Polic\u00eda de #SanJos\u00e9 pues de acuerdo con \u00e9l, recibir o no una vacuna contra el COVID-19 \ud83d\udc89 es su decisi\u00f3n y no del estado.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas? \ud83e\udd14 \n\nhttps:\/\/t.co\/EuGaSiWCgC","tweet_lang":"es","text_es":"Este oficial  decidi\u00f3 terminar su carrera en el Departamento de Polic\u00eda de  pues de acuerdo con \u00e9l recibir o no una vacuna contra el COVID19  es su decisi\u00f3n y no del estado\n\n\u00bfQu\u00e9 opinas  \n\n","hashtags":["SanJos\u00e9"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EuGaSiWCgC"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","\ud83d\udc6e","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401745243357195","replied_to_tweet_id":1.440398493e+18,"replied_to_user_id":1.337804478e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SuperQwarrior El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/gdh6I8JdpP","tweet_lang":"es","text_es":" El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds httpstcogdh6I8JdpP","hashtags":[],"mentions":["SuperQwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401515089301508","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds. https:\/\/t.co\/9aCdJdPvzd","tweet_lang":"es","text_es":"El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds httpstco9aCdJdPvzd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353121004179460","replied_to_tweet_id":1.440349715e+18,"replied_to_user_id":513103629.0,"reply_text":"","tweet_text":"@olgaayala6 A bueno ahora chocan por una vacuna.... jajaja.\n\nEsta el mandato de chocar.. huuu","tweet_lang":"es","text_es":" A bueno ahora chocan por una vacuna jajaja\n\nEsta el mandato de chocar huuu","hashtags":[],"mentions":["olgaayala6"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440344790806122510","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora con uds a las 12E\/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https:\/\/t.co\/zuybFpo7wN","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora con uds a las 12E9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID19 httpstcozuybFpo7wN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343982354042888","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora con uds a las 12E\/9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID-19 https:\/\/t.co\/CkUKgr9ZN9","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora con uds a las 12E9P en \u201cTu Voz Los Angeles\u201d KTNQ 1020 AM Univisi\u00f3n Radio con Gustavo Vargas y Gabriela Teizier sobre los bomberos de Los \u00c1ngeles presentaron una demanda contra la ciudad por su mandato de que todos los empleados deben recibir la vacuna contra el COVID19 httpstcoCkUKgr9ZN9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440337113300357122","replied_to_tweet_id":1.440337111e+18,"replied_to_user_id":87051682.0,"reply_text":"","tweet_text":"Es por eso que es constitucional el mandato de que esa vacuna sea obligatoria.  Y aplica para esta, y en general para toda vacuna que sea necesaria para combatir un mal mayor.\nTambi\u00e9n por eso no aplica la objeci\u00f3n de conciencia, porque es mi derecho contra el de la salud de todos","tweet_lang":"es","text_es":"Es por eso que es constitucional el mandato de que esa vacuna sea obligatoria  Y aplica para esta y en general para toda vacuna que sea necesaria para combatir un mal mayor\nTambi\u00e9n por eso no aplica la objeci\u00f3n de conciencia porque es mi derecho contra el de la salud de todos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440333600012992515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Biden anuncia nuevo mandato de #vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 y rega\u00f1a a los no vacunados. Quiere que la #vacuna sea obligatoria, pero disfrazando la #tiran\u00eda, para que no se note. Comentario de #UbaldoQui\u00f1ones, analista internacional pobre, pero honrado.\nhttps:\/\/t.co\/435dIXy4li","tweet_lang":"es","text_es":" anuncia nuevo mandato de  contra el  y rega\u00f1a a los no dos Quiere que la  sea obligatoria pero disfrazando la  para que no se note Comentario de  analista internacional pobre pero honrado\n","hashtags":["Biden","vacunaci\u00f3n","COVID19","vacuna","tiran\u00eda","UbaldoQui\u00f1ones"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/435dIXy4li"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440280003032190990","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bomberos de Los \u00c1ngeles presentan documentos judiciales en contra del mandato de la ciudad por la vacuna contra COVID-19 https:\/\/t.co\/zIXF62dw9m","tweet_lang":"es","text_es":"Bomberos de Los \u00c1ngeles presentan documentos judiciales en contra del mandato de la ciudad por la vacuna contra COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zIXF62dw9m"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440224852485369860","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Bolsonaro est\u00e1 en Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU y, la semana pasada, se jact\u00f3 de que ignorar\u00eda un mandato de vacuna para los asistentes. Sin embargo, parece que los gerentes de los restaurantes de la ciudad no le est\u00e1n permitiendo romper las reglas\" https:\/\/t.co\/shlMV2yGAG","tweet_lang":"es","text_es":"Bolsonaro est\u00e1 en Nueva York para participar en la Asamblea General de la ONU y la semana pasada se jact\u00f3 de que ignorar\u00eda un mandato de vacuna para los asistentes Sin embargo parece que los gerentes de los restaurantes de la ciudad no le est\u00e1n permitiendo romper las reglas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/shlMV2yGAG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440143759203700739","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n'Mierda La Vacuna!': CAOS en Australia mientras los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan violentamente por el mandato de la vacuna frente a la sede del sindicato \u2014 RT World News https:\/\/t.co\/nY2Huoz0N9","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nMierda La Vacuna CAOS en Australia mientras los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan violentamente por el mandato de la vacuna frente a la sede del sindicato \u2014 RT World News ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nY2Huoz0N9"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440136063255818240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora 27 estados est\u00e1n luchando contra el agresivo mandato de vacuna COVID-19 de Biden https:\/\/t.co\/j3t6h2xIrs","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora 27 estados est\u00e1n luchando contra el agresivo mandato de vacuna COVID19 de Biden ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j3t6h2xIrs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440128959853830144","replied_to_tweet_id":1.440128957e+18,"replied_to_user_id":8.936359581e+17,"reply_text":"","tweet_text":"en contra es en el mandato obligatorio pues existen personas al\u00e9rgicas a esos tipos de vacunas que si est\u00e1n en riesgo, no implica que la vacuna en General de funcionar, escribo esto por qu\u00e9 ya veo venir a la derecha usar la noticia como fuente, s\u00e9 que project veritas tiene m\u00e1s 3\/","tweet_lang":"es","text_es":"en contra es en el mandato obligatorio pues existen personas al\u00e9rgicas a esos tipos de vacunas que si est\u00e1n en riesgo no implica que la vacuna en General de funcionar escribo esto por qu\u00e9 ya veo venir a la derecha usar la noticia como fuente s\u00e9 que project veritas tiene m\u00e1s 3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440100396626849793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. https:\/\/t.co\/BBphDTnl9J","tweet_lang":"es","text_es":"Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BBphDTnl9J"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440100175326990338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna. https:\/\/t.co\/n2C2rxnpQM","tweet_lang":"es","text_es":"Sin mandato de m\u00e1scaras ni necesidad de vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/n2C2rxnpQM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440047053422292992","replied_to_tweet_id":1.440046164e+18,"replied_to_user_id":1.013922229e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HdezSax @DiegoRuzzarin En qu\u00e9 ir\u00e1s a mutar ya que te aplicaste la vacuna? En Alemania prohibieron la obligatoriedad ahora que se va Merkel del poder. El de Biden va a ser un gobierno de un s\u00f3lo mandato","tweet_lang":"es","text_es":"  En qu\u00e9 ir\u00e1s a mutar ya que te aplicaste la vacuna En Alemania prohibieron la obligatoriedad ahora que se va Merkel del poder El de Biden va a ser un gobierno de un s\u00f3lo mandato","hashtags":[],"mentions":["HdezSax","DiegoRuzzarin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439965772227436544","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00c9lite Global EXENTA\ndel Mandato de Vacunaci\u00f3n COVID-19\nde Nueva York para\nAsamblea General de la ONU\nL\u00edderes mundiales ignorar\u00e1n el requisito de la vacuna COVID-19 de Nueva York cuando se re\u00fanan en la Asamblea General de las Naciones Unidas esta semana\nhttps:\/\/t.co\/f59bh1cpKO https:\/\/t.co\/Ppz7jqsUiH","tweet_lang":"es","text_es":"\u00c9lite Global EXENTA\ndel Mandato de Vacunaci\u00f3n COVID19\nde Nueva York para\nAsamblea General de la ONU\nL\u00edderes mundiales ignorar\u00e1n el requisito de la vacuna COVID19 de Nueva York cuando se re\u00fanan en la Asamblea General de las Naciones Unidas esta semana\n httpstcoPpz7jqsUiH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f59bh1cpKO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439939596788408322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AUSTRALIA, Los trabajadores de la construcci\u00f3n se vuelven violentos en la lucha contra el mandato de la vacuna Covid-19\nUna manifestaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n obligatoria se convirti\u00f3 en una pelea cuando miembros del sindicato y comerciantes se enfrentaron el lunes en Melbourne. https:\/\/t.co\/3XA1IqI3ri","tweet_lang":"es","text_es":"AUSTRALIA Los trabajadores de la construcci\u00f3n se vuelven violentos en la lucha contra el mandato de la vacuna Covid19\nUna manifestaci\u00f3n sobre la vacunaci\u00f3n obligatoria se convirti\u00f3 en una pelea cuando miembros del sindicato y comerciantes se enfrentaron el lunes en Melbourne httpstco3XA1IqI3ri","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439826152386875392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Holanda\nTasa de vacunaci\u00f3n del 60%\n\n\"Pero el ministro de sanidad interino, Hugo de Jonge, espera que recompensar m\u00e1s libertades a los residentes y un mandato de vacuna, impulse el despliegue de la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds\"\ud83e\udd10 https:\/\/t.co\/qDQkxOrdxr","tweet_lang":"es","text_es":"Holanda\nTasa de vacunaci\u00f3n del 60\n\nPero el ministro de sanidad interino Hugo de Jonge espera que recompensar m\u00e1s libertades a los residentes y un mandato de vacuna impulse el despliegue de la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qDQkxOrdxr"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd10"],"tweet_date":"2021-09-20T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439821119079522307","replied_to_tweet_id":1.439820088e+18,"replied_to_user_id":3295990202.0,"reply_text":"","tweet_text":"A su vez, por supuesto, el mandato de vacunas de Biden es un malvado plan para forzarles a tomar la vacuna malisma que no funciona y que es desde la marca del demonio, a un intento de genocidio a largo plazo, pasando.\n\nElija su propia aventura, que el malo es siempre el mismo","tweet_lang":"es","text_es":"A su vez por supuesto el mandato de vacunas de Biden es un malvado plan para forzarles a tomar la vacuna malisma que no funciona y que es desde la marca del demonio a un intento de genocidio a largo plazo pasando\n\nElija su propia aventura que el malo es siempre el mismo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439721898661736455","replied_to_tweet_id":1.439717001e+18,"replied_to_user_id":1.255016677e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3 cerrar la sala de maternidad porque ya no tienen  personal suficiente. En 21 estados est\u00e1n demandando este mandato.","tweet_lang":"es","text_es":" Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3 cerrar la sala de maternidad porque ya no tienen  personal suficiente En 21 estados est\u00e1n demandando este mandato","hashtags":[],"mentions":["Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439714940475031557","replied_to_tweet_id":1.43962989e+18,"replied_to_user_id":1542307548.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alnigge Espero jam\u00e1s tener que ser atendida x UD.... Un m\u00e9dico que confunde una inyecci\u00f3n experimental con una vacuna. As\u00ed estamos..... UD se hace responsable de cualquier reacci\u00f3n al experimento? Me imagino que brinda el mandato a incoularse por escrito!","tweet_lang":"es","text_es":" Espero jam\u00e1s tener que ser atendida x UD Un m\u00e9dico que confunde una inyecci\u00f3n experimental con una vacuna As\u00ed estamos UD se hace responsable de cualquier reacci\u00f3n al experimento Me imagino que brinda el mandato a incoularse por escrito","hashtags":[],"mentions":["alnigge"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439710350232936449","replied_to_tweet_id":1.439710348e+18,"replied_to_user_id":1.038541543e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Las encuestas, por su parte, muestran un amplio apoyo p\u00fablico al mandato de la vacuna: el52% de los adultos lo aprueba, mientras que el 40% lo desaprueba.\nFrancia abord\u00f3 su vacilaci\u00f3n en la vacuna utilizando pasaportes covid-19, que han demostrado ser eficientesy y populares\".","tweet_lang":"es","text_es":"Las encuestas por su parte muestran un amplio apoyo p\u00fablico al mandato de la vacuna el52 de los adultos lo aprueba mientras que el 40 lo desaprueba\nFrancia abord\u00f3 su vacilaci\u00f3n en la vacuna utilizando pasaportes covid19 que han demostrado ser eficientesy y populares","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439680832776638466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstaSemana Trabajadores de Walt Disney World se manifestaron contra el mandato de vacuna del COVID-19 requerida por la compa\u00f1\u00eda. https:\/\/t.co\/RPY6RkUqTy","tweet_lang":"es","text_es":" Trabajadores de Walt Disney World se manifestaron contra el mandato de vacuna del COVID19 requerida por la compa\u00f1\u00eda ","hashtags":["EstaSemana"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RPY6RkUqTy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439643256116191236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan el gobernador de Georgia, Brian Kemp (Republicano), el mandato de Biden de vacuna COVID a trabajadores del gobierno no va a funcionar.\n\n\"Y es m\u00e1s, justo como la vacuna contra el SIDA, hacer el mandato no  sirvi\u00f3\"\n\nLa pregunta aqu\u00ed es: \u00bfCU\u00c1NDO SALI\u00d3 LA VACUNA CONTRA EL SIDA? https:\/\/t.co\/9qc4ATE47c","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan el gobernador de Georgia Brian Kemp Republicano el mandato de Biden de vacuna COVID a trabajadores del gobierno no va a funcionar\n\nY es m\u00e1s justo como la vacuna contra el SIDA hacer el mandato no  sirvi\u00f3\n\nLa pregunta aqu\u00ed es \u00bfCU\u00c1NDO SALI\u00d3 LA VACUNA CONTRA EL SIDA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9qc4ATE47c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439619521753591812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay protestas contra el mandato de la vacuna por todos lados en el pa\u00eds, me pregunto yo, porque yo no pasan en las noticias? Oh right, it doesnt fits the narrative..","tweet_lang":"es","text_es":"Hay protestas contra el mandato de la vacuna por todos lados en el pa\u00eds me pregunto yo porque yo no pasan en las noticias Oh right it doesnt fits the narrative","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439492783933427713","replied_to_tweet_id":1.439492661e+18,"replied_to_user_id":1.337804478e+18,"reply_text":"","tweet_text":"fueron elogiados como \"trabajadores esenciales\" y elogiados por todo lo que hacen.  Hoy, el r\u00e9gimen de Biden amenaza con dejar sin trabajo a cientos de miles de camioneros, mientras el gobierno federal prepara un mandato de vacuna coercitiva en sus cuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"fueron elogiados como trabajadores esenciales y elogiados por todo lo que hacen  Hoy el r\u00e9gimen de Biden amenaza con dejar sin trabajo a cientos de miles de camioneros mientras el gobierno federal prepara un mandato de vacuna coercitiva en sus cuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439303207214268418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SALUD\nTrabajadores de Walt Disney World caminaron ayer, viernes para protestar el mandato de vacuna obligatoria del covid-19. https:\/\/t.co\/YHjoGBW8gs","tweet_lang":"es","text_es":"SALUD\nTrabajadores de Walt Disney World caminaron ayer viernes para protestar el mandato de vacuna obligatoria del covid19 httpstcoYHjoGBW8gs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439288456597938176","replied_to_tweet_id":1.439269694e+18,"replied_to_user_id":82119937.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezobrador_ 18 sep. 2021, VI reuni\u00f3n de la CELAC, se llegan a buenos t\u00e9rminos en cuesti\u00f3n de economica, cambio clim\u00e1tico y salud, ya es un mandato que se deber\u00e1 trabajar para que ning\u00fan pa\u00eds integrante le falte vacuna en contra del.covid-19.","tweet_lang":"es","text_es":" 18 sep 2021 VI reuni\u00f3n de la CELAC se llegan a buenos t\u00e9rminos en cuesti\u00f3n de economica cambio clim\u00e1tico y salud ya es un mandato que se deber\u00e1 trabajar para que ning\u00fan pa\u00eds integrante le falte vacuna en contra delcovid19","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439261990942298115","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ROTURA: General Dynamics Corp. ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40% de sus empleados rechazaron la vacuna y amenazaron con renunciar. https:\/\/t.co\/lQ7IAKlviF","tweet_lang":"es","text_es":"ROTURA General Dynamics Corp ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40 de sus empleados rechazaron la vacuna y amenazaron con renunciar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lQ7IAKlviF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439084295084253184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El grupo inicia su gira en Los \u00c1ngeles y hablaron sobre el m\u00e1s reciente mandato de COVID-19 en cuanto los comprobantes de la vacuna y las pruebas negativas que tiene que mostrar los asistentes de conciertos. https:\/\/t.co\/zXdmC6wgW3","tweet_lang":"es","text_es":"El grupo inicia su gira en Los \u00c1ngeles y hablaron sobre el m\u00e1s reciente mandato de COVID19 en cuanto los comprobantes de la vacuna y las pruebas negativas que tiene que mostrar los asistentes de conciertos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zXdmC6wgW3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439011442024501248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19  [ENG] -  https:\/\/t.co\/oXL8TY7wIU","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID19  ENG   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oXL8TY7wIU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438932063793684488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticias WBIR: Lo que tienes que saber para hoy 17 de septiembre de 2021 https:\/\/t.co\/DleLTO1nYe","tweet_lang":"es","text_es":"Noticias WBIR Lo que tienes que saber para hoy 17 de septiembre de 2021 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DleLTO1nYe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438903147842392064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 crees de esta demanda? https:\/\/t.co\/oydLLbkNLZ","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 crees de esta demanda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oydLLbkNLZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438898945917440012","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F* Joe Biden. Censura en redes a sociales. Adicional al mandato de la vacuna obligatoria. \n\u00bfSi se est\u00e1n dando cuenta por donde se est\u00e1 yendo el asunto? \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/TMM5Bo6Pg9","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F Joe Biden Censura en redes a sociales Adicional al mandato de la vacuna obligatoria \n\u00bfSi se est\u00e1n dando cuenta por donde se est\u00e1 yendo el asunto \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TMM5Bo6Pg9"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438898133782745097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trabajadores de la construcci\u00f3n toman las calles de Melbourne para protestar contra las restricciones de COVID-19\n\nViene d\u00eda despu\u00e9s de que el estado imponga un nuevo mandato de vacuna a la industria\n\nhttps:\/\/t.co\/ER5EaXP4fu","tweet_lang":"es","text_es":"Trabajadores de la construcci\u00f3n toman las calles de Melbourne para protestar contra las restricciones de COVID19\n\nViene d\u00eda despu\u00e9s de que el estado imponga un nuevo mandato de vacuna a la industria\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ER5EaXP4fu"],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438891520623464451","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"United Airlines dice que n\u00famero de trabajadores que renunciaron por mandato de vacuna es de \u201cun solo d\u00edgito\u201d https:\/\/t.co\/Sk9BK1r1NH","tweet_lang":"es","text_es":"United Airlines dice que n\u00famero de trabajadores que renunciaron por mandato de vacuna es de \u201cun solo d\u00edgito\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Sk9BK1r1NH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438885395949838341","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"United Airlines dice que hubo una peque\u00f1a cantidad de renuncias por mandato de vacuna https:\/\/t.co\/sUJznYyKVH","tweet_lang":"es","text_es":"United Airlines dice que hubo una peque\u00f1a cantidad de renuncias por mandato de vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sUJznYyKVH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438880415369027586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El director del Bakersfield Memorial Hospital se\u00f1al\u00f3 que existe personal m\u00e9dico que ha optado por no ponerse la vacuna contra el covid-19 y mejor dejar sus trabajos.\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/PikTKAucMx https:\/\/t.co\/GbmkVmiAgL","tweet_lang":"es","text_es":"El director del Bakersfield Memorial Hospital se\u00f1al\u00f3 que existe personal m\u00e9dico que ha optado por no ponerse la vacuna contra el covid19 y mejor dejar sus trabajos\n\u27a1\ufe0f  httpstcoGbmkVmiAgL","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PikTKAucMx"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438745515718582272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En mi estado febril post vacuna, solo decir qu\u00e9 hay que dejar de jugar al gobierno y preservar las instituciones. Alberto orden\u00e1, ordenate. Termina tu mandato como corresponde y a otra cosa.","tweet_lang":"es","text_es":"En mi estado febril post vacuna solo decir qu\u00e9 hay que dejar de jugar al gobierno y preservar las instituciones Alberto orden\u00e1 ordenate Termina tu mandato como corresponde y a otra cosa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438684130640908291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las reglas expansivas exigen que todos los empleadores con m\u00e1s de 100 trabajadores exijan que se vacunen o se hagan pruebas del virus semanalmente. https:\/\/t.co\/75T8WvYXn3","tweet_lang":"es","text_es":"Las reglas expansivas exigen que todos los empleadores con m\u00e1s de 100 trabajadores exijan que se vacunen o se hagan pruebas del virus semanalmente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/75T8WvYXn3"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438638730508705794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\nhttps:\/\/t.co\/nM0mGRGRyy","tweet_lang":"es","text_es":"Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nM0mGRGRyy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438626278459023365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y federal, y excluye a los miembros del congreso.\u00bfAlguien puede explicarme la ciencia detr\u00e1s de esta excepci\u00f3n?\u26a0\ufe0f\n\ud83d\udd14PARTE 1 DE 2\nhttps:\/\/t.co\/LsdXgjoibn \u26a0\ufe0f\ud83d\udc32\ud83d\udc09 https:\/\/t.co\/G4kFjkTx2e","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y federal y excluye a los miembros del congreso\u00bfAlguien puede explicarme la ciencia detr\u00e1s de esta excepci\u00f3n\u26a0\ufe0f\nPARTE 1 DE 2\n \u26a0\ufe0f httpstcoG4kFjkTx2e","hashtags":[],"mentions":["RonDeSantisFL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LsdXgjoibn"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udc09","\ud83d\udc32","\ud83d\udd14","\u26a0\ufe0f","\ud83d\udde3\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438624239398146050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Un juez federal bloquea el mandato de la vacuna contra el covid-19 de Nueva York - Univision \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/2nXbgoVd4D \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Un juez federal bloquea el mandato de la vacuna contra el covid19 de Nueva York  Univision     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2nXbgoVd4D"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8a","\ud83d\ude37","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438616408804544514","replied_to_tweet_id":1.438459629e+18,"replied_to_user_id":150659689.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcosleandroru @theas_celia MALBERTO quiere seguir dos a\u00f1os m\u00e1s con la paja de la Plandemia,  la OMS, la vacuna para el ganado..contando contagios, reuniones al pedo y n\u00fameros,estad\u00edsticas m\u00e1s gastando fortunas en algo que ya fu\u00e9, por lo que queda de mandato y cfk quiere un plan de poner en marcha el pais.","tweet_lang":"es","text_es":"  MALBERTO quiere seguir dos a\u00f1os m\u00e1s con la paja de la Plandemia  la OMS la vacuna para el ganadocontando contagios reuniones al pedo y n\u00famerosestad\u00edsticas m\u00e1s gastando fortunas en algo que ya fu\u00e9 por lo que queda de mandato y cfk quiere un plan de poner en marcha el pais","hashtags":[],"mentions":["marcosleandroru","theas_celia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438614220392837138","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Hospital de Texas enfrenta el cierre por el mandato de la vacuna COVID-19\n\nhttps:\/\/t.co\/IXu5nn84Nu","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Hospital de Texas enfrenta el cierre por el mandato de la vacuna COVID19\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IXu5nn84Nu"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-16T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438593848855474180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un juez del Tribunal Supremo del Estado de #NuevaYork bloque\u00f3 temporalmente el mandato de vacunaci\u00f3n de la ciudad.\n\nhttps:\/\/t.co\/ATf5fy6Eti","tweet_lang":"es","text_es":"Un juez del Tribunal Supremo del Estado de  bloque\u00f3 temporalmente el mandato de vacunaci\u00f3n de la ciudad\n\n","hashtags":["NuevaYork"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ATf5fy6Eti"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438592416487985155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https:\/\/t.co\/aiz92fsPgI","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aiz92fsPgI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438591021403852802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la va-cuna | https:\/\/t.co\/UXUlv0K0HF","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UXUlv0K0HF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438581801346289668","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https:\/\/t.co\/06ZU28ikRQ","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/06ZU28ikRQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438579485813706753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La agenda de Biden deja atr\u00e1s a las peque\u00f1as empresas y va en contra de los estadounidenses, ya que impone un mandato de vacuna inconstitucional que perjudicar\u00e1 de manera desproporcionada a los trabajadores de bajos ingresos y a las minor\u00edas.","tweet_lang":"es","text_es":"La agenda de Biden deja atr\u00e1s a las peque\u00f1as empresas y va en contra de los estadounidenses ya que impone un mandato de vacuna inconstitucional que perjudicar\u00e1 de manera desproporcionada a los trabajadores de bajos ingresos y a las minor\u00edas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438573958564036618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/mETZpvDesr","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mETZpvDesr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438564296905183233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mark Brnovich, fiscal de Arizona, asegura que es incomprensible que se requiera la vacunaci\u00f3n de los estadounidenses y no la de los inmigrantes indocumentados que cruzan la frontera sur. https:\/\/t.co\/gob8COXIVg","tweet_lang":"es","text_es":"Mark Brnovich fiscal de Arizona asegura que es incomprensible que se requiera la vacunaci\u00f3n de los estadounidenses y no la de los inmigrantes indocumentados que cruzan la frontera sur ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gob8COXIVg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438562452065689600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438561684860375049","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna | https:\/\/t.co\/zpHHTVKc7w","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zpHHTVKc7w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438559091064979462","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna https:\/\/t.co\/iBtbKcuSJ1","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iBtbKcuSJ1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438558186513043459","replied_to_tweet_id":1.438558185e+18,"replied_to_user_id":1.421139817e+18,"reply_text":"","tweet_text":"El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds.\n\nLee el art\u00edculo completo aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/kE2Q2nx3ca","tweet_lang":"es","text_es":"El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos y se perfila una intensa batalla jur\u00eddica en todo el pa\u00eds\n\nLee el art\u00edculo completo aqu\u00ed\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kE2Q2nx3ca"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438544065193201669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438541994217848833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 EE. UU.: Miles de empleados solicitan exenciones a la vacuna Covid ordenada por la Casa Blanca\n\nEl mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos, y se perfila una intensa","tweet_lang":"es","text_es":" EE UU Miles de empleados solicitan exenciones a la vacuna Covid ordenada por la Casa Blanca\n\nEl mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de exenciones en Estados Unidos y se perfila una intensa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-16T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438503709210595337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":110196972.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarinesMoncada los primeros que sembraron dudas sobre la vacuna solo porque fue desarrollada bajo el mandato de Donald Trump https:\/\/t.co\/aDLqvEvwyF","tweet_lang":"es","text_es":" los primeros que sembraron dudas sobre la vacuna solo porque fue desarrollada bajo el mandato de Donald Trump httpstcoaDLqvEvwyF","hashtags":[],"mentions":["CarinesMoncada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438474163098984458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd35\ud83d\udd34 El mandato debe ser emitido el viernes y obligar\u00e1 tambi\u00e9n a los empleados de bares y clubes a inmunizarse contra el #COVID19. \n\nhttps:\/\/t.co\/ceEP8C3QEE","tweet_lang":"es","text_es":" El mandato debe ser emitido el viernes y obligar\u00e1 tambi\u00e9n a los empleados de bares y clubes a inmunizarse contra el  \n\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ceEP8C3QEE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd35","\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438454586608599042","replied_to_tweet_id":1.438297147e+18,"replied_to_user_id":3787365555.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alicefravilli @ElsaKekita Hay que apoyar a alberto para que termine su mandato, ella va a estar m\u00e1s debilitada y en noviembre le damos la vacuna de nuevo, y que no vuelvan m\u00e1s!!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay que apoyar a alberto para que termine su mandato ella va a estar m\u00e1s debilitada y en noviembre le damos la vacuna de nuevo y que no vuelvan m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["alicefravilli","ElsaKekita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438404402159697923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Senado, y todo el personal de servicio.  \u00a1Todos , excepto la \u00e9lite gobernante de EE. UU. Y sus sirvientes! Puede alguien explicarlo?\nhttps:\/\/t.co\/Mx7z41T7O4","tweet_lang":"es","text_es":"El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Senado y todo el personal de servicio  \u00a1Todos  excepto la \u00e9lite gobernante de EE UU Y sus sirvientes Puede alguien explicarlo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Mx7z41T7O4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","xp"],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438401231467147264","replied_to_tweet_id":1.438292886e+18,"replied_to_user_id":1.154180084e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HLGatell Mi hijo tiene 19 a\u00f1os, le lleg\u00f3 aviso d vacuna en Cya Gto desde hace de 2 meses!(periodo de elecciones)a\u00fan sin noticias d la primera https:\/\/t.co\/hskj5gpIB0 pregunto si solo era por quedar bien?\nD\u00f3nde est\u00e1n las vacunas?O tenemos q esperar a la revocaci\u00f3n d mandato?O al 2024?\ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":" Mi hijo tiene 19 a\u00f1os le lleg\u00f3 aviso d vacuna en Cya Gto desde hace de 2 mesesperiodo de eleccionesa\u00fan sin noticias d la primera  pregunto si solo era por quedar bien\nD\u00f3nde est\u00e1n las vacunasO tenemos q esperar a la revocaci\u00f3n d mandatoO al 2024","hashtags":[],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hskj5gpIB0"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438389795563114498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fauci dice que el virus es nuestro enemigo. Y que cuando existe un grupo de no vacunados, entonces empieza el mandato a  vacunarse. Dice que es un deber social. Incluso establece una comparaci\u00f3n entre la obligatoriedad de la vacuna y el cintur\u00f3n de seguridad. Menuda manipulaci\u00f3n. https:\/\/t.co\/Tnabz0G2lF","tweet_lang":"es","text_es":"Fauci dice que el virus es nuestro enemigo Y que cuando existe un grupo de no vacunados entonces empieza el mandato a  vacunarse Dice que es un deber social Incluso establece una comparaci\u00f3n entre la obligatoriedad de la vacuna y el cintur\u00f3n de seguridad Menuda manipulaci\u00f3n httpstcoTnabz0G2lF","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438284926269394944","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/ll1K1LklOe\n27 estados contra mandato obligatorio de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"\n27 estados contra mandato obligatorio de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ll1K1LklOe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438238523635679235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los colectivos d sanidad i policial sonlos q menos se vacunan, xq sera?? si se piensa es f\u00e1cil saberlo\n\nUn hospital de Texas se enfrenta a un posible cierre debido al mandato de la vacuna COVID para el personal sanitario via @trikooba https:\/\/t.co\/ugnU3cyhSy","tweet_lang":"es","text_es":"Los colectivos d sanidad i policial sonlos q menos se vacunan xq sera si se piensa es f\u00e1cil saberlo\n\nUn hospital de Texas se enfrenta a un posible cierre debido al mandato de la vacuna COVID para el personal sanitario via  ","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ugnU3cyhSy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438228123171135490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El nuevo mandato de vacunaci\u00f3n del presidente Joe Biden requiere que todos los trabajadores federales y contratistas, incluyendo todos los trabajadores de la salud en la naci\u00f3n, reciban sus vacunas o pierdan su empleo https:\/\/t.co\/A0wAGLC9ui","tweet_lang":"es","text_es":"El nuevo mandato de vacunaci\u00f3n del presidente Joe Biden requiere que todos los trabajadores federales y contratistas incluyendo todos los trabajadores de la salud en la naci\u00f3n reciban sus vacunas o pierdan su empleo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A0wAGLC9ui"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438209775628693513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un inmun\u00f3logo ha dicho que lamenta haber votado por Joe Biden debido al mandato del presidente sobre la vacuna COVID-19.\nEl Dr. Hooman Noorchashm, ex profesor asistente de cirug\u00eda en la Facultad de Medicina de la Universidad de Pensilvania, ha argumentado que a Los","tweet_lang":"es","text_es":"Un inmun\u00f3logo ha dicho que lamenta haber votado por Joe Biden debido al mandato del presidente sobre la vacuna COVID19\nEl Dr Hooman Noorchashm ex profesor asistente de cirug\u00eda en la Facultad de Medicina de la Universidad de Pensilvania ha argumentado que a Los","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438205227618942986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID-19 https:\/\/t.co\/VRO9i4VzQw","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de empleados de la polic\u00eda de Los \u00c1ngeles planean solicitar exenciones al mandato de la vacuna COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VRO9i4VzQw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438198950226448386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En una \u00e9pica editorial, el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fue ordenado por Joe Biden de manera obligatoria para los trabajadores de EEUU. \n\nhttps:\/\/t.co\/W4k35jauCy","tweet_lang":"es","text_es":"En una \u00e9pica editorial el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fue ordenado por Joe Biden de manera obligatoria para los trabajadores de EEUU \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W4k35jauCy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438196483434684431","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"antes despedidas que vacunadas\", dec\u00edan ayer trabajadoras de la salud en Alemania\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\n\nHospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados https:\/\/t.co\/f9NxUeRvOt a trav\u00e9s de @CNNEE","tweet_lang":"es","text_es":"antes despedidas que vacunadas dec\u00edan ayer trabajadoras de la salud en Alemania\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\ud83d\udc4f\ud83c\udfff\u270a\ud83c\udfff\n\nHospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/f9NxUeRvOt"],"tweet_emoticons":["\u270a\ud83c\udfff","\ud83d\udc4f\ud83c\udfff"],"tweet_date":"2021-09-15T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438178352788017157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diecisiete trabajadores municipales de salud presentaron una demanda diciendo que el mandato de la #VacunaCovid19 viola sus derechos religiosos. Ahora el juez bloque\u00f3 ese mandato temporalmente.\n\u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/7VcqiETa46 https:\/\/t.co\/CYAzV2uuVM","tweet_lang":"es","text_es":"Diecisiete trabajadores municipales de salud presentaron una demanda diciendo que el mandato de la  viola sus derechos religiosos Ahora el juez bloque\u00f3 ese mandato temporalmente\n\u27a1\ufe0f  httpstcoCYAzV2uuVM","hashtags":["VacunaCovid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7VcqiETa46"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-15T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438161497327390724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional https:\/\/t.co\/5W49IEpLkO https:\/\/t.co\/gRjXEUuKaT","tweet_lang":"es","text_es":"Por qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID19 es inconstitucional  httpstcogRjXEUuKaT","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5W49IEpLkO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438154942397755402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Diecisiete trabajadores municipales de salud hab\u00edan presentado una demanda diciendo que ese mandato viola sus derechos religiosos. #covid-19\nhttps:\/\/t.co\/rULjHZ8d7P","tweet_lang":"es","text_es":"Diecisiete trabajadores municipales de salud hab\u00edan presentado una demanda diciendo que ese mandato viola sus derechos religiosos 19\n","hashtags":["covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rULjHZ8d7P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438145973566513155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Covid mata por valor del 11 de septiembre cada tres d\u00edas. Mandato vacuna no deber\u00eda ser controversial. Regla vacuna de Biden salvar\u00e1 vidas, encaminar\u00e1 econom\u00eda. Covid kills a 9\/11\u2019s worth of Americans every three days.  Jill Filipovic https:\/\/t.co\/AuJawOVeF7","tweet_lang":"es","text_es":"Covid mata por valor del 11 de septiembre cada tres d\u00edas Mandato vacuna no deber\u00eda ser controversial Regla vacuna de Biden salvar\u00e1 vidas encaminar\u00e1 econom\u00eda Covid kills a 911\u2019s worth of Americans every three days  Jill Filipovic ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AuJawOVeF7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438132533305217032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"As\u00ed que acabamos de recibir nuestro mandato de vacuna en el trabajo.\n\n Debemos haber recibido nuestra primera dosis antes del 25 de octubre.\n\n Estoy aplastado\" Australia,New Zeland,Canad\u00e1,Francia La agenda globalista no se detiene, ya est\u00e1 en Arg Despierta! #NoAlNOM #Resistencia https:\/\/t.co\/K7wTYdstUG","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed que acabamos de recibir nuestro mandato de vacuna en el trabajo\n\n Debemos haber recibido nuestra primera dosis antes del 25 de octubre\n\n Estoy aplastado AustraliaNew ZelandCanad\u00e1Francia La agenda globalista no se detiene ya est\u00e1 en Arg Despierta   ","hashtags":["NoAlNOM","Resistencia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/K7wTYdstUG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438117626765512706","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"DeSantis amenaza con multar a quienes apliquen mandato de vacunas https:\/\/t.co\/NotNDWxlBI","tweet_lang":"es","text_es":"DeSantis amenaza con multar a quienes apliquen mandato de vacunas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NotNDWxlBI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438108384507662339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19 via @trikooba https:\/\/t.co\/qYPLKbJ3Tf","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan exenciones religiosas para el mandato de la vacuna COVID19 via  ","hashtags":[],"mentions":["trikooba"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qYPLKbJ3Tf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438075066995122176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan 'exenciones religiosas' para el mandato de la vacuna COVID-19  \n\nhttps:\/\/t.co\/MH1VUlhXHO","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de polic\u00edas y funcionarios del Departamento de Polic\u00edas de Los \u00c1ngeles buscan exenciones religiosas para el mandato de la vacuna COVID19  \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MH1VUlhXHO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438025059411582976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Actualmente, todos los empleados, voluntarios, concejales y contratistas de la ciudad de Imperial Beach, independientemente del estado de vacunaci\u00f3n, est\u00e1n sujetos al requisito de m\u00e1scara de la ciudad\nhttps:\/\/t.co\/aLOMvf6jxA","tweet_lang":"es","text_es":"Actualmente todos los empleados voluntarios concejales y contratistas de la ciudad de Imperial Beach independientemente del estado de vacunaci\u00f3n est\u00e1n sujetos al requisito de m\u00e1scara de la ciudad\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aLOMvf6jxA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438017141069033474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Imperial Beach considerar\u00e1 un mandato de vacuna contra COVID-19 https:\/\/t.co\/M0ZjHSSQ7u","tweet_lang":"es","text_es":"Imperial Beach considerar\u00e1 un mandato de vacuna contra COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/M0ZjHSSQ7u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438015242286637062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El fiscal general republicano de Arizona present\u00f3 una demanda el martes para evitar que la administraci\u00f3n Biden imponga los requisitos de la vacuna Covid-19 para decenas de millones de trabajadores, lo que marca la primera salva legal contra la pol\u00edtica de mandato del presidente","tweet_lang":"es","text_es":"El fiscal general republicano de Arizona present\u00f3 una demanda el martes para evitar que la administraci\u00f3n Biden imponga los requisitos de la vacuna Covid19 para decenas de millones de trabajadores lo que marca la primera salva legal contra la pol\u00edtica de mandato del presidente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437991322963492864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arizona demanda a la administraci\u00f3n de Biden por mandato de la vacuna contra el covid-19   https:\/\/t.co\/mUH3I3koTT via @UnivisionAZ","tweet_lang":"es","text_es":"Arizona demanda a la administraci\u00f3n de Biden por mandato de la vacuna contra el covid19    via ","hashtags":[],"mentions":["UnivisionAZ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mUH3I3koTT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437958859453308932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OBSERVE: Otro individuo habla sobre su horrible reacci\u00f3n a la vacuna en la reuni\u00f3n contra el mandato obligatorio de vacunaci\u00f3n del Hospital Universitario de West Virginia.\n\nhttps:\/\/t.co\/pdzaNEC1DK","tweet_lang":"es","text_es":"OBSERVE Otro individuo habla sobre su horrible reacci\u00f3n a la vacuna en la reuni\u00f3n contra el mandato obligatorio de vacunaci\u00f3n del Hospital Universitario de West Virginia\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pdzaNEC1DK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437950619034300420","replied_to_tweet_id":1.437950225e+18,"replied_to_user_id":8.110638122e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@dinamo1234 @elgatoweebee @MrSuavena @ReinaldoTorral2 @FrankWorleyPR @eliyarielUSNVet @mjean2 @BaMbINiT0 @perez_monge @Chilival @luis_vitin @tribilintoby @HoanVader @pr_odiosa @wcstgo @di67029 @SteelKnight21 @Newarkguy1973 @Nopiux @JoseBaranda1 @FelixMelendezM4 @CarlosAVergs1 @wilfredodiazPR @AdInferos16 @madreperladel @samari_cb @sabeamango1 @cpcispr @yabukor @CarmenR48934438 @ratatouillecast @Aurora997877 @AnaToledoDavila @AgustinLaje @RolandBlasini @Wanda121356 @MUDDLAW @Findetiemposinc @DrewHLive @kikecruznotiuno @romanluisr @PanchoMatanzas @GovPierluisi @eduardomenoni @dacolon @SenRickScott @SenTedCruz PROFESIONALES M\u00c9DICOS DEMANDAN AL ESTADO DE NY POR MANDATO DE VACUNA - https:\/\/t.co\/e4tn8avxPe","tweet_lang":"es","text_es":"                                               PROFESIONALES M\u00c9DICOS DEMANDAN AL ESTADO DE NY POR MANDATO DE VACUNA  ","hashtags":[],"mentions":["dinamo1234","elgatoweebee","MrSuavena","ReinaldoTorral2","FrankWorleyPR","eliyarielUSNVet","mjean2","BaMbINiT0","perez_monge","Chilival","luis_vitin","tribilintoby","HoanVader","pr_odiosa","wcstgo","di67029","SteelKnight21","Newarkguy1973","Nopiux","JoseBaranda1","FelixMelendezM4","CarlosAVergs1","wilfredodiazPR","AdInferos16","madreperladel","samari_cb","sabeamango1","cpcispr","yabukor","CarmenR48934438","ratatouillecast","Aurora997877","AnaToledoDavila","AgustinLaje","RolandBlasini","Wanda121356","MUDDLAW","Findetiemposinc","DrewHLive","kikecruznotiuno","romanluisr","PanchoMatanzas","GovPierluisi","eduardomenoni","dacolon","SenRickScott","SenTedCruz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/e4tn8avxPe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437943577074667525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna COVID-19 en la ciudad de Nueva York\nhttps:\/\/t.co\/WZZzHW46Gx","tweet_lang":"es","text_es":"Miles de personas protestan contra el mandato de la vacuna COVID19 en la ciudad de Nueva York\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WZZzHW46Gx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437943382102446080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Del Bigtree, presentador del podcast The HighWire, dijo: 'Esta es la multitud m\u00e1s grande que hemos visto hasta ahora. Esto comenzar\u00e1 a suceder en toda esta naci\u00f3n'\". RT Miles protestan contra el mandato de la vacuna COVID-19 en la ciudad de Nueva York https:\/\/t.co\/MLjvFXnrhO","tweet_lang":"es","text_es":"Del Bigtree presentador del podcast The HighWire dijo Esta es la multitud m\u00e1s grande que hemos visto hasta ahora Esto comenzar\u00e1 a suceder en toda esta naci\u00f3n RT Miles protestan contra el mandato de la vacuna COVID19 en la ciudad de Nueva York ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MLjvFXnrhO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437938041247649795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPor qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID-19 es inconstitucional\n\ntraduccion:https:\/\/t.co\/iRxsgHBRak\n\nhttps:\/\/t.co\/uGHDL4APXh","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\nPor qu\u00e9 el mandato de la vacuna Biden COVID19 es inconstitucional\n\ntraduccion\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/iRxsgHBRak","https:\/\/t.co\/uGHDL4APXh"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-15T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437917078653181954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude37 Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 - CNN \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/rmF6qmbhgT \ud83d\udc8a #Medical #GroupZirigoza","tweet_lang":"es","text_es":" Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid19  CNN     ","hashtags":["Medical","GroupZirigoza"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rmF6qmbhgT"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8a","\ud83d\ude37","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-14T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437901812783194116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A partir de hoy, el @GobiernoVer inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de la vacuna contra covid-19, por encontrarse en vulnerabilidad. A pesar de su negativa inicial, la presi\u00f3n p\u00fablica los oblig\u00f3 a cumplir el mandato judicial.","tweet_lang":"es","text_es":"A partir de hoy el  inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de la vacuna contra covid19 por encontrarse en vulnerabilidad A pesar de su negativa inicial la presi\u00f3n p\u00fablica los oblig\u00f3 a cumplir el mandato judicial","hashtags":[],"mentions":["GobiernoVer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437878716676378624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Excelente, pero es importante que la totalidad de menores de edad se vacunen; porqu\u00e9 tanta resistencia de @lopezobrador_ de no permitir la venta particular de la vacuna? Ser\u00e1 un tema electoral para la revocaci\u00f3n de mandato y, adem\u00e1s, hacia el 2024? https:\/\/t.co\/gRd11PsOZU","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente pero es importante que la totalidad de menores de edad se vacunen porqu\u00e9 tanta resistencia de  de no permitir la venta particular de la vacuna Ser\u00e1 un tema electoral para la revocaci\u00f3n de mandato y adem\u00e1s hacia el 2024 ","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gRd11PsOZU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1437854935631241225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El procurador Mark Brnovich anunci\u00f3 este martes que demandar\u00e1 a la administraci\u00f3n Biden por \"mandato inconstitucional de la vacuna COVID-19\". M\u00e1s detalles aqu\u00ed. \nhttps:\/\/t.co\/TmvKWo6Prm https:\/\/t.co\/kS9eidBLgu","tweet_lang":"es","text_es":"El procurador Mark Brnovich anunci\u00f3 este martes que demandar\u00e1 a la administraci\u00f3n Biden por mandato inconstitucional de la vacuna COVID19 M\u00e1s detalles aqu\u00ed \n httpstcokS9eidBLgu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TmvKWo6Prm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1437854676217745408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El fiscal general de Arizona, Mark Brnovich, anunci\u00f3 sus planes para demandar a la Administraci\u00f3n Biden por un \"mandato inconstitucional de la vacuna COVID-19\". @TelemundoAZ \nhttps:\/\/t.co\/k29oVBLQM3","tweet_lang":"es","text_es":"El fiscal general de Arizona Mark Brnovich anunci\u00f3 sus planes para demandar a la Administraci\u00f3n Biden por un mandato inconstitucional de la vacuna COVID19  \n","hashtags":[],"mentions":["TelemundoAZ"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k29oVBLQM3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437791259687591936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los Estadounidenses apoyan la rebeli\u00f3n de los Gobernadores en contra del mandato Federal de la vacuna. Seg\u00fan encuestas. https:\/\/t.co\/t49pJJEgIN","tweet_lang":"es","text_es":"Los Estadounidenses apoyan la rebeli\u00f3n de los Gobernadores en contra del mandato Federal de la vacuna Seg\u00fan encuestas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t49pJJEgIN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437786195040350208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 https:\/\/t.co\/GYsodHCdoH via @cnnee","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid19  via cnnee","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GYsodHCdoH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437782082634321933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No luche contra el mandato de la vacuna\u00a0COVID-19 https:\/\/t.co\/MuOUeS6NZu","tweet_lang":"es","text_es":"No luche contra el mandato de la vacuna\u00a0COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MuOUeS6NZu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437777899633917963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados https:\/\/t.co\/kk68dBepYF v\u00eda @CNNEE","tweet_lang":"es","text_es":"Hospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kk68dBepYF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437775081204297740","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 - CNN https:\/\/t.co\/u6JwSYgREs https:\/\/t.co\/vRZ3JxXs2c","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid19  CNN  httpstcovRZ3JxXs2c","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u6JwSYgREs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437765030397808640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 https:\/\/t.co\/XtSru7fbJD a trav\u00e9s de @cnnee","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid19  a trav\u00e9s de cnnee","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XtSru7fbJD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437743456043081734","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hospital de Nueva York suspende los partos de beb\u00e9s mientras las trabajadoras de maternidad renuncian por mandato de la vacuna que no inmuniza.  https:\/\/t.co\/oRG9Rbm4zh","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital de Nueva York suspende los partos de beb\u00e9s mientras las trabajadoras de maternidad renuncian por mandato de la vacuna que no inmuniza  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oRG9Rbm4zh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1437742462592856065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Biden desaf\u00eda a gobernadores a demandar por nuevos mandatos de vacuna https:\/\/t.co\/OUYME54wQ3","tweet_lang":"es","text_es":"Biden desaf\u00eda a gobernadores a demandar por nuevos mandatos de vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OUYME54wQ3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437738383003070467","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados https:\/\/t.co\/PrNDiSKwt0 v\u00eda @CNNEE","tweet_lang":"es","text_es":"Hospital suspender\u00e1 partos tras renuncia de no vacunados  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PrNDiSKwt0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437684824769241095","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude33Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid-19 https:\/\/t.co\/0ww5zew1pn v\u00eda @cnnee","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital de Nueva York pausar\u00e1 los partos por la cantidad de renuncias por mandato de vacuna contra el covid19  v\u00eda cnnee","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0ww5zew1pn"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude33"],"tweet_date":"2021-09-14T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1437682547824156674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un hospital en el norte del estado de Nueva York est\u00e1 \"pausando\" los partos de beb\u00e9s debido a la cantidad de renuncias de empleados de la unidad de maternidad por los requisitos de vacunaci\u00f3n contra el covid-19 del estado https:\/\/t.co\/zOYGsLsJ3t","tweet_lang":"es","text_es":"Un hospital en el norte del estado de Nueva York est\u00e1 pausando los partos de beb\u00e9s debido a la cantidad de renuncias de empleados de la unidad de maternidad por los requisitos de vacunaci\u00f3n contra el covid19 del estado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zOYGsLsJ3t"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437628857826283520","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE.UU .: Alguacil del condado de Riverside, Chad Bianco: \"No har\u00e9 cumplir el mandato de la vacuna\" https:\/\/t.co\/Ml3g3n7hTO","tweet_lang":"es","text_es":"EEUU  Alguacil del condado de Riverside Chad Bianco No har\u00e9 cumplir el mandato de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ml3g3n7hTO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785943967911943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElCorreoNY: El #Alcalde de #NYC aplaudi\u00f3 las noticias positivas de #Pfizer e inst\u00f3 a la #FDA a \"acelerar\" su proceso de aprobaci\u00f3n para\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  de  aplaudi\u00f3 las noticias positivas de  e inst\u00f3 a la  a acelerar su proceso de aprobaci\u00f3n para\u2026","hashtags":["Alcalde","NYC","Pfizer","FDA"],"mentions":["ElCorreoNY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773223881183233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @micheleconunaL: Fox Business News: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fox Business News empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID","hashtags":[],"mentions":["micheleconunaL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764121947926528","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @micheleconunaL: Fox Business News: empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fox Business News empleados de United Airlines demandan a la compa\u00f1\u00eda por mandato de obligatoriedad de vacuna COVID","hashtags":[],"mentions":["micheleconunaL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440695181259407375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @InstitutoCato: Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 | \"Israel, el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas q\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2  Israel el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas q\u2026","hashtags":[],"mentions":["InstitutoCato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694437793845256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @InstitutoCato: Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 | \"Israel, el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas q\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2  Israel el Reino Unido y la mayor\u00eda de los pa\u00edses europeos le dan pases de entrada a las personas q\u2026","hashtags":[],"mentions":["InstitutoCato"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402543230607368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Roberto62115672: @SuperQwarrior El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Roberto62115672","SuperQwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401779909283847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Roberto62115672: @SuperQwarrior El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Roberto62115672","SuperQwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401547678994432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Roberto62115672: El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de aplicaci\u00f3n de la vacuna Covid impuesto por la Casa Blanca est\u00e1 generando una avalancha de solicitudes de\u2026","hashtags":[],"mentions":["Roberto62115672"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440379604603076619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarinesMoncada: El alguacil del condado de Riverside, Chad Bianco, dijo el lunes que no aplicar\u00e1 ning\u00fan tipo de mandato de vacuna contr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El alguacil del condado de Riverside Chad Bianco dijo el lunes que no aplicar\u00e1 ning\u00fan tipo de mandato de vacuna contr\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarinesMoncada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440147846485856257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauriciowolf13: \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\n'Mierda La Vacuna!': CAOS en Australia mientras los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan violentamente por el m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\nMierda La Vacuna CAOS en Australia mientras los trabajadores de la construcci\u00f3n protestan violentamente por el m\u2026","hashtags":[],"mentions":["mauriciowolf13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddfa"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440110153391501317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439858686793502723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439815552831213569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439799741311766529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439768915664646149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439750584270299138","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439745216345427971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LEYDABIG: @Liliana60001831 Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna. Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Ya muchas empresas se dieron cuenta que no pueden exigir la vacuna Tan solo en New York un hospital decidi\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["LEYDABIG","Liliana60001831"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439589473348689922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439492805324328962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Roberto62115672: fueron elogiados como \"trabajadores esenciales\" y elogiados por todo lo que hacen.  Hoy, el r\u00e9gimen de Biden amenaza c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  fueron elogiados como trabajadores esenciales y elogiados por todo lo que hacen  Hoy el r\u00e9gimen de Biden amenaza c\u2026","hashtags":[],"mentions":["Roberto62115672"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439283557239775232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauriciowolf13: ROTURA: General Dynamics Corp. ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40% de sus empleado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ROTURA General Dynamics Corp ha cancelado su mandato de vacunas despu\u00e9s de que aproximadamente el 40 de sus empleado\u2026","hashtags":[],"mentions":["mauriciowolf13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439207572154818564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439192707570806789","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439014968335249411","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438947733394575367","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438945557767200773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438943721379319817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438931679243014144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @r3n3strada: Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F* Joe Biden. Censura en redes a sociales. Adicional al mandato d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F Joe Biden Censura en redes a sociales Adicional al mandato d\u2026","hashtags":[],"mentions":["r3n3strada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438903262703411205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @r3n3strada: Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F* Joe Biden. Censura en redes a sociales. Adicional al mandato d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 tal la necesidad de esconder los temas importantes de F Joe Biden Censura en redes a sociales Adicional al mandato d\u2026","hashtags":[],"mentions":["r3n3strada"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438886178074370050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saguirre54: A partir de hoy, el @GobiernoVer inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A partir de hoy el  inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de\u2026","hashtags":[],"mentions":["saguirre54","GobiernoVer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438845504151080967","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438832216642146306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438822410120318983","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mauroville: En una \u00e9pica editorial, el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En una \u00e9pica editorial el presentador de Fox News Tucker Carlson destruy\u00f3 por completo el mandato de vacuna Covid19 que fu\u2026","hashtags":[],"mentions":["mauroville"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438781935514525697","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438766582956765184","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-17T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438725999324184583","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438701461362315267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438693693217779714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438690049084772353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @yakartarios: Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\nhttps:\/\/t.co\/nM0mGRGRyy","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cada dia se demuestra que detr\u00e1s de la vacunacion obligatoria est\u00e1 la violaci\u00f3n de Derechos Humanos\n","hashtags":[],"mentions":["yakartarios"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nM0mGRGRyy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438688246981144576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438686895626653702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438684084700651525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438679300463599619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438677650734735361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87","RonDeSantisFL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438676583313809408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438673545584840704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438671296355782656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438668852817190913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438665233560711175","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438655758313443331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saguirre54: A partir de hoy, el @GobiernoVer inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A partir de hoy el  inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de los menores de edad que ganaron amparos para recibir una dosis de\u2026","hashtags":[],"mentions":["saguirre54","GobiernoVer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438653018354995203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438647065421176832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438638270926270464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438636994041716737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438636936055476233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87","RonDeSantisFL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438634508354473985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87","RonDeSantisFL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438634339013730306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438634225868099589","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438631237388836867","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ramonfonsecamor: https:\/\/t.co\/ll1K1LklOe\n27 estados contra mandato obligatorio de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n27 estados contra mandato obligatorio de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["ramonfonsecamor"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ll1K1LklOe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438630049138216961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @laraf87: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida @RonDeSantisFL dice:\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Florida  dice\n\ud83d\udde3\ufe0fBiden ordena mandato de vacuna obligatoria para todos los empleados del sector privado y fede\u2026","hashtags":[],"mentions":["laraf87","RonDeSantisFL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udde3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438627437496217600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438626723000688647","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438624229642080261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438622806627991559","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438622121404555265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438622013925511174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438619988588388365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438614893788270599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438604501297074177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lolapri1: \ud83d\udd25El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos: la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mandato de la vacuna NO se aplica a los miembros del Congreso de los Estados Unidos la C\u00e1mara de Representantes y el Sen\u2026","hashtags":[],"mentions":["Lolapri1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-16T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438600408860086281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @euskalnewsmedia: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["euskalnewsmedia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/skKcHN3fCg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438600329789063177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jledezmah26: \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM: Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna. \nhttps:\/\/t.co\/blt0wjsER5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 BQQM Arizona demanda al gobierno de Biden por el mandato de obligatoriedad de la vacuna \n","hashtags":[],"mentions":["jledezmah26"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/blt0wjsER5"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
