{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800851291824129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus, lo amarillo el anticuerpo. Por el medio, todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula ( esfera ros\u00e1cea) activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS. https:\/\/t.co\/wFotUwZbYV","tweet_lang":"es","text_es":"As\u00ed funciona el sistema inmunitario espec\u00edfico\u2026 lo verde es el virus lo amarillo el anticuerpo Por el medio todo un proceso en el que el cuerpo extra\u00f1o se convierte en un ant\u00edgeno que al unirse a la c\u00e9lula  esfera ros\u00e1cea activa la formaci\u00f3n de dichos ANTICUERPOS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wFotUwZbYV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796635030704135","replied_to_tweet_id":1.440790907e+18,"replied_to_user_id":1.406683569e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AnaBarcelona9 @aflorrick77 Para anticuerpo el que me ha dejado a m\u00ed que parezco la ni\u00f1a del exorxista https:\/\/t.co\/l76kfAhfg9","tweet_lang":"es","text_es":"  Para anticuerpo el que me ha dejado a m\u00ed que parezco la ni\u00f1a del exorxista httpstcol76kfAhfg9","hashtags":[],"mentions":["AnaBarcelona9","aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792778250678272","replied_to_tweet_id":1.440759604e+18,"replied_to_user_id":2910248485.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicQC503 @mrguillermisimo @nayibbukele @HospitalSV Pero esa gente no quiere doctor... salen a incendiar nuestro pa\u00eds y no les importa la Pandemia! El Covid es un Anticuerpo creado por el Organismo viviente llamado Tierra! Se llama Angel de la Muerte! Los justos no teman, Dios Los Cuida! Preg\u00fanteles si anduvieron en esa marcha? https:\/\/t.co\/At3ZV2PslU","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero esa gente no quiere doctor salen a incendiar nuestro pa\u00eds y no les importa la Pandemia El Covid es un Anticuerpo creado por el Organismo viviente llamado Tierra Se llama Angel de la Muerte Los justos no teman Dios Los Cuida Preg\u00fanteles si anduvieron en esa marcha httpstcoAt3ZV2PslU","hashtags":[],"mentions":["RicQC503","mrguillermisimo","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775788740046850","replied_to_tweet_id":1.440774272e+18,"replied_to_user_id":8.861323945e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Peich47 @Tipoincognito4 @el_pais Preguntale a tu m\u00e9dico, y es que es una vacuna, no la panacea, que por lo que veo tu quieres que la vacuna sea 1 o 2 veces y yasta, pero es que el anticuerpo que produce nuestro cuerpo contra el coronavirus no es eterno y si no se producen \"reinfecciones\" se olvida, pero la vacu","tweet_lang":"es","text_es":"   Preguntale a tu m\u00e9dico y es que es una vacuna no la panacea que por lo que veo tu quieres que la vacuna sea 1 o 2 veces y yasta pero es que el anticuerpo que produce nuestro cuerpo contra el coronavirus no es eterno y si no se producen reinfecciones se olvida pero la vacu","hashtags":[],"mentions":["Peich47","Tipoincognito4","el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775388079087622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Infliximab es un anticuerpo monoclonal quim\u00e9rico que interrumpe el proceso inflamatorio en la enfermedad de Crohn. Es obtenido en hibridomas de ratones mediante tecnolog\u00eda de ADN recombinante. \u00bfDe qu\u00e9 origen crees que es este f\u00e1rmaco?","tweet_lang":"es","text_es":"Infliximab es un anticuerpo monoclonal quim\u00e9rico que interrumpe el proceso inflamatorio en la enfermedad de Crohn Es obtenido en hibridomas de ratones mediante tecnolog\u00eda de ADN recombinante \u00bfDe qu\u00e9 origen crees que es este f\u00e1rmaco","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766315501797380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No sabe ni la diferencia entr\u00e9 ant\u00edgeno y anticuerpo la doctora \ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"No sabe ni la diferencia entr\u00e9 ant\u00edgeno y anticuerpo la doctora ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762285228580871","replied_to_tweet_id":1.440735595e+18,"replied_to_user_id":422261412.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ingdomingom @WS_GARCIA_ @annyestherburg @FrancisBoulle @AlenaG03 @magdalenapinad @xeniacastillo7 @DeborahPolanco7 @CINYRD Y en ese mismo principio surgieron las vacunas; ense\u00f1\u00e1ndole a nuestra inmunidad a reconocer el organismo agresor y crear un anticuerpo lo que se llama memoria inmunol\u00f3gica( hasta el 2019)\n\nNada de eso est\u00e1 haciendo las ciencias hoy por que? Ah yo no s\u00e9\n\n#Ind\u00f2mitaYBrava\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83e\udd19\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":"         Y en ese mismo principio surgieron las vacunas ense\u00f1\u00e1ndole a nuestra inmunidad a reconocer el organismo agresor y crear un anticuerpo lo que se llama memoria inmunol\u00f3gica hasta el 2019\n\nNada de eso est\u00e1 haciendo las ciencias hoy por que Ah yo no s\u00e9\n\n\ud83c\udde9\ud83c\uddf4\ud83e\udd19\ud83c\udffc","hashtags":["Ind\u00f2mitaYBrava"],"mentions":["ingdomingom","WS_GARCIA_","annyestherburg","FrancisBoulle","AlenaG03","magdalenapinad","xeniacastillo7","DeborahPolanco7","CINYRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde9\ud83c\uddf4","\ud83e\udd19\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744101477949452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los anticuerpo de llama tiene significativo potencial para tratar la COVID19 - https:\/\/t.co\/lcmeGGwgie https:\/\/t.co\/2z87SCNUz4","tweet_lang":"es","text_es":"Los anticuerpo de llama tiene significativo potencial para tratar la COVID19   httpstco2z87SCNUz4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lcmeGGwgie"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740876272033800","replied_to_tweet_id":1.440715528e+18,"replied_to_user_id":4850752594.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrCarlosdp Buenas Tardes Dr. en q lugar puedo hacerme an\u00e1lisis de anticuerpo,xq tengo muchas dudas de Spitnik V 1\u00b0d. saludo cordial","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas Tardes Dr en q lugar puedo hacerme an\u00e1lisis de anticuerpoxq tengo muchas dudas de Spitnik V 1\u00b0d saludo cordial","hashtags":[],"mentions":["DrCarlosdp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739224047607814","replied_to_tweet_id":1.440738127e+18,"replied_to_user_id":8.903205441e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@bebanhamilton @msl101181 @Maybell_N Por cierto existe un tratamiento muy efectivo al respecto (la de Niels Jernel):\n\n El tratamiento efectivo  para el virus es Monoclonal anticuerpo y es super barato en Florida e Israel y otros pa\u00edses lo estan aplicando como tratamiento y cura preventiva","tweet_lang":"es","text_es":"   Por cierto existe un tratamiento muy efectivo al respecto la de Niels Jernel\n\n El tratamiento efectivo  para el virus es Monoclonal anticuerpo y es super barato en Florida e Israel y otros pa\u00edses lo estan aplicando como tratamiento y cura preventiva","hashtags":[],"mentions":["bebanhamilton","msl101181","Maybell_N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726562526023681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19     https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720074780786694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puedo pasar de estar preparando un slide kit sobre la eficacia y seguridad de un anticuerpo monoclonal para una enfermedad muy com\u00fan a un emailing sobre una #enfermedadRara https:\/\/t.co\/AIcRP94dGQ #HavasLife #IndustriaFarmac\u00e9utica #RedactorMedico https:\/\/t.co\/NLdXbeSgDY","tweet_lang":"es","text_es":"Puedo pasar de estar preparando un slide kit sobre la eficacia y seguridad de un anticuerpo monoclonal para una enfermedad muy com\u00fan a un emailing sobre una      httpstcoNLdXbeSgDY","hashtags":["enfermedadRara","HavasLife","IndustriaFarmac\u00e9utica","RedactorMedico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AIcRP94dGQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718376712617992","replied_to_tweet_id":1.440718361e+18,"replied_to_user_id":9.209747188e+17,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd39Hay limitaciones: \u2b07\ufe0f muestra J&amp;J, no incluye ni\u00f1os ni inmunocomprometidos, corto per\u00edodo de seguimiento, quedan variantes que considerar,  no an\u00e1lisis directo ante delta, anticuerpo solo medidos una vez y no a trav\u00e9s del tiempo.\n6\/ https:\/\/t.co\/h9aPglMgUS","tweet_lang":"es","text_es":"Hay limitaciones \u2b07\ufe0f muestra JampJ no incluye ni\u00f1os ni inmunocomprometidos corto per\u00edodo de seguimiento quedan variantes que considerar  no an\u00e1lisis directo ante delta anticuerpo solo medidos una vez y no a trav\u00e9s del tiempo\n6 httpstcoh9aPglMgUS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710086557536257","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19    https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19    ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703262223573009","replied_to_tweet_id":1.440703259e+18,"replied_to_user_id":55776188.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante, no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas CD4+ o CD8+ o los anticuerpos no neutralizantes activos en la ADCC\".\n\nADCC: citotoxicidad transmitida por c\u00e9lulas con dependencia de los anticuerpos","tweet_lang":"es","text_es":"Pero incluso al ver un t\u00edtulo neutalizante no est\u00e1 claro si el el anticuerpo neutralizante el que protege o las respuestas CD4 o CD8 o los anticuerpos no neutralizantes activos en la ADCC\n\nADCC citotoxicidad transmitida por c\u00e9lulas con dependencia de los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703109940973572","replied_to_tweet_id":1.440677211e+18,"replied_to_user_id":1.295444606e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rochi_Arg @TucumangaT @ncariola @jluciof Es lo mismo que estoy diciendo. Podes generar los anticuerpos de forma natural o con la vacuna.  Si te vacunaste, tenes los anticuerpos, a los fines practicos ni hay forma de saber si lo tuviste o no. A menos que testeen un anticuerpo distinto al de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"    Es lo mismo que estoy diciendo Podes generar los anticuerpos de forma natural o con la vacuna  Si te vacunaste tenes los anticuerpos a los fines practicos ni hay forma de saber si lo tuviste o no A menos que testeen un anticuerpo distinto al de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Rochi_Arg","TucumangaT","ncariola","jluciof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701976811958282","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descubren \"s\u00faper anticuerpo\" que combate todas las variantes del SARS-CoV-2\nhttps:\/\/t.co\/wbQD8BiG72 https:\/\/t.co\/VmUUlSPXKX","tweet_lang":"es","text_es":"Descubren s\u00faper anticuerpo que combate todas las variantes del SARSCoV2\n httpstcoVmUUlSPXKX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wbQD8BiG72"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697603696386054","replied_to_tweet_id":1.440003452e+18,"replied_to_user_id":1.408530512e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RenzopeterCort1 @elchecho1967 @VLADIMIR_CERRON \u00a1Cerr\u00f3n es un anticuerpo de Castillo!","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00a1Cerr\u00f3n es un anticuerpo de Castillo","hashtags":[],"mentions":["RenzopeterCort1","elchecho1967","VLADIMIR_CERRON"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692051419430919","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685194051133441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vuelve al mundo y en el siglo XXI...\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano...\nPero no lo he contagiado a nadie, ni en embarazos...\nTengo el anticuerpo, el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune.\nNada m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"Vuelve al mundo y en el siglo XXI\nTengo anticuerpos ante la tuberculosis cuando la bacteria pasa del hu\u00e9sped animal al ser humano\nPero no lo he contagiado a nadie ni en embarazos\nTengo el anticuerpo el c\u00f3digo gen\u00e9tico de esa bacteria en mi sistema inmune\nNada m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680688961740804","replied_to_tweet_id":1.440680143e+18,"replied_to_user_id":1.075907899e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Eva6maximo61 @FurmanElias El alcohol es para bacterias NO virus. Todo el protocolo y restricciones son anticient\u00edficas. Las inyecciones est\u00e1n produciendo miles de muertes y efectos adversos a los cuales les llaman \"variantes\" Los sanos no contagian y el sist inmune produce anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":"  El alcohol es para bacterias NO virus Todo el protocolo y restricciones son anticient\u00edficas Las inyecciones est\u00e1n produciendo miles de muertes y efectos adversos a los cuales les llaman variantes Los sanos no contagian y el sist inmune produce anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["Eva6maximo61","FurmanElias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440678265337745418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"- Oye, tu has tenido el covid verdad?\n- Como lo sabes?\n- Por el anticuerpo que se ta quedao!","tweet_lang":"es","text_es":" Oye tu has tenido el covid verdad\n Como lo sabes\n Por el anticuerpo que se ta quedao","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440661729596227602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#articulo #TEST @EFML En nombre de su directora cient\u00edfica la Dra. Alba C. Garz\u00f3n, les comparte este interesante articulo; habla sobre los TEST de anticuerpo despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n. Publicado en junio del 2021 por EFLM. Gracias por su confianza.\nhttps:\/\/t.co\/AS8N1glko2","tweet_lang":"es","text_es":"  EFML En nombre de su directora cient\u00edfica la Dra Alba C Garz\u00f3n les comparte este interesante  habla sobre los  de anticuerpo despu\u00e9s de la vacunaci\u00f3n Publicado en junio del 2021 por EFLM Gracias por su confianza\n","hashtags":["articulo","TEST"],"mentions":["efml"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AS8N1glko2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659296962834432","replied_to_tweet_id":1.440659295e+18,"replied_to_user_id":1.098573394e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\u27a1\ufe0f Este biosensor es un (auto)anticuerpo que se produce como respuesta a la enfermedad y hasta ahora no se hab\u00eda empleado para la detecci\u00f3n del Alzh\u00e9imer.","tweet_lang":"es","text_es":"\u27a1\ufe0f Este biosensor es un autoanticuerpo que se produce como respuesta a la enfermedad y hasta ahora no se hab\u00eda empleado para la detecci\u00f3n del Alzh\u00e9imer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644874995257344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Osde me rechazo la determinaci\u00f3n de anticuerpo antitiroglobulina porque parece que me hago muchas para su gusto","tweet_lang":"es","text_es":"Osde me rechazo la determinaci\u00f3n de anticuerpo antitiroglobulina porque parece que me hago muchas para su gusto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440619594486456604","replied_to_tweet_id":1.440618387e+18,"replied_to_user_id":2293526530.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin 4. Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo. \n5. Existen muchas otras enfermedades adem\u00e1s del C-19. \n6. Entramos ya en temporada de Influenza.\n7. Que antes de crear desinformaci\u00f3n hay que estar seguro de los que se trata de decir.","tweet_lang":"es","text_es":" 4 Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo \n5 Existen muchas otras enfermedades adem\u00e1s del C19 \n6 Entramos ya en temporada de Influenza\n7 Que antes de crear desinformaci\u00f3n hay que estar seguro de los que se trata de decir","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440597996626853897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!Toda Europa, al mismo tiempo, divulgando ciencia\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c@SEBBM_es @UniversidadeUSC @MobileGenomes #EuropeanResearchersNight @SEinmunologia @GrupoJovenSEI @y_efis https:\/\/t.co\/47IY9wPDG7","tweet_lang":"es","text_es":"Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaToda Europa al mismo tiempo divulgando ciencia\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c       ","hashtags":["EuropeanResearchersNight"],"mentions":["SEBBM_es","UniversidadeUSC","MobileGenomes","SEinmunologia","GrupoJovenSEI","y_efis"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/47IY9wPDG7"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440555464492675079","replied_to_tweet_id":1.440354424e+18,"replied_to_user_id":1.437064461e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@infofisioUCM @FisioHumInnova \u00a1Exacto! El tocilizumab es un anticuerpo monoclonal capaz de bloquear el efecto de  IL-6 al unirse a sus receptores solubles y de membrana. Y sobretodo, es un genial aliado contra el covid-19. \ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1Exacto El tocilizumab es un anticuerpo monoclonal capaz de bloquear el efecto de  IL6 al unirse a sus receptores solubles y de membrana Y sobretodo es un genial aliado contra el covid19 ","hashtags":[],"mentions":["infofisioUCM","FisioHumInnova"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440529867674587138","replied_to_tweet_id":1.440508069e+18,"replied_to_user_id":180983308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andyherediano Diay si est\u00e1 Vacunado full se Salv\u00f3, si No est\u00e1 Vacunado a Pulsearla, \n\nYa se vino la etapa del descarte.\n\nhttps:\/\/t.co\/SDlfewvxGK\n\nEsta es la cura a la Pandemia.","tweet_lang":"es","text_es":" Diay si est\u00e1 Vacunado full se Salv\u00f3 si No est\u00e1 Vacunado a Pulsearla \n\nYa se vino la etapa del descarte\n\n\n\nEsta es la cura a la Pandemia","hashtags":[],"mentions":["andyherediano"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SDlfewvxGK"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440510557082193922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoSoyAllStarsCHV la Dani deber\u00eda ser parte del anticuerpo de baile...le dale mejor jajajaja \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" la Dani deber\u00eda ser parte del anticuerpo de bailele dale mejor jajajaja ","hashtags":["YoSoyAllStarsCHV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440496334704807944","replied_to_tweet_id":1.440476538e+18,"replied_to_user_id":19003727.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marcoporchile @ivanmoreirab DISCREPO CONTIGO, MOREIRA HA SIDO UN MATON TODA LA VIDA, PROVOCA A LA GENTE . Y POR ELLO EL ANTICUERPO TRAE COMO CONSECUENCIA, QUE LO FUNEN Y LE GRITEN DE TODO. ADEMAS EL SABE QUE ES UN DELINCUENTE , QUE LO SALVO LA FISCALIA CORRUPTA .","tweet_lang":"es","text_es":"  DISCREPO CONTIGO MOREIRA HA SIDO UN MATON TODA LA VIDA PROVOCA A LA GENTE  Y POR ELLO EL ANTICUERPO TRAE COMO CONSECUENCIA QUE LO FUNEN Y LE GRITEN DE TODO ADEMAS EL SABE QUE ES UN DELINCUENTE  QUE LO SALVO LA FISCALIA CORRUPTA ","hashtags":[],"mentions":["marcoporchile","ivanmoreirab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440493911546290177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoSoyAllStarsCHV oye el anticuerpo de baile molesta en el movimiento del artista...m\u00e1s lejitos","tweet_lang":"es","text_es":" oye el anticuerpo de baile molesta en el movimiento del artistam\u00e1s lejitos","hashtags":["YoSoyAllStarsCHV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481319113277444","replied_to_tweet_id":1.44047902e+18,"replied_to_user_id":1.197182187e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alevarprj @luisrodevia Exacto m\u00edralo despacio y entiende que es un anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":"  Exacto m\u00edralo despacio y entiende que es un anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["Alevarprj","luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480073191018520","replied_to_tweet_id":1.44047819e+18,"replied_to_user_id":559865644.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mifilgueira Depende de muchos factores.\nYo tengo 2 dosis de la porquer\u00eda Sputnik, rechazada por todo el planeta, hace 5 meses, y tengo mucho anticuerpo.\nCreo que se impone una 3a dosis para todos, pero eso est\u00e1 en discusi\u00f3n en el mundo,","tweet_lang":"es","text_es":" Depende de muchos factores\nYo tengo 2 dosis de la porquer\u00eda Sputnik rechazada por todo el planeta hace 5 meses y tengo mucho anticuerpo\nCreo que se impone una 3a dosis para todos pero eso est\u00e1 en discusi\u00f3n en el mundo","hashtags":[],"mentions":["mifilgueira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479947445850114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No sab\u00eda que votar rechazo inclu\u00eda 2\/3.\nPorque por el apruebo yo vot\u00e9 por cambiar la constituci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"No sab\u00eda que votar rechazo inclu\u00eda 23\nPorque por el apruebo yo vot\u00e9 por cambiar la constituci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440455978185486345","replied_to_tweet_id":1.440455465e+18,"replied_to_user_id":1.339373267e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MilenahotTheone Hola mi vida, esta muy bien q suba fiebre, eso quiere decir q el organismo esta generando el anticuerpo q necesita para actuar contra el virus.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola mi vida esta muy bien q suba fiebre eso quiere decir q el organismo esta generando el anticuerpo q necesita para actuar contra el virus","hashtags":[],"mentions":["MilenahotTheone"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440455942957506567","replied_to_tweet_id":1.440455482e+18,"replied_to_user_id":1.224361468e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@zro72889742 Le repito: las vacunas no generan anticuerpos para Covid.  Si los generaran, los vacunados no se infectar\u00edan y contagiar\u00edan.  Anticuerpo = el virus no se puede hospedar","tweet_lang":"es","text_es":" Le repito las vacunas no generan anticuerpos para Covid  Si los generaran los vacunados no se infectar\u00edan y contagiar\u00edan  Anticuerpo  el virus no se puede hospedar","hashtags":[],"mentions":["zro72889742"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440449858452688900","replied_to_tweet_id":1.440426637e+18,"replied_to_user_id":456136684.0,"reply_text":"","tweet_text":"@la_pool Esto es m\u00e1s contagioso anticuerpo coso viejitos y por eso tenemos que vacunarnos, es importante. Ojo no soy un antivacunas ni nada pero si puedo elegir prefiero no vacunarme como con la gripe com\u00fan.","tweet_lang":"es","text_es":" Esto es m\u00e1s contagioso anticuerpo coso viejitos y por eso tenemos que vacunarnos es importante Ojo no soy un antivacunas ni nada pero si puedo elegir prefiero no vacunarme como con la gripe com\u00fan","hashtags":[],"mentions":["la_pool"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440447501698363397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                  https:\/\/t.co\/F6w9eId9N5","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eId9N5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444339377737734","replied_to_tweet_id":1.440376373e+18,"replied_to_user_id":1.22010801e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsabelHdz05 Pues es obvio \ud83d\ude44 tiene el anticuerpo y la bacteria \ud83e\udda0 por supuesto que le da pero no la vas a enterar o cremar \u2026 esa es la garant\u00eda de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":" Pues es obvio  tiene el anticuerpo y la bacteria  por supuesto que le da pero no la vas a enterar o cremar \u2026 esa es la garant\u00eda de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["IsabelHdz05"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442915805798409","replied_to_tweet_id":1.440438749e+18,"replied_to_user_id":135244419.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlydani carla ...dale no mas..sigue asi..si esta haciendo tu trabajo bien eso es lo importante ...la gente b\u00e1sica...con envidia no mas...hay que sacar esa gente que genera anticuerpo.....","tweet_lang":"es","text_es":" carla dale no massigue asisi esta haciendo tu trabajo bien eso es lo importante la gente b\u00e1sicacon envidia no mashay que sacar esa gente que genera anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["carlydani"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440419921565872132","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440414473404047367","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1.239520165e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FernanQuirosBA! Necesito que alguien del Gobierno de la Ciudad nos contacte, mi mama tiene 74 a\u00f1os, las dos dosis de Sinofharm, pasaron por casa para hacer los estudios serologicos de anti cuerpos, gran sorpresa mi mama no tiene un solo anticuerpo. Como puede ser? Necesito ayuda","tweet_lang":"es","text_es":" Necesito que alguien del Gobierno de la Ciudad nos contacte mi mama tiene 74 a\u00f1os las dos dosis de Sinofharm pasaron por casa para hacer los estudios serologicos de anti cuerpos gran sorpresa mi mama no tiene un solo anticuerpo Como puede ser Necesito ayuda","hashtags":[],"mentions":["FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413971148730373","replied_to_tweet_id":1.439227554e+18,"replied_to_user_id":288342621.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FelipeMiguelBA Felipe! Necesito que alguien del Gobierno de la Ciudad nos contacte, mi mama tiene 74 a\u00f1os, las dos dosis de Sinofharm, pasaron por casa para hacer los estudios serologicos de anti cuerpos, gran sorpresa mi mama no tiene un solo anticuerpo. Como puede ser? Necesito respuesta! urg","tweet_lang":"es","text_es":" Felipe Necesito que alguien del Gobierno de la Ciudad nos contacte mi mama tiene 74 a\u00f1os las dos dosis de Sinofharm pasaron por casa para hacer los estudios serologicos de anti cuerpos gran sorpresa mi mama no tiene un solo anticuerpo Como puede ser Necesito respuesta urg","hashtags":[],"mentions":["FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440405693664620549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010'\n\n https:\/\/t.co\/u0ApRA0Xda","tweet_lang":"es","text_es":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010\n\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u0ApRA0Xda"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440405529210195972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | El @CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el #c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010' https:\/\/t.co\/0s4ls6HaqS","tweet_lang":"es","text_es":"  El  estudiar\u00e1 el efecto contra el  del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":["Pacientes","c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0s4ls6HaqS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440397632845737986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El otro d\u00eda en la fila del banco, un joven sin mascarilla dijo en voz alta: \u201cyo apoyo a Kast\u201d. \nJusto cuando terminaba la \u201ct\u201d, se atragant\u00f3 con un trozo de cecina que com\u00eda y muri\u00f3.\nElige muy bien por quien votas.","tweet_lang":"es","text_es":"El otro d\u00eda en la fila del banco un joven sin mascarilla dijo en voz alta \u201cyo apoyo a Kast\u201d \nJusto cuando terminaba la \u201ct\u201d se atragant\u00f3 con un trozo de cecina que com\u00eda y muri\u00f3\nElige muy bien por quien votas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440396295466741775","replied_to_tweet_id":1.440392315e+18,"replied_to_user_id":1.186280999e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEst\u00e1n en contra de la delincuencia o en contra de la migraci\u00f3n?\n\u00bfEn contra del ingreso por pasos no habilitados o en contra de las personas migrantes?","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEst\u00e1n en contra de la delincuencia o en contra de la migraci\u00f3n\n\u00bfEn contra del ingreso por pasos no habilitados o en contra de las personas migrantes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440396027844911105","replied_to_tweet_id":1.440395665e+18,"replied_to_user_id":7.493854419e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SoyRenata2 @CCSSdeCostaRica @Maluavi @leochacon Pero queda la otra parte de la inmunidad celular que podr\u00eda ser mucho m\u00e1s duradera que la respuesta basada en anticuerpo.\n\nPERO \u26a0\ufe0f hay un punto que puede ser m\u00e1s importante incluso que la duraci\u00f3n, y es la calidad\/homogeneidad\/robustez de la respuesta.","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero queda la otra parte de la inmunidad celular que podr\u00eda ser mucho m\u00e1s duradera que la respuesta basada en anticuerpo\n\nPERO \u26a0\ufe0f hay un punto que puede ser m\u00e1s importante incluso que la duraci\u00f3n y es la calidadhomogeneidadrobustez de la respuesta","hashtags":[],"mentions":["SoyRenata2","CCSSdeCostaRica","Maluavi","leochacon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440392315143536645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Iquique un grupo zen\u00f3fobo convoca a marcha el 25 de septiembre, con la excusa de \u201cno m\u00e1s robos\u201d.\nHay otro grupo que no quiere m\u00e1s robos, pero que no tiene idea que se est\u00e1n juntando con racistas.","tweet_lang":"es","text_es":"En Iquique un grupo zen\u00f3fobo convoca a marcha el 25 de septiembre con la excusa de \u201cno m\u00e1s robos\u201d\nHay otro grupo que no quiere m\u00e1s robos pero que no tiene idea que se est\u00e1n juntando con racistas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440390622771171333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @CSIC evaluar\u00e1 la eficacia de un anticuerpo como tratamiento contra el #c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/O7TeYUbPPf","tweet_lang":"es","text_es":"El  evaluar\u00e1 la eficacia de un anticuerpo como tratamiento contra el  ","hashtags":["c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O7TeYUbPPf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373673622269962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del #Covid19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del  ","hashtags":["Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440372514396405760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19        https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19        ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362781652312072","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343619802595342","replied_to_tweet_id":1.4403419e+18,"replied_to_user_id":3044651872.0,"reply_text":"","tweet_text":"@max51_ok Ahi hay anticuerpo de sobra \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Ahi hay anticuerpo de sobra ","hashtags":[],"mentions":["max51_ok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440327346989322248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440316006929367044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcf2Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n\ud83d\udccc@CNB_CSIC\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/wc3M86l58T\n#met\u00e1stasis #C\u00e1ncer #anticuerpomonoclonalsint\u00e9tico #tumores #sistemainmunitario","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb \n    ","hashtags":["met\u00e1stasis","C\u00e1ncer","anticuerpomonoclonalsint\u00e9tico","tumores","sistemainmunitario"],"mentions":["CNB_CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wc3M86l58T"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udc49\ud83c\udffb","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307334056583171","replied_to_tweet_id":1.440307332e+18,"replied_to_user_id":554638217.0,"reply_text":"","tweet_text":"Aducanumab, es un anticuerpo que se une a las placas seniles (una especie de aglomerados de prote\u00edna que son t\u00f3xicos para las neuronas) y hace que se disminuya su concentraci\u00f3n en el cerebro. Es un tratamiento MUY costoso\ud83e\udd11 que no parece ser demasiado efectivo","tweet_lang":"es","text_es":"Aducanumab es un anticuerpo que se une a las placas seniles una especie de aglomerados de prote\u00edna que son t\u00f3xicos para las neuronas y hace que se disminuya su concentraci\u00f3n en el cerebro Es un tratamiento MUY costoso que no parece ser demasiado efectivo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd11"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307332018176006","replied_to_tweet_id":1.440307329e+18,"replied_to_user_id":554638217.0,"reply_text":"","tweet_text":"A\u00fan no existe un f\u00e1rmaco que cure la enfermedad, s\u00f3lo que retrase o alivie los s\u00edntomas. Tras casi 20 a\u00f1os sin avances terap\u00e9uticos, este a\u00f1o la agencia americana del medicamento aprob\u00f3 el f\u00e1rmaco Aducanumab, el primer anticuerpo para el tratamiento del Alzheimer","tweet_lang":"es","text_es":"A\u00fan no existe un f\u00e1rmaco que cure la enfermedad s\u00f3lo que retrase o alivie los s\u00edntomas Tras casi 20 a\u00f1os sin avances terap\u00e9uticos este a\u00f1o la agencia americana del medicamento aprob\u00f3 el f\u00e1rmaco Aducanumab el primer anticuerpo para el tratamiento del Alzheimer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440304646845648900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Trastuzumab deruxtecan es clase de tratamiento que funciona como una especie de caballo de Troya: el anticuerpo se une con las c\u00e9lulas tumorales y luego introduce en ellas la quimioterapia, de manera que los tejidos sanos se ven afectados m\u00ednimamente.\nhttps:\/\/t.co\/wWip6fx4IT","tweet_lang":"es","text_es":"Trastuzumab deruxtecan es clase de tratamiento que funciona como una especie de caballo de Troya el anticuerpo se une con las c\u00e9lulas tumorales y luego introduce en ellas la quimioterapia de manera que los tejidos sanos se ven afectados m\u00ednimamente\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wWip6fx4IT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440304609805824008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eval\u00faan eficacia de anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\nhttps:\/\/t.co\/eWHkbvCdob \n#Investigacion \n#Anticuerpomonoclonal\n#Cancer https:\/\/t.co\/OLyk09HKBH","tweet_lang":"es","text_es":"Eval\u00faan eficacia de anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n \n \n\n httpstcoOLyk09HKBH","hashtags":["Investigacion","Anticuerpomonoclonal","Cancer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eWHkbvCdob"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440299609520148480","replied_to_tweet_id":1.440290592e+18,"replied_to_user_id":1.00409902e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cristianvaldez5 Si, f\u00edjate que de lo le\u00eddo la mRNA provoca una repuesta inmunitaria muy espec\u00edfica a un anticuerpo. Eso la hace d\u00e9bil en el largo plazo cuando el virus es capaz de mutaci\u00f3n (variables ambientales \/ epidemiol\u00f3gicas). Las creadas con adenovirus son m\u00e1s amplias en su respuestas, ...","tweet_lang":"es","text_es":" Si f\u00edjate que de lo le\u00eddo la mRNA provoca una repuesta inmunitaria muy espec\u00edfica a un anticuerpo Eso la hace d\u00e9bil en el largo plazo cuando el virus es capaz de mutaci\u00f3n variables ambientales  epidemiol\u00f3gicas Las creadas con adenovirus son m\u00e1s amplias en su respuestas ","hashtags":[],"mentions":["cristianvaldez5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440289152411463690","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcf2Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer \n\ud83d\udccc@CNB_CSIC\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/flU3DVGDra \n#met\u00e1stasis #C\u00e1ncer  #anticuerpomonoclonalsint\u00e9tico  #tumores  #sistemainmunitario","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb  \n       ","hashtags":["met\u00e1stasis","C\u00e1ncer","anticuerpomonoclonalsint\u00e9tico","tumores","sistemainmunitario"],"mentions":["CNB_CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/flU3DVGDra"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","\ud83d\udc49\ud83c\udffb","\ud83d\udccc"],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440288449228165120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Biotecnolog\u00eda | Un estudio del @CNB_CSIC analizar\u00e1 el efecto inmunomodulador del anticuerpo monoclonal SYB-010, de la farmac\u00e9utica Samyang Biopharm USA, en el microambiente tumoral.\n\nhttps:\/\/t.co\/6QY9oPKZNR","tweet_lang":"es","text_es":"  Un estudio del  analizar\u00e1 el efecto inmunomodulador del anticuerpo monoclonal SYB010 de la farmac\u00e9utica Samyang Biopharm USA en el microambiente tumoral\n\n","hashtags":["Biotecnolog\u00eda"],"mentions":["CNB_CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6QY9oPKZNR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440279650647773190","replied_to_tweet_id":1.440227252e+18,"replied_to_user_id":92376011.0,"reply_text":"","tweet_text":"@garciabanchs Angel Banchs: las vacunas son malas veneno. Big Pharma hace mucho dinero con esto. Te inyectan algo desconocido.                                  Banchs tambien:  El tratamiento con anticuerpo monoclonales es lo mejor como Tio DeSantis dice. No cuesta dinero y no es nada raro.","tweet_lang":"es","text_es":" Angel Banchs las vacunas son malas veneno Big Pharma hace mucho dinero con esto Te inyectan algo desconocido                                  Banchs tambien  El tratamiento con anticuerpo monoclonales es lo mejor como Tio DeSantis dice No cuesta dinero y no es nada raro","hashtags":[],"mentions":["garciabanchs"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440246927602356225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/nrRTweDPpv @CSIC #DGUI_divulga https:\/\/t.co\/r2Fjt4ItBu","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer    httpstcor2Fjt4ItBu","hashtags":["DGUI_divulga"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nrRTweDPpv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440227448294051847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del @CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el #c\u00e1ncer\nhttps:\/\/t.co\/suQkAtz1Or","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el \n","hashtags":["c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/suQkAtz1Or"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440227373874495494","replied_to_tweet_id":1.440202242e+18,"replied_to_user_id":1.247135415e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ProfeFlorez Es un anticuerpo con un f\u00e1rmaco de quimioterapia, lo que se conoce como conjugado anticuerpo-f\u00e1rmaco .El anticuerpo se une con las c\u00e9lulas tumorales y luego introduce en ellas la quimio, de manera que los tejidos sanos se ven afectados m\u00ednimamente.","tweet_lang":"es","text_es":" Es un anticuerpo con un f\u00e1rmaco de quimioterapia lo que se conoce como conjugado anticuerpof\u00e1rmaco El anticuerpo se une con las c\u00e9lulas tumorales y luego introduce en ellas la quimio de manera que los tejidos sanos se ven afectados m\u00ednimamente","hashtags":[],"mentions":["ProfeFlorez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440180382305951755","replied_to_tweet_id":1.44018038e+18,"replied_to_user_id":1.366091181e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\u2192 HbcAg: ant\u00edgeno asociado con el nuclero (core)\n\n\u2192 HbsAb: anticuerpo contra el ant\u00edgeno de superficie,  permanecen de forma indefinida y dan inmunidad\n\n\u2192 HbeAb: anticuerpo contra el ant\u00edgeno de replicaci\u00f3n, indica seroconversi\u00f3n con \u2193 de la replicaci\u00f3n y de la infectividad","tweet_lang":"es","text_es":"\u2192 HbcAg ant\u00edgeno asociado con el nuclero core\n\n\u2192 HbsAb anticuerpo contra el ant\u00edgeno de superficie  permanecen de forma indefinida y dan inmunidad\n\n\u2192 HbeAb anticuerpo contra el ant\u00edgeno de replicaci\u00f3n indica seroconversi\u00f3n con \u2193 de la replicaci\u00f3n y de la infectividad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440180379520929794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, ant\u00edgeno de superficie. Se eleva en el curso cl\u00ednico de la enfermedad y desaparece en la convalecencia\n\n\u2192 HbeAg: ant\u00edgeno de replicaci\u00f3n, indica replicaci\u00f3n https:\/\/t.co\/uyQYnQ02Ow","tweet_lang":"es","text_es":" Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador ant\u00edgeno de superficie Se eleva en el curso cl\u00ednico de la enfermedad y desaparece en la convalecencia\n\n\u2192 HbeAg ant\u00edgeno de replicaci\u00f3n indica replicaci\u00f3n httpstcouyQYnQ02Ow","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440153336708096014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | El @CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el #c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010' https:\/\/t.co\/HXEF6orDSb","tweet_lang":"es","text_es":"  El  estudiar\u00e1 el efecto contra el  del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":["Pacientes","c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HXEF6orDSb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440149863182651393","replied_to_tweet_id":1.440149718e+18,"replied_to_user_id":67811104.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JeannetteCastro Debe ser amigo del anticuerpo de baile jajajaja jajajaja \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Debe ser amigo del anticuerpo de baile jajajaja jajajaja ","hashtags":[],"mentions":["JeannetteCastro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440140528096616448","replied_to_tweet_id":1.439430984e+18,"replied_to_user_id":350394389.0,"reply_text":"","tweet_text":"@wrgenao @nuriapiera @DiputadosRD @SenadoRD Claro\u2026 porque los que se inyectaron con sinovac..No se inyectaron nada\u2026.quien sabe que tenia\u2026 porque no produjo un solo anticuerpo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"    Claro\u2026 porque los que se inyectaron con sinovacNo se inyectaron nada\u2026quien sabe que tenia\u2026 porque no produjo un solo anticuerpo\u2026","hashtags":[],"mentions":["wrgenao","nuriapiera","DiputadosRD","SenadoRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440139126829944832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fiel a #Emmanuel aunque @haroldgamarrac1 se haya olvidado que existe Twitter \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nY el anticuerpo de baile pasando por delante del imitador ... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f...como no se dan cuenta que sobran !! \n\n#YoSoyAllStars","tweet_lang":"es","text_es":"Fiel a  aunque  se haya olvidado que existe Twitter \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n\nY el anticuerpo de baile pasando por delante del imitador  \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fcomo no se dan cuenta que sobran  \n\n","hashtags":["Emmanuel","YoSoyAllStars"],"mentions":["haroldgamarrac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440139120697696263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoSoyAllStarsCHV #YoSoyAllStars  ya por fin aprend\u00ed a usar 2 hastaagggg eeeeeee gracias anticuerpo de baile...","tweet_lang":"es","text_es":"   ya por fin aprend\u00ed a usar 2 hastaagggg eeeeeee gracias anticuerpo de baile","hashtags":["YoSoyAllStarsCHV","YoSoyAllStars"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440133679347650561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Durante el congreso de la @myESMO, se han presentado estudios del #C\u00e1ncerDeMama. Una de las l\u00edneas con mejores resultados es la que combina un anticuerpo Trastuzumab Deruxtecan con un f\u00e1rmaco de #quimioterapia \u2b07\ud83e\udda0\n \nhttps:\/\/t.co\/2rFM9v6nC3","tweet_lang":"es","text_es":"Durante el congreso de la  se han presentado estudios del  Una de las l\u00edneas con mejores resultados es la que combina un anticuerpo Trastuzumab Deruxtecan con un f\u00e1rmaco de  \n \n","hashtags":["C\u00e1ncerDeMama","quimioterapia"],"mentions":["myESMO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2rFM9v6nC3"],"tweet_emoticons":["\u2b07","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440100009727365121","replied_to_tweet_id":1.44009703e+18,"replied_to_user_id":2555853910.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mervin1960 @rigotordoc Inmunofluorescencia es una t\u00e9cnica de laboratorio donde se usan sustancias fluorescentes para detectar la presencia del ant\u00edgeno o anticuerpo en cuesti\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"  Inmunofluorescencia es una t\u00e9cnica de laboratorio donde se usan sustancias fluorescentes para detectar la presencia del ant\u00edgeno o anticuerpo en cuesti\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["mervin1960","rigotordoc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440092805607698437","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19              https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19              ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440086838337699840","replied_to_tweet_id":1.440086197e+18,"replied_to_user_id":1.40706491e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mav_erick2 @greennurse_ @Devils_Iawyer \u00a1Si ya lo han hecho con remdesivir!!! Que no es un anticuerpo monoclonal... Es un antiviral \"tradicional\", como el sofosbuvir que es un \u00e9xito en hepatitis C. (De hecho fue probado HCV primero, luego magburg, luego \u00e9bola (el Congo lo prohiibi\u00f3 remdesivir por cargarse a gente)...","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00a1Si ya lo han hecho con remdesivir Que no es un anticuerpo monoclonal Es un antiviral tradicional como el sofosbuvir que es un \u00e9xito en hepatitis C De hecho fue probado HCV primero luego magburg luego \u00e9bola el Congo lo prohiibi\u00f3 remdesivir por cargarse a gente","hashtags":[],"mentions":["Mav_erick2","greennurse_","Devils_Iawyer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440077334241955856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19  https:\/\/t.co\/F6w9eId9N5","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eId9N5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440065701713088512","replied_to_tweet_id":1.440006675e+18,"replied_to_user_id":2724247413.0,"reply_text":"","tweet_text":"@blancan5455 Mi esposo dos dosis sputnik y tiene alt\u00edsimo anticuerpo seg\u00fan su dr,el est\u00e1 s\u00faper bien,nada de nada le di\u00f3.","tweet_lang":"es","text_es":" Mi esposo dos dosis sputnik y tiene alt\u00edsimo anticuerpo seg\u00fan su drel est\u00e1 s\u00faper biennada de nada le di\u00f3","hashtags":[],"mentions":["blancan5455"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440054754743238659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del #CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el #Cancer\n https:\/\/t.co\/DH1tfPcUIl","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el \n ","hashtags":["CSIC","Cancer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DH1tfPcUIl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440054457421611013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | El @CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el #c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010' https:\/\/t.co\/6BUH3CyCmU","tweet_lang":"es","text_es":"  El  estudiar\u00e1 el efecto contra el  del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":["Pacientes","c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6BUH3CyCmU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440042683691520002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEjrKMz","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEjrKMz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440014900642914305","replied_to_tweet_id":1.440013964e+18,"replied_to_user_id":205835612.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jessievel Todos los se hayan aplicado la vacuna china Sinopharm les sugiero que se sometan a an\u00e1lisis de Anticuerpo Neutralizante de Covid-19, y ver\u00e1n los valores inmunitarios que poseen. Igual a los que se aplicaron Pfizer y ver\u00e1n la diferencia abismal. El Per\u00fa pag\u00f3 caro por la vac. china","tweet_lang":"es","text_es":" Todos los se hayan aplicado la vacuna china Sinopharm les sugiero que se sometan a an\u00e1lisis de Anticuerpo Neutralizante de Covid19 y ver\u00e1n los valores inmunitarios que poseen Igual a los que se aplicaron Pfizer y ver\u00e1n la diferencia abismal El Per\u00fa pag\u00f3 caro por la vac china","hashtags":[],"mentions":["Jessievel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440014817230823429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer inform\u00f3 que su vacuna contra el coronavirus es segura y genera anticuerpos en ni\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/HGBS1yrdWc","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer inform\u00f3 que su vacuna contra el coronavirus es segura y genera anticuerpos en ni\u00f1os\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HGBS1yrdWc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440012999817842691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#DiCYT_Salud | Espa\u00f1a \n\n\ud83d\udd2cCient\u00edficos espa\u00f1oles analizan el efecto inmunomodulador de un anticuerpo contra el c\u00e1ncer. \n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/10jzJmg65i https:\/\/t.co\/Y3Tlnp09xe","tweet_lang":"es","text_es":"  Espa\u00f1a \n\nCient\u00edficos espa\u00f1oles analizan el efecto inmunomodulador de un anticuerpo contra el c\u00e1ncer \n\n httpstcoY3Tlnp09xe","hashtags":["DiCYT_Salud"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/10jzJmg65i"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17","\ud83d\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-20T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439990032920612864","replied_to_tweet_id":1.43995894e+18,"replied_to_user_id":1.397949881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@moliceee Laje lo llama neomarximo lo que ahora ya se entiende como posmodernismo. No comprendo por qu\u00e9 tanto anticuerpo con Laje, al fin y acabo su conservadurismo no afecta tanto como el empobrecedor y genocida marxismo-leninismo.","tweet_lang":"es","text_es":" Laje lo llama neomarximo lo que ahora ya se entiende como posmodernismo No comprendo por qu\u00e9 tanto anticuerpo con Laje al fin y acabo su conservadurismo no afecta tanto como el empobrecedor y genocida marxismoleninismo","hashtags":[],"mentions":["moliceee"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439981232176222208","replied_to_tweet_id":1.439979007e+18,"replied_to_user_id":117131976.0,"reply_text":"","tweet_text":"@antoniosmithb @endsequera Por eso los democratas en vez de dar discursos cursi, deben preocuparse en crear condiciones para que los ciudadanos no dependan del Estado.\n\n Ese es el mayor anticuerpo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por eso los democratas en vez de dar discursos cursi deben preocuparse en crear condiciones para que los ciudadanos no dependan del Estado\n\n Ese es el mayor anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["antoniosmithb","endsequera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439980697373093896","replied_to_tweet_id":1.439980554e+18,"replied_to_user_id":205895385.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariana_chasco No, podr\u00edas hacerte un anticuerpo. Re que quiero saber jajaja","tweet_lang":"es","text_es":" No podr\u00edas hacerte un anticuerpo Re que quiero saber jajaja","hashtags":[],"mentions":["mariana_chasco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439973428195438592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer https:\/\/t.co\/8NyoMmcrOR","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8NyoMmcrOR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439973223215599622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"+ Oye t\u00fa tienes complejo de vacuna? \n- No porqu\u00e9? \n+ Por el anticuerpo ese que tienes","tweet_lang":"es","text_es":" Oye t\u00fa tienes complejo de vacuna \n No porqu\u00e9 \n Por el anticuerpo ese que tienes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439969417073471493","replied_to_tweet_id":1.439919942e+18,"replied_to_user_id":70538650.0,"reply_text":"","tweet_text":"@xeunoticias No sabemos qu\u00e9 est\u00e1n inyectando, no ha habido tiempo para crear un ant\u00edgeno-anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":" No sabemos qu\u00e9 est\u00e1n inyectando no ha habido tiempo para crear un ant\u00edgenoanticuerpo","hashtags":[],"mentions":["xeunoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439968183889317891","replied_to_tweet_id":1.439777894e+18,"replied_to_user_id":2511057081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paracetamol0512 Porque \u00e9l se vacun\u00f3 con la mejor vacuna y adem\u00e1s de eso se aplic\u00f3 anticuerpos lo que muchos presidentes est\u00e1n haciendo, la vacuna no es garant\u00eda de contagiarte o no, de vivir o morir pero con ayuda del anticuerpo especial ese si es lo mejor de lo mejor.","tweet_lang":"es","text_es":" Porque \u00e9l se vacun\u00f3 con la mejor vacuna y adem\u00e1s de eso se aplic\u00f3 anticuerpos lo que muchos presidentes est\u00e1n haciendo la vacuna no es garant\u00eda de contagiarte o no de vivir o morir pero con ayuda del anticuerpo especial ese si es lo mejor de lo mejor","hashtags":[],"mentions":["Paracetamol0512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439960171044868101","replied_to_tweet_id":1.439666731e+18,"replied_to_user_id":462564819.0,"reply_text":"","tweet_text":"@maralaska La sra. Naranja ya tiene tanto anticuerpo que no se presenta ni para juez de pelea de cuyes. El poder judicial es caviar asi que ajuste la opini\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" La sra Naranja ya tiene tanto anticuerpo que no se presenta ni para juez de pelea de cuyes El poder judicial es caviar asi que ajuste la opini\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["maralaska"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439945519514673158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es verdad que hubo pocas clases para las mayor\u00edas en el 2020. La brecha entre ricos y pobres creci\u00f3 por falta de pol\u00edtica educativa. Responsabilizar al trabajo docente, \u00fanico anticuerpo a la profundizaci\u00f3n de esa desigualdad, es criminal.","tweet_lang":"es","text_es":"Es verdad que hubo pocas clases para las mayor\u00edas en el 2020 La brecha entre ricos y pobres creci\u00f3 por falta de pol\u00edtica educativa Responsabilizar al trabajo docente \u00fanico anticuerpo a la profundizaci\u00f3n de esa desigualdad es criminal","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439940222595309572","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pacientes | El @CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el #c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010' https:\/\/t.co\/z2p5xSDDWy","tweet_lang":"es","text_es":"  El  estudiar\u00e1 el efecto contra el  del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":["Pacientes","c\u00e1ncer"],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z2p5xSDDWy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439938294402490369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 \n\n  https:\/\/t.co\/xvIoegT80o","tweet_lang":"es","text_es":"Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 \n\n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xvIoegT80o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439934675678601216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CSIC estudiar\u00e1 el efecto del anticuerpo monoclonal SYB-010 v\u00eda @Consalud_es https:\/\/t.co\/40cZUEtxQZ","tweet_lang":"es","text_es":"CSIC estudiar\u00e1 el efecto del anticuerpo monoclonal SYB010 v\u00eda  ","hashtags":[],"mentions":["Consalud_es"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/40cZUEtxQZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439931849552408577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n\nhttps:\/\/t.co\/W24mQi1OpA","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/W24mQi1OpA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439922250141085702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico \"SYB-010\" https:\/\/t.co\/mjIe9PLufn","tweet_lang":"es","text_es":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mjIe9PLufn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439922247796469763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico \"SYB-010\" https:\/\/t.co\/YmC3s9PvWY","tweet_lang":"es","text_es":"El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YmC3s9PvWY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439922150924865536","replied_to_tweet_id":1.439711049e+18,"replied_to_user_id":1.410586688e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PedroEnriqueSn2 Tambi\u00e9n se usa el anticuerpo monoclonal, en caso de terapia la Jusvinza, la  aminofilina y la heparins. Estos son fundamentales en la atenci\u00f3n al pct grave","tweet_lang":"es","text_es":" Tambi\u00e9n se usa el anticuerpo monoclonal en caso de terapia la Jusvinza la  aminofilina y la heparins Estos son fundamentales en la atenci\u00f3n al pct grave","hashtags":[],"mentions":["PedroEnriqueSn2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439917705528758273","replied_to_tweet_id":1.439917702e+18,"replied_to_user_id":124863662.0,"reply_text":"","tweet_text":"Dra. Romina Quercia \"el f\u00e1rmaco sirve para prevenci\u00f3n y para tratamiento. Solo se necesita una sola infusi\u00f3n de este anticuerpo\"","tweet_lang":"es","text_es":"Dra Romina Quercia el f\u00e1rmaco sirve para prevenci\u00f3n y para tratamiento Solo se necesita una sola infusi\u00f3n de este anticuerpo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439909967637536777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las personas que sufrieron cuadro leves de covid generan anticuerpo protectores https:\/\/t.co\/4AkRj4E3T4 https:\/\/t.co\/Jq7muMA9Zk","tweet_lang":"es","text_es":"Las personas que sufrieron cuadro leves de covid generan anticuerpo protectores  httpstcoJq7muMA9Zk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4AkRj4E3T4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439905039410241541","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4f Un equipo del @CNB_CSIC (@CSIC ) evaluar\u00e1 la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer.\n\n\ud83d\udd17 https:\/\/t.co\/nC1Yn0or7w https:\/\/t.co\/iOYHRcD3hs","tweet_lang":"es","text_es":" Un equipo del    evaluar\u00e1 la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\n\n  httpstcoiOYHRcD3hs","hashtags":[],"mentions":["CNB_CSIC","CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nC1Yn0or7w"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-20T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439896817613819907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticia de Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer - https:\/\/t.co\/YxOPWI9qlg","tweet_lang":"es","text_es":"Noticia de Investigadores del CSIC evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YxOPWI9qlg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439891803457658880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eval\u00faan anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer @CSIC \u25b6\ufe0fhttps:\/\/t.co\/nilEEidF8n","tweet_lang":"es","text_es":"Eval\u00faan anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer  \u25b6\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nilEEidF8n"],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-20T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439883008685793284","replied_to_tweet_id":1.439883006e+18,"replied_to_user_id":1.43737118e+18,"reply_text":"","tweet_text":"En el estudio de Cop\u00e9rnico, se utiliza un anticuerpo monoclonal dirigido contra el receptor de IL-6, en combinaci\u00f3n con pembrolizumab. Este \u00faltimo f\u00e1rmaco, act\u00faa inhibiendo la prote\u00edna receptor 1 de muerte programada- un receptor que inactiva las c\u00e9lulas T.","tweet_lang":"es","text_es":"En el estudio de Cop\u00e9rnico se utiliza un anticuerpo monoclonal dirigido contra el receptor de IL6 en combinaci\u00f3n con pembrolizumab Este \u00faltimo f\u00e1rmaco act\u00faa inhibiendo la prote\u00edna receptor 1 de muerte programada un receptor que inactiva las c\u00e9lulas T","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439876339880898560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los grupos de Mar Val\u00e9s y Hugh Reyburn estudiar\u00e1n el efecto inmumodulador de este anticuerpo en c\u00e9lulas NK, simulando situaciones que podr\u00edan ocurrir en el entorno tumoral para as\u00ed entender si este anticuerpo potencia la capacidad de respuesta antitumoral https:\/\/t.co\/5hc2bT5P36","tweet_lang":"es","text_es":"Los grupos de Mar Val\u00e9s y Hugh Reyburn estudiar\u00e1n el efecto inmumodulador de este anticuerpo en c\u00e9lulas NK simulando situaciones que podr\u00edan ocurrir en el entorno tumoral para as\u00ed entender si este anticuerpo potencia la capacidad de respuesta antitumoral ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5hc2bT5P36"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439872961565970434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcf0 Seg\u00fan un estudio impulsado por el @VHIO, un nuevo tratamiento podr\u00eda duplicar la supervivencia de pacientes con #c\u00e1ncer de mama HER2 +con met\u00e1stasis.\n\n\u27a1\ufe0f El tratamiento combina un anticuerpo con un f\u00e1rmaco de #quimioterapia.\nhttps:\/\/t.co\/O64UQIICDl","tweet_lang":"es","text_es":" Seg\u00fan un estudio impulsado por el  un nuevo tratamiento podr\u00eda duplicar la supervivencia de pacientes con  de mama HER2 con met\u00e1stasis\n\n\u27a1\ufe0f El tratamiento combina un anticuerpo con un f\u00e1rmaco de \n","hashtags":["c\u00e1ncer","quimioterapia"],"mentions":["VHIO"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O64UQIICDl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf0","\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-20T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439865661728116736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadores del @CNB_CSIC  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer.\nEste tratamiento experimental probado en animales reduce el crecimiento de un tumor y tiene potencial para disminuir el n\u00famero de met\u00e1stasis.\n\n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/T4qvkYm9cV https:\/\/t.co\/zyUSZ1PfcK","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadores del   evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\nEste tratamiento experimental probado en animales reduce el crecimiento de un tumor y tiene potencial para disminuir el n\u00famero de met\u00e1stasis\n\n\u27a1\ufe0f httpstcozyUSZ1PfcK","hashtags":[],"mentions":["CNB_CSIC"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/T4qvkYm9cV"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","xp"],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439861890499452929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Consorcio de Biolog\u00eda Molecular dio a conocer el descubrimiento de un anticuerpo llamado \u2018S309\u2019\n\nhttps:\/\/t.co\/rKbCcpzZtB","tweet_lang":"es","text_es":"El Consorcio de Biolog\u00eda Molecular dio a conocer el descubrimiento de un anticuerpo llamado \u2018S309\u2019\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rKbCcpzZtB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439846789306359808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 \n\n  https:\/\/t.co\/WF62NZpZkC","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 \n\n  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZpZkC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439829652009328644","replied_to_tweet_id":1.439805026e+18,"replied_to_user_id":87077832.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tlee_mautinus @NancyZavalaO1 @tadei @CarmenAColeman @ClaudiaRiojano @MicaelaTacconi @elhijodelrayo @pastordc3110 @rubengluengas @JesuisPM2 @laraf87 @Cartagoxx_II @Jana_Ortega @_cerise_ @evoespueblo De hecho es imposible que puedan identificar ning\u00fan anticuerpo sin previamente aislar el supuesto virus. No entiendo como se dicen M\u00e9dicos y no aplican el m\u00e9todo cient\u00edfico a esto. Se derrumba su pandemia en un dos por tres.","tweet_lang":"es","text_es":"               De hecho es imposible que puedan identificar ning\u00fan anticuerpo sin previamente aislar el supuesto virus No entiendo como se dicen M\u00e9dicos y no aplican el m\u00e9todo cient\u00edfico a esto Se derrumba su pandemia en un dos por tres","hashtags":[],"mentions":["tlee_mautinus","NancyZavalaO1","tadei","CarmenAColeman","ClaudiaRiojano","MicaelaTacconi","elhijodelrayo","pastordc3110","rubengluengas","JesuisPM2","laraf87","Cartagoxx_II","Jana_Ortega","_cerise_","evoespueblo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439790395572072457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y el anticuerpo de baile ocupando demasiado espacio ...\n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n#GalaYoSoyAllStars","tweet_lang":"es","text_es":"Y el anticuerpo de baile ocupando demasiado espacio \n\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\n","hashtags":["GalaYoSoyAllStars"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439786663375429638","replied_to_tweet_id":1.439761452e+18,"replied_to_user_id":153801607.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Anaojeda7 @johnnyrodz64 @LynettePR23 sorry escrib\u00ed ant\u00edgeno y me refer\u00eda anticuerpo..","tweet_lang":"es","text_es":"   sorry escrib\u00ed ant\u00edgeno y me refer\u00eda anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["Anaojeda7","johnnyrodz64","LynettePR23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439761452253032450","replied_to_tweet_id":1.439751604e+18,"replied_to_user_id":8.9676988e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DrCoffee777 @johnnyrodz64 @LynettePR23 Hago pruebas de covid y el antigeno no es el que te dice la etapa de la infecci\u00f3n \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab . Es la prueba de anticuerpo\u2026 hay pruebas de anticuerpos especificas para el spike protein (vacunas) y para nucleocapsida del virus. En adici\u00f3n estan las de cartucho.","tweet_lang":"es","text_es":"   Hago pruebas de covid y el antigeno no es el que te dice la etapa de la infecci\u00f3n \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab  Es la prueba de anticuerpo\u2026 hay pruebas de anticuerpos especificas para el spike protein vacunas y para nucleocapsida del virus En adici\u00f3n estan las de cartucho","hashtags":[],"mentions":["DrCoffee777","johnnyrodz64","LynettePR23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-20T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439732467037089795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Semorinemab: anticuerpo monoclonal que se concentra en la destrucci\u00f3n de placas formadas por prote\u00ednas beta-amiloides (una caracter\u00edstica de EA). \n\nSin embargo en un futuro tendr\u00eda que darse un tratamiento antibeta y antitau (vs prote\u00ednas TAU, tambi\u00e9n caracter\u00edsticas de EA). https:\/\/t.co\/Q5h7UfYTah","tweet_lang":"es","text_es":"Semorinemab anticuerpo monoclonal que se concentra en la destrucci\u00f3n de placas formadas por prote\u00ednas betaamiloides una caracter\u00edstica de EA \n\nSin embargo en un futuro tendr\u00eda que darse un tratamiento antibeta y antitau vs prote\u00ednas TAU tambi\u00e9n caracter\u00edsticas de EA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q5h7UfYTah"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439703529845821440","replied_to_tweet_id":1.439528255e+18,"replied_to_user_id":622222593.0,"reply_text":"","tweet_text":"@1969carodriguez @myESMO @OncoAlert Una buena foto de lo que ofrece esta nueva era de anticuerpo-f\u00e1rmaco conjugados\u00a1\u00a1","tweet_lang":"es","text_es":"   Una buena foto de lo que ofrece esta nueva era de anticuerpof\u00e1rmaco conjugados\u00a1\u00a1","hashtags":[],"mentions":["1969carodriguez","myESMO","OncoAlert"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439695157616648205","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No existe el tal ej\u00e9rcito de chile.\nExiste un grupo armado, organizado y servil, pero no del pueblo de chile.\nBenefactor de un poder impuesto, no aprobado democr\u00e1ticamente.\nServil de \u00e9l.","tweet_lang":"es","text_es":"No existe el tal ej\u00e9rcito de chile\nExiste un grupo armado organizado y servil pero no del pueblo de chile\nBenefactor de un poder impuesto no aprobado democr\u00e1ticamente\nServil de \u00e9l","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439689790769831936","replied_to_tweet_id":1.439686074e+18,"replied_to_user_id":42558679.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JTrianaT Y esto \u2026 -@govbr elimina el impuesto a la importaci\u00f3n de medicamentos y dispositivos para personas con discapacidad.\n\n - Medida incluye anticuerpo para el tratamiento del c\u00e1ncer metast\u00e1sico, pr\u00f3tesis de pierna y equipamiento de accesibilidad en el \u00e1rea inform\u00e1tica.@secomvc","tweet_lang":"es","text_es":" Y esto \u2026  elimina el impuesto a la importaci\u00f3n de medicamentos y dispositivos para personas con discapacidad\n\n  Medida incluye anticuerpo para el tratamiento del c\u00e1ncer metast\u00e1sico pr\u00f3tesis de pierna y equipamiento de accesibilidad en el \u00e1rea inform\u00e1tica","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT","govbr","secomvc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439686177930588161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19  https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439665226870317063","replied_to_tweet_id":1.438872042e+18,"replied_to_user_id":480860644.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vivicanosaok Perd\u00f3n pero el dosaje de anticuerpo No sirve para diagn\u00f3stico.  Hay que hacer PCR!","tweet_lang":"es","text_es":" Perd\u00f3n pero el dosaje de anticuerpo No sirve para diagn\u00f3stico  Hay que hacer PCR","hashtags":[],"mentions":["vivicanosaok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439637700613754883","replied_to_tweet_id":1.439592846e+18,"replied_to_user_id":1.244296994e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MApodaca007 @panaclo E importante aclarar que Antigeno no es lo mismo que anticuerpo , son dos pruebas distintas","tweet_lang":"es","text_es":"  E importante aclarar que Antigeno no es lo mismo que anticuerpo  son dos pruebas distintas","hashtags":[],"mentions":["MApodaca007","panaclo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439624099089764355","replied_to_tweet_id":1.439601043e+18,"replied_to_user_id":8.460978483e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@erome70 @julianaoxenford La EU no la acepta pero cada pa\u00eds de la EU puede tomar decisiones propias. Hungria por ejemplo decidi\u00f3 vacunar tambi\u00e9n con Sinopharm y Sputnik hace un tiempo pero dado los bajos nivel de anticuerpo de la Sinopharm decidieron comprar m\u00e1s de la Pfizer","tweet_lang":"es","text_es":"  La EU no la acepta pero cada pa\u00eds de la EU puede tomar decisiones propias Hungria por ejemplo decidi\u00f3 vacunar tambi\u00e9n con Sinopharm y Sputnik hace un tiempo pero dado los bajos nivel de anticuerpo de la Sinopharm decidieron comprar m\u00e1s de la Pfizer","hashtags":[],"mentions":["erome70","julianaoxenford"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439611665692172294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439608255517429770","replied_to_tweet_id":1.439608252e+18,"replied_to_user_id":1.43851135e+18,"reply_text":"","tweet_text":"#Indiferencia 3\nSoy el anticuerpo de tu cuerpo\nSi quiero te dejo vac\u00edo, yerto\n\u2026Y no me ves.\nhttps:\/\/t.co\/pIMBtrN3a7 https:\/\/t.co\/Q9xE3mhdwr","tweet_lang":"es","text_es":" 3\nSoy el anticuerpo de tu cuerpo\nSi quiero te dejo vac\u00edo yerto\n\u2026Y no me ves\n httpstcoQ9xE3mhdwr","hashtags":["Indiferencia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pIMBtrN3a7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439607559149740035","replied_to_tweet_id":1.439607558e+18,"replied_to_user_id":1.436040225e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los investigadores\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c usaron tolicizumab ya que es un anticuerpo monoclonal dirigido contra IL-6 en combinaci\u00f3n con pembrolizumab, un inhibidor de PD-1. De esta forma se impide la hiperinflamaci\u00f3n, restaurando la acci\u00f3n del sistema inmune.","tweet_lang":"es","text_es":"Los investigadores\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c usaron tolicizumab ya que es un anticuerpo monoclonal dirigido contra IL6 en combinaci\u00f3n con pembrolizumab un inhibidor de PD1 De esta forma se impide la hiperinflamaci\u00f3n restaurando la acci\u00f3n del sistema inmune","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd1\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-19T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439600274855899143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439596137548242953","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Trastuzumab Deruxtecan, un anticuerpo monoclonal (tratamiento de acci\u00f3n local en un tumor que enga\u00f1a al sistema inmune sin da\u00f1ar el entorno) abre la puerta a mejorar la terapia de un #c\u00e1ncer de mama de mal pron\u00f3stico: el HER2+. \n\nhttps:\/\/t.co\/ccCskjF102 \n(via @LaVanguardia)","tweet_lang":"es","text_es":"El Trastuzumab Deruxtecan un anticuerpo monoclonal tratamiento de acci\u00f3n local en un tumor que enga\u00f1a al sistema inmune sin da\u00f1ar el entorno abre la puerta a mejorar la terapia de un  de mama de mal pron\u00f3stico el HER2 \n\n \nvia ","hashtags":["c\u00e1ncer"],"mentions":["LaVanguardia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ccCskjF102"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439583493575659525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439579348214894597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una nueva investigaci\u00f3n podr\u00eda responder a la raz\u00f3n por la que los pacientes de COVID persistente pasan tanto tiempo enfermos: un anticuerpo parece ser responsable. https:\/\/t.co\/zxIFaqwXaE","tweet_lang":"es","text_es":"Una nueva investigaci\u00f3n podr\u00eda responder a la raz\u00f3n por la que los pacientes de COVID persistente pasan tanto tiempo enfermos un anticuerpo parece ser responsable ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zxIFaqwXaE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439566281930334208","replied_to_tweet_id":1.43934121e+18,"replied_to_user_id":533822390.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elciegosol @PJavierOR @JMilei Lamentablemente se confunde much\u00edsimo libertad con \"liberalismo\" y peor aun con los \"libertarios\" La libertad es esencial al ser humano lo dem\u00e1s es ideolog\u00eda, En cuanto a optar, el sistema tiene como anticuerpo que lo potencia a este nuevo \"Carrio\" que es parte del sistema.","tweet_lang":"es","text_es":"   Lamentablemente se confunde much\u00edsimo libertad con liberalismo y peor aun con los libertarios La libertad es esencial al ser humano lo dem\u00e1s es ideolog\u00eda En cuanto a optar el sistema tiene como anticuerpo que lo potencia a este nuevo Carrio que es parte del sistema","hashtags":[],"mentions":["elciegosol","PJavierOR","JMilei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439542759657021440","replied_to_tweet_id":1.439541321e+18,"replied_to_user_id":128372940.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jairbolsonaro @LSeldner @govbr @secomvc @govbr elimina el impuesto a la importaci\u00f3n d \nmedicamentos y dispositivos para personas con discapacidad\n\nMedida incluye anticuerpo para el tratamiento del c\u00e1ncer metast\u00e1sico, pr\u00f3tesis de pierna y equipamiento de accesibilidad en el \u00e1rea de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n.@secomvc","tweet_lang":"es","text_es":"     elimina el impuesto a la importaci\u00f3n d \nmedicamentos y dispositivos para personas con discapacidad\n\nMedida incluye anticuerpo para el tratamiento del c\u00e1ncer metast\u00e1sico pr\u00f3tesis de pierna y equipamiento de accesibilidad en el \u00e1rea de tecnolog\u00edas de la informaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["jairbolsonaro","LSeldner","govbr","secomvc","govbr","secomvc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439537909258981382","replied_to_tweet_id":1.439531755e+18,"replied_to_user_id":160474784.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioCoscolin @mariaitapia Y repito, el tests detecta un epitopo de la prote\u00edna, en las nuevas variables habr\u00e1 que ver si esos epitopos se conservan para que el anticuerpo que es algo muy espec\u00edfico lo detecte.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y repito el tests detecta un epitopo de la prote\u00edna en las nuevas variables habr\u00e1 que ver si esos epitopos se conservan para que el anticuerpo que es algo muy espec\u00edfico lo detecte","hashtags":[],"mentions":["SergioCoscolin","mariaitapia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439516933225857024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid-19 https:\/\/t.co\/5IUC4jmqww v\u00eda @Yahoo","tweet_lang":"es","text_es":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid19  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["Yahoo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5IUC4jmqww"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439505817112305666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ricardo Su\u00e1rez, presidente de AstraZeneca Espa\u00f1a, detalla la relaci\u00f3n con la UE y otros Gobiernos, y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada.\n@AstraZenecaES\n https:\/\/t.co\/nLfgNifB6q","tweet_lang":"es","text_es":"Ricardo Su\u00e1rez presidente de AstraZeneca Espa\u00f1a detalla la relaci\u00f3n con la UE y otros Gobiernos y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada\n\n ","hashtags":[],"mentions":["AstraZenecaES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nLfgNifB6q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439505817040994306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ricardo Su\u00e1rez, presidente de AstraZeneca Espa\u00f1a, detalla la relaci\u00f3n con la UE y otros Gobiernos, y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada.\n@AstraZenecaES\n https:\/\/t.co\/Ydbh1klQCJ","tweet_lang":"es","text_es":"Ricardo Su\u00e1rez presidente de AstraZeneca Espa\u00f1a detalla la relaci\u00f3n con la UE y otros Gobiernos y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada\n\n ","hashtags":[],"mentions":["AstraZenecaES"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ydbh1klQCJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439504674890162176","replied_to_tweet_id":1.439502701e+18,"replied_to_user_id":31090827.0,"reply_text":"","tweet_text":"@20m \u00bfY de esto se pretende hacer  un arma arrojadiza cintra Abascal. Creo recordar que el ya pas\u00f3 el bicho. Algun anticuerpo tendr\u00e1, digo yo. \u00bfSabemos si el resto del congreso est\u00e1 vacunado?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfY de esto se pretende hacer  un arma arrojadiza cintra Abascal Creo recordar que el ya pas\u00f3 el bicho Algun anticuerpo tendr\u00e1 digo yo \u00bfSabemos si el resto del congreso est\u00e1 vacunado","hashtags":[],"mentions":["20m"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439475772280950789","replied_to_tweet_id":1.43946708e+18,"replied_to_user_id":1.422870782e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MSinyakevich_ @ELGATOC92358818 Se llama s\u00edndrome ADE, enfermedad aumentada por vacuna o potenciada por anticuerpo. Se seguir\u00e1 mirando a otro lado y atribuyendo a variantes y nuevas olas, ya que cl\u00ednicamente es indistinguible de la enfermedad natural.","tweet_lang":"es","text_es":"  Se llama s\u00edndrome ADE enfermedad aumentada por vacuna o potenciada por anticuerpo Se seguir\u00e1 mirando a otro lado y atribuyendo a variantes y nuevas olas ya que cl\u00ednicamente es indistinguible de la enfermedad natural","hashtags":[],"mentions":["MSinyakevich_","ELGATOC92358818"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439454489619021827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias por subir estos videos @ElPelucaMilei para quienes no vivimos en argentina es un s\u00faper aporte, el liberalismo que ense\u00f1a con docencia @JMilei se instala como anticuerpo a las malas pr\u00e1cticas en los chicos que son el futuro, te felicito @inakiigutierrez, multipl\u00edcate !! https:\/\/t.co\/BYBWJPeW1L","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias por subir estos videos  para quienes no vivimos en argentina es un s\u00faper aporte el liberalismo que ense\u00f1a con docencia  se instala como anticuerpo a las malas pr\u00e1cticas en los chicos que son el futuro te felicito  multipl\u00edcate  httpstcoBYBWJPeW1L","hashtags":[],"mentions":["ElPelucaMilei","JMilei","inakiigutierrez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1439431817375981570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Medicamento frena avance de un tipo de c\u00e1ncer de mama en 75,8% de pacientes, seg\u00fan estudio\n\nDe acuerdo a sus autores, f\u00e1rmaco act\u00faa como \u201cun caballo de Troya\u201d, ya que combina un anticuerpo con un tipo de quimioterapia que se activa al entrar al organismo.\nhttps:\/\/t.co\/lmTgmT19w8","tweet_lang":"es","text_es":"Medicamento frena avance de un tipo de c\u00e1ncer de mama en 758 de pacientes seg\u00fan estudio\n\nDe acuerdo a sus autores f\u00e1rmaco act\u00faa como \u201cun caballo de Troya\u201d ya que combina un anticuerpo con un tipo de quimioterapia que se activa al entrar al organismo\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lmTgmT19w8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439430967538692099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid-19 https:\/\/t.co\/OQHLTmxkRt a trav\u00e9s de @Yahoo","tweet_lang":"es","text_es":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid19  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["Yahoo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OQHLTmxkRt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439429363670343680","replied_to_tweet_id":1.439366229e+18,"replied_to_user_id":326849708.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TReporta esa cosa experimental ni previenen los contagios ni las hospitalizaciones ni las muertes. Ni siquiera es una vacuna es una toxina (prote\u00edna spike). Una vil estafa q trae muchos problemas d salud, + si la persona tiene un sistema inmune ya debilitado q no va a levantar anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":" esa cosa experimental ni previenen los contagios ni las hospitalizaciones ni las muertes Ni siquiera es una vacuna es una toxina prote\u00edna spike Una vil estafa q trae muchos problemas d salud  si la persona tiene un sistema inmune ya debilitado q no va a levantar anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["TReporta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-19T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439380023367057408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-19T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439354689712238594","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descubren la causa del covid persistente https:\/\/t.co\/j9lTfw6qeZ","tweet_lang":"es","text_es":"Descubren la causa del covid persistente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j9lTfw6qeZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439341618365181954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19  https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439334821633957890","replied_to_tweet_id":1.439333817e+18,"replied_to_user_id":632210131.0,"reply_text":"","tweet_text":"@devimora @CalcUru @lo_monti Jajajajajaj, la inmunidad que proporcionan las vacunas es como la de todas las dem\u00e1s, ense\u00f1an al sist. inmunologico a generar el anticuerpo para combatir la infecci\u00f3n, eso es inmunidad, ninguna vacuna nunca previene, si, los vacunados contagian, pero tienen menos carga viral","tweet_lang":"es","text_es":"   Jajajajajaj la inmunidad que proporcionan las vacunas es como la de todas las dem\u00e1s ense\u00f1an al sist inmunologico a generar el anticuerpo para combatir la infecci\u00f3n eso es inmunidad ninguna vacuna nunca previene si los vacunados contagian pero tienen menos carga viral","hashtags":[],"mentions":["devimora","CalcUru","lo_monti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439327122758283267","replied_to_tweet_id":1.439047652e+18,"replied_to_user_id":2422354872.0,"reply_text":"","tweet_text":"@magiragar @gorka_orive Eso s\u00ed, hablaba de datos cient\u00edficos al respecto. Datos por ejemplo indicando cantidad de anticuerpo y que aporta la vacuna? Si aumentan esos anticuerpos, en que porcentaje o si da igual y se quedan en el mismo n\u00famero","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso s\u00ed hablaba de datos cient\u00edficos al respecto Datos por ejemplo indicando cantidad de anticuerpo y que aporta la vacuna Si aumentan esos anticuerpos en que porcentaje o si da igual y se quedan en el mismo n\u00famero","hashtags":[],"mentions":["magiragar","gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439327110099832838","replied_to_tweet_id":1.439320068e+18,"replied_to_user_id":1.29617462e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Juliovillacpty2 \ud83d\ude29 ese ni\u00f1o tiene todo los anticuerpo posible \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"  ese ni\u00f1o tiene todo los anticuerpo posible ","hashtags":[],"mentions":["Juliovillacpty2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74","\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439325861581369345","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudio m\u00e1s grande realizado en Chile sobre vacunas, muestra que un tipo de anticuerpo se reduce a la mitad tras segunda dosis de Sinovac - La Tercera https:\/\/t.co\/YahIVfQ8IR","tweet_lang":"es","text_es":"Estudio m\u00e1s grande realizado en Chile sobre vacunas muestra que un tipo de anticuerpo se reduce a la mitad tras segunda dosis de Sinovac  La Tercera ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YahIVfQ8IR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439323408731361281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo m\u00e1s lamentable es que quiz\u00e1 el chico de Alianza juegue bien, pero por la mala broma de su compa\u00f1ero se haya comprado un esp\u00edritu de anticuerpo que no busc\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"Lo m\u00e1s lamentable es que quiz\u00e1 el chico de Alianza juegue bien pero por la mala broma de su compa\u00f1ero se haya comprado un esp\u00edritu de anticuerpo que no busc\u00f3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439321980063342603","replied_to_tweet_id":1.43930884e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @ClaveCulturalTV La exministra no sabe ni hablar ni de que habla, joder no sabe lo que es un anticuerpo pero ella es la que tiene la verdad\n\nLe sacan la evidencia de las 140 autopsias y ella tartamudeando, buen nivel de una pol\u00edtica","tweet_lang":"es","text_es":"  La exministra no sabe ni hablar ni de que habla joder no sabe lo que es un anticuerpo pero ella es la que tiene la verdad\n\nLe sacan la evidencia de las 140 autopsias y ella tartamudeando buen nivel de una pol\u00edtica","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","ClaveCulturalTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439302032419078145","replied_to_tweet_id":1.43929199e+18,"replied_to_user_id":1.238460604e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LRsecreta Otro famoso anticuerpo monoclonal, la esclerosis m\u00faltiple la tratan con estos f\u00e1rmacos y bueno mi esperiencia no ha sido buena\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" Otro famoso anticuerpo monoclonal la esclerosis m\u00faltiple la tratan con estos f\u00e1rmacos y bueno mi esperiencia no ha sido buena\u2026","hashtags":[],"mentions":["LRsecreta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439275891964645388","replied_to_tweet_id":1.438954933e+18,"replied_to_user_id":1.271961895e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@julianaoxenford La pregunta que te deber\u00edas hacer, es porque tanto anticuerpo generas?? Xq?","tweet_lang":"es","text_es":" La pregunta que te deber\u00edas hacer es porque tanto anticuerpo generas Xq","hashtags":[],"mentions":["julianaoxenford"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439257833976045574","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para el gobierno el mejor ant\u00eddoto contra la derecha es poner gente de derecha para generar los anticuerpos que eviten el avance de la derecha. Pero la derecha no es una pandemia y, en tal caso, ustedes nunca fueron un anticuerpo , siempre fueron prote\u00ednas...","tweet_lang":"es","text_es":"Para el gobierno el mejor ant\u00eddoto contra la derecha es poner gente de derecha para generar los anticuerpos que eviten el avance de la derecha Pero la derecha no es una pandemia y en tal caso ustedes nunca fueron un anticuerpo  siempre fueron prote\u00ednas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439253078704807937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439238600869171212","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439235920008556555","replied_to_tweet_id":1.439235263e+18,"replied_to_user_id":2159083177.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vicxx18 Adem\u00e1s, otra cosa que no dicen es que se puede estar protegido sin tener anticuerpos (tu cuerpo genera defensas pero no llega a crear anticuerpo porque no lo necesita)\nhttps:\/\/t.co\/RxU5kU2obn","tweet_lang":"es","text_es":" Adem\u00e1s otra cosa que no dicen es que se puede estar protegido sin tener anticuerpos tu cuerpo genera defensas pero no llega a crear anticuerpo porque no lo necesita\n","hashtags":[],"mentions":["vicxx18"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RxU5kU2obn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439234112246661125","replied_to_tweet_id":1.439233354e+18,"replied_to_user_id":3308177122.0,"reply_text":"","tweet_text":"Hay mucho para mejorar, desde luego. Con tantos a\u00f1os de fango ser\u00eda est\u00fapido aspirar a tener zapatitos blancos. Pero el sistema pudo engendrar el anticuerpo. Hay buenas razones para tener esperanzas.","tweet_lang":"es","text_es":"Hay mucho para mejorar desde luego Con tantos a\u00f1os de fango ser\u00eda est\u00fapido aspirar a tener zapatitos blancos Pero el sistema pudo engendrar el anticuerpo Hay buenas razones para tener esperanzas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439229153648259074","replied_to_tweet_id":1.439185041e+18,"replied_to_user_id":4318429696.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Auroratornasol @IngenioMediaPR @MariolaPR Positivo anticuerpo IG y IM. Ca una dos solo IG","tweet_lang":"es","text_es":"   Positivo anticuerpo IG y IM Ca una dos solo IG","hashtags":[],"mentions":["Auroratornasol","IngenioMediaPR","MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439209397117390849","replied_to_tweet_id":1.439173662e+18,"replied_to_user_id":156456933.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Tamangmar @FabBallarini Por supuesto, pueden y lo hacen. Pero anticuerpo no funciona igual que una vacuna... Te aconsejo que te asesores con tu pediatra porque no soy especialista. Pero te doy un ej. A Libertad le tenemos que dar un anticuerpo monoclonal por cinco meses. Cuando se lo dejamos de dar, +","tweet_lang":"es","text_es":"  Por supuesto pueden y lo hacen Pero anticuerpo no funciona igual que una vacuna Te aconsejo que te asesores con tu pediatra porque no soy especialista Pero te doy un ej A Libertad le tenemos que dar un anticuerpo monoclonal por cinco meses Cuando se lo dejamos de dar ","hashtags":[],"mentions":["Tamangmar","FabBallarini"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439199328615161858","replied_to_tweet_id":1.438899655e+18,"replied_to_user_id":1.30835863e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lena47847078 A mi me dijo la enfermera que me vacun\u00f3 que era un anticuerpo perfecto, que pr\u00e1cticamente no hac\u00eda falta que me vacunara.","tweet_lang":"es","text_es":" A mi me dijo la enfermera que me vacun\u00f3 que era un anticuerpo perfecto que pr\u00e1cticamente no hac\u00eda falta que me vacunara","hashtags":[],"mentions":["Lena47847078"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439194600967753730","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid-19 https:\/\/t.co\/dSQUy2eMBw a trav\u00e9s de @Yahoo","tweet_lang":"es","text_es":"Descubren al posible causante de los s\u00edntomas de larga duraci\u00f3n del Covid19  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["Yahoo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dSQUy2eMBw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439194009931550721","replied_to_tweet_id":1.439032183e+18,"replied_to_user_id":195387515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@IngenioMediaPR @TierraNuevaPR @MariolaPR No es que das positivo es que sale que tienes los anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":"   No es que das positivo es que sale que tienes los anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["IngenioMediaPR","TierraNuevaPR","MariolaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439192604369883138","replied_to_tweet_id":1.438959242e+18,"replied_to_user_id":1.251917571e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LibertadSophie @EnkiduTesla @patrilaselma @eslamananadeFJL @aflorrick77 Si el clostridium es anaerobico y los anticuerpos se mueven por la sangre, cuando se produce el encuentro entre antigeno y anticuerpo? Cu\u00e9ntanos...","tweet_lang":"es","text_es":"     Si el clostridium es anaerobico y los anticuerpos se mueven por la sangre cuando se produce el encuentro entre antigeno y anticuerpo Cu\u00e9ntanos","hashtags":[],"mentions":["LibertadSophie","EnkiduTesla","patrilaselma","eslamananadeFJL","aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439182115963277319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay un hilo de esperanza para la Covid persistente https:\/\/t.co\/GODsxnM9qU a trav\u00e9s de @YahooActualidad","tweet_lang":"es","text_es":"Hay un hilo de esperanza para la Covid persistente  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["YahooActualidad"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GODsxnM9qU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439149781750673415","replied_to_tweet_id":1.43914869e+18,"replied_to_user_id":1.234791688e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@lusty4ever1 @arto_mentiras Estaba pensando en explicar eso. Son relaciones ant\u00edgeno- anticuerpo q lo mismo dan q no dan\ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":"  Estaba pensando en explicar eso Son relaciones ant\u00edgeno anticuerpo q lo mismo dan q no dan","hashtags":[],"mentions":["lusty4ever1","arto_mentiras"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05","xp"],"tweet_date":"2021-09-18T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439143804259475458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayuda, ha comenzado:\nMe he despertado en mitad de la ma\u00f1ana desorientado, he visto que la luz entraba de esta manera por la persiana y he pensado \"ese bandeo podr\u00eda indicar que hay dos posibles modificaciones postraduccionales, o que el anticuerpo es una mierda\" https:\/\/t.co\/M0tQiQ2ePm","tweet_lang":"es","text_es":"Ayuda ha comenzado\nMe he despertado en mitad de la ma\u00f1ana desorientado he visto que la luz entraba de esta manera por la persiana y he pensado ese bandeo podr\u00eda indicar que hay dos posibles modificaciones postraduccionales o que el anticuerpo es una mierda httpstcoM0tQiQ2ePm","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439129581705859073","replied_to_tweet_id":1.439109974e+18,"replied_to_user_id":9.623722148e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MtpArturo No es lo mismo secuelas que long Covid.\nEl Long Covid aparece 2 a 3 semanas despu\u00e9s, es un anticuerpo (una prote\u00edna) regulador de la inmunidad.","tweet_lang":"es","text_es":" No es lo mismo secuelas que long Covid\nEl Long Covid aparece 2 a 3 semanas despu\u00e9s es un anticuerpo una prote\u00edna regulador de la inmunidad","hashtags":[],"mentions":["MtpArturo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439077530418417668","replied_to_tweet_id":1.439076066e+18,"replied_to_user_id":195387515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@IngenioMediaPR @Jackie56596958 @TierraNuevaPR Prueba serol\u00f3gica, depende cual sea la prueba. Si mide anticuerpo vs Spike un vacunado o un infectado tendra prueba +.\nSi mide nucleocapsido (NC) vacunado nunca infectado prueba -, infectado prueba +\nEn caso de medir ambos\nVacunado no infectado: +Spike, - NC\nInfectado:+Spike, +NC","tweet_lang":"es","text_es":"   Prueba serol\u00f3gica depende cual sea la prueba Si mide anticuerpo vs Spike un vacunado o un infectado tendra prueba \nSi mide nucleocapsido NC vacunado nunca infectado prueba  infectado prueba \nEn caso de medir ambos\nVacunado no infectado Spike  NC\nInfectadoSpike NC","hashtags":[],"mentions":["IngenioMediaPR","Jackie56596958","TierraNuevaPR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439050344026316800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gran anticuerpo es Manzur para sacar el virus progresista","tweet_lang":"es","text_es":"Gran anticuerpo es Manzur para sacar el virus progresista","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439021391882379267","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19       https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19       ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439018349728608258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19          https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19          ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439011489248071684","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19              https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19              ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-18T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1439005753008959496","replied_to_tweet_id":1.438891687e+18,"replied_to_user_id":171027362.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DanteDecameron @ArturoVilla_ No es cierto, conozco personas que han estado en la UCI muy enfermos han salido y no tienen ni un anticuerpo. Cuidado con eso que no es cierto que todo el que lo ha pasado crea anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es cierto conozco personas que han estado en la UCI muy enfermos han salido y no tienen ni un anticuerpo Cuidado con eso que no es cierto que todo el que lo ha pasado crea anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["DanteDecameron","ArturoVilla_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438996572507869189","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                      https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                      ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438989398624907264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                 https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438987686195474436","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19   https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438984134920187905","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pa anticuerpo el que se me est\u00e1 quedando","tweet_lang":"es","text_es":"Pa anticuerpo el que se me est\u00e1 quedando","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438982610160603141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les muestro a NeoDevimon x \nEl anticuerpo x lo modifico a tal nivel que se ve como algunas partes de su cuerpo se degradaron \n#Digimon #DigimonGhostGame \n@BjBravoGP @Patamon_senpai @cumplirdestino @Digisoulweb https:\/\/t.co\/cRMFffbEKG","tweet_lang":"es","text_es":"Les muestro a NeoDevimon x \nEl anticuerpo x lo modifico a tal nivel que se ve como algunas partes de su cuerpo se degradaron \n GhostGame \n    httpstcocRMFffbEKG","hashtags":["Digimon","DigimonGhostGame"],"mentions":["BjBravoGP","Patamon_senpai","cumplirdestino","Digisoulweb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438980517781716993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora si ando con anticuerpo natural y biol\u00f3gico \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\ud83d\udc89\ud83e\udda0","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora si ando con anticuerpo natural y biol\u00f3gico \ud83d\udcaa\ud83c\udffd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-17T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438971737589354498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No creo que una estatua de alguien que caus\u00f3 divisi\u00f3n de un pa\u00eds deba estar natal sea. El anticuerpo de Allende era Pinochet\u2026 imag\u00ednate una estatua de el en alg\u00fan lugar? Le har\u00edan actos vand\u00e1licos? Hay que buscar uni\u00f3n y no divisi\u00f3n. https:\/\/t.co\/JOHDaTnU6M","tweet_lang":"es","text_es":"No creo que una estatua de alguien que caus\u00f3 divisi\u00f3n de un pa\u00eds deba estar natal sea El anticuerpo de Allende era Pinochet\u2026 imag\u00ednate una estatua de el en alg\u00fan lugar Le har\u00edan actos vand\u00e1licos Hay que buscar uni\u00f3n y no divisi\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JOHDaTnU6M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438966898075611137","replied_to_tweet_id":1.438951637e+18,"replied_to_user_id":210676883.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mexnexus Entiendo que algunos adultos no infectados ya ten\u00edan alg\u00fan tipo de anticuerpo para el virus.....\nEntiendo bien ?","tweet_lang":"es","text_es":" Entiendo que algunos adultos no infectados ya ten\u00edan alg\u00fan tipo de anticuerpo para el virus\nEntiendo bien ","hashtags":[],"mentions":["Mexnexus"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438966629812080648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jaime Guzm\u00e1n fue un saco de huevas pues gente.","tweet_lang":"es","text_es":"Jaime Guzm\u00e1n fue un saco de huevas pues gente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438938814928588800","replied_to_tweet_id":1.438938813e+18,"replied_to_user_id":1.323592356e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Convocatoria: 21-4-11635827 - SUMINISTRO DE PRUEBAS R\u00c1PIDAS PARA DETECCI\u00d3N DE ANTICUERPO PARA TAMIZAJE DE COVID 19 PARA LABORATORIO C\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Convocatoria 21411635827  SUMINISTRO DE PRUEBAS R\u00c1PIDAS PARA DETECCI\u00d3N DE ANTICUERPO PARA TAMIZAJE DE COVID 19 PARA LABORATORIO C\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438914403873738753","replied_to_tweet_id":1.438913985e+18,"replied_to_user_id":332103432.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gabocastkd1 Yeii ophanimon \ud83d\udea8\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25 aunque estaba entre ella o su versi\u00f3n ca\u00edda o ca\u00edda con el anticuerpo X","tweet_lang":"es","text_es":" Yeii ophanimon \u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d\u2764\ufe0f\u200d aunque estaba entre ella o su versi\u00f3n ca\u00edda o ca\u00edda con el anticuerpo X","hashtags":[],"mentions":["Gabocastkd1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8","\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udd25","\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-17T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438877763465846790","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sepulveda en persona debe ser muyyy simp\u00e1tico, porque por televesision es muy anticuerpo. Es como pulgarcito crey\u00e9ndose heman.  #Alerta","tweet_lang":"es","text_es":"Sepulveda en persona debe ser muyyy simp\u00e1tico porque por televesision es muy anticuerpo Es como pulgarcito crey\u00e9ndose heman  ","hashtags":["Alerta"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438852235849572356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Podr\u00eda ser que las alpacas de la Cordillera de los Andes tengan un anticuerpo que neutraliza las variantes m\u00e1s peligrosas de COVID-19 registradas hasta hoy.\n\nhttps:\/\/t.co\/KLdN66vEAR","tweet_lang":"es","text_es":"Podr\u00eda ser que las alpacas de la Cordillera de los Andes tengan un anticuerpo que neutraliza las variantes m\u00e1s peligrosas de COVID19 registradas hasta hoy\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KLdN66vEAR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438823153900441600","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y porqu\u00e9 tendr\u00eda que vakunarse si ya tuvo contagio. Ese tiene el IGg (anticuerpo anti Covid-19) que lo hace inmune al Covid-19.  Esto ya lo explic\u00f3 en la Red O Globo.Esto significa que \u00e9l ya no se infectar\u00e1 ni podr\u00e1 transmitir. Sequera dijo que s\u00f3lo dura 3 meses.Dura de por vida https:\/\/t.co\/4KCHs47yWG","tweet_lang":"es","text_es":"Y porqu\u00e9 tendr\u00eda que vakunarse si ya tuvo contagio Ese tiene el IGg anticuerpo anti Covid19 que lo hace inmune al Covid19  Esto ya lo explic\u00f3 en la Red O GloboEsto significa que \u00e9l ya no se infectar\u00e1 ni podr\u00e1 transmitir Sequera dijo que s\u00f3lo dura 3 mesesDura de por vida ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4KCHs47yWG"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438814775488749572","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien est\u00e1 disfrutando su rotaci\u00f3n en @donasangreCYL \u270c\ud83c\udffc\u2026 Aqu\u00ed persiguiendo un anticuerpo despu\u00e9s de un Coombs Directo positivo #BloodBank https:\/\/t.co\/oTJ5wOQ70z","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien est\u00e1 disfrutando su rotaci\u00f3n en  \u270c\ud83c\udffc\u2026 Aqu\u00ed persiguiendo un anticuerpo despu\u00e9s de un Coombs Directo positivo  httpstcooTJ5wOQ70z","hashtags":["BloodBank"],"mentions":["donasangreCYL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-17T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438813225072615427","replied_to_tweet_id":1.43881321e+18,"replied_to_user_id":1718525334.0,"reply_text":"","tweet_text":"Personas GRUPO SANGU\u00cdNEO A+ son las m\u00e1s propensas a infectarse.\n\nDejo este hilo en el que trat\u00e9 el tema. Cada vez hay m\u00e1s seguridad en este punto. Contin\u00fao hipotetizando (en base a la Pif) que es el anticuerpo anti-B (no anti-A) el que podr\u00eda provocar la selecci\u00f3n defectuosa. https:\/\/t.co\/7meuLWSye7 https:\/\/t.co\/0gUfhTpnoD","tweet_lang":"es","text_es":"Personas GRUPO SANGU\u00cdNEO A son las m\u00e1s propensas a infectarse\n\nDejo este hilo en el que trat\u00e9 el tema Cada vez hay m\u00e1s seguridad en este punto Contin\u00fao hipotetizando en base a la Pif que es el anticuerpo antiB no antiA el que podr\u00eda provocar la selecci\u00f3n defectuosa  httpstco0gUfhTpnoD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7meuLWSye7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438794523841290243","replied_to_tweet_id":1.43879351e+18,"replied_to_user_id":858631705.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KitKatKyun Luego creo que wargreymon x pierde el emblema del valor de la espalda ya que pierde las alas escudo \ud83e\udd14\ud83e\udd14 cosa del anticuerpo x?","tweet_lang":"es","text_es":" Luego creo que wargreymon x pierde el emblema del valor de la espalda ya que pierde las alas escudo  cosa del anticuerpo x","hashtags":[],"mentions":["KitKatKyun"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-17T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438790795398684677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"El liberalismo surgi\u00f3 en occidente como anticuerpo a un modelo enfermo de su \u00e9poca.\" Argentina hoy est\u00e1 enferm\u00edsima.","tweet_lang":"es","text_es":"El liberalismo surgi\u00f3 en occidente como anticuerpo a un modelo enfermo de su \u00e9poca Argentina hoy est\u00e1 enferm\u00edsima","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438767436975726592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una descripci\u00f3n de las diferencias entre los anticuerpos y los ant\u00edgenos, los dos principales protagonistas de las reacciones del sistema inmunitario. (por @Polbertraan) https:\/\/t.co\/ece00V4fMs","tweet_lang":"es","text_es":"Una descripci\u00f3n de las diferencias entre los anticuerpos y los ant\u00edgenos los dos principales protagonistas de las reacciones del sistema inmunitario por  ","hashtags":[],"mentions":["Polbertraan"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ece00V4fMs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438736507809026050","replied_to_tweet_id":1.43853034e+18,"replied_to_user_id":240413346.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariaitapia @presasac Lo que pasa es que con el cambio de pH se activa el cromogeno que lleva pegado el anticuerpo. Por eso el cambio de color, pero se ha saltado la parte de la especificidad Ag-Ac.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo que pasa es que con el cambio de pH se activa el cromogeno que lleva pegado el anticuerpo Por eso el cambio de color pero se ha saltado la parte de la especificidad AgAc","hashtags":[],"mentions":["mariaitapia","presasac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438731563055845384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS...\nhttps:\/\/t.co\/nciNPfWfsC","tweet_lang":"es","text_es":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nciNPfWfsC"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438709691618582529","replied_to_tweet_id":1.438609141e+18,"replied_to_user_id":1.068247252e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FurmanElias Siempre. Reci\u00e9n el 21 estar\u00eda recibiendo la segunda dosis, despu\u00e9s de 111 d\u00edas. Y la verdad, no se si tendr\u00e9 alg\u00fan anticuerpo todav\u00eda. As\u00ed que no queda otra que cuidarse.","tweet_lang":"es","text_es":" Siempre Reci\u00e9n el 21 estar\u00eda recibiendo la segunda dosis despu\u00e9s de 111 d\u00edas Y la verdad no se si tendr\u00e9 alg\u00fan anticuerpo todav\u00eda As\u00ed que no queda otra que cuidarse","hashtags":[],"mentions":["FurmanElias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438708251936317444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"los enanos critican porque no tienen manera de defenderse ni tener respeto por culpa de su f\u00edsico, as\u00ed q critican y arman bardo como forma de anticuerpo https:\/\/t.co\/xVR2ZwYVus","tweet_lang":"es","text_es":"los enanos critican porque no tienen manera de defenderse ni tener respeto por culpa de su f\u00edsico as\u00ed q critican y arman bardo como forma de anticuerpo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xVR2ZwYVus"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438703410266705927","replied_to_tweet_id":1.438703058e+18,"replied_to_user_id":3130772891.0,"reply_text":"","tweet_text":"@camirmrz_ aksksjaja a pero ni 1 anticuerpo tenes hija de re mil puta","tweet_lang":"es","text_es":" aksksjaja a pero ni 1 anticuerpo tenes hija de re mil puta","hashtags":[],"mentions":["camirmrz_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438701818104762373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS...\nhttps:\/\/t.co\/oGZYFff10r","tweet_lang":"es","text_es":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oGZYFff10r"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438680329594753029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS...\nhttps:\/\/t.co\/S0oSUdLM5k","tweet_lang":"es","text_es":"Expertos dise\u00f1an un anticuerpo que podr\u00eda prevenir COVID y afecciones causadas por virus similares al SARS\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/S0oSUdLM5k"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438678521912741888","replied_to_tweet_id":1.438678271e+18,"replied_to_user_id":377661845.0,"reply_text":"","tweet_text":"@camdreber @RonnySuarez_ Y lo peor es que est\u00e1n hablando de revolver vacunas, si con la prueba tienes anticuerpo para que m\u00e1s dosis? Me la aguanto cada a\u00f1o como la de la influenza y cuando garanticen que tienen todo bajo cotrol","tweet_lang":"es","text_es":"  Y lo peor es que est\u00e1n hablando de revolver vacunas si con la prueba tienes anticuerpo para que m\u00e1s dosis Me la aguanto cada a\u00f1o como la de la influenza y cuando garanticen que tienen todo bajo cotrol","hashtags":[],"mentions":["camdreber","RonnySuarez_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438677862261960704","replied_to_tweet_id":1.438676002e+18,"replied_to_user_id":1.372624946e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@marusamaa No conozco a nadie que se haya puesto esa, pero de todos los que se han puesto cualquiera de las vacunas cae enfermo. Ojal\u00e1 te puedas sentir mejor luego, que eso de \"no estar enfermo\" pero t\u00fa cuerpo est\u00e1 haciendo anticuerpo es inc\u00f3modo ;;","tweet_lang":"es","text_es":" No conozco a nadie que se haya puesto esa pero de todos los que se han puesto cualquiera de las vacunas cae enfermo Ojal\u00e1 te puedas sentir mejor luego que eso de no estar enfermo pero t\u00fa cuerpo est\u00e1 haciendo anticuerpo es inc\u00f3modo ","hashtags":[],"mentions":["marusamaa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438662519795630082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19\n\n         https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19\n\n         ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438656399014236161","replied_to_tweet_id":1.438572403e+18,"replied_to_user_id":1.004171722e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AlfreAlvarez3 Bueno, primero la salud, tienes que tener reposo casi absoluto, dejar que t\u00fa  h\u00edgado y los nuevos anticuerpo hagan su trabajo. Una pregunta cu\u00e1ndo fue t\u00fa \u00faltima dosis?","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno primero la salud tienes que tener reposo casi absoluto dejar que t\u00fa  h\u00edgado y los nuevos anticuerpo hagan su trabajo Una pregunta cu\u00e1ndo fue t\u00fa \u00faltima dosis","hashtags":[],"mentions":["AlfreAlvarez3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-17T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438640437435281418","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19           https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19           ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438630318005760002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19          https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19          ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438628681413537792","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19         https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19         ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438596496790892551","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por la ktm el profe me guardo un anticuerpo y lo guardo muy bien ajajajajajaj :( no lo encuentro quiero iorar","tweet_lang":"es","text_es":"Por la ktm el profe me guardo un anticuerpo y lo guardo muy bien ajajajajajaj  no lo encuentro quiero iorar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438589084155498509","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438583553760112640","replied_to_tweet_id":1.438551677e+18,"replied_to_user_id":4523418388.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MoiGonDue Podr\u00eda ser. Tambi\u00e9n podr\u00eda ser la sal o la prote\u00edna de los alimentos. Todo ello afecta a las interacciones ant\u00edgeno-anticuerpo.","tweet_lang":"es","text_es":" Podr\u00eda ser Tambi\u00e9n podr\u00eda ser la sal o la prote\u00edna de los alimentos Todo ello afecta a las interacciones ant\u00edgenoanticuerpo","hashtags":[],"mentions":["MoiGonDue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438576689303498754","replied_to_tweet_id":1.438576687e+18,"replied_to_user_id":1.34579553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd1f Solo 4 voluntarios no \u274c elevaron sus niveles de anticuerpo \ud83e\uddeb tras la vacunaci\u00f3n.\n\n\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":" Solo 4 voluntarios no  elevaron sus niveles de anticuerpo  tras la vacunaci\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83e\uddeb","\ud83d\udd1f","\u274c"],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438576682294722565","replied_to_tweet_id":1.438576681e+18,"replied_to_user_id":1.34579553e+18,"reply_text":"","tweet_text":"...antes de iniciado el estudio;  y un tercer grupo de 9 positivos a SARS-CoV-2 mediante test \ud83d\udd2c de anticuerpo IgG, pero nunca confirmado mediante PCR.\n\n\ud83d\udc47","tweet_lang":"es","text_es":"antes de iniciado el estudio  y un tercer grupo de 9 positivos a SARSCoV2 mediante test  de anticuerpo IgG pero nunca confirmado mediante PCR\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-16T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438566450713796616","replied_to_tweet_id":1.438566045e+18,"replied_to_user_id":9.186217274e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@OttoSko33199109 @_SmolSmol @FrayJosepho Al ser una carga viral inferior porque cuando e infecta ya hay anticuerpos por la vacuna las posibilidades de contagio son menores.\nPero no todo el mundo responde generando las.mismas defensas.\nPero mejor tener alg\u00fan anticuerpo al contactar con el virus que que no tener ninguno","tweet_lang":"es","text_es":"   Al ser una carga viral inferior porque cuando e infecta ya hay anticuerpos por la vacuna las posibilidades de contagio son menores\nPero no todo el mundo responde generando lasmismas defensas\nPero mejor tener alg\u00fan anticuerpo al contactar con el virus que que no tener ninguno","hashtags":[],"mentions":["OttoSko33199109","_SmolSmol","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438524024611434497","replied_to_tweet_id":1.438524023e+18,"replied_to_user_id":1.016509789e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Aunque haya linfocitos T CD4+ y CD8+ de memoria, para prevenir \u00a1no hay como un buen anticuerpo neutralizante! \u00bfPor qu\u00e9? Porque los linfocitos T de memoria no pueden prevenir que me infecte (esa es la chamba principal de los anticuerpos).","tweet_lang":"es","text_es":"Aunque haya linfocitos T CD4 y CD8 de memoria para prevenir \u00a1no hay como un buen anticuerpo neutralizante \u00bfPor qu\u00e9 Porque los linfocitos T de memoria no pueden prevenir que me infecte esa es la chamba principal de los anticuerpos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438524014750625797","replied_to_tweet_id":1.438524008e+18,"replied_to_user_id":1.016509789e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Los iccosomas son complejos inmunes (ant\u00edgeno\/anticuerpo) que las c\u00e9lulas dendr\u00edticas foliculares adhieren a su superficie, como si fueran \"bibliotecas de ant\u00edgeno\" para re-estimular a los linfocitos B, tanto en bazo como en ganglio linf\u00e1tico.\nhttps:\/\/t.co\/TgCM3uybYJ https:\/\/t.co\/2Pnp27CBFi","tweet_lang":"es","text_es":"Los iccosomas son complejos inmunes ant\u00edgenoanticuerpo que las c\u00e9lulas dendr\u00edticas foliculares adhieren a su superficie como si fueran bibliotecas de ant\u00edgeno para reestimular a los linfocitos B tanto en bazo como en ganglio linf\u00e1tico\n httpstco2Pnp27CBFi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TgCM3uybYJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438516704301043718","replied_to_tweet_id":1.438516315e+18,"replied_to_user_id":1911179028.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MissMelindres Sin mencionar que esos mismos \u201ciluminados\u201d joden con que los vacunados y que nos dio ya el virus (doble anticuerpo) toca tener las mismas o m\u00e1s protecciones, entonces eso de que sirve? Son como ca\u00eddos del techo y\/o terroristas medi\u00e1ticos","tweet_lang":"es","text_es":" Sin mencionar que esos mismos \u201ciluminados\u201d joden con que los vacunados y que nos dio ya el virus doble anticuerpo toca tener las mismas o m\u00e1s protecciones entonces eso de que sirve Son como ca\u00eddos del techo yo terroristas medi\u00e1ticos","hashtags":[],"mentions":["MissMelindres"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438496556026499085","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                 https:\/\/t.co\/ylT6Jm006Z","tweet_lang":"es","text_es":"Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ylT6Jm006Z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438495503528992773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19\n\n         https:\/\/t.co\/ylT6JlIpfr","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19\n\n         ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ylT6JlIpfr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438493401486401536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pero es mas facil hacer lana y politica con las vacunas\nhttps:\/\/t.co\/U4vBqaH9Q2","tweet_lang":"es","text_es":"pero es mas facil hacer lana y politica con las vacunas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4vBqaH9Q2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438488270283882504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me voy a vacunar para crear un anticuerpo como el tuyo \ud83d\udc8b","tweet_lang":"es","text_es":"Me voy a vacunar para crear un anticuerpo como el tuyo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc8b"],"tweet_date":"2021-09-16T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438467151166418945","replied_to_tweet_id":1.43846634e+18,"replied_to_user_id":8.185678503e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@roberto24051974 @mariorc380 @ordoabchao101 @Prinss_perfect No deberian las celulas T identificar patogenos y celulas infectadas. Y ademas la inmunidad que proporcionan, tiene mas memoria que la inmunidad por anticuerpo? Hablo de leidas\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"    No deberian las celulas T identificar patogenos y celulas infectadas Y ademas la inmunidad que proporcionan tiene mas memoria que la inmunidad por anticuerpo Hablo de leidas\u2026","hashtags":[],"mentions":["roberto24051974","mariorc380","ordoabchao101","Prinss_perfect"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438453057830932483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cPara inmunofluorescencia usar este anticuerpo en una diluci\u00f3n entre 1:200 - 1:2000\u201d\n\nLo usa 1:2000 https:\/\/t.co\/S8nPrvA3QA","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cPara inmunofluorescencia usar este anticuerpo en una diluci\u00f3n entre 1200  12000\u201d\n\nLo usa 12000 httpstcoS8nPrvA3QA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438443670496333826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tenemos una nueva opci\u00f3n de #vacuna para los inmunocomprometidos: pinchazo protegidos 12 meses\u201d\n\nRicardo Su\u00e1rez, presidente de @AstraZenecaES , detalla la relaci\u00f3n con la #UE y otros Gobiernos, y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada.\n#Vacunate","tweet_lang":"es","text_es":"Tenemos una nueva opci\u00f3n de  para los inmunocomprometidos pinchazo protegidos 12 meses\u201d\n\nRicardo Su\u00e1rez presidente de   detalla la relaci\u00f3n con la  y otros Gobiernos y los avances en una combinaci\u00f3n de anticuerpo de acci\u00f3n prolongada\n","hashtags":["vacuna","UE","Vacunate"],"mentions":["AstraZenecaES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438427382831108101","replied_to_tweet_id":1.438426384e+18,"replied_to_user_id":416515036.0,"reply_text":"","tweet_text":"Adem\u00e1s, este anticuerpo capaz de reducir el ambiente de estr\u00e9s oxidativo, que tienen estos pacientes en sus retinas.\n@CIPFciencia @RetinaSalamanca @RetinaSERV @OftalmoSeo\n@IISLaFe @incliva_iis @ElisaFernndez1 @FernandoCervera","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s este anticuerpo capaz de reducir el ambiente de estr\u00e9s oxidativo que tienen estos pacientes en sus retinas\n   \n   ","hashtags":[],"mentions":["CIPFciencia","RetinaSalamanca","RetinaSERV","OftalmoSeo","IISLaFe","incliva_iis","ElisaFernndez1","FernandoCervera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438426604359782401","replied_to_tweet_id":1.438425687e+18,"replied_to_user_id":484796969.0,"reply_text":"","tweet_text":"El adalimumab consiste en un anticuerpo humanizado frente al factor TNF-alpha el cual se encuentra excesivamente activado, de manera que este anticuerpo secuestra a este factor y evita el proceso de degeneraci\u00f3n en la retina en ratones modelo.","tweet_lang":"es","text_es":"El adalimumab consiste en un anticuerpo humanizado frente al factor TNFalpha el cual se encuentra excesivamente activado de manera que este anticuerpo secuestra a este factor y evita el proceso de degeneraci\u00f3n en la retina en ratones modelo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438426384024711168","replied_to_tweet_id":1.438424724e+18,"replied_to_user_id":416515036.0,"reply_text":"","tweet_text":"Adalimumab es un anticuerpo humanizado contra TNFalfa, que podr\u00eda reducir la inflamaci\u00f3n en la retina, y as\u00ed evitar que los fotorreceptores, de los pacientes con retinitis pigmentosa, mueran\n@CIPFciencia @LluisMontoliu @FerFrias @Nopanaden @SchrodingerGata https:\/\/t.co\/S7rNvrYy0S","tweet_lang":"es","text_es":"Adalimumab es un anticuerpo humanizado contra TNFalfa que podr\u00eda reducir la inflamaci\u00f3n en la retina y as\u00ed evitar que los fotorreceptores de los pacientes con retinitis pigmentosa mueran\n     httpstcoS7rNvrYy0S","hashtags":[],"mentions":["CIPFciencia","LluisMontoliu","FerFrias","Nopanaden","SchrodingerGata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438321947461496835","replied_to_tweet_id":1.438225524e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP @farmaceuticoac1 Quiero saber si las vacunas producen anticuerpos? Hay alguien que se analiz\u00f3 \nTengo 2 amigas italianas vacunadas con la Pfizer 2 dosis y despu\u00e9s de 4 meses se analizaron y ni 1 anticuerpo\nEs que no siven ???\nHay datos ???","tweet_lang":"es","text_es":"  Quiero saber si las vacunas producen anticuerpos Hay alguien que se analiz\u00f3 \nTengo 2 amigas italianas vacunadas con la Pfizer 2 dosis y despu\u00e9s de 4 meses se analizaron y ni 1 anticuerpo\nEs que no siven \nHay datos ","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP","farmaceuticoac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438321066137559043","replied_to_tweet_id":1.438267465e+18,"replied_to_user_id":1.397057159e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@farmaceuticoac1 Yo quiero saber si alguien se hizo el examen de sangre luego de las vacunas y si ten\u00edan anticuerpos\n2 amigas italianas vacunadas con Pfizer 2 dosis\ndespu\u00e9s de 4 meses se analizaron y no ten\u00edan nada..ni 1 anticuerpo\nNo sirven las vacunas no???","tweet_lang":"es","text_es":" Yo quiero saber si alguien se hizo el examen de sangre luego de las vacunas y si ten\u00edan anticuerpos\n2 amigas italianas vacunadas con Pfizer 2 dosis\ndespu\u00e9s de 4 meses se analizaron y no ten\u00edan nadani 1 anticuerpo\nNo sirven las vacunas no","hashtags":[],"mentions":["farmaceuticoac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438313209262391300","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi mam\u00e1 me grita cuando estoy triste, que m\u00e1s anticuerpo que \u00e9se.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi mam\u00e1 me grita cuando estoy triste que m\u00e1s anticuerpo que \u00e9se","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438296057767682056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 \n\n                https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 \n\n                ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438294623802253329","replied_to_tweet_id":1.438275019e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP Yo quiero saber si alg\u00fan vacunado se hizo an\u00e1lisis de sangre para saber cuantos anticuerpos tienen\n2 amigas italianas vacunadas con 2 dosis Pfizer no ten\u00edan ni 1 anticuerpo luego de 4 meses\nNo sirven parece \nAlguno se Examin\u00f3??????","tweet_lang":"es","text_es":" Yo quiero saber si alg\u00fan vacunado se hizo an\u00e1lisis de sangre para saber cuantos anticuerpos tienen\n2 amigas italianas vacunadas con 2 dosis Pfizer no ten\u00edan ni 1 anticuerpo luego de 4 meses\nNo sirven parece \nAlguno se Examin\u00f3","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-16T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438274207658516486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19\n\n         https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19\n\n         ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438255082684964869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19            https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19            ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438253842206892034","replied_to_tweet_id":1.438253841e+18,"replied_to_user_id":240413346.0,"reply_text":"","tweet_text":"Para que se d\u00e9 la reacci\u00f3n ant\u00edgeno-anticuerpo, los test deben hacerse a un pH determinado. Los anticuerpos que lleva el test para detectar el ant\u00edgeno del virus cambian sus propiedades dependiendo del pH.","tweet_lang":"es","text_es":"Para que se d\u00e9 la reacci\u00f3n ant\u00edgenoanticuerpo los test deben hacerse a un pH determinado Los anticuerpos que lleva el test para detectar el ant\u00edgeno del virus cambian sus propiedades dependiendo del pH","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438246045125943301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                 https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438239002017083408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19           https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19           ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F6w9eIuLbF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438228655436701709","replied_to_tweet_id":1.438228388e+18,"replied_to_user_id":1.134779033e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@tierra_bohemia No hay calendario para refuerzo para esas vacunas. S\u00f3lo para Sinovac, hasta ahora, porque un anticuerpo (IgG) disminuye con el tiempo. jiji &lt;3","tweet_lang":"es","text_es":" No hay calendario para refuerzo para esas vacunas S\u00f3lo para Sinovac hasta ahora porque un anticuerpo IgG disminuye con el tiempo jiji lt3","hashtags":[],"mentions":["tierra_bohemia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438227025714716678","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comportamiento de anticuerpo tras segunda dosis de vacunaci\u00f3n-TVN-Dr. Mi... https:\/\/t.co\/BPibt9ghk5 a trav\u00e9s de @YouTube https:\/\/t.co\/nIqJ0jHCka","tweet_lang":"es","text_es":"Comportamiento de anticuerpo tras segunda dosis de vacunaci\u00f3nTVNDr Mi  a trav\u00e9s de  httpstconIqJ0jHCka","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BPibt9ghk5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438176433382334470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"repitiendome a mi misma 7492 vece q tengo 8millone d anticuerpo to los dias pq sino dejo d vivi la vd","tweet_lang":"es","text_es":"repitiendome a mi misma 7492 vece q tengo 8millone d anticuerpo to los dias pq sino dejo d vivi la vd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1438174776175038474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"AstraZeneca ultima una nueva terapia para los pacientes inmunodeprimidos que les proteger\u00e1 durante un a\u00f1o mediante una combinaci\u00f3n de un anticuerpo de acci\u00f3n prolongada\n\nhttps:\/\/t.co\/2zZ0MOsMqM","tweet_lang":"es","text_es":"AstraZeneca ultima una nueva terapia para los pacientes inmunodeprimidos que les proteger\u00e1 durante un a\u00f1o mediante una combinaci\u00f3n de un anticuerpo de acci\u00f3n prolongada\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2zZ0MOsMqM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438172332305096707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comportamiento de anticuerpo tras segunda dosis de vacunaci\u00f3n-CNN Chile-... https:\/\/t.co\/UweiewWedl a trav\u00e9s de @YouTube https:\/\/t.co\/HWLyNbblmd","tweet_lang":"es","text_es":"Comportamiento de anticuerpo tras segunda dosis de vacunaci\u00f3nCNN Chile  a trav\u00e9s de  httpstcoHWLyNbblmd","hashtags":[],"mentions":["YouTube"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UweiewWedl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438161543112364040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"PERO ES MAS FACIL PARA LOS GOBIERNOS Y FARMACEUTICAS HACER NEGOCIO CON LAS VACUNAS Y SENTIR QUE TIENEN EL PODER #4taTransformacion @OPSOMSMexico @SSalud_mx @HLGatell @lopezobrador_ \n\nhttps:\/\/t.co\/U4vBqaH9Q2","tweet_lang":"es","text_es":"PERO ES MAS FACIL PARA LOS GOBIERNOS Y FARMACEUTICAS HACER NEGOCIO CON LAS VACUNAS Y SENTIR QUE TIENEN EL PODER      \n\n","hashtags":["4taTransformacion"],"mentions":["OPSOMSMexico","SSalud_mx","HLGatell","lopezobrador_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4vBqaH9Q2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438154695491690501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"O\u00fa hina\nPfizer y cia\n6 meses tu anticuerpo despues hule segun estudios.\nLas chinas ni sabemos.\n\nJaje cuid\u00e1ke.. https:\/\/t.co\/8J39EfE4yg","tweet_lang":"es","text_es":"O\u00fa hina\nPfizer y cia\n6 meses tu anticuerpo despues hule segun estudios\nLas chinas ni sabemos\n\nJaje cuid\u00e1ke ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8J39EfE4yg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438139081742028804","replied_to_tweet_id":1.438138075e+18,"replied_to_user_id":151767330.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Uninvited_tcd @lamingadominga @UltimoMonoNasa @YeOldeNemesis @ashthedragon Creas anticuerpos y deja de ser efectivo y los m\u00fasculos se atrofian. Ahora estoy con un anticuerpo monoclonal -Aimovig- en una inyecci\u00f3n mensual. Lo pintaban como la gran panacea para los migra\u00f1osos graves como yo, pero no me est\u00e1 funcionando tan bien como el Botox.","tweet_lang":"es","text_es":"     Creas anticuerpos y deja de ser efectivo y los m\u00fasculos se atrofian Ahora estoy con un anticuerpo monoclonal Aimovig en una inyecci\u00f3n mensual Lo pintaban como la gran panacea para los migra\u00f1osos graves como yo pero no me est\u00e1 funcionando tan bien como el Botox","hashtags":[],"mentions":["Uninvited_tcd","lamingadominga","UltimoMonoNasa","YeOldeNemesis","ashthedragon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438118776608808972","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El anticuerpo de alpaca que puede neutralizar los efectos del Covid.\n\"Eran cerca de 3 millones de nano anticuerpos y los analizamos para ver cu\u00e1l era el que mejor se pegaba a la prote\u00edna Spike\", dice el acad\u00e9mico Alejandro Rojas. \n#cafeconnata\n@ValdebenitoNata \n@subelaradio https:\/\/t.co\/B2du6s1crC","tweet_lang":"es","text_es":"El anticuerpo de alpaca que puede neutralizar los efectos del Covid\nEran cerca de 3 millones de nano anticuerpos y los analizamos para ver cu\u00e1l era el que mejor se pegaba a la prote\u00edna Spike dice el acad\u00e9mico Alejandro Rojas \n\n \n httpstcoB2du6s1crC","hashtags":["cafeconnata"],"mentions":["ValdebenitoNata","subelaradio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438089553223561222","replied_to_tweet_id":1.43779667e+18,"replied_to_user_id":64918227.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pedroleko Es posible no tener anticuerpo IgG luego de sufrir el Covid hace m\u00e1s de un a\u00f1o ?","tweet_lang":"es","text_es":" Es posible no tener anticuerpo IgG luego de sufrir el Covid hace m\u00e1s de un a\u00f1o ","hashtags":[],"mentions":["Pedroleko"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438048253757607938","replied_to_tweet_id":1.437822421e+18,"replied_to_user_id":1.39236943e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@albertRedstein Yo subir\u00eda alguna de mi anticuerpo, pero me han dicho que puede ser perjudicial para la salud mental de los tuiteros.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo subir\u00eda alguna de mi anticuerpo pero me han dicho que puede ser perjudicial para la salud mental de los tuiteros","hashtags":[],"mentions":["albertRedstein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1438034948347383810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los jueces....anticuerpo, los jueces antiderechos, los jueces vir\u00f3logos https:\/\/t.co\/l4EHjKhLgB","tweet_lang":"es","text_es":"Los juecesanticuerpo los jueces antiderechos los jueces vir\u00f3logos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l4EHjKhLgB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437967258895233024","replied_to_tweet_id":1.437964546e+18,"replied_to_user_id":287810729.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rcas1 IFE como una vacuna , donde te contagias igual el virus pobreza y no crea ning\u00fan anticuerpo","tweet_lang":"es","text_es":" IFE como una vacuna  donde te contagias igual el virus pobreza y no crea ning\u00fan anticuerpo","hashtags":[],"mentions":["rcas1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437966453945286657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El grupo Jemincare completa el ensayo cl\u00ednico de su anticuerpo neutralizante anti-SARS-CoV-2\n\nhttps:\/\/t.co\/nnK6l7QP74","tweet_lang":"es","text_es":"El grupo Jemincare completa el ensayo cl\u00ednico de su anticuerpo neutralizante antiSARSCoV2\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nnK6l7QP74"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437957508790833156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Prueba anticuerpo antes vacunas, despu\u00e9s de las dos vacunas en junio y la tercera prueba en sept. https:\/\/t.co\/cWA6Wr5AGh","tweet_lang":"es","text_es":"Prueba anticuerpo antes vacunas despu\u00e9s de las dos vacunas en junio y la tercera prueba en sept httpstcocWA6Wr5AGh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437954043582697473","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El #Anticuerpo m\u00e1s poderoso\ud83d\udcaa\ud83c\udffbes la #Fe, fortal\u00e9cela todos los d\u00edas hoy m\u00e1s que nunca\ud83e\udda0 \u2026 \ud83e\udd8bV","tweet_lang":"es","text_es":"El  m\u00e1s poderoso\ud83d\udcaa\ud83c\udffbes la  fortal\u00e9cela todos los d\u00edas hoy m\u00e1s que nunca \u2026 V","hashtags":["Anticuerpo","Fe"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0","\ud83e\udd8b","\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-15T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437933116144955393","replied_to_tweet_id":1.437918399e+18,"replied_to_user_id":1704666613.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PauletteGranate @VaneLanus14 Jajaja si te va a pegar feo y encima quedas identificada con un anticuerpo como vacunada... \ud83e\udd14\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd7a\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/TsksYctoba","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajaja si te va a pegar feo y encima quedas identificada con un anticuerpo como vacunada \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f httpstcoTsksYctoba","hashtags":[],"mentions":["PauletteGranate","VaneLanus14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","\ud83e\udd7a","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-15T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437929345998327815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: Descubren anticuerpo que neutraliza todas las variantes https:\/\/t.co\/cuJTZBTfP3 a trav\u00e9s de @lanoticia","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 Descubren anticuerpo que neutraliza todas las variantes  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["lanoticia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cuJTZBTfP3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-15T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437921272416047104","replied_to_tweet_id":1.437408074e+18,"replied_to_user_id":121615397.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ADRIANAAZZIAS Que es esa vacuna? el virus atenuado o un pedacito de virus; cada vez que te vacunas inoculan virus; es decir el cuerpo responde formando anticuerpo; el problema es el tiempo que duran esos anticuerpos o la  cantidad de anticuerpos q se producen; para asegurar una inmunidad.","tweet_lang":"es","text_es":" Que es esa vacuna el virus atenuado o un pedacito de virus cada vez que te vacunas inoculan virus es decir el cuerpo responde formando anticuerpo el problema es el tiempo que duran esos anticuerpos o la  cantidad de anticuerpos q se producen para asegurar una inmunidad","hashtags":[],"mentions":["ADRIANAAZZIAS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437909699417055240","replied_to_tweet_id":1.437833355e+18,"replied_to_user_id":1575691436.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lizduquesa @AlbertoCorrea @ivetteandreina Tienes toda la raz\u00f3n. Segun medicos conocedores de la materia no existe prueba alguna, hasta ahora, que permita medir la presencia de anticuerpo luego de aplicada las vacunas.Ning\u00fan laboratorio tiene la capacidad de medirla.","tweet_lang":"es","text_es":"   Tienes toda la raz\u00f3n Segun medicos conocedores de la materia no existe prueba alguna hasta ahora que permita medir la presencia de anticuerpo luego de aplicada las vacunasNing\u00fan laboratorio tiene la capacidad de medirla","hashtags":[],"mentions":["Lizduquesa","AlbertoCorrea","ivetteandreina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437885351922741249","replied_to_tweet_id":1.437853792e+18,"replied_to_user_id":2163249315.0,"reply_text":"","tweet_text":"@brucep13 Ese anticuerpo se produce para responder al Ant\u00edgeno viral persistente del SARSCoV2 en las c\u00e9lulas (tejidos, macrofagos...)...no es el Ab (reacci\u00f3n) la etolog\u00eda del Long covid sino el Ag v\u00edrico (causa) persistente.","tweet_lang":"es","text_es":" Ese anticuerpo se produce para responder al Ant\u00edgeno viral persistente del SARSCoV2 en las c\u00e9lulas tejidos macrofagosno es el Ab reacci\u00f3n la etolog\u00eda del Long covid sino el Ag v\u00edrico causa persistente","hashtags":[],"mentions":["brucep13"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437884294605774854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ese anticuerpo se produce para responder al Ant\u00edgeno viral persistente del SARSCoV2 en las c\u00e9lulas...no es la etolog\u00eda el Ab sino el Ag v\u00edrico persistente. https:\/\/t.co\/Z8aMYss7MU","tweet_lang":"es","text_es":"Ese anticuerpo se produce para responder al Ant\u00edgeno viral persistente del SARSCoV2 en las c\u00e9lulasno es la etolog\u00eda el Ab sino el Ag v\u00edrico persistente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z8aMYss7MU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437874897825452033","replied_to_tweet_id":1.437834347e+18,"replied_to_user_id":241267681.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andreanbv7 Ustedes que son j\u00f3venes con un alto anticuerpo se est\u00e1n vacunando? jajaja. que tristeza, suerte.","tweet_lang":"es","text_es":" Ustedes que son j\u00f3venes con un alto anticuerpo se est\u00e1n vacunando jajaja que tristeza suerte","hashtags":[],"mentions":["andreanbv7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437872254914805765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19  https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437870842285903874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/lfECMonpMP","tweet_lang":"es","text_es":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lfECMonpMP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437856744135331845","replied_to_tweet_id":1.437852908e+18,"replied_to_user_id":152016805.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jvramirez1963 Que creen anticuerpo jajaja.. Los mismos m\u00e9dicos lo recomendaban, ahora vienen con pendejadas jajaja","tweet_lang":"es","text_es":" Que creen anticuerpo jajaja Los mismos m\u00e9dicos lo recomendaban ahora vienen con pendejadas jajaja","hashtags":[],"mentions":["jvramirez1963"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437851049629474818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OSNTEja9V1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437847764248014852","replied_to_tweet_id":1.437844439e+18,"replied_to_user_id":185253835.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_Ro_m_i_ Sera que la polenta es el mejor anticuerpo ???","tweet_lang":"es","text_es":" Sera que la polenta es el mejor anticuerpo ","hashtags":[],"mentions":["_Ro_m_i_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437838556177702914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pensando en el obispo se Solsona, \u00bfpodr\u00eda darse que un SARS-CoV-2 abandonara la carrera viral para fugarse con un anticuerpo que reescribe cadenas de ARN er\u00f3ticas?\n#PreguntasParaUnaPandemia https:\/\/t.co\/mNbkxFYcOL","tweet_lang":"es","text_es":"Pensando en el obispo se Solsona \u00bfpodr\u00eda darse que un SARSCoV2 abandonara la carrera viral para fugarse con un anticuerpo que reescribe cadenas de ARN er\u00f3ticas\n httpstcomNbkxFYcOL","hashtags":["PreguntasParaUnaPandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437838351923613702","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd25Excelente estudio de din\u00e1mica de poblaciones T y su respuesta a vacuna mRNA en esclerosis m\u00faltiple tratados con anticuerpo monoclonal anti-CD20. \nTerapia aCD20 altera la respuesta Tfh, aumenta la respuesta T CD8+, preserva respuesta Th1\nGracias @lipido \nhttps:\/\/t.co\/obt5MBKVIo https:\/\/t.co\/PBzuvTVuLz","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente estudio de din\u00e1mica de poblaciones T y su respuesta a vacuna mRNA en esclerosis m\u00faltiple tratados con anticuerpo monoclonal antiCD20 \nTerapia aCD20 altera la respuesta Tfh aumenta la respuesta T CD8 preserva respuesta Th1\nGracias  \n httpstcoPBzuvTVuLz","hashtags":[],"mentions":["lipido"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/obt5MBKVIo"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25"],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437835156962922497","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"- El grupo Jemincare ha completado el ensayo cl\u00ednico de fase I de su anticuerpo neutralizante anti-SARS-CoV-2 JMB2002 https:\/\/t.co\/75M6juCRS5","tweet_lang":"es","text_es":" El grupo Jemincare ha completado el ensayo cl\u00ednico de fase I de su anticuerpo neutralizante antiSARSCoV2 JMB2002 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/75M6juCRS5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437829796122316806","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/jpQ7N1UdNY","tweet_lang":"es","text_es":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jpQ7N1UdNY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437829777319149571","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/pfhQOivK9z","tweet_lang":"es","text_es":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pfhQOivK9z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437829751629099008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\nhttps:\/\/t.co\/RMyclBVM5G","tweet_lang":"es","text_es":"El estudio destac\u00f3 que los individuos que tuvieron esta inmunidad son personas que se infectaron en 2020 y luego se inmunizaron con vacunas de ARNm este a\u00f1o\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RMyclBVM5G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437813941950984195","replied_to_tweet_id":1.437810057e+18,"replied_to_user_id":1.300491166e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@isbramv A ver... Yo, en este caso la entiendo as\u00ed: los cient\u00edficos buscan que esa masa cr\u00edtica est\u00e9 compuesta de vacunados, sobrevivientes y asintom\u00e1ticos para que un alto porcentaje de la poblaci\u00f3n tenga alg\u00fan anticuerpo que le haga m\u00e1s leve la enfermedad.","tweet_lang":"es","text_es":" A ver Yo en este caso la entiendo as\u00ed los cient\u00edficos buscan que esa masa cr\u00edtica est\u00e9 compuesta de vacunados sobrevivientes y asintom\u00e1ticos para que un alto porcentaje de la poblaci\u00f3n tenga alg\u00fan anticuerpo que le haga m\u00e1s leve la enfermedad","hashtags":[],"mentions":["isbramv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437795792249556993","replied_to_tweet_id":1.437794559e+18,"replied_to_user_id":1.336748282e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Cada vez es m\u00e1s claro para contradecir a @TheLancet que las vacunas de PFIZER y SINOVAC NECESITA LOS VACUNADOS UNA TERCERA DOSIS, otra cosa son otras vacunas que estamos viendo que por ahora no se necesita.\nhttps:\/\/t.co\/Z1Y31vamPt","tweet_lang":"es","text_es":"Cada vez es m\u00e1s claro para contradecir a  que las vacunas de PFIZER y SINOVAC NECESITA LOS VACUNADOS UNA TERCERA DOSIS otra cosa son otras vacunas que estamos viendo que por ahora no se necesita\n","hashtags":[],"mentions":["TheLancet"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Z1Y31vamPt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437779985461297156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigaci\u00f3n sobre vacunas en Chile demuestra que un tipo de anticuerpo se reduce a la mitad cinco meses despu\u00e9s de la segunda dosis de Sinovac. \n\n#AlAire Leonardo Basso, l\u00edder de este estudio y profesor titular de la Universidad de Chile. https:\/\/t.co\/JnR5xbO0kM","tweet_lang":"es","text_es":"Investigaci\u00f3n sobre vacunas en Chile demuestra que un tipo de anticuerpo se reduce a la mitad cinco meses despu\u00e9s de la segunda dosis de Sinovac \n\n Leonardo Basso l\u00edder de este estudio y profesor titular de la Universidad de Chile ","hashtags":["AlAire"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JnR5xbO0kM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437770402252591110","replied_to_tweet_id":1.437770399e+18,"replied_to_user_id":7.561326879e+17,"reply_text":"","tweet_text":"Asesor Cient\u00edfico de la Empresa de Base Tecnol\u00f3gica (EBT) RADBIO En el art\u00edculo tambi\u00e9n se describe un nuevo desarrollo tecnol\u00f3gico generado por ingenier\u00eda gen\u00e9tica que incluye a la nueva prote\u00edna fusionada a un fragmento de anticuerpo humano.","tweet_lang":"es","text_es":"Asesor Cient\u00edfico de la Empresa de Base Tecnol\u00f3gica EBT RADBIO En el art\u00edculo tambi\u00e9n se describe un nuevo desarrollo tecnol\u00f3gico generado por ingenier\u00eda gen\u00e9tica que incluye a la nueva prote\u00edna fusionada a un fragmento de anticuerpo humano","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437768123302699012","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19                   https:\/\/t.co\/ylT6JlIpfr","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19                   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ylT6JlIpfr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437767302754275331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/xvIoegT80o","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xvIoegT80o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437754822426497024","replied_to_tweet_id":1.437747392e+18,"replied_to_user_id":55660696.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SIN24Horas Bueeeno pues entonces a mas dosis de vacuna \ud83d\udc89 recibida mas anticuerpo generado, por lo que nuestro organismo va a generas mayor cantidad de autoanticuerpos. Entonces las vacunas te proteger\u00e1n por un corto tiempo y mientras mas te ponga menos van a servir.","tweet_lang":"es","text_es":" Bueeeno pues entonces a mas dosis de vacuna  recibida mas anticuerpo generado por lo que nuestro organismo va a generas mayor cantidad de autoanticuerpos Entonces las vacunas te proteger\u00e1n por un corto tiempo y mientras mas te ponga menos van a servir","hashtags":[],"mentions":["SIN24Horas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-14T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437751004884348930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigadoras en Espa\u00f1a (@USPCEU) obtienen patente para el #EMdiagn\u00f3stico: \u2018T\u00e9cnica ELISA ultrasensible para la detecci\u00f3n del anticuerpo s\u00e9rico IgM-PC como biomarcador de la #EsclerosisM\u00faltiple, y nuevo m\u00e9todo in vitro de diagn\u00f3stico de esta enfermedad\u2019.\n\nhttps:\/\/t.co\/2k1plZFXkO","tweet_lang":"es","text_es":"Investigadoras en Espa\u00f1a  obtienen patente para el  \u2018T\u00e9cnica ELISA ultrasensible para la detecci\u00f3n del anticuerpo s\u00e9rico IgMPC como biomarcador de la  y nuevo m\u00e9todo in vitro de diagn\u00f3stico de esta enfermedad\u2019\n\n","hashtags":["EMdiagn\u00f3stico","EsclerosisM\u00faltiple"],"mentions":["USPCEU"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2k1plZFXkO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437725716087463936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El ensayo 'Save-More' ha demostrado que anakinra, un anticuerpo anti-receptores de la interleucina 1, reduce el riesgo de muerte e ingreso en UCI y aumenta la probabilidad de recuperaci\u00f3n completa en pacientes con neumon\u00eda moderada y grave.\nhttps:\/\/t.co\/XMEHD79D1M","tweet_lang":"es","text_es":"El ensayo SaveMore ha demostrado que anakinra un anticuerpo antireceptores de la interleucina 1 reduce el riesgo de muerte e ingreso en UCI y aumenta la probabilidad de recuperaci\u00f3n completa en pacientes con neumon\u00eda moderada y grave\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XMEHD79D1M"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437681831059525638","replied_to_tweet_id":1.437669276e+18,"replied_to_user_id":17043732.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SuperSantiEgo \u00bfAplican las reglas de l\u00f3gica booleana? \u00bfEs lo mismo el anticuerpo de Cristo que el cuerpo del Anticristo? \u00bfEl anticuerpo del Anticristo es doble negaci\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfAplican las reglas de l\u00f3gica booleana \u00bfEs lo mismo el anticuerpo de Cristo que el cuerpo del Anticristo \u00bfEl anticuerpo del Anticristo es doble negaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SuperSantiEgo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437669817373372419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfEl anticuerpo de Cristo no es lo mismo que el cuerpo del Anticristo?\n\nhttps:\/\/t.co\/7MbIpBzUiq","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfEl anticuerpo de Cristo no es lo mismo que el cuerpo del Anticristo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7MbIpBzUiq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437669275926421506","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Del cuerpo de Cristo al anticuerpo de Cristo. https:\/\/t.co\/YRizoYSBoB","tweet_lang":"es","text_es":"Del cuerpo de Cristo al anticuerpo de Cristo httpstcoYRizoYSBoB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437660629645594624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Menos mal que se siguen investigando otras cosas...\nhttps:\/\/t.co\/mR0HJLd05G","tweet_lang":"es","text_es":"Menos mal que se siguen investigando otras cosas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mR0HJLd05G"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1437642386226700291","replied_to_tweet_id":1.437642013e+18,"replied_to_user_id":1.020108378e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@juan_pabloag777 @doctormacias Si fue una prueba que no fue espec\u00edfica para la prote\u00edna espiga S. Solamente te est\u00e1s estresando de m\u00e1s.\n\nY te digo, no todo es el anticuerpo, tambi\u00e9n hay c\u00e9lulas que adquieren memoria y cuando se presenta inducen la formaci\u00f3n de anticuerpos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Si fue una prueba que no fue espec\u00edfica para la prote\u00edna espiga S Solamente te est\u00e1s estresando de m\u00e1s\n\nY te digo no todo es el anticuerpo tambi\u00e9n hay c\u00e9lulas que adquieren memoria y cuando se presenta inducen la formaci\u00f3n de anticuerpos","hashtags":[],"mentions":["juan_pabloag777","doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-14T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804979611111435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jeffrodz92: @HectorJoaquin 4. Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo. \n5. Existen m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   4 Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo \n5 Existen m\u2026","hashtags":[],"mentions":["jeffrodz92","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797827794235402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797650907910147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @UAustraldeChile: [Prensa @latercera ] Finalmente anticuerpo de alpaca creado por cient\u00edficos chilenos que neutraliza coronavirus logra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Prensa   Finalmente anticuerpo de alpaca creado por cient\u00edficos chilenos que neutraliza coronavirus logra\u2026","hashtags":[],"mentions":["UAustraldeChile","latercera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779410282401795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762941356216325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Gelova5: Las P\u00c1PULAS DE GOTTRON y el exantema en HELIOTROPO son caracter\u00edsticas de DERMATOMIOSITIS: \n\u25aa\ufe0f + Miopat\u00eda: debilidad pr\u00f3ximal,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las P\u00c1PULAS DE GOTTRON y el exantema en HELIOTROPO son caracter\u00edsticas de DERMATOMIOSITIS \n\u25aa\ufe0f  Miopat\u00eda debilidad pr\u00f3ximal\u2026","hashtags":[],"mentions":["Gelova5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25aa\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743134053351436","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736094840967174","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jeffrodz92: @HectorJoaquin 4. Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo. \n5. Existen m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   4 Entender que pudo haberse contagiado del virus antes de poder desarrollar alg\u00fan anticuerpo \n5 Existen m\u2026","hashtags":[],"mentions":["jeffrodz92","HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726943368814604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440710351788470283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpoliticonews: \u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19    https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19    ","hashtags":[],"mentions":["elpoliticonews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440701088819150859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440693338009530377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpoliticonews: \u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":["elpoliticonews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692111045656585","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpoliticonews: \u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid-19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del Covid19 ","hashtags":[],"mentions":["elpoliticonews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440691854480056323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440689862886051846","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440675790555807748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CSIC: Investigadores del @CNB_CSIC  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer.\nEste tratamiento expe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Investigadores del CNB  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\nEste tratamiento expe\u2026","hashtags":[],"mentions":["CSIC","CNB_CSIC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655718810488836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440647896215347210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440634633801007109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440628266910420996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611071614537728","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440607427368394752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CSIC: Investigadores del @CNB_CSIC  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer.\nEste tratamiento expe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Investigadores del CNB  evaluar\u00e1n la eficacia de un anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico contra el c\u00e1ncer\nEste tratamiento expe\u2026","hashtags":[],"mentions":["CSIC","CNB_CSIC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440605030898286595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440604952410296330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440603941134163981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440602146093731844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440598764805185543","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440598174528249859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriaTourino: Nos vemos en los jardines de Fonseca!Ven a fabricar un anticuerpo con cartas\ud83c\udccf y palitos de helado\ud83c\udf67y ll\u00e9vatelo para casa\ud83c\udfe0!T\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nos vemos en los jardines de FonsecaVen a fabricar un anticuerpo con cartas y palitos de heladoy ll\u00e9vatelo para casaT\u2026","hashtags":[],"mentions":["IriaTourino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udccf","\ud83c\udf67","\ud83c\udfe0"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440550214964690946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440530307384365062","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440526712073179142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440522240504729616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @victorfyt: @mifilgueira Depende de muchos factores.\nYo tengo 2 dosis de la porquer\u00eda Sputnik, rechazada por todo el planeta, hace 5 mes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Depende de muchos factores\nYo tengo 2 dosis de la porquer\u00eda Sputnik rechazada por todo el planeta hace 5 mes\u2026","hashtags":[],"mentions":["victorfyt","mifilgueira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440515718710136836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511992398184457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502644267573252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440495576236232708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440489626653790211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440484357727088642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440477086158786560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440469727554387968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468256163131403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440467391276728326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440461717226414080","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452419838623757","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440448966399709187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444676436213769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442841537265666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440440834604748803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440440018607112201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440438408459915268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440436317150580745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440433299977953286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440430798058889219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429603881816079","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440429303867404288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440427950743044099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440427306128871428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440424107569385482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440423933799387140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440422508365115402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421315538604036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440420058073747460","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Dr_Artola: Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate, el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando. Usa barbijo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si tu segunda dosis fue hace 6 meses cuidate el t\u00edtulo de anticuerpo est\u00e1 bajando Usa barbijo","hashtags":[],"mentions":["Dr_Artola"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440418574057627653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @julianelen: Che, anticuerpo \nChe, anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Che anticuerpo \nChe anticuerpo \nNo te lo decimos m\u00e1s\nSi nos sacan el home office\nQu\u00e9 quilombo se va a armar","hashtags":[],"mentions":["julianelen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440417055358930966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440414633681063939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @elpoliticonews: \u00a1Descubierto! Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del #Covid19 https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Descubierto Anticuerpo que neutraliza todas las variantes del  ","hashtags":["Covid19"],"mentions":["elpoliticonews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WF62NZ8nW2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440410982656872449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440410185705537541","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406854891302916","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440406597738524675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OscardelasHeras: El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico 'SYB-010'\n\n https:\/\/t.co\/u0ApRA0Xda","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El CSIC estudiar\u00e1 el efecto contra el c\u00e1ncer del anticuerpo monoclonal sint\u00e9tico SYB010\n\n ","hashtags":[],"mentions":["OscardelasHeras"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u0ApRA0Xda"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440405612433580034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403605652066304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @detodoenarm: \ud83d\udca1 Marcadores en hepatitis B: \n\nRecuerda: Ag = ant\u00edgeno, Ab = anticuerpo, ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg: primer marcador, a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Marcadores en hepatitis B \n\nRecuerda Ag  ant\u00edgeno Ab  anticuerpo ya con eso la tienes\n\n\u2192 HbsAg primer marcador a\u2026","hashtags":[],"mentions":["detodoenarm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca1"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
