{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814605727531019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru, qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital, pero cuya regi\u00f3n de residencia, seg\u00fan el DNI es otra \ud83e\udd14\n\n#minsa #VacunaFest #Vacunaton \n\nhttps:\/\/t.co\/cICTyz61kH","tweet_lang":"es","text_es":" qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital pero cuya regi\u00f3n de residencia seg\u00fan el DNI es otra \n\n   \n\n","hashtags":["minsa","VacunaFest","Vacunaton"],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cICTyz61kH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812880538980352","replied_to_tweet_id":1.440053828e+18,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru Alguien sabe si habr\u00e1 vacunat\u00f3n este finde?","tweet_lang":"es","text_es":" Alguien sabe si habr\u00e1 vacunat\u00f3n este finde","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812669020241922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Repretel y Teletica se unieron a la \u201cVacunat\u00f3n\u201d https:\/\/t.co\/pSFGnqFu9k https:\/\/t.co\/HZslDYcvHO","tweet_lang":"es","text_es":"Repretel y Teletica se unieron a la \u201cVacunat\u00f3n\u201d  httpstcoHZslDYcvHO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pSFGnqFu9k"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812125274787846","replied_to_tweet_id":1.440807646e+18,"replied_to_user_id":2772150454.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Renemillios @Perulibreprensa Para variar hablando con desconocimiento:\nEl gas subsidiado con dinero recabado de inv privada. Hasta cuando va a dura?\nLas mineras pagaron, no por PC sino xq les conven\u00eda por la subida del d\u00f3lar (eso si gracias a castillo). La vacunaton es de sagasti!!!","tweet_lang":"es","text_es":"  Para variar hablando con desconocimiento\nEl gas subsidiado con dinero recabado de inv privada Hasta cuando va a dura\nLas mineras pagaron no por PC sino xq les conven\u00eda por la subida del d\u00f3lar eso si gracias a castillo La vacunaton es de sagasti","hashtags":[],"mentions":["Renemillios","Perulibreprensa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808095886635018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quiero saber si este fin de semana habra vacunaton \ud83d\ude10\ud83d\ude10\ud83d\ude10","tweet_lang":"es","text_es":"Quiero saber si este fin de semana habra vacunaton ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude10"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807645984661511","replied_to_tweet_id":1.440714539e+18,"replied_to_user_id":7.999799136e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@clauoriggi @Perulibreprensa El gas bajo ,lo dijo ,la miner\u00eda pago,restra detr\u00e1s de Telef\u00f3nica ,el Vacunaton va todo gas ,Maduro vs recoger 48000 mil  Venezulanos,y eso en un mes ,inspir\u00f3 al inversi\u00f3n gringa ,de empresas grandes,,vs a cambiar la constituci\u00f3n y  hab\u00eda m\u00e1s operativo contra la corruption","tweet_lang":"es","text_es":"  El gas bajo lo dijo la miner\u00eda pagorestra detr\u00e1s de Telef\u00f3nica el Vacunaton va todo gas Maduro vs recoger 48000 mil  Venezulanosy eso en un mes inspir\u00f3 al inversi\u00f3n gringa de empresas grandesvs a cambiar la constituci\u00f3n y  hab\u00eda m\u00e1s operativo contra la corruption","hashtags":[],"mentions":["clauoriggi","Perulibreprensa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805946964393985","replied_to_tweet_id":1.440805424e+18,"replied_to_user_id":359690143.0,"reply_text":"","tweet_text":"@katherinemariso Eso son mas en los vacunaton dia de semana poco","tweet_lang":"es","text_es":" Eso son mas en los vacunaton dia de semana poco","hashtags":[],"mentions":["katherinemariso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802004217982987","replied_to_tweet_id":1.44035194e+18,"replied_to_user_id":615541648.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EsSaludPeru @EsSaludPeru pero pondr\u00e1n a 1D en la vacunat\u00f3n \u00bf?\ud83d\ude0b","tweet_lang":"es","text_es":"  pero pondr\u00e1n a 1D en la vacunat\u00f3n \u00bf","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru","EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0b"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800686220865544","replied_to_tweet_id":1.440692369e+18,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru Tambi\u00e9n podr\u00edan hacer Vacunat\u00f3n para Adolescentes y as\u00ed puedan regresar al Colegio...cada semana cuenta!","tweet_lang":"es","text_es":" Tambi\u00e9n podr\u00edan hacer Vacunat\u00f3n para Adolescentes y as\u00ed puedan regresar al Colegiocada semana cuenta","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799192557842438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo para tenerlo de recuerdo \ud83d\udc9c #VacunaCOVID19 #Vacunaton https:\/\/t.co\/TcsOkltIIC","tweet_lang":"es","text_es":"Solo para tenerlo de recuerdo    httpstcoTcsOkltIIC","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796856418652164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Odiosa la csmr del vacunaton pero bonitos ojos JAJAJA","tweet_lang":"es","text_es":"Odiosa la csmr del vacunaton pero bonitos ojos JAJAJA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793090290171910","replied_to_tweet_id":1.440792801e+18,"replied_to_user_id":620470873.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joshua27p @robertoduran93 Por otro lado , no solo se trata que la econom\u00eda se reactive por un finde semana que se hace una vacunaton. \n\nSe reactivar\u00e1 bien , si Almenos la mitad de tu poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por otro lado  no solo se trata que la econom\u00eda se reactive por un finde semana que se hace una vacunaton \n\nSe reactivar\u00e1 bien  si Almenos la mitad de tu poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada","hashtags":[],"mentions":["joshua27p","robertoduran93"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790516015136768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n? Ellos fueron gratis a animar a las personas https:\/\/t.co\/SZVMispJVp","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n Ellos fueron gratis a animar a las personas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SZVMispJVp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789326288211969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NoticiasCRC Defensor\u00eda pide a gobiernos locales que se unan al llamado para asistir a vacunat\u00f3n contra covid-19. \nhttps:\/\/t.co\/Ndce6Y6LIu https:\/\/t.co\/CuZxU7iVWs","tweet_lang":"es","text_es":" Defensor\u00eda pide a gobiernos locales que se unan al llamado para asistir a vacunat\u00f3n contra covid19 \n httpstcoCuZxU7iVWs","hashtags":["NoticiasCRC"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ndce6Y6LIu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785139378753537","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDescubra \"Vacunaton\" de Dj Peligro, Dj Towa, Handa, Jordi Jauria na #deezer\nhttps:\/\/t.co\/pITotdkpvY","tweet_lang":"es","text_es":"\u2764\ufe0f\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nDescubra Vacunaton de Dj Peligro Dj Towa Handa Jordi Jauria na \n","hashtags":["deezer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pITotdkpvY"],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779523704836104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana toca vacunaton y tambi\u00e9n tu vacuna. \ud83d\ude0f","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana toca vacunaton y tambi\u00e9n tu vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773828645253120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\n\ud83d\udc89 Jornada Departamental Vacunaci\u00f3n\n@CundinamarcaGob  @secsaludcundi  y @Prensahospifusa invita #Vacunat\u00f3n \n\ud83d\udc49S\u00e1bado 25 de Sep 8:00 a.m a 3:00 p.m\n#PonteAlD\u00eda Puestos de Salud, sede principal,  #Fusagasug\u00e1. Centros de Salud de #Pasca, y #Tibacuy https:\/\/t.co\/02NJ9dTyuh","tweet_lang":"es","text_es":"\n Jornada Departamental Vacunaci\u00f3n\n    y  invita  \nS\u00e1bado 25 de Sep 800 am a 300 pm\n Puestos de Salud sede principal   Centros de Salud de  y  httpstco02NJ9dTyuh","hashtags":["\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82\ud835\udc6b\ud835\udc86\ud835\udc77\ud835\udc90\ud835\udc8f\ud835\udc86\ud835\udc93\ud835\udc94\ud835\udc86\ud835\udc68\ud835\udc8d\ud835\udc6b\u00ed\ud835\udc82","Vacunat\u00f3n","PonteAlD\u00eda","Fusagasug\u00e1","Pasca","Tibacuy"],"mentions":["CundinamarcaGob","secsaludcundi","Prensahospifusa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769087047487498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00cdbamos a Chaqueta a conseguir unas cajas de la tienda, as\u00ed que me puse cafarena y llev\u00e9 chompa por si acaso. Terminamos en el vacunat\u00f3n de Campo, y adivinen qui\u00e9n se tuvo que quitar todo xd","tweet_lang":"es","text_es":"\u00cdbamos a Chaqueta a conseguir unas cajas de la tienda as\u00ed que me puse cafarena y llev\u00e9 chompa por si acaso Terminamos en el vacunat\u00f3n de Campo y adivinen qui\u00e9n se tuvo que quitar todo xd","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757257742925830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toy que me veo el video del vacunaton y me empilado horrible","tweet_lang":"es","text_es":"Toy que me veo el video del vacunaton y me empilado horrible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753081151418373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n anticovid. Desde hoy y hasta el\nDomingo, de 8am a 5pm, se aplicar\u00e1n primeras dosis de vacuna AstraZeneca a personas entre 18 u 57 a\u00f1os!\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/pnhV1ly49m","tweet_lang":"es","text_es":"Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n anticovid Desde hoy y hasta el\nDomingo de 8am a 5pm se aplicar\u00e1n primeras dosis de vacuna AstraZeneca a personas entre 18 u 57 a\u00f1os\ud83d\udcaa\ud83c\udffb httpstcopnhV1ly49m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745988956721156","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Espero que en el vacunaton para 20 y 21 minimo nos pongan a rihanna o a taylor pls","tweet_lang":"es","text_es":"Espero que en el vacunaton para 20 y 21 minimo nos pongan a rihanna o a taylor pls","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742718968254468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1FARMACIAS 24 HORAS! \ud83d\udea8\ud83c\udfea\nAqu\u00ed podr\u00e1n ver nuestro mapa interactivo de #Farmacias24Horas que tenemos mapeado\nhttps:\/\/t.co\/2CO7GJEQPx\nPronto m\u00e1s farmacias de Inkafarma, Universal, MiFarma, B&amp;S, etc.\n\u00a1Esperamos que sea de ayuda!\u00a1RT! \u261d\ud83c\udfe5\n#VacunaFest #PongoElHombro #Vacunaton https:\/\/t.co\/EPbFUFxTiV","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1FARMACIAS 24 HORAS \nAqu\u00ed podr\u00e1n ver nuestro mapa interactivo de  que tenemos mapeado\n\nPronto m\u00e1s farmacias de Inkafarma Universal MiFarma BampS etc\n\u00a1Esperamos que sea de ayuda\u00a1RT \n   httpstcoEPbFUFxTiV","hashtags":["Farmacias24Horas","VacunaFest","PongoElHombro","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2CO7GJEQPx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8","\ud83c\udfe5","\u261d","\ud83c\udfea"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742143165755397","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Les apuesto que si organizan una: VACUNAT\u00d3N con payasos, m\u00fasica, algod\u00f3n de az\u00facar, cantones y dem\u00e1s, tipo Zapote en Diciembre.. tampoco se ir\u00edan a vacunar. \n\nNo es que no hayan espacios, es que NO LES DA LA GANA.","tweet_lang":"es","text_es":"Les apuesto que si organizan una VACUNAT\u00d3N con payasos m\u00fasica algod\u00f3n de az\u00facar cantones y dem\u00e1s tipo Zapote en Diciembre tampoco se ir\u00edan a vacunar \n\nNo es que no hayan espacios es que NO LES DA LA GANA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738812854820864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alg\u00fan vacunatorio en SJ, San Pedro y alrededores que est\u00e9n vacunando segunda dosis y no sea por l\u00edmites de edad o de \u00e1rea de salud??? #Vacunaton #CCSS","tweet_lang":"es","text_es":"Alg\u00fan vacunatorio en SJ San Pedro y alrededores que est\u00e9n vacunando segunda dosis y no sea por l\u00edmites de edad o de \u00e1rea de salud  ","hashtags":["Vacunaton","CCSS"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732133589340167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me vacun\u00e9! \ud83d\ude0a\na las 8:00am recib\u00ed mi 2da dosis, han pasado 4 horas y solo he sentido un leve dolor en el brazo pero solo fue por unos minutos en la 1ra mediahora, ahorita me siento bastante bien \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\n#YoPongoElHombro @EsSaludPeru @Minsa_Peru #VacunateYa #Vacunaton https:\/\/t.co\/LfwAlaDuqW","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me vacun\u00e9 \na las 800am recib\u00ed mi 2da dosis han pasado 4 horas y solo he sentido un leve dolor en el brazo pero solo fue por unos minutos en la 1ra mediahora ahorita me siento bastante bien \n     httpstcoLfwAlaDuqW","hashtags":["YoPongoElHombro","VacunateYa","Vacunaton"],"mentions":["EsSaludPeru","Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\ude0a"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727195551367169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De tanto esperar ya me hice amigo de un pata que tambi\u00e9n lo est\u00e1n haciendo esperar \ud83d\ude02 #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"De tanto esperar ya me hice amigo de un pata que tambi\u00e9n lo est\u00e1n haciendo esperar  ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726049294209029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De tanto esperar a mi novia para la vacuna ahora estoy de vigilante indicando donde deben ir \ud83e\udd78\ud83d\ude02 #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"De tanto esperar a mi novia para la vacuna ahora estoy de vigilante indicando donde deben ir  ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd78","\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722657998114817","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d\/Es segura y efectiva,\u00a0ratifican https:\/\/t.co\/IGdcM2Yvp3","tweet_lang":"es","text_es":"CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201dEs segura y efectiva\u00a0ratifican ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IGdcM2Yvp3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722602994012167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201d\/Es segura y efectiva,\u00a0ratifican https:\/\/t.co\/8Zf659qPaa","tweet_lang":"es","text_es":"CCSS seguir\u00e1 con AstraZeneca pese a fr\u00eda respuesta al \u201cvacunat\u00f3n\u201dEs segura y efectiva\u00a0ratifican ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8Zf659qPaa"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440717680747552768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe?: COVID-19 vacunaci\u00f3n mitos | Diversas entidades de salud, locales y extranjeras, coinciden en que se debe postergar la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus hasta que se supere este proceso. https:\/\/t.co\/XOvyDsO4KR","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe COVID19 vacunaci\u00f3n mitos  Diversas entidades de salud locales y extranjeras coinciden en que se debe postergar la vacunaci\u00f3n contra el coronavirus hasta que se supere este proceso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XOvyDsO4KR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697775092428818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo m\u00e1s cerca que estar\u00e9 de una pulsera de discoteca \ud83d\ude02 #Vacunaton \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/diCBEGBsJr","tweet_lang":"es","text_es":"Lo m\u00e1s cerca que estar\u00e9 de una pulsera de discoteca    httpstcodiCBEGBsJr","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440694557339893769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Por fin me vacunaron! #Vacunaton \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/jaJjhnxJZB","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Por fin me vacunaron   httpstcojaJjhnxJZB","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440691352711221259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cartagena Esos son los detalles de la nueva jornada de vacunaci\u00f3n en la ciudad. #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/X9YzxNkvmM","tweet_lang":"es","text_es":" Esos son los detalles de la nueva jornada de vacunaci\u00f3n en la ciudad  \n","hashtags":["Cartagena","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X9YzxNkvmM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690684734816257","replied_to_tweet_id":1.440689536e+18,"replied_to_user_id":28366088.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jesusverdeL @exitosape O sea hastaahora no pide nada nuevo @MartinVizcarraC  ., todo el #Peru pide lo mismo, q le meta su patada a Cerr\u00f3n &amp; friends.\n#Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"  O sea hastaahora no pide nada nuevo    todo el  pide lo mismo q le meta su patada a Cerr\u00f3n amp friends\n","hashtags":["Peru","Vacunaton"],"mentions":["jesusverdeL","exitosape","MartinVizcarraC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687469624643589","replied_to_tweet_id":1.440685191e+18,"replied_to_user_id":1.35415702e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Malulo75296509 @ougarteu @canalN_ @HCevallosFlores Se plante\u00f3 un aproximado que si actualmente no se cumplir\u00eda la vacunaci\u00f3n no estar\u00eda avanzando, mas bien hubo desabastecimiento de vacunas en agosto porque hicieron una vacunaton 3 dias seguidos lo cual no preve\u00eda log\u00edstica. Eso es lo que pas\u00f3.","tweet_lang":"es","text_es":"    Se plante\u00f3 un aproximado que si actualmente no se cumplir\u00eda la vacunaci\u00f3n no estar\u00eda avanzando mas bien hubo desabastecimiento de vacunas en agosto porque hicieron una vacunaton 3 dias seguidos lo cual no preve\u00eda log\u00edstica Eso es lo que pas\u00f3","hashtags":[],"mentions":["Malulo75296509","ougarteu","canalN_","HCevallosFlores"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686519514120216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me vacunaron Bros, vayan a vacunarse si tienen 23 a\u00f1os a mas.\n\n#YoPongoElHombro #MINSA #Vacunaton https:\/\/t.co\/NtMe6BaGr4","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me vacunaron Bros vayan a vacunarse si tienen 23 a\u00f1os a mas\n\n   httpstcoNtMe6BaGr4","hashtags":["YoPongoElHombro","MINSA","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682667691831307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaci\u00f3n COVID-19 en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds https:\/\/t.co\/mKwrZ0TXag","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaci\u00f3n COVID19 en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mKwrZ0TXag"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682604328480782","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Preguntica... Hay alguna forma de saber cu\u00e1l vacuna est\u00e1n poniendo en el famoso vacunaton en varios centros de salud, por ejemplo el Hospital de Ni\u00f1os? Para gente de primera dosis...","tweet_lang":"es","text_es":"Preguntica Hay alguna forma de saber cu\u00e1l vacuna est\u00e1n poniendo en el famoso vacunaton en varios centros de salud por ejemplo el Hospital de Ni\u00f1os Para gente de primera dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440680093697789959","replied_to_tweet_id":1.440662178e+18,"replied_to_user_id":1231444076.0,"reply_text":"","tweet_text":"@atvmasnoticias El puede puede, y sino q se mueran, ese debe ser el concepto d estas miserables farmacias, akgo as\u00ed como paso: Si pudiste pagar m\u00e1s d s\/100 mil x una cama UCI., bien, sino no hay cama para uno y q se mueran.\n\ud83d\udc4e\ud83d\udc4e\nEl bendito libre mercado.\n#Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":" El puede puede y sino q se mueran ese debe ser el concepto d estas miserables farmacias akgo as\u00ed como paso Si pudiste pagar m\u00e1s d s100 mil x una cama UCI bien sino no hay cama para uno y q se mueran\n\nEl bendito libre mercado\n","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["atvmasnoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4e"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679875271032837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen Mi\u00e9rcoles !! De segunda dosis \ud83d\ude0e\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #Vacunaton https:\/\/t.co\/k7FbwxMv0i","tweet_lang":"es","text_es":"Buen Mi\u00e9rcoles  De segunda dosis \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddf5\ud83c\uddea  httpstcok7FbwxMv0i","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffb","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea","\ud83d\udc89","\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440679193197506560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNAT\u00d3N CONTRA EL COVID 19 EN TOLUVIEJO\n@MinSaludCol ,@AToluviejo . https:\/\/t.co\/nzth00pzwb","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNAT\u00d3N CONTRA EL COVID 19 EN TOLUVIEJO\n   httpstconzth00pzwb","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","AToluviejo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667018382888965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vamos al Vacunaton en Tarapoto Ciudad Universitaria UNSM https:\/\/t.co\/M747SugDvr","tweet_lang":"es","text_es":"Vamos al Vacunaton en Tarapoto Ciudad Universitaria UNSM httpstcoM747SugDvr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660958095970312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunat\u00f3n en la Regi\u00f3n Brunca #COVID19 \ud83d\udc89\ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd https:\/\/t.co\/nEByqLGhPh","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunat\u00f3n en la Regi\u00f3n Brunca  \ud83d\udc4f\ud83c\udffd\ud83d\udcaa\ud83c\udffd httpstconEByqLGhPh","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffd","\ud83d\udc89","\ud83d\udcaa\ud83c\udffd"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658674326720522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se requiere una cobertura alta con dos dosis en la poblaci\u00f3n. Hay disponibilidad de vacunas seguras y eficaces en el pa\u00eds: Pfizer y AstraZeneca #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/IPvJc1LeyL","tweet_lang":"es","text_es":"Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se requiere una cobertura alta con dos dosis en la poblaci\u00f3n Hay disponibilidad de vacunas seguras y eficaces en el pa\u00eds Pfizer y AstraZeneca  \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 httpstcoIPvJc1LeyL","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652811356700682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy vine de visita al Vacunat\u00f3n y est\u00e1 sonando \u201cPasarela\u201d. 10000 estrellas a este excelente servicio \u2b50\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy vine de visita al Vacunat\u00f3n y est\u00e1 sonando \u201cPasarela\u201d 10000 estrellas a este excelente servicio \ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652095477059597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e9 la morra que ponga m\u00fasica en el vacunaton \ud83d\udc98","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e9 la morra que ponga m\u00fasica en el vacunaton ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc98"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440650218823831554","replied_to_tweet_id":1.440648769e+18,"replied_to_user_id":8.14224329e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@tovar_samanez Con esos alumnos tan tarugos, ser\u00e1 una tarea titanica q quieran entender, estos ya est\u00e1n predispuestos a no entender nada o hacerse los cojudos.\n#Vacunaton \n#Vacunate","tweet_lang":"es","text_es":" Con esos alumnos tan tarugos ser\u00e1 una tarea titanica q quieran entender estos ya est\u00e1n predispuestos a no entender nada o hacerse los cojudos\n \n","hashtags":["Vacunaton","Vacunate"],"mentions":["tovar_samanez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644947028316165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos, pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto...  #Vacunaton cc  @CCSSdeCostaRica @msaludcr https:\/\/t.co\/byBcm6ImLa","tweet_lang":"es","text_es":"Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto   cc    httpstcobyBcm6ImLa","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["CCSSdeCostaRica","msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440640743568146440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan estudios: tercera dosis de vacuna contra COVID-19 \ud83d\udc89 incrementa inmunidad diez veces \ud83d\ude37\nhttps:\/\/t.co\/lvkjKEZYRf\n#SanPedro #SPGG #cdvictoria \n#Madrid #Barcelona #Puebla #Canada #pandemia #coronavirus #Vacunas #vacunacion #vacunacion #VacunasCOVID19 #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan estudios tercera dosis de vacuna contra COVID19  incrementa inmunidad diez veces \n\n   \n         COVID19 ","hashtags":["SanPedro","SPGG","cdvictoria","Madrid","Barcelona","Puebla","Canada","pandemia","coronavirus","Vacunas","vacunacion","vacunacion","VacunasCOVID19","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lvkjKEZYRf"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637317874552832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo est\u00e1n #amigos #amigas y #amigxs como pasaron la #Primavera qu\u00e9 tenga muy buen #Miercoles \n#PositiveVibes #armonia #rock #alegria  #salud #vivalavida #heoso #dia #CuidemonosEntreTodos #VacunandonosPuebloQueVence #Vacunaton #Vacunate #VacunasCOVID19 https:\/\/t.co\/CfthXlGEUP","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo est\u00e1n   y  como pasaron la  qu\u00e9 tenga muy buen  \n              httpstcoCfthXlGEUP","hashtags":["amigos","amigas","amigxs","Primavera","Miercoles","PositiveVibes","armonia","rock","alegria","salud","vivalavida","heoso","dia","CuidemonosEntreTodos","VacunandonosPuebloQueVence","Vacunaton","Vacunate","VacunasCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627439223279623","replied_to_tweet_id":1.440417287e+18,"replied_to_user_id":71322183.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Elylady @maguydg @ADRIANAAZZIAS La ignorancia opinado, olle si as llegado hasta hoy, es porque cuando eras ni\u00f1o te vacunaton para evitarte un mont\u00f3n de enfermedades, si captas verdad? Dime, y hoy sabes que fue lo que pucieron en tu ignorante tu.\ud83e\udd14\ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"   La ignorancia opinado olle si as llegado hasta hoy es porque cuando eras ni\u00f1o te vacunaton para evitarte un mont\u00f3n de enfermedades si captas verdad Dime y hoy sabes que fue lo que pucieron en tu ignorante tu","hashtags":[],"mentions":["Elylady","maguydg","ADRIANAAZZIAS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611879961853956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy 22 de septiembre desde las 5 p.m, se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno, en el Parque Central.","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy 22 de septiembre desde las 5 pm se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno en el Parque Central","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440611763632820239","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid-19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n.\nLos corozaleros respondieron positivamente en la primera jornada de Vacunat\u00f3n, en el Parque Central, coordinada por la ESE Cartagena de Indias y la Secretar\u00eda de Salud Municipal. https:\/\/t.co\/y7ZVp8eRzs","tweet_lang":"es","text_es":"Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n\nLos corozaleros respondieron positivamente en la primera jornada de Vacunat\u00f3n en el Parque Central coordinada por la ESE Cartagena de Indias y la Secretar\u00eda de Salud Municipal httpstcoy7ZVp8eRzs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440553077405143043","replied_to_tweet_id":1.440551297e+18,"replied_to_user_id":739998614.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pollo_chiquito pal vacunat\u00f3n puessss","tweet_lang":"es","text_es":" pal vacunat\u00f3n puessss","hashtags":[],"mentions":["pollo_chiquito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440547321045942272","replied_to_tweet_id":1.440428265e+18,"replied_to_user_id":306008596.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javier_bra @delfinocrc Adem\u00e1s esto incluye segundas dosis, el vacunaton va dirigido a primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Adem\u00e1s esto incluye segundas dosis el vacunaton va dirigido a primera dosis","hashtags":[],"mentions":["javier_bra","delfinocrc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440542574016557060","replied_to_tweet_id":1.440497836e+18,"replied_to_user_id":83957611.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maluavi @CCSSdeCostaRica Felizmente inmunizado con Astrazeneca primero y Pfizer despu\u00e9s y debo de decir que la diferencia entre la reacci\u00f3n que da cada una es m\u00ednima! Y eso comparado con la enfermedad es menos que nada #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"  Felizmente inmunizado con Astrazeneca primero y Pfizer despu\u00e9s y debo de decir que la diferencia entre la reacci\u00f3n que da cada una es m\u00ednima Y eso comparado con la enfermedad es menos que nada ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["Maluavi","CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440541499792367623","replied_to_tweet_id":1.440435585e+18,"replied_to_user_id":1.138190221e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JHLibertad_1 El vacunaton es sin lugar y fecha!! Ni siquiera saben las medidas q dan.\n#presiburro estas contagiando a tu gente","tweet_lang":"es","text_es":" El vacunaton es sin lugar y fecha Ni siquiera saben las medidas q dan\n estas contagiando a tu gente","hashtags":["presiburro"],"mentions":["JHLibertad_1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440540727411314689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La Jossmery haciendo su show y\u00e9ndose a vacunar hasta chincha, also la Jossmery yendo a un concierto repleto de gente el fds\u2026 quitarle vacunas a gente de Chincha para eso? en fin la hipocres\u00eda \ud83d\udca9 #Chincha #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"La Jossmery haciendo su show y\u00e9ndose a vacunar hasta chincha also la Jossmery yendo a un concierto repleto de gente el fds\u2026 quitarle vacunas a gente de  para eso en fin la hipocres\u00eda   ","hashtags":["Chincha","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca9"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440532443132403720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe? - MAG. https:\/\/t.co\/R5jw7chiJU #COVID19 #coronavirus #pandemia #vacunaCOVID19 https:\/\/t.co\/cZ18UKKH5q","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 \u00bfpuedo vacunarme si tengo gripe  MAG     vacuna httpstcocZ18UKKH5q","hashtags":["COVID19","coronavirus","pandemia","vacunaCOVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R5jw7chiJU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440528157770076172","replied_to_tweet_id":1.440427639e+18,"replied_to_user_id":1.22004052e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DanielaFrancoC8 Ven a disfrazarte al vacunaton de Lima \ud83e\uddad","tweet_lang":"es","text_es":" Ven a disfrazarte al vacunaton de Lima ","hashtags":[],"mentions":["DanielaFrancoC8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddad"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440527160066773002","replied_to_tweet_id":1.44036475e+18,"replied_to_user_id":176885005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yorch_cr @rociomoram29 La gente s\u00ed fue. Es mentira que no se est\u00e9n vacunando, la CCSS dice que s\u00ed alcanzaron la meta en el vacunat\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/rqhCTZJQ2n","tweet_lang":"es","text_es":"  La gente s\u00ed fue Es mentira que no se est\u00e9n vacunando la CCSS dice que s\u00ed alcanzaron la meta en el vacunat\u00f3n\n","hashtags":[],"mentions":["yorch_cr","rociomoram29"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rqhCTZJQ2n"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440525711773601799","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy toc\u00f3 vacunat\u00f3n y alitas bbq \ud83e\udd24","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy toc\u00f3 vacunat\u00f3n y alitas bbq ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd24"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440524150670446597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me voy a vacunar pero yo queria todo el chongo y perreo que veo en los otros vacunat\u00f3n, pas\u00e9 por el parque de mi casa y todo aburrido tmre \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me voy a vacunar pero yo queria todo el chongo y perreo que veo en los otros vacunat\u00f3n pas\u00e9 por el parque de mi casa y todo aburrido tmre ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440512263866048515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por fin! Ma\u00f1ana toca vacunarse. Ojal\u00e1 me reciban como en fiesta infantil \ud83e\udd72\ud83e\udd73 #VacunateYa #Vacunaton https:\/\/t.co\/hOlyihhM5Q","tweet_lang":"es","text_es":"Por fin Ma\u00f1ana toca vacunarse Ojal\u00e1 me reciban como en fiesta infantil    httpstcohOlyihhM5Q","hashtags":["VacunateYa","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72","\ud83e\udd73"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440511748432281604","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wey, me dijo para ir juntos al vacunat\u00f3n \ud83e\udd7a","tweet_lang":"es","text_es":"Wey me dijo para ir juntos al vacunat\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440505349526618121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00c9xito total la Vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00ecs https:\/\/t.co\/7hUsggAJRc a trav\u00e9s de @HCHTelevDigital","tweet_lang":"es","text_es":"\u00c9xito total la Vacunat\u00f3n en el occidente del pa\u00ecs  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["HCHTelevDigital"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7hUsggAJRc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440502215148331011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os. Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota:\n\nhttps:\/\/t.co\/twQDbhPQPh \n\n#VacunaCOVID19 #Vacunaton #YoPongoElHombro https:\/\/t.co\/DDaDvpj79h","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy comenz\u00f3 la vacunaci\u00f3n para mayores de 23 a\u00f1os Ent\u00e9rate sobre los requerimientos en nuestra nota\n\n \n\n   httpstcoDDaDvpj79h","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton","YoPongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/twQDbhPQPh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440500170097979392","replied_to_tweet_id":1.440496842e+18,"replied_to_user_id":1117659414.0,"reply_text":"","tweet_text":"1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal. Y s\u00ed hubo muy buenas noticias.\n\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n: 406.300 personas recibieron dosis contra covid-19 en \u00faltima semana. De estas, 188.277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/joU0FBLulO","tweet_lang":"es","text_es":"1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal Y s\u00ed hubo muy buenas noticias\n\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n 406300 personas recibieron dosis contra covid19 en \u00faltima semana De estas 188277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/joU0FBLulO"],"tweet_emoticons":["1\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440498911941054466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal. Y s\u00ed hubo muy buenas noticias.\n\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n: 406.300 personas recibieron dosis contra covid-19 en \u00faltima semana. De estas, 188.277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/joU0FBLulO","tweet_lang":"es","text_es":"1\u20e3CCSS dio informe de vacunaci\u00f3n semanal Y s\u00ed hubo muy buenas noticias\n\nCifra r\u00e9cord de vacunaci\u00f3n 406300 personas recibieron dosis contra covid19 en \u00faltima semana De estas 188277 1eras dosis se aplicaron en los primeros 4 d\u00edas de vacunat\u00f3n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/joU0FBLulO"],"tweet_emoticons":["1\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491314051575818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":51960232.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CCSSdeCostaRica @presidenciacr #vacunaton #vacunatoncr Conozcan el caso de mi esposo con la segunda dosis de la vacuna.  Hospital de Heredia, d\u00eda 1ero de setiembre. En plena aplicaci\u00f3n de la dosis se desprendi\u00f3 la jeringa de la aguja y gran parte del l\u00edquido salpic\u00f3 el","tweet_lang":"es","text_es":"   cr Conozcan el caso de mi esposo con la segunda dosis de la vacuna  Hospital de Heredia d\u00eda 1ero de setiembre En plena aplicaci\u00f3n de la dosis se desprendi\u00f3 la jeringa de la aguja y gran parte del l\u00edquido salpic\u00f3 el","hashtags":["vacunaton","vacunatoncr"],"mentions":["CCSSdeCostaRica","presidenciacr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440487702529413125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Por todos los medios, la @CCSSdeCostaRica est\u00e1 llegando a vacunar! #VacunaMot\u00f3n #Vacunat\u00f3n https:\/\/t.co\/Up7Y5Eb2z5","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Por todos los medios la  est\u00e1 llegando a vacunar   httpstcoUp7Y5Eb2z5","hashtags":["VacunaMot\u00f3n","Vacunat\u00f3n"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486879091064839","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Am\u00e9ricaNoticias  #Honduras \n\nEs importante el Vacunat\u00f3n contra la covid para menores en Honduras, resaltan beneficiarios.\n\nhttps:\/\/t.co\/8E993i3bBr","tweet_lang":"es","text_es":"   \n\nEs importante el Vacunat\u00f3n contra la covid para menores en  resaltan beneficiarios\n\n","hashtags":["Am\u00e9ricaNoticias","Honduras"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8E993i3bBr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440486664896344074","replied_to_tweet_id":1.440484881e+18,"replied_to_user_id":65444625.0,"reply_text":"","tweet_text":"@grupoeldeber ACTUALIZACI\u00d3N \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nEsta es la situaci\u00f3n del #COVID19 en Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea hasta las 22:00 horas del 20 de setiembre. \n#Vacunaton : mas de 2 millones de dosis por semana\n#NoBajemosLaGuardia https:\/\/t.co\/mHsOYPRb0k","tweet_lang":"es","text_es":" ACTUALIZACI\u00d3N \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nEsta es la situaci\u00f3n del  en Per\u00fa\ud83c\uddf5\ud83c\uddea hasta las 2200 horas del 20 de setiembre \n  mas de 2 millones de dosis por semana\n httpstcomHsOYPRb0k","hashtags":["COVID19","Vacunaton","NoBajemosLaGuardia"],"mentions":["grupoeldeber"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440481252637745155","replied_to_tweet_id":1.440414379e+18,"replied_to_user_id":1.343980418e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aurora_sofia__ @Natsruss @Laymi16 @Minsa_Peru En el 113 me dijeron que ellos te informan si hay d\u00edas de rezagados. S\u00f3lo esos d\u00edas puedes asistir a vacunarte :( adem\u00e1s de los del Vacunat\u00f3n y Vacunafest","tweet_lang":"es","text_es":"    En el 113 me dijeron que ellos te informan si hay d\u00edas de rezagados S\u00f3lo esos d\u00edas puedes asistir a vacunarte  adem\u00e1s de los del Vacunat\u00f3n y Vacunafest","hashtags":[],"mentions":["aurora_sofia__","Natsruss","Laymi16","Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440480971132792838","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480891722100745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Vacunat\u00f3n Estudiantil en Puno!\n\nSe invita a los estudiantes, a asistir este 22 de septiembre desde las 8 am, al Cuidad Universitaria de la UNA de Puno, para vacunarse.\nLugar: Megacentro de Convenciones https:\/\/t.co\/YWjustQQK4","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Vacunat\u00f3n Estudiantil en Puno\n\nSe invita a los estudiantes a asistir este 22 de septiembre desde las 8 am al Cuidad Universitaria de la UNA de Puno para vacunarse\nLugar Megacentro de Convenciones httpstcoYWjustQQK4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440473745374601229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tu y tu amix en el vacunaton disfrazadxs esperando su turno https:\/\/t.co\/q9inNh3WJM","tweet_lang":"es","text_es":"Tu y tu amix en el vacunaton disfrazadxs esperando su turno httpstcoq9inNh3WJM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440473286127673347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo quer\u00eda hacer chongo en un vacunaton uu","tweet_lang":"es","text_es":"Yo quer\u00eda hacer chongo en un vacunaton uu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440472977070444548","replied_to_tweet_id":1.440460847e+18,"replied_to_user_id":15101439.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pablocr S\u00ed y no. R\u00e9cord corresponde a la \u00faltima semana y era de esperar porque estamos en la semana espejo de las 500 mil dosis donadas aplicadas en julio. Meta de 'Vacunat\u00f3n' son 700 mil dosis y desde el 17 de setiembre solo se han aplicado 188 277 dosis. https:\/\/t.co\/LzZXWrVAPk","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed y no R\u00e9cord corresponde a la \u00faltima semana y era de esperar porque estamos en la semana espejo de las 500 mil dosis donadas aplicadas en julio Meta de Vacunat\u00f3n son 700 mil dosis y desde el 17 de setiembre solo se han aplicado 188 277 dosis httpstcoLzZXWrVAPk","hashtags":[],"mentions":["pablocr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440468688868577290","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pol\u00edtica:  Vacunaci\u00f3n COVID-19 hoy, en Per\u00fa: \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds - El Comercio Per\u00fa https:\/\/t.co\/KRhz8F71IT #Coronavirus #COVID19 #Minsa #Vacuna #Vacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/pxfceScnwE","tweet_lang":"es","text_es":"Pol\u00edtica  ci\u00f3n COVID19 hoy en Per\u00fa \u00faltima hora y m\u00e1s del coronavirus en el pa\u00eds  El Comercio Per\u00fa      ci\u00f3n httpstcopxfceScnwE","hashtags":["Coronavirus","COVID19","Minsa","Vacuna","Vacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KRhz8F71IT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466004920848390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.  https:\/\/t.co\/wSnUVnXirA","tweet_lang":"es","text_es":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wSnUVnXirA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440465894874828803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cartagena Esta actividad se realizar\u00e1 desde las 8:00 a.m. hasta las 4:00 p.m.  Conozca los detalles aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/99JYlgHx4p","tweet_lang":"es","text_es":" Esta actividad se realizar\u00e1 desde las 800 am hasta las 400 pm  Conozca los detalles aqu\u00ed \n","hashtags":["Cartagena"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/99JYlgHx4p"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440465743452139521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/wLsfk7gJR6","tweet_lang":"es","text_es":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wLsfk7gJR6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440465644621762568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os. https:\/\/t.co\/hTGbhJR9pQ","tweet_lang":"es","text_es":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hTGbhJR9pQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440465639634706432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico: se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os.\n https:\/\/t.co\/cZT243JzLd","tweet_lang":"es","text_es":"Canal 7 tendr\u00e1 un centro de vacunaci\u00f3n abierto al p\u00fablico se aplicar\u00e1n primeras dosis de la vacuna AstraZeneca a personas de 18 a 57 a\u00f1os\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cZT243JzLd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440461815578693632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1\/2 Tremenda las 406 mil dosis aplicadas (solo contra el SARS-CoV-2) en la \u00faltima semana \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc89\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nEl 'Vacunat\u00f3n' empez\u00f3 el viernes 17 y termina el lunes 26 de setiembre. Meta es colocar 500 mil primeras dosis de AZ y 200 mil segundas dosis de Pfizer y AZ.","tweet_lang":"es","text_es":"12 Tremenda las 406 mil dosis aplicadas solo contra el SARSCoV2 en la \u00faltima semana \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83c\udde8\ud83c\uddf7\n\nEl Vacunat\u00f3n empez\u00f3 el viernes 17 y termina el lunes 26 de setiembre Meta es colocar 500 mil primeras dosis de AZ y 200 mil segundas dosis de Pfizer y AZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc","\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440461757953150977","replied_to_tweet_id":1.44040403e+18,"replied_to_user_id":1025512418.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luferalchi @UbaldoV1912 Metiendo terror hasta en el Vacunat\u00f3n. Imparable.","tweet_lang":"es","text_es":"  Metiendo terror hasta en el Vacunat\u00f3n Imparable","hashtags":[],"mentions":["luferalchi","UbaldoV1912"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440458933424902145","replied_to_tweet_id":1.440446034e+18,"replied_to_user_id":1.006173881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@delfinomachin @UCCAEP: la Vacunaton es fuerte y si la gente no va la CCSS queda mal \nOtros: si, que podemos hacer para ayudar....nos?\n@UCCAEP: ya se . . . \nY sale esta comedia . . . pero Divina Comedia, solo buscan crear incertidumbre, confusi\u00f3n para evitar vacunaci\u00f3n, es contraponer la vida","tweet_lang":"es","text_es":" UCCAEP la Vacunaton es fuerte y si la gente no va la CCSS queda mal \nOtros si que podemos hacer para ayudarnos\nUCCAEP ya se    \nY sale esta comedia    pero Divina Comedia solo buscan crear incertidumbre confusi\u00f3n para evitar vacunaci\u00f3n es contraponer la vida","hashtags":[],"mentions":["delfinomachin","Uccaep","Uccaep"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440455024425930754","replied_to_tweet_id":1.440416945e+18,"replied_to_user_id":745965452.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristianCuevaF Se puede ir hacer hora al vacunaton si ya estoy vacunado ? xD","tweet_lang":"es","text_es":" Se puede ir hacer hora al vacunaton si ya estoy vacunado  xD","hashtags":[],"mentions":["CristianCuevaF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454627720187917","replied_to_tweet_id":1.440454597e+18,"replied_to_user_id":51564973.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alevm1512 4\/4 Sugiero estar al tanto de comunicados en https:\/\/t.co\/8xiwjZrNVo., podr\u00eda llamar al 905-225-2000 para averiguar si pueden darle alguna informaci\u00f3n al respecto o esperar pase el 'Vacunat\u00f3n' para asistir al \u00c1S San Isidro. Lamento no poder ayudarla.","tweet_lang":"es","text_es":" 44 Sugiero estar al tanto de comunicados en  podr\u00eda llamar al 9052252000 para averiguar si pueden darle alguna informaci\u00f3n al respecto o esperar pase el Vacunat\u00f3n para asistir al \u00c1S San Isidro Lamento no poder ayudarla","hashtags":[],"mentions":["Alevm1512"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8xiwjZrNVo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454498435043332","replied_to_tweet_id":1.440443124e+18,"replied_to_user_id":7.443734599e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Alevm1512 1\/4 Hola. Del 17 al 26 de setiembre se est\u00e1 en lo que se ha denominado 'Vacunat\u00f3n' que tiene como objetivos: \n\n1\ufe0f\u20e3 Aplicar primeras dosis de AZ\n2\ufe0f\u20e3 Aplicar segundas dosis en &gt; de 30 a\u00f1os de Pfizer o AZ","tweet_lang":"es","text_es":" 14 Hola Del 17 al 26 de setiembre se est\u00e1 en lo que se ha denominado Vacunat\u00f3n que tiene como objetivos \n\n1\ufe0f\u20e3 Aplicar primeras dosis de AZ\n2\ufe0f\u20e3 Aplicar segundas dosis en gt de 30 a\u00f1os de Pfizer o AZ","hashtags":[],"mentions":["Alevm1512"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["2\ufe0f\u20e3","1\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440453039991627788","replied_to_tweet_id":1.440400437e+18,"replied_to_user_id":38512990.0,"reply_text":"","tweet_text":"@willaxtv @JorgeMunozPe @MuniLima \u00bfPor qu\u00e9 mejor no avanzas la edad eficiente en semana de vacunaton?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfPor qu\u00e9 mejor no avanzas la edad eficiente en semana de vacunaton","hashtags":[],"mentions":["willaxtv","JorgeMunozPe","MuniLima"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440451562506125312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy lista para recibir mi primera dosis :\u2019) #VacunaFest #Vacunaton #Sinopharm https:\/\/t.co\/T4hRkolhih","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy lista para recibir mi primera dosis \u2019    httpstcoT4hRkolhih","hashtags":["VacunaFest","Vacunaton","Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440450799310565382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo seguir\u00eda el Gordo idiota del covid? . Ahora sale diciendo que es una gripe cualquiera y m\u00e1s de un imbecil no se va querer vacunar, por ese estupido pero no idiota. #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo seguir\u00eda el Gordo idiota del covid  Ahora sale diciendo que es una gripe cualquiera y m\u00e1s de un imbecil no se va querer vacunar por ese estupido pero no idiota ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440450333285650441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunat\u00f3n  Liberia en: Liceo Nocturno, parque Central, hospital Enrique Baltodano y en Eb\u00e1is desconcentrados. \nhttps:\/\/t.co\/uO4mtUxZVD","tweet_lang":"es","text_es":"  Liberia en Liceo Nocturno parque Central hospital Enrique Baltodano y en Eb\u00e1is desconcentrados \n","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uO4mtUxZVD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440448337136668674","replied_to_tweet_id":1.440329511e+18,"replied_to_user_id":1.03969837e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@bbpalta Tengo una teor\u00eda, como hacen tanto chongo en el vacunaton f\u00e1cil la gente quiere ir a esos fin de semanas y no durante la semana :v","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo una teor\u00eda como hacen tanto chongo en el vacunaton f\u00e1cil la gente quiere ir a esos fin de semanas y no durante la semana v","hashtags":[],"mentions":["bbpalta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440448037113917444","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n@Universitario \n#sinvacunanohaytribuna #YdaleU #Universitario #Sinopharm #Vacunaton #Vacunate https:\/\/t.co\/r2TdXOqAnN","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunada mi primera dosis \u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores  Y dale U \u2764\ufe0f\n \n      httpstcor2TdXOqAnN","hashtags":["sinvacunanohaytribuna","YdaleU","Universitario","Sinopharm","Vacunaton","Vacunate"],"mentions":["Universitario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9b","\u2764\ufe0f","\ud83d\ude0d","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440447635479953413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe? https:\/\/t.co\/mLVj7g06EN","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 \u00bfPodr\u00e9 vacunarme si tengo gripe ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mLVj7g06EN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440445478986870786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2022 Vacunatorios del \u00e1rea de salud de Liberia se ubican en el parque Central, el Liceo Nocturno, el hospital Enrique Baltodano Brice\u00f1o y Eb\u00e1is desconcentrados.\n#Vacunat\u00f3n @CCSSdeCostaRica  https:\/\/t.co\/rpZQfOs90B","tweet_lang":"es","text_es":"\u2022 Vacunatorios del \u00e1rea de salud de Liberia se ubican en el parque Central el Liceo Nocturno el hospital Enrique Baltodano Brice\u00f1o y Eb\u00e1is desconcentrados\n   ","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rpZQfOs90B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440442234151718921","replied_to_tweet_id":1.440053828e+18,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru Habr\u00e1 vacunaton est\u00e9s fin de semana? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Habr\u00e1 vacunaton est\u00e9s fin de semana ","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440437017897160706","replied_to_tweet_id":1.44041588e+18,"replied_to_user_id":51960232.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CCSSdeCostaRica Qui\u00e9n lo iba a decir! Que el vacunaton pod\u00eda romper r\u00e9cord \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":" Qui\u00e9n lo iba a decir Que el vacunaton pod\u00eda romper r\u00e9cord ","hashtags":[],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440436660185939970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @CCSSdeCostaRica informa:\n- La semana anterior se colocan 406 322 \ud83d\udc89contra COVID-19\n- 5 278 407 \ud83d\udc89en total: 3 274 461 1eras \ud83d\udc89 y 2 003 946 2das \ud83d\udc89\n- M\u00e1s de 2 millones de personas cuentan con dos dosis\n\nSeguimos con #VACUNAT\u00d3N L a V de 8a.m. a 7p.m. y S y D 8a.m. a 8p.m. https:\/\/t.co\/6XdHOt3zf6","tweet_lang":"es","text_es":"La  informa\n La semana anterior se colocan 406 322 contra COVID19\n 5 278 407 en total 3 274 461 1eras  y 2 003 946 2das \n M\u00e1s de 2 millones de personas cuentan con dos dosis\n\nSeguimos con  L a V de 8am a 7pm y S y D 8am a 8pm httpstco6XdHOt3zf6","hashtags":["VACUNAT\u00d3N"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440431650937008136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo en los primeros d\u00edas de Vacunat\u00f3n se aplicaron 188.277 dosis. \nhttps:\/\/t.co\/EZJRnREDwf","tweet_lang":"es","text_es":"Solo en los primeros d\u00edas de Vacunat\u00f3n se aplicaron 188277 dosis \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EZJRnREDwf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440430752089272324","replied_to_tweet_id":1.440429155e+18,"replied_to_user_id":7.541633298e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@PieceAa Te vacunaton?????","tweet_lang":"es","text_es":" Te vacunaton","hashtags":[],"mentions":["PieceAa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440428999067402240","replied_to_tweet_id":1.440428265e+18,"replied_to_user_id":306008596.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javier_bra Los datos corresponden a lunes-domingo de la semana pasada; el Vacunat\u00f3n arranc\u00f3 hasta el d\u00eda viernes.","tweet_lang":"es","text_es":" Los datos corresponden a lunesdomingo de la semana pasada el Vacunat\u00f3n arranc\u00f3 hasta el d\u00eda viernes","hashtags":[],"mentions":["javier_bra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440427079535792135","replied_to_tweet_id":1.440416333e+18,"replied_to_user_id":2610634610.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GloriaMonteneg @congresoperu Pareciera q no esta q \"juega\" para el Ejecutivo (Presidente @PedroCastilloTe ), sino q juega para el bando extremista de #PeruLibre .\nQ raro no ??\nMmmm..\nEsto no huele bien.\n#Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"  Pareciera q no esta q juega para el Ejecutivo Presidente   sino q juega para el bando extremista de  \nQ raro no \nMmmm\nEsto no huele bien\n","hashtags":["PeruLibre","Vacunaton"],"mentions":["GloriaMonteneg","congresoperu","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421643998818304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gentecita de Granadilla, el \u00c1rea de Salud de Curri literal les llega al barrio con la vacuna. Si a\u00fan no han tenido la oportunidad de acceder a su primera dosis, la m\u00f3vil estar\u00e1 pasando hasta las 6pm. #Vacunaton https:\/\/t.co\/rPPw1Rpgd4","tweet_lang":"es","text_es":"Gentecita de Granadilla el \u00c1rea de Salud de Curri literal les llega al barrio con la vacuna Si a\u00fan no han tenido la oportunidad de acceder a su primera dosis la m\u00f3vil estar\u00e1 pasando hasta las 6pm  httpstcorPPw1Rpgd4","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440421165881724932","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vieron que cuando se quiere se puede \ud83e\udd72 si hubieran hecho vacunaton desde m\u00e1s antes pues ya llevar\u00edamos m\u00e1s \ud83d\udcaf https:\/\/t.co\/8tRfjMcUCO","tweet_lang":"es","text_es":"Vieron que cuando se quiere se puede  si hubieran hecho vacunaton desde m\u00e1s antes pues ya llevar\u00edamos m\u00e1s  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8tRfjMcUCO"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72","\ud83d\udcaf"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440419281259294725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2022 2 millones de personas ya cuentan con su esquema de protecci\u00f3n completo.\n#Vacunat\u00f3n @CCSSdeCostaRica\nhttps:\/\/t.co\/GzyjLY5s3u","tweet_lang":"es","text_es":"\u2022 2 millones de personas ya cuentan con su esquema de protecci\u00f3n completo\n \n","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GzyjLY5s3u"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440416945111592967","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los espero este SABADO en el VACUNATON, wa meterle full PERREITO de la vieja escuela.","tweet_lang":"es","text_es":"Los espero este SABADO en el VACUNATON wa meterle full PERREITO de la vieja escuela","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440413754924023818","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hay un perreo del vacunat\u00f3n \ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"hay un perreo del vacunat\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403606658707460","replied_to_tweet_id":1.44035194e+18,"replied_to_user_id":615541648.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EsSaludPeru Reportandonos para poner el hombro, ser\u00eda genial si tambi\u00e9n pusieran algunas de sus canciones o como solistas (Niall Horan, Louis Tomlinson, Liam Payne, Harry Styles y ZAYN) en alguns vacunaton \ud83d\udc40\u2728 https:\/\/t.co\/x8oDIilYVZ","tweet_lang":"es","text_es":" Reportandonos para poner el hombro ser\u00eda genial si tambi\u00e9n pusieran algunas de sus canciones o como solistas Niall Horan Louis Tomlinson Liam Payne Harry Styles y ZAYN en alguns vacunaton  httpstcox8oDIilYVZ","hashtags":[],"mentions":["EsSaludPeru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440403250453176328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89El \u00e1rea de salud de Talamanca dispone de cinco mil dosis de la vacuna contra Covid-19 para aplicar primeras dosis a las personas mayores de 18 a\u00f1os durante el Vacunat\u00f3n. https:\/\/t.co\/7R5CXeQMbE","tweet_lang":"es","text_es":"El \u00e1rea de salud de Talamanca dispone de cinco mil dosis de la vacuna contra Covid19 para aplicar primeras dosis a las personas mayores de 18 a\u00f1os durante el Vacunat\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7R5CXeQMbE"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402064069124108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"no habia show en mi vacunaton y luego vi mi pelo y pense \"talvez yo soy el show...\"","tweet_lang":"es","text_es":"no habia show en mi vacunaton y luego vi mi pelo y pense talvez yo soy el show","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440401011210784779","replied_to_tweet_id":1.440023015e+18,"replied_to_user_id":1599785114.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jcgd45 Yo hice fila en la Cl\u00ednica de Pavas el viernes 3 horas para primera dosis xq ah\u00ed era de 3pm a 7pm y se qued\u00f3 un tanate de gente sin vacunar, mucho es desinformaci\u00f3n, pusieron lo de la vacunat\u00f3n pero sin un link que dijera horarios y vacunatorios habilitados","tweet_lang":"es","text_es":" Yo hice fila en la Cl\u00ednica de Pavas el viernes 3 horas para primera dosis xq ah\u00ed era de 3pm a 7pm y se qued\u00f3 un tanate de gente sin vacunar mucho es desinformaci\u00f3n pusieron lo de la vacunat\u00f3n pero sin un link que dijera horarios y vacunatorios habilitados","hashtags":[],"mentions":["jcgd45"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440396245705449479","replied_to_tweet_id":1.440394846e+18,"replied_to_user_id":11726152.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TheMaxxProject Pov: tienes tu polo de pedro castillo en un vacunaton en san isidro","tweet_lang":"es","text_es":" Pov tienes tu polo de pedro castillo en un vacunaton en san isidro","hashtags":[],"mentions":["TheMaxxProject"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440393771284238349","replied_to_tweet_id":1.440390954e+18,"replied_to_user_id":90401276.0,"reply_text":"","tweet_text":"@zai_pink Yo fui viernes, en carro y me dijeron eso, que solo en vacunaton \ud83e\udd72","tweet_lang":"es","text_es":" Yo fui viernes en carro y me dijeron eso que solo en vacunaton ","hashtags":[],"mentions":["zai_pink"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd72"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440391542967918593","replied_to_tweet_id":1.440384671e+18,"replied_to_user_id":407068724.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BetzaArauz Por ser embarazada te tienen que poner la vacuna de Pfizer, habr\u00eda que averiguar d\u00f3nde la est\u00e1n colocando en este momento, ya que el vacunaton en su mayor\u00eda es la de Astra Zeneca","tweet_lang":"es","text_es":" Por ser embarazada te tienen que poner la vacuna de Pfizer habr\u00eda que averiguar d\u00f3nde la est\u00e1n colocando en este momento ya que el vacunaton en su mayor\u00eda es la de Astra Zeneca","hashtags":[],"mentions":["BetzaArauz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389468112908294","replied_to_tweet_id":1.439852109e+18,"replied_to_user_id":254446382.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javiersolana Gracias Javier, en el Per\u00fa hemos pasado por dictaduras, por terrorismo de estado y el sanguinario de  SL y MRTA, Hiperinflaci\u00f3n, Populismo, como 07 presidentes corruptos y consecutivos adem\u00e1s de incapaces. Pero sobreviviremos e eso y hasta a la Pandemia y sus variantes.#Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias Javier en el Per\u00fa hemos pasado por dictaduras por terrorismo de estado y el sanguinario de  SL y MRTA Hiperinflaci\u00f3n Populismo como 07 presidentes corruptos y consecutivos adem\u00e1s de incapaces Pero sobreviviremos e eso y hasta a la Pandemia y sus variantes","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["javiersolana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389314374893568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COSTA RICA contin\u00faa con su estrategia de VACUNAT\u00d3N, ya tiene un 33,5% de la poblaci\u00f3n con segunda dosis, y busca vacunar r\u00e1pidamente al resto.\nParalelamente, reabre el TURISMO y su econom\u00eda, con RESTRICCIONES.\n\u00a0\n#acmediatvnews #acmediatv \u00a0@acmediatv\nhttps:\/\/t.co\/3PQQT9IroO","tweet_lang":"es","text_es":"COSTA RICA contin\u00faa con su estrategia de VACUNAT\u00d3N ya tiene un 335 de la poblaci\u00f3n con segunda dosis y busca vacunar r\u00e1pidamente al resto\nParalelamente reabre el TURISMO y su econom\u00eda con RESTRICCIONES\n\u00a0\n  \u00a0\n","hashtags":["acmediatvnews","acmediatv"],"mentions":["acmediatv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3PQQT9IroO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440388817697968141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":48123951.0,"reply_text":"","tweet_text":"@teletica7 Hola!! Agradeciendo las noticias que dan que nos mantienen al tanto de las cosas, aprovecho para decirles que deber\u00edan ir donde se hacen las filas para el vacunat\u00f3n y se enteren de la verdad. Ustedes publican que las personas no se quieren vacunar y no es as\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Agradeciendo las noticias que dan que nos mantienen al tanto de las cosas aprovecho para decirles que deber\u00edan ir donde se hacen las filas para el vacunat\u00f3n y se enteren de la verdad Ustedes publican que las personas no se quieren vacunar y no es as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["teletica7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440386946572767239","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#YoPongoElHombro \ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos, sum\u00e1ndonos a la #Vacunat\u00f3n en San Juan de Luirgancho. Siempre es un gran gusto disfrutar de todo el cari\u00f1o del p\u00fablico y muchos m\u00e1s por una tan noble causa. \n#ElPolloPios #TusaludEst\u00e1Primero https:\/\/t.co\/wbIyLORA5c","tweet_lang":"es","text_es":" \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos sum\u00e1ndonos a la  en San Juan de Luirgancho Siempre es un gran gusto disfrutar de todo el cari\u00f1o del p\u00fablico y muchos m\u00e1s por una tan noble causa \n  httpstcowbIyLORA5c","hashtags":["YoPongoElHombro","Vacunat\u00f3n","ElPolloPios","TusaludEst\u00e1Primero"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383988904841225","replied_to_tweet_id":1.440380421e+18,"replied_to_user_id":90401276.0,"reply_text":"","tweet_text":"@zai_pink Vacunacar no hay solo en vacunaton?? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunacar no hay solo en vacunaton ","hashtags":[],"mentions":["zai_pink"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383028505694223","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Enserio pens\u00e9 que era broma lo de buscar d\u00f3nde puedes vacunarte con Pfizer. La \u00fanica palabra que talla perfecto para esas personas que dejaron a muchos chinchanos sin vacuna,esIDIOTAS,con las disculpas del caso por mis palabras tan toscas,empat\u00eda porfavor,hasta cu\u00e1ndo #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"Enserio pens\u00e9 que era broma lo de buscar d\u00f3nde puedes vacunarte con Pfizer La \u00fanica palabra que talla perfecto para esas personas que dejaron a muchos chinchanos sin vacunaesIDIOTAScon las disculpas del caso por mis palabras tan toscasempat\u00eda porfavorhasta cu\u00e1ndo ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440382149891264518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me pincharon mientras escuchaba vacunaton de dj peligro. \ud83e\udd70","tweet_lang":"es","text_es":"me pincharon mientras escuchaba vacunaton de dj peligro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440380372148121607","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EN VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDAS DOSIS: POBLADORES DE JES\u00daS DE OTORO ACUDEN MASIVAMENTE A VACUNARSE CONTRA LA COVID\u00a0-19 https:\/\/t.co\/zBob8P2L2s","tweet_lang":"es","text_es":"EN VACUNAT\u00d3N DE SEGUNDAS DOSIS POBLADORES DE JES\u00daS DE OTORO ACUDEN MASIVAMENTE A VACUNARSE CONTRA LA COVID\u00a019 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zBob8P2L2s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440378404000317443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COMPLETANDO SU CICLO ANTICOVID: POBLADORES DE INTIBUC\u00c1 CONTIN\u00daAN SALVANDO SUS VIDAS EN EL\u00a0VACUNAT\u00d3N https:\/\/t.co\/p8EBdUpkOT","tweet_lang":"es","text_es":"COMPLETANDO SU CICLO ANTICOVID POBLADORES DE INTIBUC\u00c1 CONTIN\u00daAN SALVANDO SUS VIDAS EN EL\u00a0VACUNAT\u00d3N ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/p8EBdUpkOT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440377419290976262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc25\ud83c\uddf5\ud83c\uddea #ElPolloPoneElHombro\nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos. El Pollo en la #Vacunat\u00f3n.\n#ElPolloPios \n#TusaludEst\u00e1Primero https:\/\/t.co\/7IwJbD0n9m","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddea \nQu\u00e9 sensacional d\u00eda el que pasamos El Pollo en la \n \n httpstco7IwJbD0n9m","hashtags":["ElPolloPoneElHombro","Vacunat\u00f3n","ElPolloPios","TusaludEst\u00e1Primero"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc25","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440376494505676802","replied_to_tweet_id":1.440369064e+18,"replied_to_user_id":1319306448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juank23_7 @Tartalora Pero solo 5,000 vacunas para toda la region Ica, y para dos dias de vacunaton? No es exageradamente poco? Porque? Si hay tantas vacunas en stock","tweet_lang":"es","text_es":"  Pero solo 5000 vacunas para toda la region Ica y para dos dias de vacunaton No es exageradamente poco Porque Si hay tantas vacunas en stock","hashtags":[],"mentions":["juank23_7","Tartalora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440376241178038282","replied_to_tweet_id":1.440141912e+18,"replied_to_user_id":51960232.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CCSSdeCostaRica Pero indiquen desde cuando est\u00e1n internados y sus riesgos asociados. Les recordamos que el remedo de vacunaton reci\u00e9n empez\u00f3 el s\u00e1bado.  De no ser as\u00ed se est\u00e1n lavando las manos del p\u00e9simo manejo de la vacunaci\u00f3n que reconocen propios (honestos) y extra\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" Pero indiquen desde cuando est\u00e1n internados y sus riesgos asociados Les recordamos que el remedo de vacunaton reci\u00e9n empez\u00f3 el s\u00e1bado  De no ser as\u00ed se est\u00e1n lavando las manos del p\u00e9simo manejo de la vacunaci\u00f3n que reconocen propios honestos y extra\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375682689683457","replied_to_tweet_id":1.440375085e+18,"replied_to_user_id":42489421.0,"reply_text":"","tweet_text":"@heyyouangie Le van a meter todas la sbalas al Vacunaton del finde, ya saldr\u00e1 el comunicado","tweet_lang":"es","text_es":" Le van a meter todas la sbalas al Vacunaton del finde ya saldr\u00e1 el comunicado","hashtags":[],"mentions":["heyyouangie"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440375571989471241","replied_to_tweet_id":1.440119137e+18,"replied_to_user_id":145239195.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eabusad Vacunaton = vac\u00fanate en cualquier centro de vacunaci\u00f3n\u2026 no veo viveza.","tweet_lang":"es","text_es":" Vacunaton  vac\u00fanate en cualquier centro de vacunaci\u00f3n\u2026 no veo viveza","hashtags":[],"mentions":["eabusad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440373771940941824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunat\u00f3n contra #Covid19 en #IAFA a partir de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 22 de setiembre y hasta el viernes 25 en horario de 8 a.m. a 2 p.m. Si usted a\u00fan no se ha vacunado y tiene entre 18 y 57 a\u00f1os, pres\u00e9ntese con su c\u00e9dula o documento de identidad, mascarilla. #CuidemonosEntreTodos https:\/\/t.co\/UEjcHsGhfi","tweet_lang":"es","text_es":" contra  en  a partir de ma\u00f1ana mi\u00e9rcoles 22 de setiembre y hasta el viernes 25 en horario de 8 am a 2 pm Si usted a\u00fan no se ha vacunado y tiene entre 18 y 57 a\u00f1os pres\u00e9ntese con su c\u00e9dula o documento de identidad mascarilla  httpstcoUEjcHsGhfi","hashtags":["Vacunat\u00f3n","Covid19","IAFA","CuidemonosEntreTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440371631348617220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno ahi esta la razon el vacunaton! https:\/\/t.co\/nZN6psp1hf","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno ahi esta la razon el vacunaton ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nZN6psp1hf"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440368345249841152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunaton \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https:\/\/t.co\/1XBnKQPPez","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunaton  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XBnKQPPez"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440365522940432385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CartagoSeVacuna\n#Vacunat\u00f3nCOVID\nEste martes  contin\u00faa el VACUNAT\u00d3N, para colocar primeras y segundas dosis de vacuna contra covid-19 en toda la provincia y el pa\u00eds. Municipalidad de Cartago se suma como vacunatorio. \nhttps:\/\/t.co\/8X7U4IjdWk https:\/\/t.co\/SWPZPKUc9g","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nEste martes  contin\u00faa el VACUNAT\u00d3N para colocar primeras y segundas dosis de vacuna contra covid19 en toda la provincia y el pa\u00eds Municipalidad de Cartago se suma como vacunatorio \n httpstcoSWPZPKUc9g","hashtags":["CartagoSeVacuna","Vacunat\u00f3nCOVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8X7U4IjdWk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440362026069475332","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si me vacun\u00e9 en La Perla, Callao viviendo en Comas (Lima Norte), \u00bfpodr\u00e9 volver a vacunarme ah\u00ed o quiz\u00e1 en otro vacunatorio (Vacunaton) de noche\/madrugada?  \ud83d\ude25\ud83d\ude31  @Minsa_Peru","tweet_lang":"es","text_es":"Si me vacun\u00e9 en La Perla Callao viviendo en Comas Lima Norte \u00bfpodr\u00e9 volver a vacunarme ah\u00ed o quiz\u00e1 en otro vacunatorio Vacunaton de nochemadrugada    ","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude25","\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361187548356612","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En mi vacunaton no hab\u00eda ning\u00fan Spiderman bailando \ud83d\ude14","tweet_lang":"es","text_es":"En mi vacunaton no hab\u00eda ning\u00fan Spiderman bailando ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440361121286815750","replied_to_tweet_id":1.440344686e+18,"replied_to_user_id":204644930.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CarlosCasella_ Dale con todo Carlitos bello, pero sabes c\u00f3mo me hubiera gustado verte regetonear cuando fui al vacunaton? Como Juancito \ud83e\udd10","tweet_lang":"es","text_es":" Dale con todo Carlitos bello pero sabes c\u00f3mo me hubiera gustado verte regetonear cuando fui al vacunaton Como Juancito ","hashtags":[],"mentions":["CarlosCasella_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd10"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440357045266313217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"MINSA: SE COMPLICA NUEVA VACUNAT\u00d3N POR FALTA DE DOSIS DE SINOPHARM https:\/\/t.co\/DyKKdjQdxL","tweet_lang":"es","text_es":"MINSA SE COMPLICA NUEVA VACUNAT\u00d3N POR FALTA DE DOSIS DE SINOPHARM ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DyKKdjQdxL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356819751227406","replied_to_tweet_id":1.440322813e+18,"replied_to_user_id":10637792.0,"reply_text":"","tweet_text":"@patriciov Sal\u00ed sin m\u00ed casaca hoy, pero acaba de bajar la temperatura en plena vacunat\u00f3n \ud83e\udd76","tweet_lang":"es","text_es":" Sal\u00ed sin m\u00ed casaca hoy pero acaba de bajar la temperatura en plena vacunat\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["patriciov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd76"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356802869153803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consejo: No se vacunen en el brazo izquierdo si son zurdos\u2026 \ud83d\ude16\n\n #Vacunaton #VacunaFest","tweet_lang":"es","text_es":"Consejo No se vacunen en el brazo izquierdo si son zurdos\u2026 \n\n  ","hashtags":["Vacunaton","VacunaFest"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude16"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440356021852008449","replied_to_tweet_id":1.440155086e+18,"replied_to_user_id":7.386089098e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@c3sarmv Si es vacunaton? Bacan, caso contrario se ruega no generar m\u00e1s desorden del que ya hay. Peruano #NoHagasTrampa","tweet_lang":"es","text_es":" Si es vacunaton Bacan caso contrario se ruega no generar m\u00e1s desorden del que ya hay Peruano ","hashtags":["NoHagasTrampa"],"mentions":["c3sarmv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440355971377729538","replied_to_tweet_id":1.440337181e+18,"replied_to_user_id":1.288189418e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@legallkarma Yo fui bien diplom\u00e1tico, les dije, ma\u00f1ana es el vacunaton, el que no se vacune no lo acepto el lunes sin el carnet, todos se vacunaron, sirvi\u00f3 mi estrategia \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":" Yo fui bien diplom\u00e1tico les dije ma\u00f1ana es el vacunaton el que no se vacune no lo acepto el lunes sin el carnet todos se vacunaron sirvi\u00f3 mi estrategia ","hashtags":[],"mentions":["legallkarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440355827202723844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FAMILIAS SALVADORE\u00d1AS Y GUATEMALTECAS TAMBI\u00c9N SE INMUNIZAN EN EL VACUNAT\u00d3N EN\u00a0OCOTEPEQUE https:\/\/t.co\/1WAD0u1Q7j","tweet_lang":"es","text_es":"FAMILIAS SALVADORE\u00d1AS Y GUATEMALTECAS TAMBI\u00c9N SE INMUNIZAN EN EL VACUNAT\u00d3N EN\u00a0OCOTEPEQUE ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1WAD0u1Q7j"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440355086455095309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola! \ud83d\udc4b Desde hoy ya puedo vacunarme, \ud83e\udd73 pero verifico que en el padr\u00f3n me sale el siguiente mensaje:  \"espera con calma tu vacuna\". Osea, todav\u00eda no debo asistir hasta que salga otro tipo de mensaje o ya puedo ir al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano? \n\n#VacunateYa  #Vacunaton","tweet_lang":"es","text_es":"Hola  Desde hoy ya puedo vacunarme  pero verifico que en el padr\u00f3n me sale el siguiente mensaje  espera con calma tu vacuna Osea todav\u00eda no debo asistir hasta que salga otro tipo de mensaje o ya puedo ir al centro de vacunaci\u00f3n m\u00e1s cercano \n\n  ","hashtags":["VacunateYa","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd73","\ud83d\udc4b"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353804969336833","replied_to_tweet_id":1.440343449e+18,"replied_to_user_id":7.004778971e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@tchMiguel @Azpitia @Tartalora As\u00ed es, pero si ves los videos que hay, no han estado pidiendo en esa vacunat\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   As\u00ed es pero si ves los videos que hay no han estado pidiendo en esa vacunat\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["tchMiguel","Azpitia","Tartalora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350863063588869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\n#Moyobamba...\nhttps:\/\/t.co\/XbYNB3S7Nh","tweet_lang":"es","text_es":" Por el d\u00eda de la Medicina Peruana realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en \nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid\n\n","hashtags":["Moyobamba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XbYNB3S7Nh"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd3b"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440350724521488394","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd3b Por el d\u00eda de la Medicina Peruana, realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba\nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre, para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid.\n#Moyobamba...\nhttps:\/\/t.co\/dOYc14Va4U","tweet_lang":"es","text_es":" Por el d\u00eda de la Medicina Peruana realizar\u00e1n Vacunat\u00f3n de 72 horas en \nEsta iniciativa por conmemorarse el d\u00eda de la medicina peruana que se celebra el 5 de octubre para cumplir con las metas de vacunaci\u00f3n contra el Covid\n\n","hashtags":["Moyobamba"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dOYc14Va4U"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd3b"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440347339407847436","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No consegu\u00ed al amor de mi vida en el vacunaton F","tweet_lang":"es","text_es":"No consegu\u00ed al amor de mi vida en el vacunaton F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440343819015245829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dos personas muy cercanas a nosotros ya recibieron su tercera dosis \ud83d\udc89 \n\nRecomendado refuerzo, cuyos efectos veremos en los \u00edndices de contagio \ud83d\ude37 \n\nLos siguientes? Mr &amp; Mrs Kat \ud83e\udd42\ud83d\udc31\n\n#Vacunaton #VacunateYa #YoPongoElHombro #nyc https:\/\/t.co\/d4HyWRQpXW","tweet_lang":"es","text_es":"Dos personas muy cercanas a nosotros ya recibieron su tercera dosis  \n\nRecomendado refuerzo cuyos efectos veremos en los \u00edndices de contagio  \n\nLos siguientes Mr amp Mrs Kat \n\n    httpstcod4HyWRQpXW","hashtags":["Vacunaton","VacunateYa","YoPongoElHombro","nyc"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc31","\ud83d\ude37","\ud83e\udd42","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342214421278725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se acabaron las vacunas en #Chincha?\n1. El director de salud ya mencion\u00f3 q la vacunaci\u00f3n d lime\u00f1os no perjudic\u00f3.\n2. Gente vacun\u00e1ndose en Chincha lo hizo legalmente, siguiendo reglas del juego que permite vacunarse en cualquier centro de Vacunat\u00f3n. A diferencia de Vizcarra...","tweet_lang":"es","text_es":"Se acabaron las vacunas en \n1 El director de salud ya mencion\u00f3 q la vacunaci\u00f3n d lime\u00f1os no perjudic\u00f3\n2 Gente vacun\u00e1ndose en  lo hizo legalmente siguiendo reglas del juego que permite vacunarse en cualquier centro de Vacunat\u00f3n A diferencia de Vizcarra","hashtags":["Chincha"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440339998868340744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A seguir con #Vacunaton \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nTodas las vacunas sirven, no le hagan caso a Bustamante y sus fans\ud83e\udd17 https:\/\/t.co\/zSodeCLIBe","tweet_lang":"es","text_es":"A seguir con  \ud83c\uddf5\ud83c\uddea\nTodas las vacunas sirven no le hagan caso a Bustamante y sus fans ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zSodeCLIBe"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17","\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440333411822964741","replied_to_tweet_id":1.44014838e+18,"replied_to_user_id":7.713518192e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@LaSalitadelSin Ese mensaje es tambi\u00e9n para Ugarte? supongo, por que el propicio su vacunaton en Lima dejando de lado las regiones, que propicio con eso??? que cientos de familias completas viajaran Lima a vacunarse y nadie dijo nada.","tweet_lang":"es","text_es":" Ese mensaje es tambi\u00e9n para Ugarte supongo por que el propicio su vacunaton en Lima dejando de lado las regiones que propicio con eso que cientos de familias completas viajaran Lima a vacunarse y nadie dijo nada","hashtags":[],"mentions":["LaSalitadelSin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440330767515545604","replied_to_tweet_id":1.440323992e+18,"replied_to_user_id":24552494.0,"reply_text":"","tweet_text":"@getuwaycar en el vacunaton ya puedes ir aunque no salgas","tweet_lang":"es","text_es":" en el vacunaton ya puedes ir aunque no salgas","hashtags":[],"mentions":["getuwaycar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440322951308406791","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La gente peleando en el vacunaton porque no avanza el grupo \ud83d\udc80","tweet_lang":"es","text_es":"La gente peleando en el vacunaton porque no avanza el grupo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc80"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440322310397849610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reggaet\u00f3n old school en el vacunat\u00f3n de Sani\nGracias totales","tweet_lang":"es","text_es":"Reggaet\u00f3n old school en el vacunat\u00f3n de Sani\nGracias totales","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440320086598766601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"COVID-19: si tengo gripe, \u00bfpodr\u00e9 vacunarme? https:\/\/t.co\/TFcRqXykOJ","tweet_lang":"es","text_es":"COVID19 si tengo gripe \u00bfpodr\u00e9 vacunarme ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TFcRqXykOJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440316620912545800","replied_to_tweet_id":1.440093143e+18,"replied_to_user_id":1.238886368e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pierinaaprj Vaos a bailar a la vacunat\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":" Vaos a bailar a la vacunat\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["pierinaaprj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440310709523415040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me vacuno, hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo? #VacunaCOVID19 #Vacunaton #PongoElHombro","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me vacuno hay que nervios se me caer\u00e1 el brazo   ","hashtags":["VacunaCOVID19","Vacunaton","PongoElHombro"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440308124557082632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un vacunat\u00f3n con restricciones x edades, lugar, dosis o limitando tr\u00e1nsito no es vacunat\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Un vacunat\u00f3n con restricciones x edades lugar dosis o limitando tr\u00e1nsito no es vacunat\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440307409130450960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre\nM\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/TACABg86Ul\u00ae https:\/\/t.co\/wBwoFyXr1H","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNAT\u00d3N contin\u00faa en todo el pa\u00eds del 20 al 26 de setiembre\nM\u00e1s informaci\u00f3n en  httpstcowBwoFyXr1H","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TACABg86Ul"],"tweet_emoticons":["\u00ae"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440304245761200135","replied_to_tweet_id":1.440303101e+18,"replied_to_user_id":722891072.0,"reply_text":"","tweet_text":"@firuchilandia Creo que no, simplemente se reubica su dosis a su regi\u00f3n. En mi caso, que fui a Chep\u00e9n (porque all\u00e1 s\u00ed cubr\u00edan mi edad al momento de vacunarme), bastar\u00eda con ir a la vacunat\u00f3n de Chiclayo los primeros d\u00edas de octubre y asegurarme que se trate de Pfizer (igual que la primera)","tweet_lang":"es","text_es":" Creo que no simplemente se reubica su dosis a su regi\u00f3n En mi caso que fui a Chep\u00e9n porque all\u00e1 s\u00ed cubr\u00edan mi edad al momento de vacunarme bastar\u00eda con ir a la vacunat\u00f3n de Chiclayo los primeros d\u00edas de octubre y asegurarme que se trate de Pfizer igual que la primera","hashtags":[],"mentions":["firuchilandia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440301781846609924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Realizaran vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba. Para el d\u00eda de la medicina peruana\nEl Director de la OGESS Alto Mayo, Dr. Julio Alc\u00e1ntara Rengifo, indic\u00f3 que el sector Salud viene coordinando con las instituciones del Estado\u00a0 para realizar un \u201cVacun...\nhttps:\/\/t.co\/8C8NC5hj5B","tweet_lang":"es","text_es":"Realizaran vacunat\u00f3n de 72 horas en Moyobamba Para el d\u00eda de la medicina peruana\nEl Director de la OGESS Alto Mayo Dr Julio Alc\u00e1ntara Rengifo indic\u00f3 que el sector Salud viene coordinando con las instituciones del Estado\u00a0 para realizar un \u201cVacun\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8C8NC5hj5B"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440300395599851525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunaton de dj Peligro me da 1000 a\u00f1os de vida","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunaton de dj Peligro me da 1000 a\u00f1os de vida","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440300351152820233","replied_to_tweet_id":1.440035242e+18,"replied_to_user_id":35320548.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kadaui @AdrianzenEduard yo este s\u00e1bado que me colocan mi segunda dosis de la vacuna #Sinopharm VOY A BAILAR!\n\n#PongoElHombro #Vacunaton #COVID19","tweet_lang":"es","text_es":"  yo este s\u00e1bado que me colocan mi segunda dosis de la vacuna  VOY A BAILAR\n\n  ","hashtags":["Sinopharm","PongoElHombro","Vacunaton","COVID19"],"mentions":["kadaui","AdrianzenEduard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298103202926595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunat\u00f3n de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos todos a poner el hombro por el Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440297334244478987","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino con la Sinopharm. Tipico del comunismo y de la dial\u00e9ctica marxista. Lima vs. Provincia. Pero Ojo: No puede haber sanci\u00f3n si no existe norma que lo proh\u00edba...","tweet_lang":"es","text_es":"El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino con la Sinopharm Tipico del comunismo y de la dial\u00e9ctica marxista Lima vs Provincia Pero Ojo No puede haber sanci\u00f3n si no existe norma que lo proh\u00edba","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440296922506403846","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Papi, quiero que me vacunem \n\nHoye papi, que tengo que hacer?  \n\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\n\nHoye llegaron las vacunas  \n\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\n\nVac-vacunaton ton ton https:\/\/t.co\/0W8Npr2cjE","tweet_lang":"es","text_es":"Papi quiero que me vacunem \n\nHoye papi que tengo que hacer  \n\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\n\nHoye llegaron las vacunas  \n\nVamos pa vacunaton ton ton ton ton ton ton\n\nVacvacunaton ton ton ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0W8Npr2cjE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440284917821181971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"estoy shazameando en la sala de espera del vacunat\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"estoy shazameando en la sala de espera del vacunat\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440278024289546240","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunat\u00f3n nocturno contra el Covid-19 hoy martes 21 y mi\u00e9rcoles 22 de septiembre en el Parque Santander.\nPara estar protegido debes recibir las dosis completas de vacunaci\u00f3n. \u00a1Los esperamos! https:\/\/t.co\/4KkzcjpGKw","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunat\u00f3n nocturno contra el Covid19 hoy martes 21 y mi\u00e9rcoles 22 de septiembre en el Parque Santander\nPara estar protegido debes recibir las dosis completas de vacunaci\u00f3n \u00a1Los esperamos httpstco4KkzcjpGKw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440273051359199232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Entre #VacunaFest y #Vacunaton ya van m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas en una semana en Per\u00fa.\n\nUn buen ejemplo de que la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n puede ser un espacio de encuentro y que se pueden hacer pol\u00edticas p\u00fablicas efectivas si se consideran las diferencias etarias. https:\/\/t.co\/nfsmI3s61I","tweet_lang":"es","text_es":"Entre  y  ya van m\u00e1s de 2 millones de personas vacunadas en una semana en Per\u00fa\n\nUn buen ejemplo de que la vacunaci\u00f3n tambi\u00e9n puede ser un espacio de encuentro y que se pueden hacer pol\u00edticas p\u00fablicas efectivas si se consideran las diferencias etarias ","hashtags":["VacunaFest","Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nfsmI3s61I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440243921217486849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SANTA ROSA DE COP\u00c1N, Cop\u00e1n. El Vacunat\u00f3n en los departamentos de Cop\u00e1n y Ocotepeque ha sido todo un \u00e9xito gracias a pobladores como Wilmer Coto, que desde tempranito lleg\u00f3 a... https:\/\/t.co\/69t1EcAJu4 #COP\u00c1N #COVID19 #Pandemia","tweet_lang":"es","text_es":"SANTA ROSA DE  Cop\u00e1n El Vacunat\u00f3n en los departamentos de Cop\u00e1n y Ocotepeque ha sido todo un \u00e9xito gracias a pobladores como Wilmer Coto que desde tempranito lleg\u00f3 a    ","hashtags":["COP\u00c1N","COVID19","Pandemia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/69t1EcAJu4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440220118118666242","replied_to_tweet_id":1.44021954e+18,"replied_to_user_id":1.439018989e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@marleal2003 @andr3z34 @Villanadeapie Y eso que el plato m\u00e1s barato en ese restaurante es de 25 soles, solo un plato que llegan hasta los 40 soles.\nY apuesto que muchos negocios tambi\u00e9n tuvieron muy buenas ventas. Y que no te vacune porque fuiste a \u00faltima hora el domingo, cuando su vacunat\u00f3n estuvo desde d\u00edas antes!","tweet_lang":"es","text_es":"   Y eso que el plato m\u00e1s barato en ese restaurante es de 25 soles solo un plato que llegan hasta los 40 soles\nY apuesto que muchos negocios tambi\u00e9n tuvieron muy buenas ventas Y que no te vacune porque fuiste a \u00faltima hora el domingo cuando su vacunat\u00f3n estuvo desde d\u00edas antes","hashtags":[],"mentions":["marleal2003","andr3z34","Villanadeapie"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440211645133824002","replied_to_tweet_id":1.440178229e+18,"replied_to_user_id":8.948030122e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ChrisMaquiavelo @bpinatte Bro vivo en Chincha. Informaci\u00f3n de primera mano. Igual situaci\u00f3nes futuras depende de las Intituciones q manejan la Salud y Organizan la Vacunaton.\n\nSlds Blanquiazul.\n\nPD. Los espacios en Tweter est\u00e1n muy buenos ahora los escucho. Slds desde Chincha ojo q no es parte de Lima \ud83e\udd2d","tweet_lang":"es","text_es":"  Bro vivo en Chincha Informaci\u00f3n de primera mano Igual situaci\u00f3nes futuras depende de las Intituciones q manejan la Salud y Organizan la Vacunaton\n\nSlds Blanquiazul\n\nPD Los espacios en Tweter est\u00e1n muy buenos ahora los escucho Slds desde Chincha ojo q no es parte de Lima ","hashtags":[],"mentions":["ChrisMaquiavelo","bpinatte"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd2d"],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440206801761280008","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acaso todo era parte del plan de Norman??!! #spiderman #Covid #Covid19 #Cuarentena #Vacunaton #PS4share #Vacuna https:\/\/t.co\/yTBMvSILYi","tweet_lang":"es","text_es":"Acaso todo era parte del plan de Norman   19     httpstcoyTBMvSILYi","hashtags":["spiderman","Covid","Covid19","Cuarentena","Vacunaton","PS4share","Vacuna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440202636771266563","replied_to_tweet_id":1.439958819e+18,"replied_to_user_id":820753668.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luzhin1901 Cuando inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de +70 mi amiga trajo a sus padres a Lima para que sean vacunados con Pfizer y durante la vacunaton de Julio ella se vacuno aqu\u00ed con Pfizer por qu\u00e9 en su regi\u00f3n solo hab\u00eda AstraZeneca!","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando inici\u00f3 la vacunaci\u00f3n de 70 mi amiga trajo a sus padres a Lima para que sean vacunados con Pfizer y durante la vacunaton de Julio ella se vacuno aqu\u00ed con Pfizer por qu\u00e9 en su regi\u00f3n solo hab\u00eda AstraZeneca","hashtags":[],"mentions":["luzhin1901"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440193150501330951","replied_to_tweet_id":1.440134358e+18,"replied_to_user_id":1319306448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juank23_7 Tumbes, Tacna, etc anuncian toda una semana el vacunat\u00f3n(12-18a\u00f1os), para luego de la vacunaci\u00f3n masiva, Lima los desautorice y paralice, pudiendo haberlo hecho antes.\nY, ahora la 2da dosis para estos chic@s?, se vienen muchas denuncias.","tweet_lang":"es","text_es":" Tumbes Tacna etc anuncian toda una semana el vacunat\u00f3n1218a\u00f1os para luego de la vacunaci\u00f3n masiva Lima los desautorice y paralice pudiendo haberlo hecho antes\nY ahora la 2da dosis para estos chics se vienen muchas denuncias","hashtags":[],"mentions":["juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440190084507058179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los zurdos sacan pecho con un vacunat\u00f3n que lleva 4 dias y aun con obstaculos y reglas estupidas y sin sentido.\n\nDudes, tenemos 1.5 a\u00f1os en pandemia y mas de 6 mil muertos, muchos se fueron esperando vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"Los zurdos sacan pecho con un vacunat\u00f3n que lleva 4 dias y aun con obstaculos y reglas estupidas y sin sentido\n\nDudes tenemos 15 a\u00f1os en pandemia y mas de 6 mil muertos muchos se fueron esperando vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440189385010409476","replied_to_tweet_id":1.440177882e+18,"replied_to_user_id":134130195.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ata_fv @FranklinGuevara @CCSSdeCostaRica 1- Apenas empezaron este vacunaton hace 4 dias, y llevamos poco mas de 6 mil muertos.\n2- Lloran que estan vacios los vacunatorios pero a mi hija le negaron la vacuna por tener 12 a\u00f1os y no tener factores de riesgo, y el vacunatorio vacio, y el hospital de ni\u00f1os colapsado.","tweet_lang":"es","text_es":"   1 Apenas empezaron este vacunaton hace 4 dias y llevamos poco mas de 6 mil muertos\n2 Lloran que estan vacios los vacunatorios pero a mi hija le negaron la vacuna por tener 12 a\u00f1os y no tener factores de riesgo y el vacunatorio vacio y el hospital de ni\u00f1os colapsado","hashtags":[],"mentions":["ata_fv","FranklinGuevara","CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440177095288627206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay que reconocer la labor del equipo que dirigi\u00f3 el ex Presidente Sagasti, pero tambi\u00e9n reconocer el trabajo actual del Ministro de Salud,Canciller y cuerpo m\u00e9dico,las vacunas llegaron al hombro de muchos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por el #Vacunaton \nSe dejo la Posta y lograron continuar con la carrera https:\/\/t.co\/2wv289DLYm","tweet_lang":"es","text_es":"Hay que reconocer la labor del equipo que dirigi\u00f3 el ex Presidente Sagasti pero tambi\u00e9n reconocer el trabajo actual del Ministro de SaludCanciller y cuerpo m\u00e9dicolas vacunas llegaron al hombro de muchos \ud83c\uddf5\ud83c\uddea por el  \nSe dejo la Posta y lograron continuar con la carrera ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2wv289DLYm"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440175259571740681","replied_to_tweet_id":1.440174942e+18,"replied_to_user_id":305965457.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Paleva12 All\u00e1 tambi\u00e9n hubo vacunat\u00f3n, sobraban vacunas, las autoridades ped\u00edan que vayan para que no se desperdicien y puedan bajar el rango de edad. El MINSA dijo que el 50% de vacunados de la regi\u00f3n no volv\u00eda por su segunda dosis y hoy confirmaron que no se agotaron las vacunas \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" All\u00e1 tambi\u00e9n hubo vacunat\u00f3n sobraban vacunas las autoridades ped\u00edan que vayan para que no se desperdicien y puedan bajar el rango de edad El MINSA dijo que el 50 de vacunados de la regi\u00f3n no volv\u00eda por su segunda dosis y hoy confirmaron que no se agotaron las vacunas \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Paleva12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440173753854353413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si Bob Esponja no me perrea ma\u00f1ana, no estuve en la vacunat\u00f3n. &gt;:(","tweet_lang":"es","text_es":"Si Bob Esponja no me perrea ma\u00f1ana no estuve en la vacunat\u00f3n gt","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-21T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440170689667874820","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo \u00fanico malo del vacunat\u00f3n es encontrarte a todos tus ex :v","tweet_lang":"es","text_es":"Lo \u00fanico malo del vacunat\u00f3n es encontrarte a todos tus ex v","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440170445181894662","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayyy como no me toc\u00f3 vacunarse reci\u00e9n T T hubiera ido con ganas aqu\u00ed JEJEJEE #Vacunaton T.T VACUNAFEST Ayyy T.T https:\/\/t.co\/nhVtU05Uhv","tweet_lang":"es","text_es":"Ayyy como no me toc\u00f3 vacunarse reci\u00e9n T T hubiera ido con ganas aqu\u00ed JEJEJEE  TT VACUNAFEST Ayyy TT ","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nhVtU05Uhv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440168800981159947","replied_to_tweet_id":1.440146532e+18,"replied_to_user_id":842234047.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisdia53059525 @juank23_7 Ya tienen la primera dosis de pfizer, ya pueden exijir su segunda dosis de pfizer en cualquier vacunaton.  Aunq te duela","tweet_lang":"es","text_es":"  Ya tienen la primera dosis de pfizer ya pueden exijir su segunda dosis de pfizer en cualquier vacunaton  Aunq te duela","hashtags":[],"mentions":["luisdia53059525","juank23_7"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440167736890429441","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Imag\u00ednate irte a Chincha a vacunar y perderte el vacunat\u00f3n con los Avengers, ah\u00ed no esss...","tweet_lang":"es","text_es":"Imag\u00ednate irte a Chincha a vacunar y perderte el vacunat\u00f3n con los Avengers ah\u00ed no esss","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440165704162897935","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En tres d\u00edas de Vacunat\u00f3n se lograron aplicar 140.111 dosis. \n\nAusencia de personas obliga a entidad a salir a los barrios a buscarlas.\n\n\u00a1Vieran qu\u00e9 historias m\u00e1s lindas hay en la nota!\n\nCCSS: \u2018Si la gente no llega a la vacuna, la vacuna llega a la gente\u2019 https:\/\/t.co\/DL5i0t677N","tweet_lang":"es","text_es":"En tres d\u00edas de Vacunat\u00f3n se lograron aplicar 140111 dosis \n\nAusencia de personas obliga a entidad a salir a los barrios a buscarlas\n\n\u00a1Vieran qu\u00e9 historias m\u00e1s lindas hay en la nota\n\nCCSS \u2018Si la gente no llega a la vacuna la vacuna llega a la gente\u2019 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DL5i0t677N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440165682981707784","replied_to_tweet_id":1.440163574e+18,"replied_to_user_id":1.178856374e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@KelyyKelyy @luzhin1901 @PieroPadro Hablo de vacunaton , d\u00f3nde no ped\u00edan requisito alguno m\u00e1s que solo estar en el grupo etario ...\n\nY d\u00f3nde \" los provincianos que vinieron a Lima\" nos robaron las vacunas ??\n\n\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a\ud83d\ude2a","tweet_lang":"es","text_es":"   Hablo de vacunaton  d\u00f3nde no ped\u00edan requisito alguno m\u00e1s que solo estar en el grupo etario \n\nY d\u00f3nde  los provincianos que vinieron a Lima nos robaron las vacunas \n\n","hashtags":[],"mentions":["KelyyKelyy","luzhin1901","PieroPadro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2a"],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440159195748204561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#NoticiasHonduras #PeriodismoUNAH Se registraron m\u00e1s de 91 mil personas inmunizadas en el segundo vacunat\u00f3n. Salud sigue llamando a la poblaci\u00f3n para que reciban las dosis. #PortadasHonduras \nFuente: La Prensa https:\/\/t.co\/i0ZLHx8nWX","tweet_lang":"es","text_es":"  Se registraron m\u00e1s de 91 mil personas inmunizadas en el segundo vacunat\u00f3n Salud sigue llamando a la poblaci\u00f3n para que reciban las dosis  \nFuente La Prensa httpstcoi0ZLHx8nWX","hashtags":["NoticiasHonduras","PeriodismoUNAH","PortadasHonduras"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440158868953133056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":7.185181276e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Gab_JimenezQ estimada Gabriela hace m\u00e1s de un mes me inscrib\u00ed en el padr\u00f3n de vacunados en el exterior y nadie me da raz\u00f3n el 113 me dicen que vaya a cualquier vacunaton y pueda tomar mi segunda dosis y en el vacunaton me dicen que el sistema no est\u00e1 actualizado ! \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":" estimada Gabriela hace m\u00e1s de un mes me inscrib\u00ed en el padr\u00f3n de vacunados en el exterior y nadie me da raz\u00f3n el 113 me dicen que vaya a cualquier vacunaton y pueda tomar mi segunda dosis y en el vacunaton me dicen que el sistema no est\u00e1 actualizado  \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["Gab_JimenezQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440149201141174276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estamos mejor que nunca! Aunque suene incre\u00edble :)\n\n#COVID19 #Covid_19 #CoronavirusUpdates #Minsa #essalud #Vacunaton #VacunateYa #vacunacioncovid19 #sinadef #terceraola #IMPORTANTE #Peru #Noticias #mejormomento #sipodemos #matlab #marcoloretdemola\n\nhttps:\/\/t.co\/IEjdKXY6lG","tweet_lang":"es","text_es":"Estamos mejor que nunca Aunque suene incre\u00edble \n\n                \n\n","hashtags":["COVID19","Covid_19","CoronavirusUpdates","Minsa","essalud","Vacunaton","VacunateYa","vacunacioncovid19","sinadef","terceraola","IMPORTANTE","Peru","Noticias","mejormomento","sipodemos","matlab","marcoloretdemola"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IEjdKXY6lG"],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440147725866057738","replied_to_tweet_id":1.440146624e+18,"replied_to_user_id":9.566721854e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Efeukace @saturno50a @Gabysms @larepublica_pe Te hablo de lo que sale en las noticias, en la vacunaton del fin de semana, hab\u00edan las 2 vacunas, y el Director de salud de Ica, explic\u00f3 que no se ha perjudicado la vacunaci\u00f3n de la gente de Chincha\u2026. Y no, no me cae Beto Ortiz https:\/\/t.co\/gGumxTNSHp","tweet_lang":"es","text_es":"    Te hablo de lo que sale en las noticias en la vacunaton del fin de semana hab\u00edan las 2 vacunas y el Director de salud de Ica explic\u00f3 que no se ha perjudicado la vacunaci\u00f3n de la gente de Chincha\u2026 Y no no me cae Beto Ortiz httpstcogGumxTNSHp","hashtags":[],"mentions":["Efeukace","saturno50a","Gabysms","larepublica_pe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440146138049351687","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Toquen el tema de los perreos en el vacunaton, es un circo @betoasaber @PolloFarsantePe","tweet_lang":"es","text_es":"Toquen el tema de los perreos en el vacunaton es un circo betoasaber ","hashtags":[],"mentions":["BetoASaber","PolloFarsantePe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440145133941313539","replied_to_tweet_id":1.440106575e+18,"replied_to_user_id":1.313270798e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@el_analista2020 Se dice que Vizcarra ha ido x su octava vacunaton....todo el d\u00eda vacunado le gusta estar...","tweet_lang":"es","text_es":" Se dice que Vizcarra ha ido x su octava vacunatontodo el d\u00eda vacunado le gusta estar","hashtags":[],"mentions":["el_analista2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440141902431461384","replied_to_tweet_id":1.440134348e+18,"replied_to_user_id":1239575221.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RendonAnibal @saludconlupa @recisneros @Minsa_Peru Ahm, \u00bflenta? \u00bfEso obliga a la gente a irse a otra ciudad? Literalmente en Lima hay un vacunat\u00f3n cada fin de semana.","tweet_lang":"es","text_es":"    Ahm \u00bflenta \u00bfEso obliga a la gente a irse a otra ciudad Literalmente en Lima hay un vacunat\u00f3n cada fin de semana","hashtags":[],"mentions":["RendonAnibal","saludconlupa","recisneros","Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440140175779135488","replied_to_tweet_id":1.440014295e+18,"replied_to_user_id":15101439.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pablocr @raumunz Llego tarde el vacunaton muy tarde! Las medidas tortuga de Salas y Alvarado han hecho colapsar el sistema de salud. Politizaron la pandemia.","tweet_lang":"es","text_es":"  Llego tarde el vacunaton muy tarde Las medidas tortuga de Salas y Alvarado han hecho colapsar el sistema de salud Politizaron la pandemia","hashtags":[],"mentions":["pablocr","raumunz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440137730890076160","replied_to_tweet_id":1.440053828e+18,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru Cuando hacen vacunaton de pfizer 100%?","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando hacen vacunaton de pfizer 100","hashtags":[],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440136237323628545","replied_to_tweet_id":1.439989923e+18,"replied_to_user_id":303521189.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AdrianzenEduard Yo que tengo 38 sent\u00eda ganas de bailar el d\u00eda del vacunaton, le dec\u00eda en broma a mi hermano que me acompa\u00f1\u00f3, que quer\u00eda ir bailando cuando me llamen y que \u00e9l me grabe y el monde me dijo que no quiere que haga el ridiculo, yo estaba feliz de ser vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo que tengo 38 sent\u00eda ganas de bailar el d\u00eda del vacunaton le dec\u00eda en broma a mi hermano que me acompa\u00f1\u00f3 que quer\u00eda ir bailando cuando me llamen y que \u00e9l me grabe y el monde me dijo que no quiere que haga el ridiculo yo estaba feliz de ser vacunada","hashtags":[],"mentions":["AdrianzenEduard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810230367940621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LJVarela: Qu\u00e9 orgullo el comprometernos con el Club Activo 20-30, como Patrocinadores Oficiales de la Telet\u00f3n 2021 y del programa Vacun\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Qu\u00e9 orgullo el comprometernos con el Club Activo 2030 como Patrocinadores Oficiales de la Telet\u00f3n 2021 y del programa Vacun\u2026","hashtags":[],"mentions":["LJVarela"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806686214680576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: @pablocr S\u00ed y no. R\u00e9cord corresponde a la \u00faltima semana y era de esperar porque estamos en la semana espejo de las 500 mil d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   S\u00ed y no R\u00e9cord corresponde a la \u00faltima semana y era de esperar porque estamos en la semana espejo de las 500 mil d\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono","pablocr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793541240786947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792321465806854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludhn: En el Segundo Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n de occidente que realiza el Gobierno a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud, el municipio d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el Segundo Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n de occidente que realiza el Gobierno a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud el municipio d\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludhn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792116485967877","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tromepe: \u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n? Ellos fueron gratis a animar a las personas https:\/\/t.co\/SZVMispJVp","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfRecuerdas a \u2018Los Avengers\u2019 del vacunat\u00f3n Ellos fueron gratis a animar a las personas ","hashtags":[],"mentions":["tromepe"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SZVMispJVp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791426132955136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788465008869382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787506677485577","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludhn: En el Segundo Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n de occidente que realiza el Gobierno a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud, el municipio d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el Segundo Vacunat\u00f3n para la regi\u00f3n de occidente que realiza el Gobierno a trav\u00e9s de la Secretar\u00eda de Salud el municipio d\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludhn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781866324299778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781246926258177","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CCSSdeCostaRica: #ATENCI\u00d3N VACUNAT\u00d3N ACTIVADO\n- Del 17 al 26 de setiembre los puestos de vacunaci\u00f3n estar\u00e1n abiertos de lunes a viernes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   VACUNAT\u00d3N ACTIVADO\n Del 17 al 26 de setiembre los puestos de vacunaci\u00f3n estar\u00e1n abiertos de lunes a viernes\u2026","hashtags":["ATENCI\u00d3N"],"mentions":["CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781129515081731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778931242602499","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775321691717634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775123674415108","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774738117156864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770570577010688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MadriCR: Mucha queja en redes de gente que fue en estos d\u00edas a buscar que le adelataran la segunda dosis: el vacunat\u00f3n es de primeras d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mucha queja en redes de gente que fue en estos d\u00edas a buscar que le adelataran la segunda dosis el vacunat\u00f3n es de primeras d\u2026","hashtags":[],"mentions":["MadriCR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770325008961542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769261664800770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765709244461060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763191793836036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761634138431495","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761054305275904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759711712768004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440756994328055811","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754126434934787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753927364907014","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LilyAmbar01: Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Televisora de CR se une al Vacunaton contribuyendo a que alcancemos cuanto antes la mayor cobertura posible de vacunaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["LilyAmbar01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751875670773772","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @corozal_delalma: Hoy 22 de septiembre desde las 5 p.m, se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno, en el Parque Central.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy 22 de septiembre desde las 5 pm se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno en el Parque Central","hashtags":[],"mentions":["corozal_delalma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750370821574656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749868763414532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jessifmro: Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n@Universitario \n#sinvacunano\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunada mi primera dosis \u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores  Y dale U \u2764\ufe0f\n \nsinvacunano\u2026","hashtags":[],"mentions":["jessifmro","Universitario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9b","\u2764\ufe0f","\ud83d\ude0d","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749398267285513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748374504837121","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @corozal_delalma: Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid-19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n.\nLos corozaleros respondieron p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cerca de 500 personas se vacunaron contra el Covid19 en la primera noche de Vacunat\u00f3n\nLos corozaleros respondieron p\u2026","hashtags":[],"mentions":["corozal_delalma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748335564873741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @corozal_delalma: Hoy 22 de septiembre desde las 5 p.m, se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno, en el Parque Central.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy 22 de septiembre desde las 5 pm se desarrollar\u00e1 la segunda jornada de  Vacunat\u00f3n Nocturno en el Parque Central","hashtags":[],"mentions":["corozal_delalma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744172885929988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744068573655054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742670402416640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jessifmro: Vacunada mi primera dosis \ud83d\udc89\u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores \ud83d\ude0d Y dale U \ud83d\udc9b\u2764\ufe0f\n@Universitario \n#sinvacunano\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunada mi primera dosis \u2764\ufe0f y bien puesta la camiseta del equipo de mis amores  Y dale U \u2764\ufe0f\n \nsinvacunano\u2026","hashtags":[],"mentions":["jessifmro","Universitario"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9b","\u2764\ufe0f","\ud83d\ude0d","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440742495546052608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MIAMBIENTE_HN: \u00a1Incre\u00edble jornada de vacunaci\u00f3n en Cop\u00e1n! M\u00e1s de 18 mil personas vacunadas contra el Covid-19\n\n#Vacunaton #HondurasSeVa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Incre\u00edble jornada de vacunaci\u00f3n en Cop\u00e1n M\u00e1s de 18 mil personas vacunadas contra el Covid19\n\n HondurasSeVa\u2026","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["MIAMBIENTE_HN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739823900262401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440717657309777920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715745306943488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715540322942996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712182564462599","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708580466847749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos todos a poner el hombro por el Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708257773862913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706569407107075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440706323331514369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos todos a poner el hombro por el Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440705906006581249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JuanOrlandoH: \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE! #DICHOYHECHO https:\/\/t.co\/eNhJj5rypA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00c9XITO ROTUNDO RESULTADOS DEL VACUNAT\u00d3N DE OCCIDENTE  httpstcoeNhJj5rypA","hashtags":["DICHOYHECHO"],"mentions":["JuanOrlandoH"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692643336388616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Rugiendo_: C\u00f3mo est\u00e1n #amigos #amigas y #amigxs como pasaron la #Primavera qu\u00e9 tenga muy buen #Miercoles \n#PositiveVibes #armonia #rock\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  C\u00f3mo est\u00e1n   y  como pasaron la  qu\u00e9 tenga muy buen  \n  \u2026","hashtags":["amigos","amigas","amigxs","Primavera","Miercoles","PositiveVibes","armonia","rock"],"mentions":["Rugiendo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685650034843654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n para los de 24, 25 y 26. Tambi\u00e9n para rezagados. Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n para los de 24 25 y 26 Tambi\u00e9n para rezagados Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440682167709810696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440674020131704853","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @presidenciacr: \u00a1Por todos los medios, la @CCSSdeCostaRica est\u00e1 llegando a vacunar! #VacunaMot\u00f3n #Vacunat\u00f3n https:\/\/t.co\/Up7Y5Eb2z5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Por todos los medios la  est\u00e1 llegando a vacunar   httpstcoUp7Y5Eb2z5","hashtags":["VacunaMot\u00f3n","Vacunat\u00f3n"],"mentions":["presidenciacr","CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673368303280128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670888597155852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670051976167428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669787101667336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664821741998083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664425233412096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agildemeisterrh: El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","hashtags":[],"mentions":["agildemeisterrh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440663131353587725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659716552544259","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mvineq: Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos, pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto...  #Vacunaton cc\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Este ser\u00e1 el pr\u00f3ximo lugar al que iremos muchos pero aquellos que no se vacunen lo podr\u00e1n ocupar muy pronto   cc\u2026","hashtags":["Vacunaton"],"mentions":["mvineq"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659465015992320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659419843293187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n para los de 24, 25 y 26. Tambi\u00e9n para rezagados. Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n para los de 24 25 y 26 Tambi\u00e9n para rezagados Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658886961221648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agildemeisterrh: El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","hashtags":[],"mentions":["agildemeisterrh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658781373820936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tblandono: Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID-19. Se re\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Costa Rica opta por la m\u00e1xima inmunidad posible para disminuir hospitalizaciones y reducir la mortalidad por COVID19 Se re\u2026","hashtags":[],"mentions":["tblandono"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440658276048277512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655335216205825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440651027099701251","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos todos a poner el hombro por el Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440640434288541701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @presidenciacr: \u00a1Por todos los medios, la @CCSSdeCostaRica est\u00e1 llegando a vacunar! #VacunaMot\u00f3n #Vacunat\u00f3n https:\/\/t.co\/Up7Y5Eb2z5","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Por todos los medios la  est\u00e1 llegando a vacunar   httpstcoUp7Y5Eb2z5","hashtags":["VacunaMot\u00f3n","Vacunat\u00f3n"],"mentions":["presidenciacr","CCSSdeCostaRica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440637137737551880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @agildemeisterrh: El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n. Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Minsa quiere que la gente se vacune y hace Vacunat\u00f3n Pero no quiere que los lime\u00f1os se vacunen  con Pfizer sino co\u2026","hashtags":[],"mentions":["agildemeisterrh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440636983823372296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n, de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos, todos a poner el hombro por el Per\u00fa!","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n de 23 a\u00f1os en adelante \u00a1Vamos todos a poner el hombro por el Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440613021336752132","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msaludcr: Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la #Vacunat\u00f3n \ud83d\udc89\ud83e\udd29\ud83c\udf84 https:\/\/t.co\/zGU9RfH86q","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las dos dosis de vacunas te est\u00e1n esperando en la   httpstcozGU9RfH86q","hashtags":["Vacunat\u00f3n"],"mentions":["msaludcr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd29","\ud83c\udf84","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440610761806528513","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jaime_lertora: Vacunat\u00f3n para los de 24, 25 y 26. Tambi\u00e9n para rezagados. Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunat\u00f3n para los de 24 25 y 26 Tambi\u00e9n para rezagados Que nadie se quede atr\u00e1s \u00a1No m\u00e1s dolor en las familias peruan\u2026","hashtags":[],"mentions":["jaime_lertora"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
