{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799513971609606","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Puedo ir a entrenar reci\u00e9n vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":"Puedo ir a entrenar reci\u00e9n vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799151348805642","replied_to_tweet_id":1.440587181e+18,"replied_to_user_id":292464252.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeBustos1 Cuando Vd se vacune y termine a las horas en una operaci\u00f3n a vida o muerte,me cuenta. \nCuando Vd incinere a su madre, VACUNADA, hace una semana, me cuenta. \nSea m\u00e1s prudente y vea los casos particulares e investigue: se llama \"inducci\u00f3n\" m\u00e9todo emp\u00edrico. Claro, si es PERIODISTA.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando Vd se vacune y termine a las horas en una operaci\u00f3n a vida o muerteme cuenta \nCuando Vd incinere a su madre VACUNADA hace una semana me cuenta \nSea m\u00e1s prudente y vea los casos particulares e investigue se llama inducci\u00f3n m\u00e9todo emp\u00edrico Claro si es PERIODISTA","hashtags":[],"mentions":["JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799051885146117","replied_to_tweet_id":1.440648741e+18,"replied_to_user_id":69416519.0,"reply_text":"","tweet_text":"@infobae Usted realmente es una golpista. Tenemos una gran parte de la poblaci\u00f3n vacunada, una ca\u00edda constante de casos. Y seguro que se quiere activar la econom\u00eda. Porque siempre tiene que tener el mismo de discurso mediocre y violento que JPC?","tweet_lang":"es","text_es":" Usted realmente es una golpista Tenemos una gran parte de la poblaci\u00f3n vacunada una ca\u00edda constante de casos Y seguro que se quiere activar la econom\u00eda Porque siempre tiene que tener el mismo de discurso mediocre y violento que JPC","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798797618057219","replied_to_tweet_id":1.440046646e+18,"replied_to_user_id":8.04126724e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@sgdambrauskas En la India el porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada es \u00ednfimo y tambi\u00e9n bajaron abruptamente los contagios ...sin dudas hay otros factores y un ciclo \"natural\" de baja y altas","tweet_lang":"es","text_es":" En la India el porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada es \u00ednfimo y tambi\u00e9n bajaron abruptamente los contagios sin dudas hay otros factores y un ciclo natural de baja y altas","hashtags":[],"mentions":["sgdambrauskas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798398018297862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consulta , si estoy vacunada con Pfizer, debo colocarle la dosis de refuerzo?\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Consulta  si estoy vacunada con Pfizer debo colocarle la dosis de refuerzo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798389466112002","replied_to_tweet_id":1.440773567e+18,"replied_to_user_id":9.052940426e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@LizHMelgar Ya vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":" Ya vacunada","hashtags":[],"mentions":["LizHMelgar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798361574010882","replied_to_tweet_id":1.440797354e+18,"replied_to_user_id":2587124514.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfreyes14 No tiene porque, @alfreyes14 .En edades &gt;=40 a\u00f1os la poblaci\u00f3n vacunada supera el 90%. Y los ingresos en la poblaci\u00f3n&lt;40 a\u00f1os son m\u00ednimos,adem\u00e1s de cientos de miles de personas con anticuerpos tras haber pasado el virus.","tweet_lang":"es","text_es":" No tiene porque  En edades gt40 a\u00f1os la poblaci\u00f3n vacunada supera el 90 Y los ingresos en la poblaci\u00f3nlt40 a\u00f1os son m\u00ednimosadem\u00e1s de cientos de miles de personas con anticuerpos tras haber pasado el virus","hashtags":[],"mentions":["alfreyes14","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798313465323522","replied_to_tweet_id":1.440725323e+18,"replied_to_user_id":7.945263162e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 M\u00ed suegra 91 a\u00f1os; todos los males posibles; vacunada y sigue rompiendo las tarlipes a m\u00e1s no poder! \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26","tweet_lang":"es","text_es":" M\u00ed suegra 91 a\u00f1os todos los males posibles vacunada y sigue rompiendo las tarlipes a m\u00e1s no poder ","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26","\ud83d\ude01"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798237766471680","replied_to_tweet_id":1.439918087e+18,"replied_to_user_id":260922965.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GiDavidswright Yo tuve covid en marzo del 2020 y vacunada con dos dosis de sinopharm. Hace varios d\u00edas que en la calle no lo uso.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tuve covid en marzo del 2020 y vacunada con dos dosis de sinopharm Hace varios d\u00edas que en la calle no lo uso","hashtags":[],"mentions":["GiDavidswright"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797815173640202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Quintana Roo, entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra\u00a0covid-19 https:\/\/t.co\/2UxTghkysc","tweet_lang":"es","text_es":"Quintana Roo entre los 10 estados del pa\u00eds con mayores porcentajes de poblaci\u00f3n vacunada contra\u00a0covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2UxTghkysc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797734710099971","replied_to_tweet_id":1.440683183e+18,"replied_to_user_id":1.187524451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vitoquiles La libertad de elecci\u00f3n debe respetarse,con mayor\u00eda vacunada,el riesgo,peque\u00f1o.Pero,si vives en sociedad,y te favoreces de ello,debes seguir reglas.Y,no nos olvidemos,en occidente tenemos la mayor esperanza de vida por potabilizaci\u00f3 del agua,y avances sanitarios,como las vacunas","tweet_lang":"es","text_es":" La libertad de elecci\u00f3n debe respetarsecon mayor\u00eda vacunadael riesgopeque\u00f1oPerosi vives en sociedady te favoreces de ellodebes seguir reglasYno nos olvidemosen occidente tenemos la mayor esperanza de vida por potabilizaci\u00f3 del aguay avances sanitarioscomo las vacunas","hashtags":[],"mentions":["vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797728276049934","replied_to_tweet_id":1.440787921e+18,"replied_to_user_id":9.769437965e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@soldidomenico Est\u00e1 vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1 vacunada","hashtags":[],"mentions":["soldidomenico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797396087160847","replied_to_tweet_id":1.440717846e+18,"replied_to_user_id":267438909.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Norfloxacina @didiet100 @e_guata Ser\u00eda la peor ola de casos y muertes (comparado con el a\u00f1o pasado), dej\u00f3 una comparaci\u00f3n con palestina (poblaci\u00f3n poca vacunada) https:\/\/t.co\/EwX0NNKlN5","tweet_lang":"es","text_es":"   Ser\u00eda la peor ola de casos y muertes comparado con el a\u00f1o pasado dej\u00f3 una comparaci\u00f3n con palestina poblaci\u00f3n poca vacunada httpstcoEwX0NNKlN5","hashtags":[],"mentions":["Norfloxacina","didiet100","e_guata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797349253509123","replied_to_tweet_id":1.440795681e+18,"replied_to_user_id":1.025584392e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@urmor55 @marifer9090 @gbrBarbaRoja @HickenVargas Generalmente se ha experimentado con hurones antes de pasar al ser humano.  Con estas vacunas se brincaron varios pasos, a muchos no les importa.\n\nNo les importa que la miocarditis sea uno de los efectos secundarios, tampoco que mucha gente vacunada igualmente enferme y muera.","tweet_lang":"es","text_es":"    Generalmente se ha experimentado con hurones antes de pasar al ser humano  Con estas vacunas se brincaron varios pasos a muchos no les importa\n\nNo les importa que la miocarditis sea uno de los efectos secundarios tampoco que mucha gente vacunada igualmente enferme y muera","hashtags":[],"mentions":["urmor55","marifer9090","gbrBarbaRoja","HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797327317372928","replied_to_tweet_id":1.440765448e+18,"replied_to_user_id":2910248485.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicQC503 @OpinionEscobar @nayibbukele @HospitalSV REGULACION DE AFOROS!! HAY aglomeraciones en centros comerciales, se debe mandatar el uso de mascarilla, activar comit\u00e9s de higiene y seguridad en oficinas, volver a teletrabajo y suspensi\u00f3n de clases.. Solo gente vacunada en bares y discotecas,","tweet_lang":"es","text_es":"    REGULACION DE AFOROS HAY aglomeraciones en centros comerciales se debe mandatar el uso de mascarilla activar comit\u00e9s de higiene y seguridad en oficinas volver a teletrabajo y suspensi\u00f3n de clases Solo gente vacunada en bares y discotecas","hashtags":[],"mentions":["RicQC503","OpinionEscobar","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797114573877250","replied_to_tweet_id":1.440762783e+18,"replied_to_user_id":1.347170593e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MeVacuno Para una persona de 37 a\u00f1os cr\u00f3nica  vacunada con 2 dosis de sinovac colacada la \u00faltima el 13 de abril, cual es la dosis de refuerzo que le corresponde pfizer?","tweet_lang":"es","text_es":" Para una persona de 37 a\u00f1os cr\u00f3nica  vacunada con 2 dosis de sinovac colacada la \u00faltima el 13 de abril cual es la dosis de refuerzo que le corresponde pfizer","hashtags":[],"mentions":["MeVacuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796674897502211","replied_to_tweet_id":1.440614609e+18,"replied_to_user_id":8.986110806e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Lizzymd66 @libertaddigital Pues vacunada contagias, te contagian y mueres igual","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues vacunada contagias te contagian y mueres igual","hashtags":[],"mentions":["Lizzymd66","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796603548274688","replied_to_tweet_id":1.440796253e+18,"replied_to_user_id":2604883259.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MaxiS717 @Antipro79 @KarinaLMariani @antoniodevicen2 Conf\u00edo, pero hay un porcentaje (en el caso de la Pfizer, 5%) que igualmente se puede contagiar. Cuanto m\u00e1s gente vacunada, menor probabilidad de contagio, porque multiplic\u00e1s las probabilidades.","tweet_lang":"es","text_es":"    Conf\u00edo pero hay un porcentaje en el caso de la Pfizer 5 que igualmente se puede contagiar Cuanto m\u00e1s gente vacunada menor probabilidad de contagio porque multiplic\u00e1s las probabilidades","hashtags":[],"mentions":["MaxiS717","Antipro79","KarinaLMariani","antoniodevicen2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796470458736641","replied_to_tweet_id":1.440585364e+18,"replied_to_user_id":1.164983699e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaraGon06245599 Los vacunados tan ignorantes, su vacuna no sirve de nada igual se contagian y mueren, tengo una amistad que dec\u00eda vacunada no pasa nada estoy a salvo con sus dos dosis, hoy est\u00e1 en el hospital por COVID con todo y sus vacunas","tweet_lang":"es","text_es":" Los vacunados tan ignorantes su vacuna no sirve de nada igual se contagian y mueren tengo una amistad que dec\u00eda vacunada no pasa nada estoy a salvo con sus dos dosis hoy est\u00e1 en el hospital por COVID con todo y sus vacunas","hashtags":[],"mentions":["MaraGon06245599"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796358005325825","replied_to_tweet_id":1.440776855e+18,"replied_to_user_id":240413346.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariaitapia Desde mi ignorancia:\nSi la vacuna inmuniza por qu\u00e9 hay tanta gente vacunada que se contagia?\nOtra duda, las vacunas est\u00e1n causando problemas hormonales?","tweet_lang":"es","text_es":" Desde mi ignorancia\nSi la vacuna inmuniza por qu\u00e9 hay tanta gente vacunada que se contagia\nOtra duda las vacunas est\u00e1n causando problemas hormonales","hashtags":[],"mentions":["mariaitapia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796323838525443","replied_to_tweet_id":1.440740592e+18,"replied_to_user_id":1.067126881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sofimacrista Si.estas vacunada pero no te aceptan en Europa ni EEUU.creo","tweet_lang":"es","text_es":" Siestas vacunada pero no te aceptan en Europa ni EEUUcreo","hashtags":[],"mentions":["Sofimacrista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796302552420365","replied_to_tweet_id":1.440405974e+18,"replied_to_user_id":8.989499872e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@LostTransposon @mianrey \u00bfPorque muere mas gente en Israel ahora que antes de la vacuna? \u00bfPorque existiendo la vacuna ahora muere mas gente en Israel que en Palestina que tiene una poblacion menos vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfPorque muere mas gente en Israel ahora que antes de la vacuna \u00bfPorque existiendo la vacuna ahora muere mas gente en Israel que en Palestina que tiene una poblacion menos vacunada","hashtags":[],"mentions":["LostTransposon","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796213079543813","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema completo (40 millones de dosis) y 10 millones de personas a la espera de segunda dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema completo 40 millones de dosis y 10 millones de personas a la espera de segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796020321886208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Canad\u00e1 es uno de los pa\u00edses con mayor cantidad de poblaci\u00f3n vacunada;  pero no se pueden relajar los cuidados, una tercera escuela en Montreal tiene que cerrar por el brote de Covid\nhttps:\/\/t.co\/MI7QuD3hkR","tweet_lang":"es","text_es":"Canad\u00e1 es uno de los pa\u00edses con mayor cantidad de poblaci\u00f3n vacunada  pero no se pueden relajar los cuidados una tercera escuela en Montreal tiene que cerrar por el brote de Covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MI7QuD3hkR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795701445730310","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis adentro. \n100% vacunada!!!!  \nGracias al estado presente \u263a\ufe0f https:\/\/t.co\/zKbwzTtk1h","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis adentro \n100 vacunada  \nGracias al estado presente \u263a\ufe0f httpstcozKbwzTtk1h","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u263a\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795581648031746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta dura: octubre 70% de la poblaci\u00f3n vacunada, es dura pero estamos apretando para llegar \n\n#\ufe0f\u20e3 #MaduroNuestraVozAnteLaONU","tweet_lang":"es","text_es":" Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta dura octubre 70 de la poblaci\u00f3n vacunada es dura pero estamos apretando para llegar \n\n\ufe0f\u20e3 ","hashtags":["AHORA","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["#\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795468804493323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien ya qued\u00f3 vacunada con su segunda dosis \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/dbvUfouLfp","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien ya qued\u00f3 vacunada con su segunda dosis  httpstcodbvUfouLfp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795402760978432","replied_to_tweet_id":1.440702136e+18,"replied_to_user_id":31035359.0,"reply_text":"","tweet_text":"@andahazi Dejense de sembrar el miedo reci\u00e9n en TN hablo un profesional y dijo que la gente que est\u00e1 vacunada con  la Spunik   que no preocupe  que la inmunidad  es eficaz el problema  es que hay pa\u00edses que dejan entrar  yo pienso que es porque Rusia la sac\u00f3 antes","tweet_lang":"es","text_es":" Dejense de sembrar el miedo reci\u00e9n en TN hablo un profesional y dijo que la gente que est\u00e1 vacunada con  la Spunik   que no preocupe  que la inmunidad  es eficaz el problema  es que hay pa\u00edses que dejan entrar  yo pienso que es porque Rusia la sac\u00f3 antes","hashtags":[],"mentions":["andahazi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795367759511556","replied_to_tweet_id":1.44065997e+18,"replied_to_user_id":20509689.0,"reply_text":"","tweet_text":"@populares @cucagamarra 75% de la poblaci\u00f3n vacunada, subida del SMI, ERTES durante la pandemia, ley de eutanasia, paridad de hombres y mujeres en permiso de paternidad, crecimiento por encima de la media europea,\u2026 Partido Podrido=Corrupci\u00f3n,\u2026 no hay color \ud83d\ude0e","tweet_lang":"es","text_es":"  75 de la poblaci\u00f3n vacunada subida del SMI ERTES durante la pandemia ley de eutanasia paridad de hombres y mujeres en permiso de paternidad crecimiento por encima de la media europea\u2026 Partido PodridoCorrupci\u00f3n\u2026 no hay color ","hashtags":[],"mentions":["populares","cucagamarra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795363279925248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo | Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n. Tenemos una meta del 70% de  la poblaci\u00f3n vacunada para el mes de octubre. \n\n#22Sep \n#MaduroNuestraVozAnteLaONU","tweet_lang":"es","text_es":"  Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n Tenemos una meta del 70 de  la poblaci\u00f3n vacunada para el mes de octubre \n\n \n","hashtags":["EnVivo","22Sep","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795249878573063","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana mi hermana se vacuna. Toda la familia vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana mi hermana se vacuna Toda la familia vacunada \ud83d\udcaa\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794962832990213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pues nada, aqu\u00ed con fiebre y dolor de cabeza pero ya vacunada. :(","tweet_lang":"es","text_es":"Pues nada aqu\u00ed con fiebre y dolor de cabeza pero ya vacunada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794834839556096","replied_to_tweet_id":1.440587525e+18,"replied_to_user_id":467205641.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eslamananadeFJL @esRadio Eres otra decepci\u00f3n, vete a la \ud83d\udca9, firmado una no vacunada. Y por cierto si te queda un poco de decencia lee !!!!! https:\/\/t.co\/x4JythBfOq","tweet_lang":"es","text_es":"  Eres otra decepci\u00f3n vete a la  firmado una no vacunada Y por cierto si te queda un poco de decencia lee  httpstcox4JythBfOq","hashtags":[],"mentions":["eslamananadeFJL","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca9"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794712399507457","replied_to_tweet_id":1.440791545e+18,"replied_to_user_id":138409450.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuarraChina @facun1976 @rominamanguel Justamente eso no. Tuve covid a los 18 d\u00edas de vacunada y siendo de riesgo, la pse como un resfr\u00edo leve. Pero todas las vacunas funcionan, solo que esta nos convierte en ciudadanos de segunda.","tweet_lang":"es","text_es":"   Justamente eso no Tuve covid a los 18 d\u00edas de vacunada y siendo de riesgo la pse como un resfr\u00edo leve Pero todas las vacunas funcionan solo que esta nos convierte en ciudadanos de segunda","hashtags":[],"mentions":["GuarraChina","facun1976","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794298656571404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me est\u00e1n dando hasta pena tremenda vacunada","tweet_lang":"es","text_es":"Me est\u00e1n dando hasta pena tremenda vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794165063815175","replied_to_tweet_id":1.440341371e+18,"replied_to_user_id":342675918.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Manuelapdiaz Bien por tu hermana vacunada y bendecida. xD","tweet_lang":"es","text_es":" Bien por tu hermana vacunada y bendecida xD","hashtags":[],"mentions":["Manuelapdiaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794134478929923","replied_to_tweet_id":1.44049425e+18,"replied_to_user_id":1.358649915e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nanyzquivel Que estoy vacunada  y estoy feliz acaso quien te crees que eres para decirle a la gente que nos se  vacune .\nNi siquiera eres cient\u00edfica hasta las vacunas les damos deber\u00edas ser agradecida , tres de las vacunas son jud\u00edas PFAIZER, Moderna, Spudnik.\nMentes Brillantes","tweet_lang":"es","text_es":" Que estoy vacunada  y estoy feliz acaso quien te crees que eres para decirle a la gente que nos se  vacune \nNi siquiera eres cient\u00edfica hasta las vacunas les damos deber\u00edas ser agradecida  tres de las vacunas son jud\u00edas PFAIZER Moderna Spudnik\nMentes Brillantes","hashtags":[],"mentions":["nanyzquivel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793814621310978","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Tiene usted m\u00e1s miedo estando \"vacunada\" que yo sin estarlo.","tweet_lang":"es","text_es":" Tiene usted m\u00e1s miedo estando vacunada que yo sin estarlo","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793795239366658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacunacion sigue avanzando en #Japon. Un 55,4% de la poblacion ya esta vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":"La vacunacion sigue avanzando en  Un 554 de la poblacion ya esta vacunada","hashtags":["Japon"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793419735994370","replied_to_tweet_id":1.440783165e+18,"replied_to_user_id":843990091.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MiruMirinda12 @soylapolaca Perd\u00f3n pero creo que hay que aclarar: la polaca tiene pasaporte y visa para irse a USA, pero esta vacunada con Sputnik. No podr\u00eda entrar. Creo que nadie se estaba refiriendo a Argentina y los varados. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"  Perd\u00f3n pero creo que hay que aclarar la polaca tiene pasaporte y visa para irse a USA pero esta vacunada con Sputnik No podr\u00eda entrar Creo que nadie se estaba refiriendo a Argentina y los varados Gracias","hashtags":[],"mentions":["MiruMirinda12","soylapolaca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793196435423236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"y encima ya vacunada, denme mi premio https:\/\/t.co\/cPqCpag4s8","tweet_lang":"es","text_es":"y encima ya vacunada denme mi premio ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cPqCpag4s8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793120493301773","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me olvid\u00e9 de twittear que estoy felizmente vacunada y que siento que esto es el principio del fin. \ud83d\ude2d\ud83d\udc95","tweet_lang":"es","text_es":"Me olvid\u00e9 de twittear que estoy felizmente vacunada y que siento que esto es el principio del fin ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc95","\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793090290171910","replied_to_tweet_id":1.440792801e+18,"replied_to_user_id":620470873.0,"reply_text":"","tweet_text":"@joshua27p @robertoduran93 Por otro lado , no solo se trata que la econom\u00eda se reactive por un finde semana que se hace una vacunaton. \n\nSe reactivar\u00e1 bien , si Almenos la mitad de tu poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por otro lado  no solo se trata que la econom\u00eda se reactive por un finde semana que se hace una vacunaton \n\nSe reactivar\u00e1 bien  si Almenos la mitad de tu poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada","hashtags":[],"mentions":["joshua27p","robertoduran93"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440793053954859009","replied_to_tweet_id":1.440789635e+18,"replied_to_user_id":1.33968732e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lalanza1971 @SerranoIsmael @viksang Al margen de las magufadas; perseguir as\u00ed a la Pe\u00f1a que tiene miedo a la vacuna hace que la gente mienta sobre si se la ha puesto. Y ojo que cada vez conozco m\u00e1s casos. Eso tambi\u00e9n me preocupa. Pe\u00f1a no vacunada que act\u00faa como si lo estuviera. Y dice estarlo.","tweet_lang":"es","text_es":"   Al margen de las magufadas perseguir as\u00ed a la Pe\u00f1a que tiene miedo a la vacuna hace que la gente mienta sobre si se la ha puesto Y ojo que cada vez conozco m\u00e1s casos Eso tambi\u00e9n me preocupa Pe\u00f1a no vacunada que act\u00faa como si lo estuviera Y dice estarlo","hashtags":[],"mentions":["Lalanza1971","SerranoIsmael","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792984836968466","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Urgente hay que dise\u00f1ar un Banco de Sangre de gente NO VACUNADA! no quiero sangre de un inyectado! Cuando empezamos???","tweet_lang":"es","text_es":"Urgente hay que dise\u00f1ar un Banco de Sangre de gente NO VACUNADA no quiero sangre de un inyectado Cuando empezamos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792711691259904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfY qu\u00e9 porcentaje de la poblaci\u00f3n creen ellos que est\u00e1 vacunada? https:\/\/t.co\/ZtCWgOt4EG","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfY qu\u00e9 porcentaje de la poblaci\u00f3n creen ellos que est\u00e1 vacunada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZtCWgOt4EG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792640065179652","replied_to_tweet_id":1.440792259e+18,"replied_to_user_id":801184628.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NicolasMaduro #Ahora \"Creo que podemos permisarlo, que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos planificamos en enero, porque espero (ese mes) tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n\", dice el mandatario venezolano.","tweet_lang":"es","text_es":"  Creo que podemos permisarlo que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos planificamos en enero porque espero ese mes tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n dice el mandatario venezolano","hashtags":["Ahora"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792586172579850","replied_to_tweet_id":1.44051421e+18,"replied_to_user_id":1.08567211e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RuthiuxLeon @r0ckm4n0l4n Con otra vacunada, si no est\u00e1 vacunada no aplica la cuarentena","tweet_lang":"es","text_es":"  Con otra vacunada si no est\u00e1 vacunada no aplica la cuarentena","hashtags":[],"mentions":["RuthiuxLeon","r0ckm4n0l4n"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792349076955141","replied_to_tweet_id":1.440792341e+18,"replied_to_user_id":1264241136.0,"reply_text":"","tweet_text":"Hemos alcanzado el 80% de la poblaci\u00f3n total vacunada. Optimista seria pensar en llegar al 90%, no lo vamos a hacer, pero probablemente se complemente con los inmunizados por v\u00eda natural.\nLo que tenemos es lo que hay, y no est\u00e1 nada mal, lo hubi\u00e9ramos firmado hace 1 a\u00f1o https:\/\/t.co\/XALuoebOvu","tweet_lang":"es","text_es":"Hemos alcanzado el 80 de la poblaci\u00f3n total vacunada Optimista seria pensar en llegar al 90 no lo vamos a hacer pero probablemente se complemente con los inmunizados por v\u00eda natural\nLo que tenemos es lo que hay y no est\u00e1 nada mal lo hubi\u00e9ramos firmado hace 1 a\u00f1o httpstcoXALuoebOvu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440792330487808006","replied_to_tweet_id":1.4407907e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerranoIsmael @Lalanza1971 @viksang Cazas de brujas por pensar diferente. Os est\u00e1is volviendo locos? Actitudes como la vuestra hacen entre otras cosas, que gente NO vacunada tenga miedo a decirlo. Y mienta. Y sab\u00e9is que? Eso si que es peligroso para la salud p\u00fablica. Ya se est\u00e1 dando el caso. Y sois responsables","tweet_lang":"es","text_es":"   Cazas de brujas por pensar diferente Os est\u00e1is volviendo locos Actitudes como la vuestra hacen entre otras cosas que gente NO vacunada tenga miedo a decirlo Y mienta Y sab\u00e9is que Eso si que es peligroso para la salud p\u00fablica Ya se est\u00e1 dando el caso Y sois responsables","hashtags":[],"mentions":["SerranoIsmael","Lalanza1971","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792243053334531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gente vacunada con la Sputnik V que no pueden viajar al exterior, porque la OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n.\nLos de las fotos si pueden viajar. https:\/\/t.co\/BwOJ5jEavO","tweet_lang":"es","text_es":"Gente vacunada con la Sputnik V que no pueden viajar al exterior porque la OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la vacuna Sputnik V por infracciones en una planta de producci\u00f3n\nLos de las fotos si pueden viajar httpstcoBwOJ5jEavO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792185759154177","replied_to_tweet_id":1.440721541e+18,"replied_to_user_id":592200573.0,"reply_text":"","tweet_text":"@patoplanet Europa no permite ingreso a extranjeros con la Vacuna Sputnik.\n\nEn el GCBA vacunada con AstraZeneca, las 2 Dosis: en tiempo y forma\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":" Europa no permite ingreso a extranjeros con la Vacuna Sputnik\n\nEn el GCBA vacunada con AstraZeneca las 2 Dosis en tiempo y forma","hashtags":[],"mentions":["patoplanet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792178767192064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo | Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta dura: octubre 70% de la poblaci\u00f3n vacunada. Es dura, pero estamos apretando para llegar \n\n#\ufe0f\u20e3 #MaduroNuestraVozAnteLaONU \n#\ufe0f\u20e3 #YoSoyDeAqu\u00ed https:\/\/t.co\/aCFql4XAB0","tweet_lang":"es","text_es":"  Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta dura octubre 70 de la poblaci\u00f3n vacunada Es dura pero estamos apretando para llegar \n\n\ufe0f\u20e3  \n\ufe0f\u20e3  ","hashtags":["EnVivo","MaduroNuestraVozAnteLaONU","YoSoyDeAqu\u00ed"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aCFql4XAB0"],"tweet_emoticons":["#\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792151466463236","replied_to_tweet_id":1.440747517e+18,"replied_to_user_id":2956952505.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alecbascbas @lecorbusier6511 A mi ya me dieron las dos rusas con el cartent verde de vacunada\nYa le dije a mi marido al \u00fanico lugar que me podes llevar es a Mosc\u00fa","tweet_lang":"es","text_es":"  A mi ya me dieron las dos rusas con el cartent verde de vacunada\nYa le dije a mi marido al \u00fanico lugar que me podes llevar es a Mosc\u00fa","hashtags":[],"mentions":["Alecbascbas","lecorbusier6511"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792137470074884","replied_to_tweet_id":1.440792005e+18,"replied_to_user_id":1.354151169e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alejaflorez93 Que bueno que ya est\u00e9s vacunada al 100","tweet_lang":"es","text_es":" Que bueno que ya est\u00e9s vacunada al 100","hashtags":[],"mentions":["alejaflorez93"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792088140869639","replied_to_tweet_id":1.440784896e+18,"replied_to_user_id":37884057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@israelblackdog Si, ya! Pero a\u00fan vacunada no quiere decir que no me puedo contagiar.","tweet_lang":"es","text_es":" Si ya Pero a\u00fan vacunada no quiere decir que no me puedo contagiar","hashtags":[],"mentions":["israelblackdog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792045237379074","replied_to_tweet_id":1.440422496e+18,"replied_to_user_id":316273207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@doctormacias Cualquier protecci\u00f3n que den las vacunas es buena. Pero creo que se est\u00e1 sobrestimando su beneficio en el sentido de que la gente no se agrava ni muere. Creo que esto puede ser contraproducente, porque la gente vacunada se conf\u00eda pensando que no tiene riesgo de agravarse o morir","tweet_lang":"es","text_es":" Cualquier protecci\u00f3n que den las vacunas es buena Pero creo que se est\u00e1 sobrestimando su beneficio en el sentido de que la gente no se agrava ni muere Creo que esto puede ser contraproducente porque la gente vacunada se conf\u00eda pensando que no tiene riesgo de agravarse o morir","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791519384928268","replied_to_tweet_id":1.440756373e+18,"replied_to_user_id":75879733.0,"reply_text":"","tweet_text":"@OrwellGeorge @betoelmarciano Ser\u00e1 que su \"becaria\" vacunada vip recibi\u00f3 su bici?","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00e1 que su becaria vacunada vip recibi\u00f3 su bici","hashtags":[],"mentions":["OrwellGeorge","betoelmarciano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440791492562276355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnVivo | Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta dura: octubre 70% de la poblaci\u00f3n vacunada, es dura pero estamos apretando para llegar \n\n#\ufe0f\u20e3 #MaduroNuestraVozAnteLaONU \n#\ufe0f\u20e3 #YoSoyDeAqu\u00ed https:\/\/t.co\/SZjcKFi6Lb","tweet_lang":"es","text_es":"  Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta dura octubre 70 de la poblaci\u00f3n vacunada es dura pero estamos apretando para llegar \n\n\ufe0f\u20e3  \n\ufe0f\u20e3  ","hashtags":["EnVivo","MaduroNuestraVozAnteLaONU","YoSoyDeAqu\u00ed"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SZjcKFi6Lb"],"tweet_emoticons":["#\ufe0f\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791350278975488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Biden pedir\u00e1 a los l\u00edderes del mundo que el 70% de la poblaci\u00f3n de cada pa\u00eds est\u00e9 vacunada dentro de un a\u00f1o https:\/\/t.co\/88V6MmHIr4 v\u00eda @El Diario de Santiago","tweet_lang":"es","text_es":"Biden pedir\u00e1 a los l\u00edderes del mundo que el 70 de la poblaci\u00f3n de cada pa\u00eds est\u00e9 vacunada dentro de un a\u00f1o  v\u00eda El Diario de Santiago","hashtags":[],"mentions":["EL"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/88V6MmHIr4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791125384597504","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Boom de turismo vacuna en Rusia.\n\nUn poquito inquietante para nosotros, con buena parte de la poblaci\u00f3n vacunada con 1 o 0.5 Sputnik.\n\"Aristegui Noticias - Crece el turismo de vacunas en Rusia ante falta de aprobaci\u00f3n de Sputnik V por OMS\" https:\/\/t.co\/hyzIxzN3Zz","tweet_lang":"es","text_es":"Boom de turismo vacuna en Rusia\n\nUn poquito inquietante para nosotros con buena parte de la poblaci\u00f3n vacunada con 1 o 05 Sputnik\nAristegui Noticias  Crece el turismo de vacunas en Rusia ante falta de aprobaci\u00f3n de Sputnik V por OMS ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hyzIxzN3Zz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791030396194825","replied_to_tweet_id":1.440790147e+18,"replied_to_user_id":184602572.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaQuintero_ @Cine_Colombia Ah JAJAJAJA, yo ya estoy vacunada mor. \ud83d\ude0c","tweet_lang":"es","text_es":"  Ah JAJAJAJA yo ya estoy vacunada mor ","hashtags":[],"mentions":["LaQuintero_","Cine_Colombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0c"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790844756299783","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"fuuua de repente no me dejan de aparecer historias y tweets de gente vacunada, mentira q quieren salir jajajajjajaj","tweet_lang":"es","text_es":"fuuua de repente no me dejan de aparecer historias y tweets de gente vacunada mentira q quieren salir jajajajjajaj","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790808366518286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Eeeeealeeee ya estoy vacunada 2\/2 \ud83e\udd13","tweet_lang":"es","text_es":"Eeeeealeeee ya estoy vacunada 22 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd13"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790737705074693","replied_to_tweet_id":1.440783267e+18,"replied_to_user_id":1.2749355e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarianaBalague7 @eerebos77 @andrearoae Se nota que poco entiende mi analog\u00eda, es simple, si no se quieren vacunar no se les debe juzgar y se\u00f1alar, RESPETA LA INDIVIDUALIDAD !!! lo digo desde mi postura que soy bisexual ya vacunada!!!! Respeta mujer !!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Se nota que poco entiende mi analog\u00eda es simple si no se quieren vacunar no se les debe juzgar y se\u00f1alar RESPETA LA INDIVIDUALIDAD  lo digo desde mi postura que soy bisexual ya vacunada Respeta mujer ","hashtags":[],"mentions":["MarianaBalague7","eerebos77","andrearoae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790736429928452","replied_to_tweet_id":1.440790702e+18,"replied_to_user_id":1.238373902e+18,"reply_text":"","tweet_text":"#ACTUALIZACI\u00d3N\n\ud83d\uddfa\ufe0f Porcentaje de poblaci\u00f3n completamente vacunada\n\nSudam\u00e9rica: \n\ud83d\udc89 59% (257.7M)\nNorteam\u00e9rica: \n\ud83d\udc89 57% (337.4M)\nEuropa: \n\ud83d\udc89 56% (417.6M)\nAsia: \n\ud83d\udc89 50% (2324.9M)\nOcean\u00eda: \n\ud83d\udc89 46% (19.7M)\n\u00c1frica: \n\ud83d\udc89 6% (84.8M)\n\n#COVID19 #COVID\u30fc19 https:\/\/t.co\/o7AzA67D2l","tweet_lang":"es","text_es":"\n\ud83d\uddfa\ufe0f Porcentaje de poblaci\u00f3n completamente vacunada\n\nSudam\u00e9rica \n 59 2577M\nNorteam\u00e9rica \n 57 3374M\nEuropa \n 56 4176M\nAsia \n 50 23249M\nOcean\u00eda \n 46 197M\n\u00c1frica \n 6 848M\n\n  httpstcoo7AzA67D2l","hashtags":["ACTUALIZACI\u00d3N","COVID19","COVID\u30fc19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\uddfa\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790732999061505","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin El hecho de que est\u00e9 vacunada no quiere decir que no le puede dar covid. 2. Las vacunas no cubren en un 100% mucho menos la primera dosis. 3. Hay que seguir cuid\u00e1ndonos con las medidas de distanciamiento, mascarilla y lavado de manos","tweet_lang":"es","text_es":" El hecho de que est\u00e9 vacunada no quiere decir que no le puede dar covid 2 Las vacunas no cubren en un 100 mucho menos la primera dosis 3 Hay que seguir cuid\u00e1ndonos con las medidas de distanciamiento mascarilla y lavado de manos","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790582431928322","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Kim Iversen analiza el caso de Israel, el pa\u00eds que est\u00e1 peor que nunca a pesar de tener a casi toda su poblaci\u00f3n vacunada | https:\/\/t.co\/2wLKLVChFT","tweet_lang":"es","text_es":"Kim Iversen analiza el caso de Israel el pa\u00eds que est\u00e1 peor que nunca a pesar de tener a casi toda su poblaci\u00f3n vacunada  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2wLKLVChFT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790355587190785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"GENTEEEE ya estoy full vacunada as\u00ed que salen esos chapes en la odp \u270c ahre","tweet_lang":"es","text_es":"GENTEEEE ya estoy full vacunada as\u00ed que salen esos chapes en la odp  ahre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u270c"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440790297311469573","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las cifras muestran que la pandemia es una \u201cgrave amenaza\u201d para la poblaci\u00f3n NO vacunada https:\/\/t.co\/5HIUnYuTGZ","tweet_lang":"es","text_es":"Las cifras muestran que la pandemia es una \u201cgrave amenaza\u201d para la poblaci\u00f3n NO vacunada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5HIUnYuTGZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790050413842433","replied_to_tweet_id":1.440789804e+18,"replied_to_user_id":221378668.0,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep #Declaraciones\nNicol\u00e1s Maduro: \"Yo creo que podemos permisarlo, para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos planificamos para enero, porque yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n.\"","tweet_lang":"es","text_es":" \nNicol\u00e1s Maduro Yo creo que podemos permisarlo para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos planificamos para enero porque yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n","hashtags":["22Sep","Declaraciones"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789809056808961","replied_to_tweet_id":1.440660032e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas @tona44almalibre Es ilegal, primero que te den por escrito que te niegan la concurrencia por no estar vacunada y luego denuncia en comisar\u00eda.\nEsto si tenes ganas de enfrentarlos. Pone en la balanza la salud de tu hija, o prestarla para un experimento por un paseo, vale la pena realmente?","tweet_lang":"es","text_es":"  Es ilegal primero que te den por escrito que te niegan la concurrencia por no estar vacunada y luego denuncia en comisar\u00eda\nEsto si tenes ganas de enfrentarlos Pone en la balanza la salud de tu hija o prestarla para un experimento por un paseo vale la pena realmente","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas","tona44almalibre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789327152222214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Solo el 42% de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e1 vacunada, hay que seguir cuid\u00e1ndonos. \nSegu\u00ed respetando las medidas sanitarias en los lugares que corresponde .\nNo jodan!!!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Solo el 42 de la poblaci\u00f3n mundial est\u00e1 vacunada hay que seguir cuid\u00e1ndonos \nSegu\u00ed respetando las medidas sanitarias en los lugares que corresponde \nNo jodan","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789313734598659","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya me vi planeando mi viajecito a Costa Rica para poder ser vacunada\ud83d\ude2a","tweet_lang":"es","text_es":"Ya me vi planeando mi viajecito a Costa Rica para poder ser vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789135875182595","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Creo que de lo que se debe considerar antes de las clases presenciales es el esquema de vacunaci\u00f3n \ud83e\udd7a \nSi extra\u00f1o la interacci\u00f3n social, amig@s compa\u00f1er@s y las aulas pero... No estoy vacunada \ud83e\udd7a #EstadoDeMexico #evps21","tweet_lang":"es","text_es":"Creo que de lo que se debe considerar antes de las clases presenciales es el esquema de vacunaci\u00f3n  \nSi extra\u00f1o la interacci\u00f3n social amigs compa\u00f1ers y las aulas pero No estoy vacunada   ","hashtags":["EstadoDeMexico","evps21"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789082351697922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"tres cuartos de la poblaci\u00f3n vacunada y estamos fatal con respecto a otros pa\u00edses q sucede me voy a matar https:\/\/t.co\/hk4jZxxLFs","tweet_lang":"es","text_es":"tres cuartos de la poblaci\u00f3n vacunada y estamos fatal con respecto a otros pa\u00edses q sucede me voy a matar ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hk4jZxxLFs"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788743737118723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Oficialmente vacunada, de ac\u00e1 a 14 d\u00edas puedo pagar $1500 una entrada para que me cobren $500 cada vaso de birra en alg\u00fan antro.","tweet_lang":"es","text_es":"Oficialmente vacunada de ac\u00e1 a 14 d\u00edas puedo pagar 1500 una entrada para que me cobren 500 cada vaso de birra en alg\u00fan antro","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788630297923587","replied_to_tweet_id":1.440782064e+18,"replied_to_user_id":1438541293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javiergaciaisac @Radiodecision Siiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiih. Resulta que somos frikis los que nos negamos a que nos administren ese medicamento. El caso es que desde hace unos d\u00edas veo mas preocupaci\u00f3n y nerviosismo entre gente vacunada y mas tranquilidad entre no vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":"  Siiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiih Resulta que somos frikis los que nos negamos a que nos administren ese medicamento El caso es que desde hace unos d\u00edas veo mas preocupaci\u00f3n y nerviosismo entre gente vacunada y mas tranquilidad entre no vacunados","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac","Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788367105351682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"mi vieja est\u00e1 lamentandose q le pusieron la sputnik pq no dejan entrar a eeuu a los q se dieron esa vacuna ksndkskd cinco llamados al d\u00eda para q pague las cuentas no s\u00e9 si haya plata para viajar pero bno como no soy vacunada no opino","tweet_lang":"es","text_es":"mi vieja est\u00e1 lamentandose q le pusieron la sputnik pq no dejan entrar a eeuu a los q se dieron esa vacuna ksndkskd cinco llamados al d\u00eda para q pague las cuentas no s\u00e9 si haya plata para viajar pero bno como no soy vacunada no opino","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788299556085764","replied_to_tweet_id":1.440740592e+18,"replied_to_user_id":1.067126881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sofimacrista No podes estar vacunada, porque son sustancias en periodo experimental, no son vacunas a\u00fan, la prueba? Pedile qu\u00e9 te lo certifique un m\u00e9dico, esta en especial peor que todas","tweet_lang":"es","text_es":" No podes estar vacunada porque son sustancias en periodo experimental no son vacunas a\u00fan la prueba Pedile qu\u00e9 te lo certifique un m\u00e9dico esta en especial peor que todas","hashtags":[],"mentions":["Sofimacrista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788243478302724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"desde que nicki est\u00e1 cancelada completamente ahora pueden agregar a natti natasha a su lista, ella si est\u00e1 vacunada y no es problem\u00e1tica. https:\/\/t.co\/Nhywjzl6qh","tweet_lang":"es","text_es":"desde que nicki est\u00e1 cancelada completamente ahora pueden agregar a natti natasha a su lista ella si est\u00e1 vacunada y no es problem\u00e1tica httpstcoNhywjzl6qh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788239263027203","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udda0 | Covid: este martes falleci\u00f3 una paciente de 75 a\u00f1os. Desde la Secretar\u00eda de Salud informaron que estuvo internada veintisiete d\u00edas en el Hospital Municipal \u201cDr. H\u00e9ctor Cura\u201d y no estaba vacunada.\n\nhttps:\/\/t.co\/RZoz1bcF3C","tweet_lang":"es","text_es":"  Covid este martes falleci\u00f3 una paciente de 75 a\u00f1os Desde la Secretar\u00eda de Salud informaron que estuvo internada veintisiete d\u00edas en el Hospital Municipal \u201cDr H\u00e9ctor Cura\u201d y no estaba vacunada\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RZoz1bcF3C"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440788016788766721","replied_to_tweet_id":1.440787806e+18,"replied_to_user_id":171299971.0,"reply_text":"","tweet_text":"#\u00daltimaHora | Nicol\u00e1s Maduro \u201cLuego nos planificamos para enero, yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n\u201d. #22Sep","tweet_lang":"es","text_es":"  Nicol\u00e1s Maduro \u201cLuego nos planificamos para enero yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n\u201d ","hashtags":["\u00daltimaHora","22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787978326974470","replied_to_tweet_id":1.440785704e+18,"replied_to_user_id":15682298.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bertrosa @jcslzr @DitavonRIP Neta si me arrepiento de decir que estoy vacunada. Pude abrir mi cuenta de Instagram y vender te milagroso y dar mi \u201ctestimonio\u201d.","tweet_lang":"es","text_es":"   Neta si me arrepiento de decir que estoy vacunada Pude abrir mi cuenta de Instagram y vender te milagroso y dar mi \u201ctestimonio\u201d","hashtags":[],"mentions":["bertrosa","jcslzr","DitavonRIP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787619424575498","replied_to_tweet_id":1.440787415e+18,"replied_to_user_id":1.313866932e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ranoflautica Estoy vacunada","tweet_lang":"es","text_es":" Estoy vacunada","hashtags":[],"mentions":["ranoflautica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787546066194442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LaHoraDeVictorHugo\nEl abogado bizcocho compr\u00e1ndose con Israel.\nAvisensele que Israel hace seis meses tiene el 100% de la poblaci\u00f3n vacunada !!!!\nY ya empez\u00f3 con la tercera dosis.\nNabooooo","tweet_lang":"es","text_es":"\nEl abogado bizcocho compr\u00e1ndose con Israel\nAvisensele que Israel hace seis meses tiene el 100 de la poblaci\u00f3n vacunada \nY ya empez\u00f3 con la tercera dosis\nNabooooo","hashtags":["LaHoraDeVictorHugo"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787483810095105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"vacunada pero a q costo aiuda","tweet_lang":"es","text_es":"vacunada pero a q costo aiuda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787443154755584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udd95\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f @vonderleyen sabe que SOLO el 56% de la poblaci\u00f3n adulta est\u00e1 vacunada con pauta completa. \nM\u00e1s de un 40% se resiste y el mayor problema para la VONDER, es que del 56% muchos ya no se pondr\u00e1n m\u00e1s VACUNAS https:\/\/t.co\/T2YDVuNnGY","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f  sabe que SOLO el 56 de la poblaci\u00f3n adulta est\u00e1 vacunada con pauta completa \nM\u00e1s de un 40 se resiste y el mayor problema para la VONDER es que del 56 muchos ya no se pondr\u00e1n m\u00e1s VACUNAS httpstcoT2YDVuNnGY","hashtags":[],"mentions":["vonderleyen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udd95","\ud83e\uddd1\u200d\u2708\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787260803203076","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gata: Vacunada \ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":"Gata Vacunada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787241136058370","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 #Ahora | Nicol\u00e1s Maduro dijo que est\u00e1 pensando en flexibilizar noviembre y diciembre. \n\n\"Vamos a tener unas navidades muy felices\", dijo y asegur\u00f3 que para diciembre debe estar entre 50% y 80% de la poblaci\u00f3n ya vacunada contra el #COVID19. https:\/\/t.co\/7YxAdqVi1j","tweet_lang":"es","text_es":"   Nicol\u00e1s Maduro dijo que est\u00e1 pensando en flexibilizar noviembre y diciembre \n\nVamos a tener unas navidades muy felices dijo y asegur\u00f3 que para diciembre debe estar entre 50 y 80 de la poblaci\u00f3n ya vacunada contra el  ","hashtags":["Ahora","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7YxAdqVi1j"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787196508733447","replied_to_tweet_id":1.440784446e+18,"replied_to_user_id":1.385691595e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CrisAristocrata @Culiau8 @Zorrillo751 @willowofwood_1 @ldpsincomplejos Confinada est\u00e1 mi hija, por una compa\u00f1era de clase no vacunada y contagiada. Yo simplemente estoy con ella viendo pelis para que no se aburra, pero salgo a la calle que yo no tengo problema jajaja pero no le doy al alcohol, no abuse...","tweet_lang":"es","text_es":"     Confinada est\u00e1 mi hija por una compa\u00f1era de clase no vacunada y contagiada Yo simplemente estoy con ella viendo pelis para que no se aburra pero salgo a la calle que yo no tengo problema jajaja pero no le doy al alcohol no abuse","hashtags":[],"mentions":["CrisAristocrata","Culiau8","Zorrillo751","willowofwood_1","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787196458328071","replied_to_tweet_id":1.438821674e+18,"replied_to_user_id":1.239520165e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FernanQuirosBA No hay poronga que te venga bien, rey de las aperturas. Los runners con los hospitales colapsados pod\u00edan correr en chota si quer\u00edan. Y ahora ojito con sacarse tapaboca con 50% de la poblaci\u00f3n vacunada. Gataflora. Delincuentes.","tweet_lang":"es","text_es":" No hay poronga que te venga bien rey de las aperturas Los runners con los hospitales colapsados pod\u00edan correr en chota si quer\u00edan Y ahora ojito con sacarse tapaboca con 50 de la poblaci\u00f3n vacunada Gataflora Delincuentes","hashtags":[],"mentions":["FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787159200395276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Barbijo: en la Ciudad de Buenos Aires seguir\u00e1 siendo obligatorio llevarlo al aire libre\u00a0 | \"Pretendemos llegar al 70% de la poblaci\u00f3n vacunada con las dos dosis antes\" de tomar la decisi\u00f3n, detall\u00f3 Fern\u00e1n Quir\u00f3s https:\/\/t.co\/nSvfDNblol a trav\u00e9s de @Pagina12","tweet_lang":"es","text_es":"Barbijo en la Ciudad de Buenos Aires seguir\u00e1 siendo obligatorio llevarlo al aire libre\u00a0  Pretendemos llegar al 70 de la poblaci\u00f3n vacunada con las dos dosis antes de tomar la decisi\u00f3n detall\u00f3 Fern\u00e1n Quir\u00f3s  a trav\u00e9s de Pagina12","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nSvfDNblol"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787046549712902","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Pero no por eso vamos a cuestionar la efectividad de la vacuna. Volvemos a que no todos los cuerpos reaccionan de la misma forma, posiblemente, POSIBLEMENTE fue de las personas que se conf\u00edo en que ya estaba vacunada y no sigui\u00f3 tomando sus medidas.","tweet_lang":"es","text_es":" Pero no por eso vamos a cuestionar la efectividad de la vacuna Volvemos a que no todos los cuerpos reaccionan de la misma forma posiblemente POSIBLEMENTE fue de las personas que se conf\u00edo en que ya estaba vacunada y no sigui\u00f3 tomando sus medidas","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786974755876866","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Yo con esto de las vacunas me pierdo. Estoy vacunada pero puedo contagiar. Si me contagio de supone que el estar vacunada me beneficia a m\u00ed. Pues que cada cual haga lo que considere.\nEn libertad.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo con esto de las vacunas me pierdo Estoy vacunada pero puedo contagiar Si me contagio de supone que el estar vacunada me beneficia a m\u00ed Pues que cada cual haga lo que considere\nEn libertad","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786909714796550","replied_to_tweet_id":1.440782019e+18,"replied_to_user_id":133373873.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DanteRivasQ Felicidades, la meta se tiene que alcanzar en tiempo r\u00e9cord del 70% de la poblaci\u00f3n vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" Felicidades la meta se tiene que alcanzar en tiempo r\u00e9cord del 70 de la poblaci\u00f3n vacunada","hashtags":[],"mentions":["DanteRivasQ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786868279267330","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pauta completa m\u00e1s una dosis opcional de Marco Asensio al Mallorca. Queda vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":"Pauta completa m\u00e1s una dosis opcional de Marco Asensio al Mallorca Queda vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786850474434564","replied_to_tweet_id":1.440699057e+18,"replied_to_user_id":182923335.0,"reply_text":"","tweet_text":"@radiomitre Jajaja, bruta y mamarracha!!\u00a1 muy coherente la hdp vacunada vip!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Jajaja bruta y mamarracha\u00a1 muy coherente la hdp vacunada vip","hashtags":[],"mentions":["radiomitre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786610119856130","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas Podr\u00edas haber dicho que estaba vacunada as\u00ed te evitabas que no vaya de excursi\u00f3n, que incongruente que pueda ir al cole y no a la excursi\u00f3n, asesorate por un abogado y denuncia y si puedes arreglarlo hablando con la direcci\u00f3n del cole, mejor.","tweet_lang":"es","text_es":" Podr\u00edas haber dicho que estaba vacunada as\u00ed te evitabas que no vaya de excursi\u00f3n que incongruente que pueda ir al cole y no a la excursi\u00f3n asesorate por un abogado y denuncia y si puedes arreglarlo hablando con la direcci\u00f3n del cole mejor","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786564955590657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pq tuve q nacer en octubre, yo ya quer\u00eda estar vacunada\ud83d\ude2d","tweet_lang":"es","text_es":"pq tuve q nacer en octubre yo ya quer\u00eda estar vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440786543203930118","replied_to_tweet_id":1.440786116e+18,"replied_to_user_id":2941644267.0,"reply_text":"","tweet_text":"#Ahora Nicol\u00e1s Maduro: Yo creo que podemos permisarlo, para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos planificamos para enero, porque yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n. #22Sep","tweet_lang":"es","text_es":" Nicol\u00e1s Maduro Yo creo que podemos permisarlo para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos planificamos para enero porque yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3n ","hashtags":["Ahora","22Sep"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786528146378755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#As\u00edLoDijo || El Presidente @NicolasMaduro: Yo aspiro, ya para diciembre, tener al 80% de la poblaci\u00f3n ya vacunada. \n#MaduroNuestraVozEnLaONU \nhttps:\/\/t.co\/kWAceBicMG","tweet_lang":"es","text_es":"  El Presidente  Yo aspiro ya para diciembre tener al 80 de la poblaci\u00f3n ya vacunada \n \n","hashtags":["As\u00edLoDijo","MaduroNuestraVozEnLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kWAceBicMG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786469325402113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 73.3 por ciento de la poblaci\u00f3n vacunada en Sinaloa ya cuenta con el esquema completo de inmunizaci\u00f3n contra el Covid-19.\nhttps:\/\/t.co\/sFhrxyytva","tweet_lang":"es","text_es":"El 733 por ciento de la poblaci\u00f3n vacunada en Sinaloa ya cuenta con el esquema completo de inmunizaci\u00f3n contra el Covid19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/sFhrxyytva"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786351180247042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya est\u00e1 vacunada y no por vos\nloro d hombro","tweet_lang":"es","text_es":"ya est\u00e1 vacunada y no por vos\nloro d hombro","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786141674807303","replied_to_tweet_id":1.440659698e+18,"replied_to_user_id":527850828.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gemapinas Que diga que est\u00e1 vacunada y punto,y sino que se lo pidan por escrito con un nombre propio y le denuncias por saltarse la protecci\u00f3n de datos y la fiesta en paz.Eso es racismo,ha nadie le preguntan si tiene c\u00e1ncer o sida","tweet_lang":"es","text_es":" Que diga que est\u00e1 vacunada y puntoy sino que se lo pidan por escrito con un nombre propio y le denuncias por saltarse la protecci\u00f3n de datos y la fiesta en pazEso es racismoha nadie le preguntan si tiene c\u00e1ncer o sida","hashtags":[],"mentions":["Gemapinas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786135312068611","replied_to_tweet_id":1.440773649e+18,"replied_to_user_id":8.061136905e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@boris_reinaldo @sitiodelsuceso @biobio @adnradiochile @meganoticiascl Esa es la idea yo creo ahora que hay mas del 80%de la poblaci\u00f3n vacunada, necesito soltarlos para que se contagien, el estudio debe de ser completo y ver como se comportan las vacunas en todos los escenarios jajaja, wen laboratorio se harmaron ac\u00e1 jajaja","tweet_lang":"es","text_es":"     Esa es la idea yo creo ahora que hay mas del 80de la poblaci\u00f3n vacunada necesito soltarlos para que se contagien el estudio debe de ser completo y ver como se comportan las vacunas en todos los escenarios jajaja wen laboratorio se harmaron ac\u00e1 jajaja","hashtags":[],"mentions":["boris_reinaldo","sitiodelsuceso","biobio","adnradiochile","meganoticiascl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785986636566532","replied_to_tweet_id":1.440769805e+18,"replied_to_user_id":203176940.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TelenocheUy No puede ser que por una persona no vacunada,  no se pueda hacer baile. Hay que flexibilizar eso. Que sea un % peque\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":" No puede ser que por una persona no vacunada  no se pueda hacer baile Hay que flexibilizar eso Que sea un  peque\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["TelenocheUy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785830641950723","replied_to_tweet_id":1.440758369e+18,"replied_to_user_id":1002429445.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sofia_gra10 perd\u00f3n chica vacunada","tweet_lang":"es","text_es":" perd\u00f3n chica vacunada","hashtags":[],"mentions":["sofia_gra10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785779131760646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":168932686.0,"reply_text":"","tweet_text":"@paulinor76 La Matanza el distrito m\u00e1s pobre de la Pcia. de BsAs tiene un 25% de la gente vacunada,ahora con electrodom\u00e9sticos.Son resentidos sociales que le gusta la gran vida y para el pueblo limosnas,en todo tambi\u00e9n de Justicia.Basta de reyes con discursos socialistas.","tweet_lang":"es","text_es":" La Matanza el distrito m\u00e1s pobre de la Pcia de BsAs tiene un 25 de la gente vacunadaahora con electrodom\u00e9sticosSon resentidos sociales que le gusta la gran vida y para el pueblo limosnasen todo tambi\u00e9n de JusticiaBasta de reyes con discursos socialistas","hashtags":[],"mentions":["paulinor76"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785534327033866","replied_to_tweet_id":1.440784779e+18,"replied_to_user_id":1593443712.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Panycirco2013 @ldpsincomplejos De cobaya tengo muy poco vacunada con una vacuna totalmente segura en fase de farmacovigilancia \nhttps:\/\/t.co\/ldp70XqfBE","tweet_lang":"es","text_es":"  De cobaya tengo muy poco vacunada con una vacuna totalmente segura en fase de farmacovigilancia \n","hashtags":[],"mentions":["Panycirco2013","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ldp70XqfBE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785446003359746","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me siento feliz, gracias a Dios vacunada\ud83d\udc89\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 https:\/\/t.co\/Tr8s5e1Gkn","tweet_lang":"es","text_es":"Me siento feliz gracias a Dios vacunada\ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83c\udde8\ud83c\uddf7 httpstcoTr8s5e1Gkn","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddf7","\ud83d\ude4f\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785417557610497","replied_to_tweet_id":1.440784647e+18,"replied_to_user_id":1.271603997e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@joongbxrry Ya me hicieron las pruebas sal\u00ed positiva en una y negativa en otra, as\u00ed que ma\u00f1ana me van a repetir las pruebas, la cosa es que yo llevo completamente vacunada desde abril \ud83d\ude43","tweet_lang":"es","text_es":" Ya me hicieron las pruebas sal\u00ed positiva en una y negativa en otra as\u00ed que ma\u00f1ana me van a repetir las pruebas la cosa es que yo llevo completamente vacunada desde abril ","hashtags":[],"mentions":["joongbxrry"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785072387289097","replied_to_tweet_id":1.440781958e+18,"replied_to_user_id":164303238.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AgusFranDe M\u00ed l\u00f3gica fue \"entramos las 2 en el ascensor es seguro porque estoy vacunada\". Rid\u00edculo.","tweet_lang":"es","text_es":" M\u00ed l\u00f3gica fue entramos las 2 en el ascensor es seguro porque estoy vacunada Rid\u00edculo","hashtags":[],"mentions":["AgusFranDe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784844531789826","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Portugal y \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a siguen liderando el ranking mundial de vacunaci\u00f3n con mas del 80% de la poblaci\u00f3n de ambos pa\u00edses vacunada https:\/\/t.co\/UXWTAyByjO","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9Portugal y \ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a siguen liderando el ranking mundial de vacunaci\u00f3n con mas del 80 de la poblaci\u00f3n de ambos pa\u00edses vacunada httpstcoUXWTAyByjO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","\ud83c\uddf5\ud83c\uddf9"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784669784436737","replied_to_tweet_id":1.440784336e+18,"replied_to_user_id":1.332345096e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rubimariam1 Como 4 o 5 partidos de esta temporada con esa misma situaci\u00f3n. Yo croe que la vacunada que le pegar\u00e1 el City va a ser bestial","tweet_lang":"es","text_es":" Como 4 o 5 partidos de esta temporada con esa misma situaci\u00f3n Yo croe que la vacunada que le pegar\u00e1 el City va a ser bestial","hashtags":[],"mentions":["Rubimariam1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784645532971012","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La gente publicando un Excel con \u201cdatos\u201d de gente hospitalizada vacunada. Todos podemos hacer un Excel y poner informaci\u00f3n falsa, calmate Rodrigo.","tweet_lang":"es","text_es":"La gente publicando un Excel con \u201cdatos\u201d de gente hospitalizada vacunada Todos podemos hacer un Excel y poner informaci\u00f3n falsa calmate Rodrigo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784503044116484","replied_to_tweet_id":1.440747809e+18,"replied_to_user_id":2924016093.0,"reply_text":"","tweet_text":"@regularacional Ese es el criterio en Canad\u00e1, tiene cierta coherencia. Pero cada pa\u00eds sigue  criterios diferentes, por ejemplo Per\u00fa permiti\u00f3 que ingrese gente solo vacunada con sinovac (cualquiera realmente) a pesar de que esa vacuna no tiene permiso en Per\u00fa.","tweet_lang":"es","text_es":" Ese es el criterio en Canad\u00e1 tiene cierta coherencia Pero cada pa\u00eds sigue  criterios diferentes por ejemplo Per\u00fa permiti\u00f3 que ingrese gente solo vacunada con sinovac cualquiera realmente a pesar de que esa vacuna no tiene permiso en Per\u00fa","hashtags":[],"mentions":["regularacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783634412158980","replied_to_tweet_id":1.44077548e+18,"replied_to_user_id":1.273635406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@fortavat Est\u00e1 en Florencia y no pudo entrar a ver la obra de Miguel Angel porque est\u00e1 vacunada con Sprtnik. posta","tweet_lang":"es","text_es":" Est\u00e1 en Florencia y no pudo entrar a ver la obra de Miguel Angel porque est\u00e1 vacunada con Sprtnik posta","hashtags":[],"mentions":["fortavat"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783449980235784","replied_to_tweet_id":1.440783058e+18,"replied_to_user_id":255088031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@NunezNano1 @regsanuno \u201cEn la provincia de Buenos Aires tenemos arriba del 95% de gente vacunada con la primera dosis\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"  \u201cEn la provincia de Buenos Aires tenemos arriba del 95 de gente vacunada con la primera dosis\u201d","hashtags":[],"mentions":["NunezNano1","regsanuno"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783361476227082","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"|#Ciudadan\u00edaRDMedia| \n\nEl presidente Joe Biden quiere que cada pa\u00eds alcance el 70% de su poblaci\u00f3n vacunada en un a\u00f1o.\nhttps:\/\/t.co\/03oopfkAhg","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nEl presidente Joe Biden quiere que cada pa\u00eds alcance el 70 de su poblaci\u00f3n vacunada en un a\u00f1o\n","hashtags":["Ciudadan\u00edaRDMedia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/03oopfkAhg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782998111023107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"22 de septiembre \n\n\ud83d\udc89 Dosis administradas: 69.549.078 \n\ud83d\udc64 Personas 1 dosis: 37.508.658 (79,91%) \n\n\ud83d\udc83 Personas vacunadas: 36.184.677 \nPOBLACI\u00d3N VACUNADA: 77,09% \u270c\ufe0f\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cb\u25cb\u25cb","tweet_lang":"es","text_es":"22 de septiembre \n\n Dosis administradas 69549078 \n Personas 1 dosis 37508658 7991 \n\n Personas vacunadas 36184677 \nPOBLACI\u00d3N VACUNADA 7709 \u270c\ufe0f\n\n\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cf\u25cb\u25cb\u25cb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc64","\ud83d\udc83","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782740924731398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Terrible lo que est\u00e1 pasando con estas personas. \nSeamos sensatos. \nLa libertad no se negocia. \n\u00bfNos hemos vuelto locos? \n#Libertad \n#Respeto \nYo vacunada casi muero a las horas de la 1 dosis.\nMi madre vacunada, falleci\u00f3 tras UCI x COVID, en el militar de Sevilla hace una semana. https:\/\/t.co\/pvc87r9ovl","tweet_lang":"es","text_es":"Terrible lo que est\u00e1 pasando con estas personas \nSeamos sensatos \nLa libertad no se negocia \n\u00bfNos hemos vuelto locos \n \n \nYo vacunada casi muero a las horas de la 1 dosis\nMi madre vacunada falleci\u00f3 tras UCI x COVID en el militar de Sevilla hace una semana ","hashtags":["Libertad","Respeto"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pvc87r9ovl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782691117383680","replied_to_tweet_id":1.440779887e+18,"replied_to_user_id":1.409914092e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@peruaclasesya @UNICEFperu @MineduPeru @araul_cl \u201cSi llegaremos al 2022 con la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n vacunada, la reapertura no puede seguir siendo voluntaria. Unesco, Unicef y el Banco Mundial han alertado los riesgos de mantener cerradas las escuelas por m\u00e1s tiempo\u201d. @UnescoPeru @UNICEFperu @WBG_Education @SaveChildrenPE","tweet_lang":"es","text_es":"    \u201cSi llegaremos al 2022 con la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n vacunada la reapertura no puede seguir siendo voluntaria Unesco Unicef y el Banco Mundial han alertado los riesgos de mantener cerradas las escuelas por m\u00e1s tiempo\u201d    ","hashtags":[],"mentions":["peruaclasesya","UNICEFperu","MineduPeru","araul_cl","UnescoPeru","UNICEFperu","WBG_Education","SaveChildrenPE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782657156042754","replied_to_tweet_id":1.440452538e+18,"replied_to_user_id":178982552.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Energiazonapura @sangarciacorre Perd\u00f3n, no est\u00e1s vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":"  Perd\u00f3n no est\u00e1s vacunada","hashtags":[],"mentions":["Energiazonapura","sangarciacorre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782588851851265","replied_to_tweet_id":1.440697207e+18,"replied_to_user_id":356094423.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mianrey El \u00c1rea de Salud de Don Benito-Villanueva de la Serena notifica el fallecimiento de una mujer de 69 a\u00f1os, de Hern\u00e1n Cort\u00e9s, vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" El \u00c1rea de Salud de Don BenitoVillanueva de la Serena notifica el fallecimiento de una mujer de 69 a\u00f1os de Hern\u00e1n Cort\u00e9s vacunada","hashtags":[],"mentions":["mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782425030742018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Barbijo: en la Ciudad de Buenos Aires seguir\u00e1 siendo obligatorio llevarlo al aire libre\u00a0 | \"Pretendemos llegar al 70% de la poblaci\u00f3n vacunada con las dos dosis antes\" de tomar la decisi\u00f3n, detall\u00f3 Fern\u00e1n Quir\u00f3s https:\/\/t.co\/YGju4nlL66 a trav\u00e9s de @Pagina12","tweet_lang":"es","text_es":"Barbijo en la Ciudad de Buenos Aires seguir\u00e1 siendo obligatorio llevarlo al aire libre\u00a0  Pretendemos llegar al 70 de la poblaci\u00f3n vacunada con las dos dosis antes de tomar la decisi\u00f3n detall\u00f3 Fern\u00e1n Quir\u00f3s  a trav\u00e9s de Pagina12","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YGju4nlL66"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782313453854723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 75% de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola est\u00e1 ya completamente vacunada contra la #COVID19. Sin embargo, fallecen 64 personas al d\u00eda de esta enfermedad. Un \u00faltimo empuj\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"El 75 de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola est\u00e1 ya completamente vacunada contra la  Sin embargo fallecen 64 personas al d\u00eda de esta enfermedad Un \u00faltimo empuj\u00f3n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782233426558978","replied_to_tweet_id":1.44077774e+18,"replied_to_user_id":1.236609733e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BlancoXiaomi @Nefernefer9 @anarkostra @adolfCP @MoChao33 @carmenvivomivid @yeyete2000 @AlvaRoselLopez @Dr_Pilgrim @SalvaGarca4 @MartaL_ML @gemmspp @Santipv78 @jesuscripto1 @balkraix @Nopanaden @FrayJosepho @SharahKasny @AEMPSGOB Eso porque no vive en Espa\u00f1a... Aqu\u00ed hay m\u00e1s gente vacunada que bebelej\u00edas \ud83d\ude02\ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"                   Eso porque no vive en Espa\u00f1a Aqu\u00ed hay m\u00e1s gente vacunada que bebelej\u00edas ","hashtags":[],"mentions":["BlancoXiaomi","Nefernefer9","anarkostra","adolfCP","MoChao33","carmenvivomivid","yeyete2000","AlvaRoselLopez","Dr_Pilgrim","SalvaGarca4","MartaL_ML","gemmspp","Santipv78","jesuscripto1","balkraix","Nopanaden","FrayJosepho","SharahKasny","AEMPSGOB"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782123485466624","replied_to_tweet_id":1.440712587e+18,"replied_to_user_id":25992212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todonoticias #ProvinciadeBuenosAires  todos en  #ARGENTINA   SIGAN USANDO #BARBIJOS YA QUE MENOS DE LA MITAD DE LA ARGENTINA ESTA VACUNADA Y EL COVID 19 PUEDE AFECTAR GRAVEMENTE TU VIDA O LA DE TUS SERES QUERIDOS\/. \nAL KIRCHNERISMO LADRON  NO LE IMPORTA TU SALUD.  A ELLOS SOLO LES GUSTA ROBAR","tweet_lang":"es","text_es":"   todos en     SIGAN USANDO  YA QUE MENOS DE LA MITAD DE LA  ESTA VACUNADA Y EL COVID 19 PUEDE AFECTAR GRAVEMENTE TU VIDA O LA DE TUS SERES QUERIDOS \nAL KIRCHNERISMO LADRON  NO LE IMPORTA TU SALUD  A ELLOS SOLO LES GUSTA ROBAR","hashtags":["ProvinciadeBuenosAires","ARGENTINA","BARBIJOS"],"mentions":["todonoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781894132514818","replied_to_tweet_id":1.440545141e+18,"replied_to_user_id":8.99430649e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@HoyMismoTSI Primero Dios que tengamos est\u00e1 vacunada en Honduras para empezar a proteger a todos los ni\u00f1os en ese Rango","tweet_lang":"es","text_es":" Primero Dios que tengamos est\u00e1 vacunada en Honduras para empezar a proteger a todos los ni\u00f1os en ese Rango","hashtags":[],"mentions":["HoyMismoTSI"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781751421313024","replied_to_tweet_id":1.440781507e+18,"replied_to_user_id":151136123.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Silvasebas17 EEUU y Europa hacen lo que parece logico, no dejan entrar gente que esta vacunada con vacunas no homologadas por la Organizacion Mundial de la Salud. Aca no hay un tema de aliados, creo bah.","tweet_lang":"es","text_es":" EEUU y Europa hacen lo que parece logico no dejan entrar gente que esta vacunada con vacunas no homologadas por la Organizacion Mundial de la Salud Aca no hay un tema de aliados creo bah","hashtags":[],"mentions":["Silvasebas17"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781309404532739","replied_to_tweet_id":1.440759353e+18,"replied_to_user_id":131351192.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JorgeRoHe @diputadospan @Adela_Micha Muchas gracias por no preocuparse y ocuparse,por qu\u00e9 el gobierno actual dice que ayuda y en tres a\u0144os,no se ah  visto as\u00ed,como mi caso muchos amigos su negocio de a\u0144os quebr\u00f3 y ni la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada.Gracias por ser el cambio entre el Querer y Hacer\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","tweet_lang":"es","text_es":"   Muchas gracias por no preocuparse y ocuparsepor qu\u00e9 el gobierno actual dice que ayuda y en tres a\u0144osno se ah  visto as\u00edcomo mi caso muchos amigos su negocio de a\u0144os quebr\u00f3 y ni la mitad de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunadaGracias por ser el cambio entre el Querer y Hacer\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb","hashtags":[],"mentions":["JorgeRoHe","diputadospan","Adela_Micha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780965446488064","replied_to_tweet_id":1.440774663e+18,"replied_to_user_id":2538380642.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ya macheteada o sea, ya vacunada. La enfermera estaba afligida, est\u00e1 cansada \ud83d\ude05 est\u00e1n desde las 2am.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya macheteada o sea ya vacunada La enfermera estaba afligida est\u00e1 cansada  est\u00e1n desde las 2am","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780869791215622","replied_to_tweet_id":1.440582107e+18,"replied_to_user_id":8.941981823e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@KingofpopMJ8 Y ahora se supone que la mayor\u00eda esta vacunada...","tweet_lang":"es","text_es":" Y ahora se supone que la mayor\u00eda esta vacunada","hashtags":[],"mentions":["KingofpopMJ8"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780862434336774","replied_to_tweet_id":1.440660098e+18,"replied_to_user_id":112515706.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aguilarcamin Viajo por todo el pa\u00eds, soy economista, observo las variables e indicadores macroenomicos mas importantes y que ahora est\u00e1n con una salud envidiable, veo empresas y empleos recuperarse y la gran mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n vacunada!De donde saca que este pa\u00eds se cae a pedazos?\ud83d\ude24","tweet_lang":"es","text_es":" Viajo por todo el pa\u00eds soy economista observo las variables e indicadores macroenomicos mas importantes y que ahora est\u00e1n con una salud envidiable veo empresas y empleos recuperarse y la gran mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n vacunadaDe donde saca que este pa\u00eds se cae a pedazos","hashtags":[],"mentions":["aguilarcamin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude24"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780743429427201","replied_to_tweet_id":1.440723433e+18,"replied_to_user_id":1.270663333e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@gaudiouus Yo estoy esperando respuesta a un twit que le envie a la se\u00f1ora @InesArrimadas ,pidi\u00e9ndole que diga p\u00fablicamente v\u00eda rueda de prensa,declaraci\u00f3n o simplemente un twit y que ponga que NO QUIERE QUE LA VOTEN LA GENTE QUE NO ESTA VACUNADA.a ver si se atreve...","tweet_lang":"es","text_es":" Yo estoy esperando respuesta a un twit que le envie a la se\u00f1ora  pidi\u00e9ndole que diga p\u00fablicamente v\u00eda rueda de prensadeclaraci\u00f3n o simplemente un twit y que ponga que NO QUIERE QUE LA VOTEN LA GENTE QUE NO ESTA VACUNADAa ver si se atreve","hashtags":[],"mentions":["gaudiouus","InesArrimadas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780698487459844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hace 10 dias que es todo una porquer\u00eda para mi, que ma\u00f1ana mi familia quede al 100% vacunada es un golpe de \u00e1nimo que casi se confunde con esperanza.\nAs\u00ed las cosas.","tweet_lang":"es","text_es":"Hace 10 dias que es todo una porquer\u00eda para mi que ma\u00f1ana mi familia quede al 100 vacunada es un golpe de \u00e1nimo que casi se confunde con esperanza\nAs\u00ed las cosas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780380752072711","replied_to_tweet_id":1.440604786e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows Cierto. Y tambi\u00e9n un porcentaje de gente no vacunada para que hagan su propio club social, sin ir al espacio p\u00fablico de los que s\u00ed est\u00e1n vacunados. Que hagan sus bares, gimnasios o residencias de la tercera edad, no creo que haya problema.","tweet_lang":"es","text_es":" Cierto Y tambi\u00e9n un porcentaje de gente no vacunada para que hagan su propio club social sin ir al espacio p\u00fablico de los que s\u00ed est\u00e1n vacunados Que hagan sus bares gimnasios o residencias de la tercera edad no creo que haya problema","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780253857673223","replied_to_tweet_id":1.440760793e+18,"replied_to_user_id":161416417.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Steph_baltodano Vos ya est\u00e1s vacunada bebecita","tweet_lang":"es","text_es":" Vos ya est\u00e1s vacunada bebecita","hashtags":[],"mentions":["Steph_baltodano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780044322816003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora si ya estoy vacunada xdxdxd https:\/\/t.co\/q046194hRB","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora si ya estoy vacunada xdxdxd httpstcoq046194hRB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780037448294406","replied_to_tweet_id":1.440754534e+18,"replied_to_user_id":1730020212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@robahiana @JulioRazona Yo soy no vacunada por elecci\u00f3n, pero no estoy feliz, todo lo contrario, preocupada por mis hijos y hermanos. Mi hija dos dosis de Sputnik, mi hijo 2 de Sinopharm y dos de mis hermanos AstraZeneca,  solo uno decidi\u00f3 no vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo soy no vacunada por elecci\u00f3n pero no estoy feliz todo lo contrario preocupada por mis hijos y hermanos Mi hija dos dosis de Sputnik mi hijo 2 de Sinopharm y dos de mis hermanos AstraZeneca  solo uno decidi\u00f3 no vacunarse","hashtags":[],"mentions":["robahiana","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779707092406280","replied_to_tweet_id":1.440779699e+18,"replied_to_user_id":80924582.0,"reply_text":"","tweet_text":"\"Los pa\u00edses ricos hablan de 3\u00aa dosis de vacuna, mientras que en \u00c1frica \u2796 del 4% de la poblaci\u00f3n est\u00e1 totalmente vacunada. Se parece mucho al inicio del #SIDA. As\u00ed no se combate una pandemia. Hay que hacer llegar la ciencia de vanguardia a las personas que m\u00e1s la necesitan.\" https:\/\/t.co\/WQo1j4DRms","tweet_lang":"es","text_es":"Los pa\u00edses ricos hablan de 3\u00aa dosis de vacuna mientras que en \u00c1frica  del 4 de la poblaci\u00f3n est\u00e1 totalmente vacunada Se parece mucho al inicio del  As\u00ed no se combate una pandemia Hay que hacer llegar la ciencia de vanguardia a las personas que m\u00e1s la necesitan httpstcoWQo1j4DRms","hashtags":["SIDA"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2796"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779704504500230","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"p\u00e9sima idea haberme vacunado mientras hac\u00eda mi servicio social ni siquiera salgo registrada como vacunada \ud83e\udd28","tweet_lang":"es","text_es":"p\u00e9sima idea haberme vacunado mientras hac\u00eda mi servicio social ni siquiera salgo registrada como vacunada ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd28"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779365558620172","replied_to_tweet_id":1.440775544e+18,"replied_to_user_id":166790278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Apuntes_ Tengo. No s\u00e9 si est\u00e1 vacunada, habr\u00e1 que preguntarle. Es una capa.","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo No s\u00e9 si est\u00e1 vacunada habr\u00e1 que preguntarle Es una capa","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779298680438784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin vacunada. https:\/\/t.co\/eUtesVKuur","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin vacunada httpstcoeUtesVKuur","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779159601483778","replied_to_tweet_id":1.440776715e+18,"replied_to_user_id":1.287838406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sr_Asertivo No s\u00e9 si sabes qui\u00e9n es Enrique de Diego, pero dijo que ojal\u00e1 le pasara algo a Macarena Olona por haberse vacunado y por subir una simple foto. A m\u00ed me han insultado y me han dicho que me voy a morir simplemente por mencionar que estoy vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" No s\u00e9 si sabes qui\u00e9n es Enrique de Diego pero dijo que ojal\u00e1 le pasara algo a Macarena Olona por haberse vacunado y por subir una simple foto A m\u00ed me han insultado y me han dicho que me voy a morir simplemente por mencionar que estoy vacunada","hashtags":[],"mentions":["Sr_Asertivo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779077376348165","replied_to_tweet_id":1.440767729e+18,"replied_to_user_id":7.620037904e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@gorka_orive @mariposatuitera Lo mejor que puede hacer una persona ya vacunada es seguir viviendo como si no estuviera vacunada. Al menos goza de la tranquilidad de que no morir\u00e1 si se contagia, casi nada.","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo mejor que puede hacer una persona ya vacunada es seguir viviendo como si no estuviera vacunada Al menos goza de la tranquilidad de que no morir\u00e1 si se contagia casi nada","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive","mariposatuitera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778869343019012","replied_to_tweet_id":1.440759018e+18,"replied_to_user_id":1.301035071e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@amarandae Claro claro ya estas totalmente vacunada?","tweet_lang":"es","text_es":" Claro claro ya estas totalmente vacunada","hashtags":[],"mentions":["amarandae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778797234540545","replied_to_tweet_id":1.440693472e+18,"replied_to_user_id":1.177646683e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@danbrooksh1 @virnyah 1. Es f\u00edsicamente imposible que una persona se haga magn\u00e9tica.\n2. Las vacunas no contienen metales.\n3. Ecuador, donde el 80% de la poblaci\u00f3n fue vacunada o ya se contagi\u00f3 de coronavirus, tiene cero muertos por COVID-19 desde hace 3 semanas.","tweet_lang":"es","text_es":"  1 Es f\u00edsicamente imposible que una persona se haga magn\u00e9tica\n2 Las vacunas no contienen metales\n3 Ecuador donde el 80 de la poblaci\u00f3n fue vacunada o ya se contagi\u00f3 de coronavirus tiene cero muertos por COVID19 desde hace 3 semanas","hashtags":[],"mentions":["danbrooksh1","virnyah"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778124803723268","replied_to_tweet_id":1.440778036e+18,"replied_to_user_id":389553067.0,"reply_text":"","tweet_text":"#TituReport: Muere por coronavirus quinta mujer embarazada, desde marzo de 2020; no estaba vacunada","tweet_lang":"es","text_es":" Muere por coronavirus quinta mujer embarazada desde marzo de 2020 no estaba vacunada","hashtags":["TituReport"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777952656908294","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Saquen los besos de 3, que ya estoy vacunada","tweet_lang":"es","text_es":"Saquen los besos de 3 que ya estoy vacunada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777930892742663","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"VACUNADA FEL8CITENME","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNADA FEL8CITENME","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777827008143364","replied_to_tweet_id":1.440733702e+18,"replied_to_user_id":252168075.0,"reply_text":"","tweet_text":"@spitta1969 Adem\u00e1s, Francia ten\u00eda inter\u00e9s particular en aprobar la Sputnik no para vacunar pero d\u00ed para dejar entrar gente vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" Adem\u00e1s Francia ten\u00eda inter\u00e9s particular en aprobar la Sputnik no para vacunar pero d\u00ed para dejar entrar gente vacunada","hashtags":[],"mentions":["spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777668295684101","replied_to_tweet_id":1.44077741e+18,"replied_to_user_id":1.194630519e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Y estoy, como toda mi familia, vacunada.","tweet_lang":"es","text_es":" Y estoy como toda mi familia vacunada","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777546216337408","replied_to_tweet_id":1.440751918e+18,"replied_to_user_id":2494246627.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JulioRazona Estados Unidos prohibe, niega el ingreso de gente vacunada con Sputnik. \u00bfqu\u00e9 culpa tiene la gente de que su Ministerio de Salud lucre con su poblaci\u00f3n como si fueran cobayos baratos? Toda la culpa por permitirlo, claramente.","tweet_lang":"es","text_es":" Estados Unidos prohibe niega el ingreso de gente vacunada con Sputnik \u00bfqu\u00e9 culpa tiene la gente de que su Ministerio de Salud lucre con su poblaci\u00f3n como si fueran cobayos baratos Toda la culpa por permitirlo claramente","hashtags":[],"mentions":["JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777482425167873","replied_to_tweet_id":1.440725323e+18,"replied_to_user_id":7.945263162e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 Sucede que al vacunarse todo el mundo cualquier persona que se muera seguramente este vacunada, es probable que sea gente que se murio por primera vez tambien","tweet_lang":"es","text_es":" Sucede que al vacunarse todo el mundo cualquier persona que se muera seguramente este vacunada es probable que sea gente que se murio por primera vez tambien","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777371632627716","replied_to_tweet_id":1.440628517e+18,"replied_to_user_id":15124720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Barawen @bukibu96 @esRadio @eslamananadeFJL Que la mayor\u00eda de la gente est\u00e9 vacunada no implica que las acepten. No niego que muchos se las colocaron d\u00e1ndole su voto de confianza, pero muchos otros, much\u00edsimos, se vacunaron por coacciones, amenazas, presiones familiares\/laborales o limitantes, como p.ej. para poder viajar.","tweet_lang":"es","text_es":"    Que la mayor\u00eda de la gente est\u00e9 vacunada no implica que las acepten No niego que muchos se las colocaron d\u00e1ndole su voto de confianza pero muchos otros much\u00edsimos se vacunaron por coacciones amenazas presiones familiareslaborales o limitantes como pej para poder viajar","hashtags":[],"mentions":["Barawen","bukibu96","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777200593035268","replied_to_tweet_id":1.44072829e+18,"replied_to_user_id":274818765.0,"reply_text":"","tweet_text":"@huesca_92 @CmteVentura @GobCDMX Lo que no entiendo es por qu\u00e9 el gobierno don\u00f3 vacunas sin antes tener a toda su poblaci\u00f3n vacunada... Al parecer tu si, me explicas??","tweet_lang":"es","text_es":"   Lo que no entiendo es por qu\u00e9 el gobierno don\u00f3 vacunas sin antes tener a toda su poblaci\u00f3n vacunada Al parecer tu si me explicas","hashtags":[],"mentions":["huesca_92","CmteVentura","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777050541879303","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya vacunada y jam\u00e1s me tuve que hacer hisopado ni ning\u00fan tipo de prueba. Lo \u00fanico que perd\u00ed fue la estabilidad mental al encerrarme tanto tiempo https:\/\/t.co\/lPp0rFperW","tweet_lang":"es","text_es":"Ya vacunada y jam\u00e1s me tuve que hacer hisopado ni ning\u00fan tipo de prueba Lo \u00fanico que perd\u00ed fue la estabilidad mental al encerrarme tanto tiempo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lPp0rFperW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799702744662018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799700827840517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Apuntes_: Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo (CABA), que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo CABA que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799674500190214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlberPiter: @spitta1969 Adem\u00e1s, Francia ten\u00eda inter\u00e9s particular en aprobar la Sputnik no para vacunar pero d\u00ed para dejar entrar gente\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Adem\u00e1s Francia ten\u00eda inter\u00e9s particular en aprobar la Sputnik no para vacunar pero d\u00ed para dejar entrar gente\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlberPiter","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799665104977920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799645299396614","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799620561444873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RNVinformativa: #EnVivo | Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["RNVinformativa","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799522674724868","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ernestorr: Hoy est\u00e1n algunos diciendo \"Ahh, claaaro, AHORA dicen que se puede relajar y bla bla bla, mir\u00e1 c\u00f3mo cambian\". Y s\u00ed, queridos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy est\u00e1n algunos diciendo Ahh claaaro AHORA dicen que se puede relajar y bla bla bla mir\u00e1 c\u00f3mo cambian Y s\u00ed queridos\u2026","hashtags":[],"mentions":["ernestorr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799470254313483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @sanidadgob: \ud83d\udcfa@CarolinaDarias \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds, 4 de cada 5 personas ha recibido, al menos, una dosis de #VacunaCOVID19 \n\n\u25b6\ufe0f El 76,3%\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u27a1\ufe0f En nuestro pa\u00eds 4 de cada 5 personas ha recibido al menos una dosis de  \n\n\u25b6\ufe0f El 763\u2026","hashtags":["VacunaCOVID19"],"mentions":["sanidadgob","CarolinaDarias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u25b6\ufe0f","\u27a1\ufe0f","\ud83d\udcfa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799461848981505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dangarcar: @InesArrimadas @esRadio 1. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a @FrayJosepho se le haya censurado y luego se le haya despedido?\n2. \u00bfSe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    1 \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a  se le haya censurado y luego se le haya despedido\n2 \u00bfSe\u2026","hashtags":[],"mentions":["dangarcar","InesArrimadas","esRadio","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799449337401344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mision_Verdad: @NicolasMaduro #Ahora \"Creo que podemos permisarlo, que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos plan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Creo que podemos permisarlo que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos plan\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["Mision_Verdad","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799444539097090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799401987883009","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FFerrariOk: El uso del barbijo\ud83d\ude37continuar\u00e1 siendo OBLIGATORIO en la Ciudad de Buenos Aires, inform\u00f3 el ministro de #Salud, @FernanQuiros\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El uso del barbijocontinuar\u00e1 siendo OBLIGATORIO en la Ciudad de Buenos Aires inform\u00f3 el ministro de  FernanQuiros\u2026","hashtags":["Salud"],"mentions":["FFerrariOk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799217832792070","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799130691928064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SosAbuelos1: #VALENCIA\n\nLeed esto.\nNos llega esta preciosa gata, su situaci\u00f3n es indignante.\nTiene 10 a\u00f1os, por no poder atenderla su d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\nLeed esto\nNos llega esta preciosa gata su situaci\u00f3n es indignante\nTiene 10 a\u00f1os por no poder atenderla su d\u2026","hashtags":["VALENCIA"],"mentions":["SosAbuelos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799049968349187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798947451162628","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798874621276167","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevaVidaAdop: #Madrid \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN  #AdopcionResponsable para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN   para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","hashtags":["Madrid","AdopcionResponsable"],"mentions":["NuevaVidaAdop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798769545564169","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgenomefui: 50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema c\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798756329312261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Apuntes_: Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo (CABA), que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo CABA que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798742928506880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798711399923715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevaVidaAdop: #Madrid \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN  #AdopcionResponsable para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN   para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","hashtags":["Madrid","AdopcionResponsable"],"mentions":["NuevaVidaAdop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798703422304263","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PinedaRuizBog: \u00a1Apague y v\u00e1monos!\n\nEl logro m\u00e1s promocionado de @IvanDuque result\u00f3 en otra venta de humo: Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ocupa el puesto 1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Apague y v\u00e1monos\n\nEl logro m\u00e1s promocionado de  result\u00f3 en otra venta de humo Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ocupa el puesto 1\u2026","hashtags":[],"mentions":["PinedaRuizBog","IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798701014847490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dangarcar: @InesArrimadas @esRadio 1. \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a @FrayJosepho se le haya censurado y luego se le haya despedido?\n2. \u00bfSe\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    1 \u00bfCu\u00e1l es la raz\u00f3n de que a  se le haya censurado y luego se le haya despedido\n2 \u00bfSe\u2026","hashtags":[],"mentions":["dangarcar","InesArrimadas","esRadio","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798681561632770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @guadavazquez: El Reino Unido tuvo su peor pico de contagios en julio, con 53% de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis y en pleno verano.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Reino Unido tuvo su peor pico de contagios en julio con 53 de la poblaci\u00f3n vacunada con dos dosis y en pleno verano\u2026","hashtags":[],"mentions":["guadavazquez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798637408145415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @vanessavallej0: Bolsonaro, presidente de Brasil, come pizza en la calle porque en NY se proh\u00edbe la entrada a restaurantes a gente no va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bolsonaro presidente de Brasil come pizza en la calle porque en NY se proh\u00edbe la entrada a restaurantes a gente no va\u2026","hashtags":[],"mentions":["vanessavallej0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798601572012036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798578453082120","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevaVidaAdop: #Madrid \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN  #AdopcionResponsable para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN   para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","hashtags":["Madrid","AdopcionResponsable"],"mentions":["NuevaVidaAdop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798560199462923","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mision_Verdad: @NicolasMaduro #Ahora \"Creo que podemos permisarlo, que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos plan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Creo que podemos permisarlo que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos plan\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["Mision_Verdad","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798503395946501","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798462652551182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RafaelNieto46: @esRadio @libertaddigital @eslamananadeFJL este se\u00f1or es consciente de que est\u00e1 llamando \"antivacunas\" a gente vacunada\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     este se\u00f1or es consciente de que est\u00e1 llamando antivacunas a gente vacunada\u2026","hashtags":[],"mentions":["RafaelNieto46","esRadio","libertaddigital","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798461469675531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EfectoCocuyo: #Ahora Nicol\u00e1s Maduro: Yo creo que podemos permisarlo, para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Nicol\u00e1s Maduro Yo creo que podemos permisarlo para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego n\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["EfectoCocuyo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798445111943182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JostoMaffeo: \ud83c\udfe5\ud83d\udc89 INCRIMINADO SANITARIO QUE FALSIFICABA #GREENPASS \n\nEn #Bordeaux (Burdeos), #Francia \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7. En un centro de #vacunaci\u00f3n, fa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   INCRIMINADO SANITARIO QUE FALSIFICABA  \n\nEn  Burdeos  \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 En un centro de  fa\u2026","hashtags":["GREENPASS","Bordeaux","Francia","vacunaci\u00f3n"],"mentions":["JostoMaffeo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udfe5","\ud83d\udc89","\ud83c\uddeb\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798427663634438","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798414594199558","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevaVidaAdop: #Madrid \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN  #AdopcionResponsable para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \nCHIKI  y el resto de su camada NECESITAN   para TODA la vida\nApenas tiene 1 mes y 1 semana\u2026","hashtags":["Madrid","AdopcionResponsable"],"mentions":["NuevaVidaAdop"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798358482735106","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TanaFerro1978: Bueno, apareci\u00f3 muerta de la nada en su casa la suegra de una amiga. Vacunada hace unas semanas, sana hasta hoy... que a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bueno apareci\u00f3 muerta de la nada en su casa la suegra de una amiga Vacunada hace unas semanas sana hasta hoy que a\u2026","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798349221715971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798315478585350","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IndustriasVE: #EnVivo | Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["IndustriasVE","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798305139642369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgenomefui: 50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema c\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798271547404293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798245358170119","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BeatrizTalegon: @SerranoIsmael @Lalanza1971 @viksang Cazas de brujas por pensar diferente. Os est\u00e1is volviendo locos? Actitudes como la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     Cazas de brujas por pensar diferente Os est\u00e1is volviendo locos Actitudes como la\u2026","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael","Lalanza1971","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798163825152010","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SosAbuelos1: #VALENCIA\n\nLeed esto.\nNos llega esta preciosa gata, su situaci\u00f3n es indignante.\nTiene 10 a\u00f1os, por no poder atenderla su d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\nLeed esto\nNos llega esta preciosa gata su situaci\u00f3n es indignante\nTiene 10 a\u00f1os por no poder atenderla su d\u2026","hashtags":["VALENCIA"],"mentions":["SosAbuelos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798158984867840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miamigomasfiel: AMAIA en adopci\u00f3n\ud83e\udd8b\nElla espera ser vista con amor\ud83d\udc9e\nideal para compa\u00f1\u00eda por su car\u00e1cter\nEs peque\u00f1a de tama\u00f1o no crece m\u00e1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  AMAIA en adopci\u00f3n\nElla espera ser vista con amor\nideal para compa\u00f1\u00eda por su car\u00e1cter\nEs peque\u00f1a de tama\u00f1o no crece m\u00e1\u2026","hashtags":[],"mentions":["miamigomasfiel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd8b","\ud83d\udc9e"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798133299003404","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CaraotaDigital: #\u00daltimaHora | Nicol\u00e1s Maduro \u201cLuego nos planificamos para enero, yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Nicol\u00e1s Maduro \u201cLuego nos planificamos para enero yo espero para enero tener vacunada a toda la poblaci\u00f3\u2026","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":["CaraotaDigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798123878612992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Apuntes_: Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo (CABA), que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo CABA que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798090588426242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797962720792584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mision_Verdad: @NicolasMaduro #Ahora \"Creo que podemos permisarlo, que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos plan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Creo que podemos permisarlo que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos plan\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["Mision_Verdad","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797920547069960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797903623098376","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797873197572096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SosAbuelos1: #VALENCIA\n\nLeed esto.\nNos llega esta preciosa gata, su situaci\u00f3n es indignante.\nTiene 10 a\u00f1os, por no poder atenderla su d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\nLeed esto\nNos llega esta preciosa gata su situaci\u00f3n es indignante\nTiene 10 a\u00f1os por no poder atenderla su d\u2026","hashtags":["VALENCIA"],"mentions":["SosAbuelos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797837915082756","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @TanaFerro1978: Bueno, apareci\u00f3 muerta de la nada en su casa la suegra de una amiga. Vacunada hace unas semanas, sana hasta hoy... que a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Bueno apareci\u00f3 muerta de la nada en su casa la suegra de una amiga Vacunada hace unas semanas sana hasta hoy que a\u2026","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797819627925507","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgenomefui: 50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema c\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797752359718922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797731136499724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797723133825024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobae: \ud83d\udd34 El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n\ud83d\udd36 \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El uso del barbijo continuar\u00e1 siendo obligatorio en la Ciudad de Buenos Aires \n\n \u201cEs una se\u00f1al que vamos a dar cuando tenga\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797648433209350","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @churuguara: #22sep A esta humillaci\u00f3n someten a las personas de la tercera edad. Dominga, de 86 a\u00f1os lleg\u00f3 a Corposalud #Aragua en una\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   A esta humillaci\u00f3n someten a las personas de la tercera edad Dominga de 86 a\u00f1os lleg\u00f3 a Corposalud  en una\u2026","hashtags":["22sep","Aragua"],"mentions":["churuguara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797615839330307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pilar35726407: @libertaddigital Yo creo que la gente que ni se quiere vacunar, porque no se f\u00eda, est\u00e1 siendo acosada. Incluso dicen que\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Yo creo que la gente que ni se quiere vacunar porque no se f\u00eda est\u00e1 siendo acosada Incluso dicen que\u2026","hashtags":[],"mentions":["Pilar35726407","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797613708636163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SosAbuelos1: #VALENCIA\n\nLeed esto.\nNos llega esta preciosa gata, su situaci\u00f3n es indignante.\nTiene 10 a\u00f1os, por no poder atenderla su d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \n\nLeed esto\nNos llega esta preciosa gata su situaci\u00f3n es indignante\nTiene 10 a\u00f1os por no poder atenderla su d\u2026","hashtags":["VALENCIA"],"mentions":["SosAbuelos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797583396376576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IndustriasVE: #EnVivo | Presidente @NicolasMaduro: Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Presidente  Con estas fechas decembrinas debemos incrementar las jornadas masivas de vacunaci\u00f3n\u2026","hashtags":["EnVivo"],"mentions":["IndustriasVE","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797561997037569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PinedaRuizBog: \u00a1Apague y v\u00e1monos!\n\nEl logro m\u00e1s promocionado de @IvanDuque result\u00f3 en otra venta de humo: Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ocupa el puesto 1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Apague y v\u00e1monos\n\nEl logro m\u00e1s promocionado de  result\u00f3 en otra venta de humo Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ocupa el puesto 1\u2026","hashtags":[],"mentions":["PinedaRuizBog","IvanDuque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797500256915459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgenomefui: 50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema c\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797455952404485","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @anisleyfuentes1: Vivo en un pais libre, cual solamente puede ser libre en esta tierra en este instante y soy feliz por que soy gigante.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vivo en un pais libre cual solamente puede ser libre en esta tierra en este instante y soy feliz por que soy gigante\u2026","hashtags":[],"mentions":["anisleyfuentes1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797452529930241","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Sapitaorgullos: Ya vacunada Gracias a Dios y a la gesti\u00f3n de nuestro buen gobierno del FSLN #PLOMO19 #VacunandonosPuebloQueVence https:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ya vacunada Gracias a Dios y a la gesti\u00f3n de nuestro buen gobierno del FSLN   https\u2026","hashtags":["PLOMO19","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":["Sapitaorgullos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797385534238723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EfectoCocuyo: #Ahora Nicol\u00e1s Maduro: Yo creo que podemos permisarlo, para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Nicol\u00e1s Maduro Yo creo que podemos permisarlo para que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego n\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["EfectoCocuyo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797373819600897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @rsarille4: El \u00c1rea sanitaria coru\u00f1esa tiene el 90% de la poblaci\u00f3n vacunada..\u00bf No entiendo la presi\u00f3n sobre ese 10%? Si ya tenemos inmu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El \u00c1rea sanitaria coru\u00f1esa tiene el 90 de la poblaci\u00f3n vacunada\u00bf No entiendo la presi\u00f3n sobre ese 10 Si ya tenemos inmu\u2026","hashtags":[],"mentions":["rsarille4"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797286691340291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CiudadM2020: #AHORA Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta dura:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta dura\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["CiudadM2020","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797282090164232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArturoErdely: Con base en las etapas de la actual estrategia nacional de vacunaci\u00f3n, as\u00ed como en las estad\u00edsticas de poblaci\u00f3n del @INE\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con base en las etapas de la actual estrategia nacional de vacunaci\u00f3n as\u00ed como en las estad\u00edsticas de poblaci\u00f3n del INE\u2026","hashtags":[],"mentions":["ArturoErdely"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797183482023937","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Apuntes_: Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo (CABA), que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Preciso una masajista de confianza zona Villa Crespo CABA que est\u00e9 completamente vacunada y que sea muy seria con los prot\u2026","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797110509588480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jorgenomefui: 50 millones de dosis aplicadas en Argentina.\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada. \n20 millones de personas con esquema c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  50 millones de dosis aplicadas en Argentina\nDos tercios de la poblaci\u00f3n vacunada \n20 millones de personas con esquema c\u2026","hashtags":[],"mentions":["jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797086438494220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CiudadM2020: #AHORA Presidente, @NicolasMaduro: Vamos a seguir incrementando las vacunas. Van llegando vacunas. Tenemos una meta dura:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Presidente  Vamos a seguir incrementando las vacunas Van llegando vacunas Tenemos una meta dura\u2026","hashtags":["AHORA"],"mentions":["CiudadM2020","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797006323064843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mision_Verdad: @NicolasMaduro #Ahora \"Creo que podemos permisarlo, que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles. Y luego nos plan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Creo que podemos permisarlo que noviembre y diciembre sean 8 semanas flexibles Y luego nos plan\u2026","hashtags":["Ahora"],"mentions":["Mision_Verdad","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
