{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810658421874694","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https:\/\/t.co\/H0Tu7eNpzO","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f Antibi\u00f3ticos realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/H0Tu7eNpzO"],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810418516074507","replied_to_tweet_id":1.440514622e+18,"replied_to_user_id":609632156.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elchueco67 evidencias in situ e iso facto de efectos secundarios de la inoculaci\u00f3n EXPERIMENTAL GENOCIDA con OXIDO DE GRAFENO de la elite mas\u00f3nica luciferina","tweet_lang":"es","text_es":" evidencias in situ e iso facto de efectos secundarios de la inoculaci\u00f3n EXPERIMENTAL GENOCIDA con OXIDO DE GRAFENO de la elite mas\u00f3nica luciferina","hashtags":[],"mentions":["elchueco67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809560290123781","replied_to_tweet_id":1.440807552e+18,"replied_to_user_id":1692899204.0,"reply_text":"","tweet_text":"@susanadurand3 @piacostar @Minsa_Peru Decid\u00ed vacunarme con la Sinopharm pq conozco a los que han quedado con la secuelas del Covid-19 y otros 2 fallecieron. Sin embargo me desconcierta q aparezca otros efectos secundarios post vacuna q no se\u00f1alan en la hoja informativa como la variaci\u00f3n de los per\u00edodos...","tweet_lang":"es","text_es":"   Decid\u00ed vacunarme con la Sinopharm pq conozco a los que han quedado con la secuelas del Covid19 y otros 2 fallecieron Sin embargo me desconcierta q aparezca otros efectos secundarios post vacuna q no se\u00f1alan en la hoja informativa como la variaci\u00f3n de los per\u00edodos","hashtags":[],"mentions":["susanadurand3","piacostar","Minsa_Peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808717402853388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna #AstraZeneca \u23f3\u231b https:\/\/t.co\/hELBXUrxaf","tweet_lang":"es","text_es":"Despu\u00e9s de 24 hrs esperando los efectos secundarios de la vacuna   httpstcohELBXUrxaf","hashtags":["AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u231b","\u23f3"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808419192033293","replied_to_tweet_id":1.440806997e+18,"replied_to_user_id":1.440130559e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Genysarg1 Ya con los efectos secundarios de la vacuna tienes suficiente qu\u00e9 pasa pues","tweet_lang":"es","text_es":" Ya con los efectos secundarios de la vacuna tienes suficiente qu\u00e9 pasa pues","hashtags":[],"mentions":["Genysarg1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808153256398856","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba Con todo mi respeto,para que yo lo entienda:\u00bfsobre qui\u00e9n recae la responsabilidad de todos los efectos adversos y secundarios,de las muertes,ictus, trombosis,afecciones cardiacas post-vacuna?Una vez que Ud pueda contestarme quien se responsabiliza seguimos analizando el tema","tweet_lang":"es","text_es":" Con todo mi respetopara que yo lo entienda\u00bfsobre qui\u00e9n recae la responsabilidad de todos los efectos adversos y secundariosde las muertesictus trombosisafecciones cardiacas postvacunaUna vez que Ud pueda contestarme quien se responsabiliza seguimos analizando el tema","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808101813182468","replied_to_tweet_id":1.440806736e+18,"replied_to_user_id":1.238519485e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LIncienso @alfreyes14 Tambi\u00e9n podr\u00eda encontrar y no le ser\u00eda dif\u00edcil poder ver casos con efectos secundarios graves tras lograr superar el virus. Me ratifico,yo me he vacunado porque me lo obligan para viajar fuera de Espa\u00f1a. Si no fuera a viajar no lo hubiera hecho,xro si fuera de riesgo SI al 100%.","tweet_lang":"es","text_es":"  Tambi\u00e9n podr\u00eda encontrar y no le ser\u00eda dif\u00edcil poder ver casos con efectos secundarios graves tras lograr superar el virus Me ratificoyo me he vacunado porque me lo obligan para viajar fuera de Espa\u00f1a Si no fuera a viajar no lo hubiera hechoxro si fuera de riesgo SI al 100","hashtags":[],"mentions":["LIncienso","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808027024617474","replied_to_tweet_id":1.440786791e+18,"replied_to_user_id":1.358743888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierGaite @despert09097019 @bel__lo Y como la situaci\u00f3n es excepcional no se tienen por que dar efectos secundarios a largo plazo? En ocasiones me gustar\u00eda entrar en vuestras cabezas para entender que parte no entend\u00e9is de efectos secundarios a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"   Y como la situaci\u00f3n es excepcional no se tienen por que dar efectos secundarios a largo plazo En ocasiones me gustar\u00eda entrar en vuestras cabezas para entender que parte no entend\u00e9is de efectos secundarios a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["JavierGaite","despert09097019","bel__lo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807846988242950","replied_to_tweet_id":1.440730962e+18,"replied_to_user_id":1.295105884e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\u3164\u3164\u3164\u2014 \ud835\ude75\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a.\n\n\u098c; Efecto - Produce un potente aliento de fuego al consumidor.\n\u098c; Efectos secundarios - Puede quemar la piel.\n\u098c; Caracter\u00edsticas - De color naranja ardiente.","tweet_lang":"es","text_es":"\u3164\u3164\u3164\u2014 \ud835\ude75\ud835\ude92\ud835\ude8c\ud835\ude91\ud835\ude8a\n\n\u098c Efecto  Produce un potente aliento de fuego al consumidor\n\u098c Efectos secundarios  Puede quemar la piel\n\u098c Caracter\u00edsticas  De color naranja ardiente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807574501089287","replied_to_tweet_id":1.44069452e+18,"replied_to_user_id":3349081.0,"reply_text":"","tweet_text":"@OdioLosAudios Pero est\u00e1n supercambiados. Les hizo efectos secundarios la vacuna (?).","tweet_lang":"es","text_es":" Pero est\u00e1n supercambiados Les hizo efectos secundarios la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["OdioLosAudios"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807137635028993","replied_to_tweet_id":1.440772869e+18,"replied_to_user_id":1.336993699e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LuisLop96532751 @libertaddigital No son imb\u00e9ciles los que cuestionan y menos en una situaci\u00f3n en la que las falsedades de los medios oficiales y de los informativos son frecuentes.Estoy vacunado pero entiendo que me enga\u00f1an con los efectos secundarios..Pfizer ahora desaconseja tercera dosis en contra de Adm.USA","tweet_lang":"es","text_es":"  No son imb\u00e9ciles los que cuestionan y menos en una situaci\u00f3n en la que las falsedades de los medios oficiales y de los informativos son frecuentesEstoy vacunado pero entiendo que me enga\u00f1an con los efectos secundariosPfizer ahora desaconseja tercera dosis en contra de AdmUSA","hashtags":[],"mentions":["LuisLop96532751","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807026733420547","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna? \ud83e\udd14\ud83d\ude37","tweet_lang":"es","text_es":"Ir o no ir al gym con mis efectos secundarios de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806110282321921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela     https:\/\/t.co\/eaTwizAhdH","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eaTwizAhdH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805820040507394","replied_to_tweet_id":1.44074827e+18,"replied_to_user_id":211414867.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alex_tect @_samueeldavila Hey\u2026. La data global muestra miles y miles de personas fallecidas por las vacunas en general. Miles y miles de efectos secundarios y m\u00e1s @JoALandeta \n\nEl tono de burla usado por ustedes es disonante.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hey\u2026 La data global muestra miles y miles de personas fallecidas por las vacunas en general Miles y miles de efectos secundarios y m\u00e1s  \n\nEl tono de burla usado por ustedes es disonante","hashtags":[],"mentions":["Alex_tect","_samueeldavila","JoALandeta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805802558701570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las pastillas que bebo me causan efectos secundarios y que feooooo \u2639\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Las pastillas que bebo me causan efectos secundarios y que feooooo \u2639\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2639\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805475126169606","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental. \nHace dos meses dej\u00e9 un medicamento y apenas estoy notando lo que me estaba generando: llegu\u00e9 a pensar que me estaba volviendo loca. \nTenemos derecho a informaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental \nHace dos meses dej\u00e9 un medicamento y apenas estoy notando lo que me estaba generando llegu\u00e9 a pensar que me estaba volviendo loca \nTenemos derecho a informaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804799302172677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta 600mg. Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana. \n\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza, en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre","tweet_lang":"es","text_es":"Cuido despu\u00e9s de la vacuna \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna con o sin efectos secundarios tomar 1 Tylenol de hasta 600mg Hacer esto cada 6 horas hoy y ma\u00f1ana \n\nEso evitar\u00e1 que te duela mucho el cuerpo o la cabeza en caso que se presente dolor y ayudar\u00e1 a q no se fiebre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804644591071243","replied_to_tweet_id":1.440727971e+18,"replied_to_user_id":301676209.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PACA15858 @ldpsincomplejos Yo no soy antivakunes pero no me apetece pincharme un experimentos que a\u00fan no sabemos del todo su efectividad y tampoco los efectos secundarios a largo plazo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo no soy antivakunes pero no me apetece pincharme un experimentos que a\u00fan no sabemos del todo su efectividad y tampoco los efectos secundarios a largo plazo","hashtags":[],"mentions":["PACA15858","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804583228383235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien que me convenza que ponerse la\ud83d\udc89 #COVID19 no tiene efectos secundarios, no mata y me har\u00e1 pasar la infecci\u00f3n para ir de fiesta al d\u00eda siguiente?","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien que me convenza que ponerse la  no tiene efectos secundarios no mata y me har\u00e1 pasar la infecci\u00f3n para ir de fiesta al d\u00eda siguiente","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804514370519042","replied_to_tweet_id":1.440800982e+18,"replied_to_user_id":2701092980.0,"reply_text":"","tweet_text":"@tabernero7 @JcCarlis02 @Elisabe48599065 @Eyisus2 @elliberal_com @danidefe Yo tambi\u00e9n he le\u00eddo infinidad de art\u00edculos y estudios, s\u00f3lo nos queda esperar, ya hay efectos secundarios a corto plazo,los de largo plazo ya veremos lo que ocurre, s\u00f3lo espero que no se produzcan porque la mayor\u00eda de nuestros seres queridos est\u00e1n vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":"      Yo tambi\u00e9n he le\u00eddo infinidad de art\u00edculos y estudios s\u00f3lo nos queda esperar ya hay efectos secundarios a corto plazolos de largo plazo ya veremos lo que ocurre s\u00f3lo espero que no se produzcan porque la mayor\u00eda de nuestros seres queridos est\u00e1n vacunados","hashtags":[],"mentions":["tabernero7","JcCarlis02","Elisabe48599065","Eyisus2","elliberal_com","danidefe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804382660972547","replied_to_tweet_id":1.440803312e+18,"replied_to_user_id":228047529.0,"reply_text":"","tweet_text":"@novemberdew Calma y mucha paz. Si te la acabas de poner, es de los efectos secundarios inmediatos.\n\nHabla con tu m\u00e9dico sobre lo qu\u00e9 puedes tomar para bajar o regular tu temperatura.","tweet_lang":"es","text_es":" Calma y mucha paz Si te la acabas de poner es de los efectos secundarios inmediatos\n\nHabla con tu m\u00e9dico sobre lo qu\u00e9 puedes tomar para bajar o regular tu temperatura","hashtags":[],"mentions":["novemberdew"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804340613058562","replied_to_tweet_id":1.440794315e+18,"replied_to_user_id":1.290437417e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@narvaezloredo Los efectos secundarios se fueron ya? Ansiedad y p\u00e1nico? Me alegro que estes mejor estaba pasando por algo similar","tweet_lang":"es","text_es":" Los efectos secundarios se fueron ya Ansiedad y p\u00e1nico Me alegro que estes mejor estaba pasando por algo similar","hashtags":[],"mentions":["narvaezloredo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804192365342725","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 https:\/\/t.co\/jllCEWJcb4","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1PENDIENTE  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jllCEWJcb4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804172094341131","replied_to_tweet_id":1.440802541e+18,"replied_to_user_id":154601070.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Maty_Lucero Exacto, pero al menos las drogas te dicen que efectos adversos o secundarios puede tener, pero imag\u00ednate que de esta vacuna no se sabe nada, lo que veo es lo que me hace decidir lo que te digo.. como pensar que en serio les importa nuestra salud a los que crearon estas vacunas.","tweet_lang":"es","text_es":" Exacto pero al menos las drogas te dicen que efectos adversos o secundarios puede tener pero imag\u00ednate que de esta vacuna no se sabe nada lo que veo es lo que me hace decidir lo que te digo como pensar que en serio les importa nuestra salud a los que crearon estas vacunas","hashtags":[],"mentions":["Maty_Lucero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803595306237954","replied_to_tweet_id":1.440783091e+18,"replied_to_user_id":169379120.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ivan_0222 @davidnatera17 @Nebiros96 Seg\u00fan he visto estudios la mejor es Moderna pero es casi imposible conseguirla, seg\u00fan los conocidos que se han vacunado, la Jansen parece ser la que mejor a funcionado aunque los efectos secundarios son fuertes los primeros d\u00edas","tweet_lang":"es","text_es":"   Seg\u00fan he visto estudios la mejor es Moderna pero es casi imposible conseguirla seg\u00fan los conocidos que se han vacunado la Jansen parece ser la que mejor a funcionado aunque los efectos secundarios son fuertes los primeros d\u00edas","hashtags":[],"mentions":["ivan_0222","davidnatera17","Nebiros96"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803504461737986","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Claro que tiene efectos secundarios.\nTomar sustancias hipot\u00f3nicas en demas\u00eda provoca graves consecuencias. https:\/\/t.co\/ADY3vsc0PY","tweet_lang":"es","text_es":"Claro que tiene efectos secundarios\nTomar sustancias hipot\u00f3nicas en demas\u00eda provoca graves consecuencias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ADY3vsc0PY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803312270331904","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Una vacuna inmuniza y esto no inmuniza, x tanto no es una vacuna. \n\nEntonces, lo q protege a un vacunado es q otro se ponga la vacuna. \u00bfC\u00f3mo se come esto? \n\nNo inmuniza, no cura y los efectos secundarios son desconocidos (pq no ha pasado tiempo suficiente) pero es obligatoria $$$","tweet_lang":"es","text_es":" Una vacuna inmuniza y esto no inmuniza x tanto no es una vacuna \n\nEntonces lo q protege a un vacunado es q otro se ponga la vacuna \u00bfC\u00f3mo se come esto \n\nNo inmuniza no cura y los efectos secundarios son desconocidos pq no ha pasado tiempo suficiente pero es obligatoria ","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803264333635587","replied_to_tweet_id":1.440802543e+18,"replied_to_user_id":231691000.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HazimNoelia Cuando algo en materia sanitaria sale al mercado, es porque cumple con todos los est\u00e1ndares y si se dan los casos de efectos secundarios nocivos, se retiran. Hemos visto eso muchas veces. Pero ahora es un galloloqueo que mete espanto! Muy oportuna esta misiva de los pediatras.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando algo en materia sanitaria sale al mercado es porque cumple con todos los est\u00e1ndares y si se dan los casos de efectos secundarios nocivos se retiran Hemos visto eso muchas veces Pero ahora es un galloloqueo que mete espanto Muy oportuna esta misiva de los pediatras","hashtags":[],"mentions":["HazimNoelia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803043977564165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 si me siento cansada por la vacuna, o s\u00f3lo es mi cansancio habitual \ud83d\udc40\nPero espero no tener m\u00e1s efectos secundarios, porque ya es suficiente con el dolor del brazo \ud83d\ude23\ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 si me siento cansada por la vacuna o s\u00f3lo es mi cansancio habitual \nPero espero no tener m\u00e1s efectos secundarios porque ya es suficiente con el dolor del brazo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13","\ud83d\ude23","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802541143429134","replied_to_tweet_id":1.44080038e+18,"replied_to_user_id":732826213.0,"reply_text":"","tweet_text":"@annnsaav Efectos adversos o efectos secundarios? C\u00f3mo cualquier medicamento. Murieron un mont\u00f3n vacunados si, y no vacunados cu\u00e1ntos?? No todo es blanco o negro","tweet_lang":"es","text_es":" Efectos adversos o efectos secundarios C\u00f3mo cualquier medicamento Murieron un mont\u00f3n vacunados si y no vacunados cu\u00e1ntos No todo es blanco o negro","hashtags":[],"mentions":["annnsaav"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802251803533314","replied_to_tweet_id":1.440801907e+18,"replied_to_user_id":260278741.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TuamAAn23 @alfreyes14 Correcto. Pero hay muuuchos efectos secundarios muy graves y muertes. Yo tengo en mi entorno cercano 1 efecto secundario fatal y 1 muerto a la semana de pincharse. Y estaba sano como una lechuga.","tweet_lang":"es","text_es":"  Correcto Pero hay muuuchos efectos secundarios muy graves y muertes Yo tengo en mi entorno cercano 1 efecto secundario fatal y 1 muerto a la semana de pincharse Y estaba sano como una lechuga","hashtags":[],"mentions":["TuamAAn23","alfreyes14"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802226734202882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer, Moderna, AstraZeneca y Janssen https:\/\/t.co\/Xn41cBAb7W v\u00eda @diarioas","tweet_lang":"es","text_es":"Bajo sospecha nuevos efectos secundarios de las vacunas de Pfizer Moderna AstraZeneca y Janssen  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["diarioas"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Xn41cBAb7W"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801911452565504","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Que la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios? Xdddddd","tweet_lang":"es","text_es":"  Que la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios Xdddddd","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801768850427907","replied_to_tweet_id":1.440766808e+18,"replied_to_user_id":728871283.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AndresBelnavis @Ahahsh24756883 @MinSaludCol El que quiere obligar a la gente es usted, por ende, usted debe aportar los datos de los efectos secundarios, digalos","tweet_lang":"es","text_es":"   El que quiere obligar a la gente es usted por ende usted debe aportar los datos de los efectos secundarios digalos","hashtags":[],"mentions":["AndresBelnavis","Ahahsh24756883","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801602906902535","replied_to_tweet_id":1.4403878e+18,"replied_to_user_id":2248244399.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Negra77Cris La oms la dio de baja viste ? Es la \u00fanica vacuna no aprobada. Encima le dieron inmunidad a las farmac\u00e9uticas as\u00ed q a reclamarle al presi los efectos secundarios. Mal ah\u00ed pero suerte \ud83c\udf40","tweet_lang":"es","text_es":" La oms la dio de baja viste  Es la \u00fanica vacuna no aprobada Encima le dieron inmunidad a las farmac\u00e9uticas as\u00ed q a reclamarle al presi los efectos secundarios Mal ah\u00ed pero suerte ","hashtags":[],"mentions":["Negra77Cris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf40"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801472266997771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rand Paul habla de inmunidad natural\nLas personas que est\u00e1n vacunas tienen 27 veces m\u00e1s probabilidades de volver a infectarse que las que lo contrajeron naturalmente.\nPuede haber m\u00e1s efectos secundarios para las personas que se vacunan pero se acaban de recuperar de Covid https:\/\/t.co\/0Qfzd4XhKw","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8Rand Paul habla de inmunidad natural\nLas personas que est\u00e1n vacunas tienen 27 veces m\u00e1s probabilidades de volver a infectarse que las que lo contrajeron naturalmente\nPuede haber m\u00e1s efectos secundarios para las personas que se vacunan pero se acaban de recuperar de Covid httpstco0Qfzd4XhKw","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801113507205124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Wow tantas personas afectadas con los \u201cefectos secundarios\u201d de la \u201cvacuna\u201d y eso no lo est\u00e1n diciendo esta cabron\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"Wow tantas personas afectadas con los \u201cefectos secundarios\u201d de la \u201cvacuna\u201d y eso no lo est\u00e1n diciendo esta cabron\u2026","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800744026742788","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy recib\u00ed mi 2do shoot de la rusa.. 0 efectos secundarios. Vamos bien.\ud83d\udc4d\ud83d\udc89\ud83d\ude0c","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy recib\u00ed mi 2do shoot de la rusa 0 efectos secundarios Vamos bien","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d","\ud83d\ude0c","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799163474591749","replied_to_tweet_id":1.362428387e+18,"replied_to_user_id":199637626.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PresentadorGato @Gato_directo @eltorotv D\u00edgale a Enrique y Sergio que visiten el grupo de telegram,  Efectos secundarios de la vacuna\nLes vendr\u00eda bien informarse un poco de los riesgos que tiene ponerse el medicamento experimental","tweet_lang":"es","text_es":"   D\u00edgale a Enrique y Sergio que visiten el grupo de telegram  Efectos secundarios de la vacuna\nLes vendr\u00eda bien informarse un poco de los riesgos que tiene ponerse el medicamento experimental","hashtags":[],"mentions":["PresentadorGato","Gato_directo","eltorotv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799129483956225","replied_to_tweet_id":1.440789669e+18,"replied_to_user_id":4056495563.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BugenhagenQQ @drninashapiro No es verdad. Si afirmas algo sobre el potencial de los efectos secundarios a largo plazo sin tener datos que lo avalen, la afirmaci\u00f3n carece de rigor. Eso es as\u00ed en Medicina, en Ingenier\u00edas o en cualquier campo.","tweet_lang":"es","text_es":"  No es verdad Si afirmas algo sobre el potencial de los efectos secundarios a largo plazo sin tener datos que lo avalen la afirmaci\u00f3n carece de rigor Eso es as\u00ed en Medicina en Ingenier\u00edas o en cualquier campo","hashtags":[],"mentions":["BugenhagenQQ","drninashapiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799129416863746","replied_to_tweet_id":1.440664511e+18,"replied_to_user_id":22200291.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranitachina Lo que menciona es cierto respecto a que las alteraciones menstruales parecen estar asociados cmo efectos secundarios, pero as\u00ed como muchos (decenas) de otros que reci\u00e9n se est\u00e1n reportando y evaluando.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo que menciona es cierto respecto a que las alteraciones menstruales parecen estar asociados cmo efectos secundarios pero as\u00ed como muchos decenas de otros que reci\u00e9n se est\u00e1n reportando y evaluando","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798872062726147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todav\u00eda falta investigar y REPORTAR este tipo de casos para tener m\u00e1s claridad y DATOS  con respecto a los efectos secundarios de las vacunas. Mi humilde opini\u00f3n \n\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/phVFjI7MaZ","tweet_lang":"es","text_es":"Todav\u00eda falta investigar y REPORTAR este tipo de casos para tener m\u00e1s claridad y DATOS  con respecto a los efectos secundarios de las vacunas Mi humilde opini\u00f3n \n\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/phVFjI7MaZ"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798616348626948","replied_to_tweet_id":1.440797975e+18,"replied_to_user_id":1.358743888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierGaite @bel__lo @InesArrimadas @esRadio Yaya por eso las han cambiado  varias veces (95%-50% efectividad, ahora solo mayores de 60 luego solo menores de 50 luego entre 50 y 60, embarazada si, o no...\n\nMe garantizas que no hay efectos secundarios? Espero que no, porque todo medicamento comercializado esta en Fase IV","tweet_lang":"es","text_es":"    Yaya por eso las han cambiado  varias veces 9550 efectividad ahora solo mayores de 60 luego solo menores de 50 luego entre 50 y 60 embarazada si o no\n\nMe garantizas que no hay efectos secundarios Espero que no porque todo medicamento comercializado esta en Fase IV","hashtags":[],"mentions":["JavierGaite","bel__lo","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798462044348417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"efectos secundarios mis  huevos esto es veneno de rastrev\u00edspula","tweet_lang":"es","text_es":"efectos secundarios mis  huevos esto es veneno de rastrev\u00edspula","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798453068566530","replied_to_tweet_id":1.44079798e+18,"replied_to_user_id":2739920567.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Chetecilla25 @PatriotaApolit1 @ferdeque @LorenzoLustral @FrayJosepho @RAEinforma Para nada, le explico que por las caracter\u00edsticas que tiene los efectos secundarios son muy raros. Gracias por la conversaci\u00f3n, buenas noches.","tweet_lang":"es","text_es":"      Para nada le explico que por las caracter\u00edsticas que tiene los efectos secundarios son muy raros Gracias por la conversaci\u00f3n buenas noches","hashtags":[],"mentions":["Chetecilla25","PatriotaApolit1","ferdeque","LorenzoLustral","FrayJosepho","RAEinforma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798184901464064","replied_to_tweet_id":1.440797981e+18,"replied_to_user_id":1.417503747e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Normalbola @elapas Adem\u00e1s que la asociaci\u00f3n de muertes por vacuna y efectos secundarios se hace de forma muy regulera. Espa\u00f1a tiene registrados 6000 efectos secundarios y uk 38000 o as\u00ed. Algo no cuadra","tweet_lang":"es","text_es":"  Adem\u00e1s que la asociaci\u00f3n de muertes por vacuna y efectos secundarios se hace de forma muy regulera Espa\u00f1a tiene registrados 6000 efectos secundarios y uk 38000 o as\u00ed Algo no cuadra","hashtags":[],"mentions":["Normalbola","elapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797980974456834","replied_to_tweet_id":1.440797283e+18,"replied_to_user_id":1.221728537e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Normalbola @elapas No es s\u00f3lo % de muertos por vacuna, los efectos secundarios son m\u00e1s comunes en j\u00f3venes y la miocarditis puede dejar secuelas graves, igual que el tema desajustes hormonales ( a las que se le va el periodo y tal) puede desembocar en patolog\u00edas varias y c\u00e1ncer a la larga","tweet_lang":"es","text_es":"  No es s\u00f3lo  de muertos por vacuna los efectos secundarios son m\u00e1s comunes en j\u00f3venes y la miocarditis puede dejar secuelas graves igual que el tema desajustes hormonales  a las que se le va el periodo y tal puede desembocar en patolog\u00edas varias y c\u00e1ncer a la larga","hashtags":[],"mentions":["Normalbola","elapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797823079903244","replied_to_tweet_id":1.440691834e+18,"replied_to_user_id":1.358743888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierGaite @bel__lo @InesArrimadas @esRadio El tiempo no se compra ni con todos los medios del mundo. Se desconocen las dosis correctas, su efectividad real y los posibles efectos secundarios a medio y largo plazo (por no hablar de contraindicaciones).\n\nNo es una vacuna al uso, es experiemental.","tweet_lang":"es","text_es":"    El tiempo no se compra ni con todos los medios del mundo Se desconocen las dosis correctas su efectividad real y los posibles efectos secundarios a medio y largo plazo por no hablar de contraindicaciones\n\nNo es una vacuna al uso es experiemental","hashtags":[],"mentions":["JavierGaite","bel__lo","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797386310184970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1\/3 Informe sobre efectos secundarios tras vacunaci\u00f3n #COVID19 en el ej\u00e9rcito de #EEUU solicita paralizarlas de inmediato y concluye:\n\n+ En el ej\u00e9rcito de EEUU y todos los servicios de defensa juntos solo hubo 20 muertos asociados a COVID19 en 2020...","tweet_lang":"es","text_es":"13 Informe sobre efectos secundarios tras vacunaci\u00f3n  en el ej\u00e9rcito de  solicita paralizarlas de inmediato y concluye\n\n En el ej\u00e9rcito de  y todos los servicios de defensa juntos solo hubo 20 muertos asociados a  en 2020","hashtags":["COVID19","EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797349253509123","replied_to_tweet_id":1.440795681e+18,"replied_to_user_id":1.025584392e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@urmor55 @marifer9090 @gbrBarbaRoja @HickenVargas Generalmente se ha experimentado con hurones antes de pasar al ser humano.  Con estas vacunas se brincaron varios pasos, a muchos no les importa.\n\nNo les importa que la miocarditis sea uno de los efectos secundarios, tampoco que mucha gente vacunada igualmente enferme y muera.","tweet_lang":"es","text_es":"    Generalmente se ha experimentado con hurones antes de pasar al ser humano  Con estas vacunas se brincaron varios pasos a muchos no les importa\n\nNo les importa que la miocarditis sea uno de los efectos secundarios tampoco que mucha gente vacunada igualmente enferme y muera","hashtags":[],"mentions":["urmor55","marifer9090","gbrBarbaRoja","HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797122756972546","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No se, a mi me parece todo muy raro.\n\u00bfNo querr\u00e1n blanquear las vacunas y eximirlas de los efectos secundarios?\nSeguro que a partir de ahora oiremos que las muertes o enfermedades respiratorias son por culpa de los altos niveles de contaminaci\u00f3n del aire.\n\nhttps:\/\/t.co\/2tKmWRCelF","tweet_lang":"es","text_es":"No se a mi me parece todo muy raro\n\u00bfNo querr\u00e1n blanquear las vacunas y eximirlas de los efectos secundarios\nSeguro que a partir de ahora oiremos que las muertes o enfermedades respiratorias son por culpa de los altos niveles de contaminaci\u00f3n del aire\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2tKmWRCelF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797061801119751","replied_to_tweet_id":1.440724505e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 El beneficio- riesgo es tan positivo que no hay debate cient\u00edfico. Lo dem\u00e1s es metaf\u00edsica. Lo que no quiere decir que no haya que continuar monitorizando la eficacia y los efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" El beneficio riesgo es tan positivo que no hay debate cient\u00edfico Lo dem\u00e1s es metaf\u00edsica Lo que no quiere decir que no haya que continuar monitorizando la eficacia y los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796869911728132","replied_to_tweet_id":1.440707909e+18,"replied_to_user_id":1.221728537e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Normalbola @elapas B\u00e1sicamente reduciendo de 60 a\u00f1os para arriba: efecto protectivo baja mortalidad entre 50-60% \n\n40 para abajo tienes m\u00e1s riesgo de efectos secundarios que morir de covid ( en toda la pandemia en Espa\u00f1a solo murieron 400 personas en este rango)","tweet_lang":"es","text_es":"  B\u00e1sicamente reduciendo de 60 a\u00f1os para arriba efecto protectivo baja mortalidad entre 5060 \n\n40 para abajo tienes m\u00e1s riesgo de efectos secundarios que morir de covid  en toda la pandemia en Espa\u00f1a solo murieron 400 personas en este rango","hashtags":[],"mentions":["Normalbola","elapas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796842917122051","replied_to_tweet_id":1.440742339e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Luis, deber\u00eda visitar en telegram el grupo de efectos secundarios de las vakunas\nPara qu\u00e9 inocularme un medicamento experimental que produce efectos graves para toda la vida, muertes repentinas, ictus, miocarditis etc y que no evita que me contagie","tweet_lang":"es","text_es":" Luis deber\u00eda visitar en telegram el grupo de efectos secundarios de las vakunas\nPara qu\u00e9 inocularme un medicamento experimental que produce efectos graves para toda la vida muertes repentinas ictus miocarditis etc y que no evita que me contagie","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796776290684941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqqbFn","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios de la vacuna en los ni\u00f1os son m\u00e1s peligrosos que el covid\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foi1wqqbFn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796537391484928","replied_to_tweet_id":1.440707623e+18,"replied_to_user_id":154357843.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yuliandris Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \ud83e\udda0\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqqbFn","tweet_lang":"es","text_es":" Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de la vacuna que por el virus \n\n","hashtags":[],"mentions":["yuliandris"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foi1wqqbFn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796280154824710","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de Pfizer que el que tienen con el virus \ud83e\udda0\n\nhttps:\/\/t.co\/foi1wqqbFn","tweet_lang":"es","text_es":"Los ni\u00f1os tienen m\u00e1s riesgos por los efectos secundarios de Pfizer que el que tienen con el virus \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/foi1wqqbFn"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795938226769929","replied_to_tweet_id":1.440794578e+18,"replied_to_user_id":404027061.0,"reply_text":"","tweet_text":"@buenas_buenas Eso no es as\u00ed. Si haces un uso adecuado de esos medicamentos y tienen efectos secundarios la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica se tiene que hacer responsable. Sin embargo con esta vacuna las farmac\u00e9uticas se han lavado la manos.","tweet_lang":"es","text_es":" Eso no es as\u00ed Si haces un uso adecuado de esos medicamentos y tienen efectos secundarios la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica se tiene que hacer responsable Sin embargo con esta vacuna las farmac\u00e9uticas se han lavado la manos","hashtags":[],"mentions":["buenas_buenas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795783939297289","replied_to_tweet_id":1.440596127e+18,"replied_to_user_id":1.00462383e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Yosoycorra Juas! Gracias!!! gallina en la piel en cada tuit del hilo. Eres muuuuuy grande. Gracias de nuevo y que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":" Juas Gracias gallina en la piel en cada tuit del hilo Eres muuuuuy grande Gracias de nuevo y que pasen pronto los efectos secundarios de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["Yosoycorra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794986006544389","replied_to_tweet_id":1.440786539e+18,"replied_to_user_id":1.358743888e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierGaite @bel__lo @InesArrimadas @esRadio Pero que esta en la p\u00e1gina del gobierno chalao jajajaja, toma el link: https:\/\/t.co\/N2fteKc1wH","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero que esta en la p\u00e1gina del gobierno chalao jajajaja toma el link ","hashtags":[],"mentions":["JavierGaite","bel__lo","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N2fteKc1wH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794577527443461","replied_to_tweet_id":1.440782916e+18,"replied_to_user_id":1.417918811e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DSantosvlog Entiendo perfectamente la postura de no vacunarse y me parece l\u00edcita, pero hay una cosa que no entiendo. Todos los medicamentos tienen unos efectos secundarios que vienen detallados en el prospecto y si te los tomas aceptas el riesgo de tenerlos y no puedes reclamar a nadie.","tweet_lang":"es","text_es":" Entiendo perfectamente la postura de no vacunarse y me parece l\u00edcita pero hay una cosa que no entiendo Todos los medicamentos tienen unos efectos secundarios que vienen detallados en el prospecto y si te los tomas aceptas el riesgo de tenerlos y no puedes reclamar a nadie","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794439484534788","replied_to_tweet_id":1.440793122e+18,"replied_to_user_id":1964281326.0,"reply_text":"","tweet_text":"@afotoquimico @PatriotaApolit1 @ferdeque @LorenzoLustral @FrayJosepho @RAEinforma No s\u00e9. \n\u00bfEfectos secundarios?\n\u00bfIncompatibilidad con otros f\u00e1rmacos?","tweet_lang":"es","text_es":"      No s\u00e9 \n\u00bfEfectos secundarios\n\u00bfIncompatibilidad con otros f\u00e1rmacos","hashtags":[],"mentions":["afotoquimico","PatriotaApolit1","ferdeque","LorenzoLustral","FrayJosepho","RAEinforma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794037535981569","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy por pensar que otro de los efectos secundarios de las vacunas es que hay gente que se le va la cabeza. Comportamientos irracionales que hasta ahora pasaban desapercibidos.","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy por pensar que otro de los efectos secundarios de las vacunas es que hay gente que se le va la cabeza Comportamientos irracionales que hasta ahora pasaban desapercibidos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793082799157250","replied_to_tweet_id":1.440789039e+18,"replied_to_user_id":8.14452135e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ChakNorris93 Qu\u00e9 horror.. Dicen que la OMS ha dado marcha atr\u00e1s sobre la inoculaci\u00f3n a embarazadas. Deben ser muy evidentes los efectos secundarios. Esperemos que pronto anuncien lo mismo para ni\u00f1os, aunque de esto \u00faltimo tengo poca f\u00e9..\ud83d\ude22","tweet_lang":"es","text_es":" Qu\u00e9 horror Dicen que la OMS ha dado marcha atr\u00e1s sobre la inoculaci\u00f3n a embarazadas Deben ser muy evidentes los efectos secundarios Esperemos que pronto anuncien lo mismo para ni\u00f1os aunque de esto \u00faltimo tengo poca f\u00e9","hashtags":[],"mentions":["ChakNorris93"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude22"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793040017256458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo mas triste de todo esto es que seguramente su gobierno hizo un trato con las farmac\u00e9utica para no pagar por los efectos secundarios, y le dir\u00e1n \u00bfUsted ley\u00f3 la letra chica? #HoraDeDespertar https:\/\/t.co\/BuYf2fzW5z","tweet_lang":"es","text_es":"Lo mas triste de todo esto es que seguramente su gobierno hizo un trato con las farmac\u00e9utica para no pagar por los efectos secundarios y le dir\u00e1n \u00bfUsted ley\u00f3 la letra chica  ","hashtags":["HoraDeDespertar"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BuYf2fzW5z"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792498570362881","replied_to_tweet_id":1.440776387e+18,"replied_to_user_id":990460076.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AragasRJ @elazotedelnom No entiendo como pueden dar por sentado, que es buena para los enfermos de cancer, sin saber sus efectos secundarios.\nCrea anticuerpos, vale, pero eso no es todo.. \nEsto es una puta locura","tweet_lang":"es","text_es":"  No entiendo como pueden dar por sentado que es buena para los enfermos de cancer sin saber sus efectos secundarios\nCrea anticuerpos vale pero eso no es todo \nEsto es una puta locura","hashtags":[],"mentions":["AragasRJ","elazotedelnom"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792240142446593","replied_to_tweet_id":1.440633344e+18,"replied_to_user_id":1884578191.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pastorjuanpablo @elchueco67 Hay personas que a los 6 meses les empezaon los efectos secundarios... a otras nada, a otras en 1 mes. Adem\u00e1s est\u00e1n las de placebo..\nUNA RULETA RUSA.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay personas que a los 6 meses les empezaon los efectos secundarios a otras nada a otras en 1 mes Adem\u00e1s est\u00e1n las de placebo\nUNA RULETA RUSA","hashtags":[],"mentions":["pastorjuanpablo","elchueco67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792042708221954","replied_to_tweet_id":1.440615833e+18,"replied_to_user_id":3297033545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FeEnEspana @PhilAMellows Y quien te ha mandado hacerlo???\nTe ha recetado alg\u00fan m\u00e9dico la kakuna??\nHas firmado el consentimiento informado y te han dado copia.???\nHas sido informado correctamente de los efectos secundarios que podr\u00edas tener al ponerte eso???\nEtc...\nNo culpes a nadie de tus errores.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y quien te ha mandado hacerlo\nTe ha recetado alg\u00fan m\u00e9dico la kakuna\nHas firmado el consentimiento informado y te han dado copia\nHas sido informado correctamente de los efectos secundarios que podr\u00edas tener al ponerte eso\nEtc\nNo culpes a nadie de tus errores","hashtags":[],"mentions":["FeEnEspana","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791759588519941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si est\u00e1s diluyendo casi 100 veces el principio activo del m\u00e9dicamento? si a esas concentraciones lo extra\u00f1o es que no lo mees directamente https:\/\/t.co\/nYpwNzZAl4","tweet_lang":"es","text_es":"c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si est\u00e1s diluyendo casi 100 veces el principio activo del m\u00e9dicamento si a esas concentraciones lo extra\u00f1o es que no lo mees directamente ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nYpwNzZAl4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791501676580867","replied_to_tweet_id":1.440787546e+18,"replied_to_user_id":392276624.0,"reply_text":"","tweet_text":"@chutidiaz @hermanntertsch @ldpsincomplejos Adi\u00f3s y analice sus conclusiones sobre el mal bicho de Losantos que \" morir\u00e1 como ha matado\" espero que los efectos secundarios de su bakunata se ensa\u00f1en con esa rata.","tweet_lang":"es","text_es":"   Adi\u00f3s y analice sus conclusiones sobre el mal bicho de Losantos que  morir\u00e1 como ha matado espero que los efectos secundarios de su bakunata se ensa\u00f1en con esa rata","hashtags":[],"mentions":["chutidiaz","hermanntertsch","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791413558374402","replied_to_tweet_id":1.440729883e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 @MomicheSuber Para efectos secundarios puedes ver el VAERS y Eudravigilance, son datos publicos. Hay millones reportados, much\u00edsimos m\u00e1s que cualquier otro f\u00e1rmaco, pero hay que tener en cuenta los miles de millones de dosis administradas. Te recomiendo este documento\ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/k7afxlNkg0","tweet_lang":"es","text_es":"  Para efectos secundarios puedes ver el VAERS y Eudravigilance son datos publicos Hay millones reportados much\u00edsimos m\u00e1s que cualquier otro f\u00e1rmaco pero hay que tener en cuenta los miles de millones de dosis administradas Te recomiendo este documento\n","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10","MomicheSuber"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k7afxlNkg0"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791349083525122","replied_to_tweet_id":1.440764742e+18,"replied_to_user_id":1.422208291e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lau_Sunn @en_nini09 @Bellanie081202 @woniesolecito @YoongiCoolYES @tamonunu @heemylove11 @sunminlvs @golddenprincess @lele_snn @Ivssunoo Es dif\u00edcil pasar por los tratamientos de acn\u00e9 las pastillas tienen tantos efectos secundarios, yo todav\u00eda no termino pero me alegro que tu hayas podido recuperar aunque sea un poco la confianza y quererte, eres muy fuerte&lt;3","tweet_lang":"es","text_es":"           Es dif\u00edcil pasar por los tratamientos de acn\u00e9 las pastillas tienen tantos efectos secundarios yo todav\u00eda no termino pero me alegro que tu hayas podido recuperar aunque sea un poco la confianza y quererte eres muy fuertelt3","hashtags":[],"mentions":["Lau_Sunn","en_nini09","Bellanie081202","woniesolecito","YoongiCoolYES","tamonunu","heemylove11","sunminlvs","golddenprincess","lele_snn","Ivssunoo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791311242596352","replied_to_tweet_id":1.44078467e+18,"replied_to_user_id":2298396136.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RicBaren @HariSel97447939 Hey chicos!!!\nNo deber\u00edamos contratar un par para limpiar a Argentina de alima\u00f1as, que no nos permiten crecer?  Cierran comercios, quitan Libertades, ordenan andar c\/bozales y exigen aplicarnos vac* q nadie se hace cargo de su contenido ni los efectos secundarios q tiene?...\n\ud83e\udd14\ud83d\ude0a","tweet_lang":"es","text_es":"  Hey chicos\nNo deber\u00edamos contratar un par para limpiar a Argentina de alima\u00f1as que no nos permiten crecer  Cierran comercios quitan Libertades ordenan andar cbozales y exigen aplicarnos vac q nadie se hace cargo de su contenido ni los efectos secundarios q tiene\n","hashtags":[],"mentions":["RicBaren","HariSel97447939"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0a","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791305144078342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u00facar.\nMenos fumadas mentales y m\u00e1s ciencia, gracias. https:\/\/t.co\/VdoU6KHNMQ","tweet_lang":"es","text_es":"Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u00facar\nMenos fumadas mentales y m\u00e1s ciencia gracias ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VdoU6KHNMQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790872212209667","replied_to_tweet_id":1.440787724e+18,"replied_to_user_id":267415734.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RitadeRecasens Son vacunas con mayores efectos secundarios de lo normal, y posiblemente la que mas entre todas las que se han puesto masivamente.\nPonerla, para colmo coactivamente, a jovenes o ni\u00f1os que ni las necesitan ni les compensa, es parte de la locura colectiva de la tiran\u00eda actual.","tweet_lang":"es","text_es":" Son vacunas con mayores efectos secundarios de lo normal y posiblemente la que mas entre todas las que se han puesto masivamente\nPonerla para colmo coactivamente a jovenes o ni\u00f1os que ni las necesitan ni les compensa es parte de la locura colectiva de la tiran\u00eda actual","hashtags":[],"mentions":["RitadeRecasens"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790517017501701","replied_to_tweet_id":1.440664191e+18,"replied_to_user_id":9.631675694e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@casticlairac @JujolTete @WillyTolerdoo @FrayJosepho Pero que dice? Precisamente el m\u00e9todo para testar vacunas es de 10 a\u00f1os. Para comprobar esos efectos secundarios. Cosa que ahora no se puede hacer.","tweet_lang":"es","text_es":"    Pero que dice Precisamente el m\u00e9todo para testar vacunas es de 10 a\u00f1os Para comprobar esos efectos secundarios Cosa que ahora no se puede hacer","hashtags":[],"mentions":["casticlairac","JujolTete","WillyTolerdoo","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790168672227335","replied_to_tweet_id":1.440727599e+18,"replied_to_user_id":19923515.0,"reply_text":"","tweet_text":"@abc_es @Vero04434322 Los vacunados que tengan efectos secundarios tambi\u00e9n, adem\u00e1s ya que lo hacen con tanto gusto que se paguen las dosis, 3 en 9 meses llevan algunos...","tweet_lang":"es","text_es":"  Los vacunados que tengan efectos secundarios tambi\u00e9n adem\u00e1s ya que lo hacen con tanto gusto que se paguen las dosis 3 en 9 meses llevan algunos","hashtags":[],"mentions":["abc_es","Vero04434322"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790001785065477","replied_to_tweet_id":1.440785936e+18,"replied_to_user_id":10012122.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bbcmundo \u00bfEst\u00e1n limpiando la cara a los efectos secundarios de las vacunas experimentales?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfEst\u00e1n limpiando la cara a los efectos secundarios de las vacunas experimentales","hashtags":[],"mentions":["bbcmundo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789689632317442","replied_to_tweet_id":1.44064591e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @libertaddigital La realidad es que, en la comunidad cient\u00edfica,\u00a0no hay debate sobre las vacunas.\na qu\u00e9 llamas comunidad cient\u00edfica?\nsobre qu\u00e9 vacunas hablas?\nsi para t\u00ed no haber debate es no hacerse cargo de los efectos secundarios....tienes mucha l\u00f3gica y raz\u00f3n \ud83d\ude4a\n\ndan una garant\u00eda sectaria, si","tweet_lang":"es","text_es":"  La realidad es que en la comunidad cient\u00edfica\u00a0no hay debate sobre las vacunas\na qu\u00e9 llamas comunidad cient\u00edfica\nsobre qu\u00e9 vacunas hablas\nsi para t\u00ed no haber debate es no hacerse cargo de los efectos secundariostienes mucha l\u00f3gica y raz\u00f3n \n\ndan una garant\u00eda sectaria si","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4a"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789669143142407","replied_to_tweet_id":1.440786009e+18,"replied_to_user_id":7.604858232e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@silver_speaker @drninashapiro No. Es imposible valorar el rigor cient\u00edfico de algo que desconoces. \u00bfSabes el potencial de efectos secundarios a largo plazo de una vacuna? \u00bfdel ARN? \u00bfde todos los excipientes? \u00bfNo, verdad? Entonces es imposible valorar el rigor cient\u00edfico.","tweet_lang":"es","text_es":"  No Es imposible valorar el rigor cient\u00edfico de algo que desconoces \u00bfSabes el potencial de efectos secundarios a largo plazo de una vacuna \u00bfdel ARN \u00bfde todos los excipientes \u00bfNo verdad Entonces es imposible valorar el rigor cient\u00edfico","hashtags":[],"mentions":["silver_speaker","drninashapiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789491401117701","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Parece que uno de los efectos secundarios de las vacunas ARN para COVID-19...es que aumenta el punto de gilipollez de muchas personas y profesionales... \ud83e\udd14. \u00bfEste efecto secundario remitir\u00e1 con el tiempo o ir\u00e1 a m\u00e1s?...","tweet_lang":"es","text_es":" Parece que uno de los efectos secundarios de las vacunas ARN para COVID19es que aumenta el punto de gilipollez de muchas personas y profesionales  \u00bfEste efecto secundario remitir\u00e1 con el tiempo o ir\u00e1 a m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789432206913538","replied_to_tweet_id":1.44078939e+18,"replied_to_user_id":149559031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Eudiis Las misma industria farmac\u00e9utica no posee evidencia de los efectos secundarios a largo plazo de dicho experimento, tanto as\u00ed que no se hacen responsables por ellos.","tweet_lang":"es","text_es":" Las misma industria farmac\u00e9utica no posee evidencia de los efectos secundarios a largo plazo de dicho experimento tanto as\u00ed que no se hacen responsables por ellos","hashtags":[],"mentions":["Eudiis"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789331463979012","replied_to_tweet_id":1.440308697e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Era una optativa, as\u00ed que si era home\u00f3pata exija el t\u00edtulo, porque la est\u00e1 enga\u00f1ando.\nSi algo no tiene efectos secundarios es que tampoco los tiene primarios. Qu\u00e9 es lo que le ha curado exactamente?","tweet_lang":"es","text_es":"  Era una optativa as\u00ed que si era home\u00f3pata exija el t\u00edtulo porque la est\u00e1 enga\u00f1ando\nSi algo no tiene efectos secundarios es que tampoco los tiene primarios Qu\u00e9 es lo que le ha curado exactamente","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789208180805635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ni efectos secundarios ni efectos principales. No tiene efectos. https:\/\/t.co\/80k38abyNj","tweet_lang":"es","text_es":"Ni efectos secundarios ni efectos principales No tiene efectos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/80k38abyNj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789162311913473","replied_to_tweet_id":1.440777528e+18,"replied_to_user_id":568697448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cid_mio @Gemapinas @____TALA_____ Mentira, en los ni\u00f1os est\u00e1 dando m\u00e1s efectos secundarios la vakuna que el Covid-19","tweet_lang":"es","text_es":"   Mentira en los ni\u00f1os est\u00e1 dando m\u00e1s efectos secundarios la vakuna que el Covid19","hashtags":[],"mentions":["cid_mio","Gemapinas","____TALA_____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789086399131651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se\u00f1ores, la homeopat\u00eda s\u00ed tiene efectos secundarios. Te puedes morir por hacer el parguelas con agua con az\u00facar en vez de tratarte convenientemente.","tweet_lang":"es","text_es":"Se\u00f1ores la homeopat\u00eda s\u00ed tiene efectos secundarios Te puedes morir por hacer el parguelas con agua con az\u00facar en vez de tratarte convenientemente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788685570465795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se vuelven necesarias, para una risa sin efectos secundarios ... https:\/\/t.co\/5jF1Az5mYs","tweet_lang":"es","text_es":"Se vuelven necesarias para una risa sin efectos secundarios  httpstco5jF1Az5mYs","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788348973379587","replied_to_tweet_id":1.440787886e+18,"replied_to_user_id":1928362339.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gabcor77 @Antitoxicasv @RicQC503 @nayibbukele @HospitalSV No se busca que no de efectos secundarios. Se busca que realmente funcione","tweet_lang":"es","text_es":"     No se busca que no de efectos secundarios Se busca que realmente funcione","hashtags":[],"mentions":["gabcor77","Antitoxicasv","RicQC503","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788188943970304","replied_to_tweet_id":1.440784982e+18,"replied_to_user_id":88146816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@almudenanegro @yesicasc @libertaddigital Bulo 11: no se conocen los efectos secundarios a medio ni a largo plazo\n\nBulo 12: las farmaceuticas ofrecen garantias de su seguridad\n\nBulo 13: los periodistas informan desinteresadamente sobre la base del conocimienton","tweet_lang":"es","text_es":"   Bulo 11 no se conocen los efectos secundarios a medio ni a largo plazo\n\nBulo 12 las farmaceuticas ofrecen garantias de su seguridad\n\nBulo 13 los periodistas informan desinteresadamente sobre la base del conocimienton","hashtags":[],"mentions":["almudenanegro","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788078755344384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este sitio https:\/\/t.co\/jKZxdZyiXh tiene una gran lista de efectos secundarios a consecuencia de la inyecci\u00f3n letal.\n\nVigiAccess was launched by the World Health Organization (WHO) in 2015.\n\n#NazismoDelSigloXXI\n\n@G4bbyta @GiuseppeNoc https:\/\/t.co\/OXrb2G2TO2","tweet_lang":"es","text_es":"Este sitio  tiene una gran lista de efectos secundarios a consecuencia de la inyecci\u00f3n letal\n\nVigiAccess was launched by the World Health Organization WHO in 2015\n\n\n\n  httpstcoOXrb2G2TO2","hashtags":["NazismoDelSigloXXI"],"mentions":["G4bbyta","GiuseppeNoc"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jKZxdZyiXh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788074368172043","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael \u00bfPero c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si son pr\u00e1cticamente agua?!?!?? \n\nLiteralmente, ni siquiera ponen la concentraci\u00f3n en mg\/l ni moralidad ni nada para que el paciente no se d\u00e9 cuenta de que son 99.999% agua.","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfPero c\u00f3mo va a tener efectos secundarios si son pr\u00e1cticamente agua \n\nLiteralmente ni siquiera ponen la concentraci\u00f3n en mgl ni moralidad ni nada para que el paciente no se d\u00e9 cuenta de que son 99999 agua","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787885519622147","replied_to_tweet_id":1.440785519e+18,"replied_to_user_id":1.291067412e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JustinEsa100 @Antitoxicasv @RicQC503 @nayibbukele @HospitalSV Pero es la mejor para adultos mayores, ya que no causa muchos efectos secundarios; sin embargo, van a necesitar un refuerzo.","tweet_lang":"es","text_es":"     Pero es la mejor para adultos mayores ya que no causa muchos efectos secundarios sin embargo van a necesitar un refuerzo","hashtags":[],"mentions":["JustinEsa100","Antitoxicasv","RicQC503","nayibbukele","HospitalSV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786942862376960","replied_to_tweet_id":1.440638642e+18,"replied_to_user_id":9.879330967e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MichaelPoolSnc1 @jer1741 @libertaddigital \u00bfDEMOSTRADOS? No ha habido tiempo para demostrar los efectos secundarios A LARGO PLAZO. \nNo ser\u00eda el primer medicamento que parece inocuo y con el TIEMPO se demuestra que ten\u00eda efectos secundarios graves. \u00bfRecuerdas la talidomida?","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfDEMOSTRADOS No ha habido tiempo para demostrar los efectos secundarios A LARGO PLAZO \nNo ser\u00eda el primer medicamento que parece inocuo y con el TIEMPO se demuestra que ten\u00eda efectos secundarios graves \u00bfRecuerdas la talidomida","hashtags":[],"mentions":["MichaelPoolSnc1","jer1741","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786564582236161","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"C\u00f3mo va a tener efectos secundarios algo que no existe? Homeopat\u00eda es como beber agua... https:\/\/t.co\/6qsuMO9Bvm","tweet_lang":"es","text_es":"C\u00f3mo va a tener efectos secundarios algo que no existe Homeopat\u00eda es como beber agua ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6qsuMO9Bvm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786429945126918","replied_to_tweet_id":1.440635417e+18,"replied_to_user_id":1.243984314e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JuanMunck Resumiendo\u2026..en 9 meses sacan una vacuna que paraliza  una pandemia, mejora las enfermedades mentales y trata el cancer!!! Y sin efectos secundarios!!!! \nSolo queda que planche\u2026 para ser perfecta!!","tweet_lang":"es","text_es":" Resumiendo\u2026en 9 meses sacan una vacuna que paraliza  una pandemia mejora las enfermedades mentales y trata el cancer Y sin efectos secundarios \nSolo queda que planche\u2026 para ser perfecta","hashtags":[],"mentions":["JuanMunck"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786060292734978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios.\nNi primarios.\nLa homeopat\u00eda no hace NADA. https:\/\/t.co\/JnzNhmNfgw","tweet_lang":"es","text_es":"La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\nNi primarios\nLa homeopat\u00eda no hace NADA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JnzNhmNfgw"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785980974264320","replied_to_tweet_id":1.440739123e+18,"replied_to_user_id":1638151070.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lanochededieter Yo no me vacuno con estas vacunas. Tengo muchas dudas sobre su eficacia y sus efectos secundarios. Y tampoco permitir\u00e9 que se vacunen mis hijos. Y no soy ning\u00fan asesino.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no me vacuno con estas vacunas Tengo muchas dudas sobre su eficacia y sus efectos secundarios Y tampoco permitir\u00e9 que se vacunen mis hijos Y no soy ning\u00fan asesino","hashtags":[],"mentions":["lanochededieter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785593277947907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo \"No te dieron el dia en el trabajo?\" despues de decirme todos los efectos secundarios, en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer.","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me puse la vacuna contra el COVID y la enfermera me dijo No te dieron el dia en el trabajo despues de decirme todos los efectos secundarios en medio del turno estaba hecho poronga y hoy no me puedo ni mover por el esfuerzo de ayer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785414873239552","replied_to_tweet_id":1.440770049e+18,"replied_to_user_id":1557875612.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RitadeRecasens La inoculaci\u00f3n no es muerte. Son una chapuza en eficacia y efectos secundarios. Est\u00e1n hechas deprisa ante los alicientes econ\u00f3micos (incluida financiacion p\u00fablica) y demanda que hab\u00eda en un planeta repleto de hipocondriacos desinformados por los medios,etc.   ...(cont)","tweet_lang":"es","text_es":" La inoculaci\u00f3n no es muerte Son una chapuza en eficacia y efectos secundarios Est\u00e1n hechas deprisa ante los alicientes econ\u00f3micos incluida financiacion p\u00fablica y demanda que hab\u00eda en un planeta repleto de hipocondriacos desinformados por los mediosetc   cont","hashtags":[],"mentions":["RitadeRecasens"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784865037742082","replied_to_tweet_id":1.440773849e+18,"replied_to_user_id":1.059584644e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@comradenyan Algo que no tiene efectos primarios no tiene secundarios, como mucho te sabe la boca bien","tweet_lang":"es","text_es":" Algo que no tiene efectos primarios no tiene secundarios como mucho te sabe la boca bien","hashtags":[],"mentions":["comradenyan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784616424570880","replied_to_tweet_id":1.440580541e+18,"replied_to_user_id":958288741.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RocioRegidor88 @yesicasc Pues dado que -seg\u00fan la OMS- el 99,7% de la poblaci\u00f3n sobrevive a la covid19, la mayor\u00eda la pasa leve o \"asintom\u00e1tico\" y su letalidad en ni\u00f1os y j\u00f3venes es CERO, inocular EXPERIMENTOS con grav\u00edsimos efectos secundarios que NO impiden contraer NI contagiar la covid19, NO. IYOTAS. https:\/\/t.co\/yENbxKccan","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues dado que seg\u00fan la OMS el 997 de la poblaci\u00f3n sobrevive a la covid19 la mayor\u00eda la pasa leve o asintom\u00e1tico y su letalidad en ni\u00f1os y j\u00f3venes es CERO inocular EXPERIMENTOS con grav\u00edsimos efectos secundarios que NO impiden contraer NI contagiar la covid19 NO IYOTAS httpstcoyENbxKccan","hashtags":[],"mentions":["RocioRegidor88","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784332843487234","replied_to_tweet_id":1.440694187e+18,"replied_to_user_id":3384306196.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PolucionBogota Por eso hay que seguirse cuidando dicen ellos\ud83e\udd37 y lo peor los efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":" Por eso hay que seguirse cuidando dicen ellos y lo peor los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["PolucionBogota"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784184146948098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"no cabe duda que todo es risa y diversion con las pastillas anticonceptivas hasta que te comienzan a salir los efectos secundarios :(","tweet_lang":"es","text_es":"no cabe duda que todo es risa y diversion con las pastillas anticonceptivas hasta que te comienzan a salir los efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784054542954503","replied_to_tweet_id":1.440595622e+18,"replied_to_user_id":62268885.0,"reply_text":"","tweet_text":"@A_Berzosa @JoseMM1970 @ldpsincomplejos Pero responderias despu\u00e9s de poner esas banderillas de los posibles y m\u00e1s que probables efectos secundarios?","tweet_lang":"es","text_es":"   Pero responderias despu\u00e9s de poner esas banderillas de los posibles y m\u00e1s que probables efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["A_Berzosa","JoseMM1970","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783952323624960","replied_to_tweet_id":1.440782064e+18,"replied_to_user_id":1438541293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javiergaciaisac @Radiodecision Los laboratorios han hecho firmar a los paises que se exoneran de los posibles efectos secundarios que puedan surgir ya que admiten que es una vacuna experimental y no saben cu\u00e1les ser\u00e1n. Tela.","tweet_lang":"es","text_es":"  Los laboratorios han hecho firmar a los paises que se exoneran de los posibles efectos secundarios que puedan surgir ya que admiten que es una vacuna experimental y no saben cu\u00e1les ser\u00e1n Tela","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac","Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783753513603078","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo, hasta leer lo que dice, tambi\u00e9n pensaba que la homeopat\u00eda no ren\u00eda efectos secundarios https:\/\/t.co\/totiennpHg","tweet_lang":"es","text_es":"Yo hasta leer lo que dice tambi\u00e9n pensaba que la homeopat\u00eda no ren\u00eda efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/totiennpHg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783601780473857","replied_to_tweet_id":1.44067939e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @ramonchugh Vamos a ver,  un poco de sentido com\u00fan... el agua no mata. Lo que mata es tomar agua en vez de un tratamiento que s\u00ed se ha demostrado efectivo. Las falacias sobre efectos secundarios hacen que algunas personas opten por tomar agua en vez de su tratamiento. Ostias ya","tweet_lang":"es","text_es":"  Vamos a ver  un poco de sentido com\u00fan el agua no mata Lo que mata es tomar agua en vez de un tratamiento que s\u00ed se ha demostrado efectivo Las falacias sobre efectos secundarios hacen que algunas personas opten por tomar agua en vez de su tratamiento Ostias ya","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","ramonchugh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783544561799171","replied_to_tweet_id":1.440710086e+18,"replied_to_user_id":568697448.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cid_mio @Dascano2 @Gemapinas @____TALA_____ No\nT\u00fa no eres responsable\nERES UN IGNORANTE!!!\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables de los efectos secundarios de la vacuna\nLa vacuna no ha sido ampliamente estudiada\nEl covid mata a menos personas que el paludismo y nadie dice nada sobre eso\nY existe algo llamado LIBERTAD!","tweet_lang":"es","text_es":"    No\nT\u00fa no eres responsable\nERES UN IGNORANTE\nLas farmac\u00e9uticas no se hacen responsables de los efectos secundarios de la vacuna\nLa vacuna no ha sido ampliamente estudiada\nEl covid mata a menos personas que el paludismo y nadie dice nada sobre eso\nY existe algo llamado LIBERTAD","hashtags":[],"mentions":["cid_mio","Dascano2","Gemapinas","____TALA_____"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783401003335683","replied_to_tweet_id":1.440774327e+18,"replied_to_user_id":1.250516425e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alicfka Y lo gracioso es que las vacunas que los yankis fabricaron son inservibles con muchos efectos secundarios y en el caso de Pfizer pierde su efectividad r\u00e1pidamente y se necesitan mas dosis demostrando su ineficacia en paises como Israel.","tweet_lang":"es","text_es":" Y lo gracioso es que las vacunas que los yankis fabricaron son inservibles con muchos efectos secundarios y en el caso de Pfizer pierde su efectividad r\u00e1pidamente y se necesitan mas dosis demostrando su ineficacia en paises como Israel","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782959745904642","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna de Johnson &amp; Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas, \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas? \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso? Aqu\u00ed te lo contamos. \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ\n\n#PorqueQuieroEstarBien #Janssen #vacunas https:\/\/t.co\/BU8ZkaIAZR","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna de Johnson amp Johnson se est\u00e1 aplicando en el pa\u00eds desde hace algunas semanas \u00bfCu\u00e1les son sus caracter\u00edsticas \u00bfTiene un efecto secundario en el sistema nervioso Aqu\u00ed te lo contamos  \n\n   httpstcoBU8ZkaIAZR","hashtags":["PorqueQuieroEstarBien","Janssen","vacunas"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uIwgYt7qeJ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782916062048258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de todo, pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios.\n\nEs sencillo.","tweet_lang":"es","text_es":"A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de todo pero no me voy a poner un medicamento sin que nadie se haga responsable si tengo efectos secundarios\n\nEs sencillo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440782713695260677","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comprenda c\u00f3mo se causa y diagnostica el #Dolor relacionado con el c\u00e1ncer, y hable con su m\u00e9dico sobre las formas en que puede obtener un alivio que funcione mejor para usted https:\/\/t.co\/pbivAK9evb \n\n#AlivioDelDolor #TratamientoDelC\u00e1ncer #Educaci\u00f3nDelPaciente","tweet_lang":"es","text_es":"Comprenda c\u00f3mo se causa y diagnostica el  relacionado con el c\u00e1ncer y hable con su m\u00e9dico sobre las formas en que puede obtener un alivio que funcione mejor para usted  \n\nAlivioDel  ","hashtags":["Dolor","AlivioDelDolor","TratamientoDelC\u00e1ncer","Educaci\u00f3nDelPaciente"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pbivAK9evb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782523362021383","replied_to_tweet_id":1.440668704e+18,"replied_to_user_id":82788234.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alvaro_delgado @_MarianaE_ @minsaude OJO, BOLSONQRO NO QUISO SEGUIR VACUNANDO A SU GENTE\nXQ LAS FARMAC\u00c9UTICAS NO SE\nHACEN RESPONSABLES D LOS\nEFECTOS SECUNDARIOS, AHORITA\nDIJERON Q DIERON POSITIVO HABER SI NO LO MATAN, COMO AL\nPRESIDENTE D TANZANIA Y OTROS\nQ SE NEGARON A USAR LA VACUNA, ESTE PDTE https:\/\/t.co\/JSRYwNKo7x","tweet_lang":"es","text_es":"   OJO BOLSONQRO NO QUISO SEGUIR VACUNANDO A SU GENTE\nXQ LAS FARMAC\u00c9UTICAS NO SE\nHACEN RESPONSABLES D LOS\nEFECTOS SECUNDARIOS AHORITA\nDIJERON Q DIERON POSITIVO HABER SI NO LO MATAN COMO AL\nPRESIDENTE D TANZANIA Y OTROS\nQ SE NEGARON A USAR LA VACUNA ESTE PDTE httpstcoJSRYwNKo7x","hashtags":[],"mentions":["alvaro_delgado","_MarianaE_","minsaude"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782356114075651","replied_to_tweet_id":1.439060108e+18,"replied_to_user_id":2422906452.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Brit_NesbittRP @viol3tfairy @Hctor75750087 @raulcarlosmd @doctormacias \"Por m\u00ed que se mueran los antivacunas\" lindo esp\u00e9cimen humano, ideal para los campos de concentraci\u00f3n nazis, das pena. \nEn cambio yo no quiero que mueran los kakunados, tengo familia y amigos kakunados...paso con miedo de que tengan los efectos secundarios. Hazte ver. https:\/\/t.co\/uCuhDEp0w1","tweet_lang":"es","text_es":"     Por m\u00ed que se mueran los antivacunas lindo esp\u00e9cimen humano ideal para los campos de concentraci\u00f3n nazis das pena \nEn cambio yo no quiero que mueran los kakunados tengo familia y amigos kakunadospaso con miedo de que tengan los efectos secundarios Hazte ver httpstcouCuhDEp0w1","hashtags":[],"mentions":["Brit_NesbittRP","viol3tfairy","Hctor75750087","raulcarlosmd","doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782326946955274","replied_to_tweet_id":1.440727087e+18,"replied_to_user_id":8932752.0,"reply_text":"","tweet_text":"@copilco1 @alfredocorell @usal @UCCiUSAL Existe en telegram un grupo que se llama efectos secundarios de la vakuna y ver\u00e1 lo que nos ocultan\nCada uno es  libre de hacer lo que crea conveniente,  pero para ello tiene que estar bien informado y se nos oculta la otra versi\u00f3n,  \u00bf por qu\u00e9?","tweet_lang":"es","text_es":"    Existe en telegram un grupo que se llama efectos secundarios de la vakuna y ver\u00e1 lo que nos ocultan\nCada uno es  libre de hacer lo que crea conveniente  pero para ello tiene que estar bien informado y se nos oculta la otra versi\u00f3n  \u00bf por qu\u00e9","hashtags":[],"mentions":["copilco1","alfredocorell","usal","UCCiUSAL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782272773300224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores, dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s (ya lo hac\u00eda antes de la vacuna) y me duele un poquito la zona donde me pincharon, pero de ah\u00ed nada m\u00e1s","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno en general parece que no me dieron efectos secundarios mayores dorm\u00ed un poquito de m\u00e1s ya lo hac\u00eda antes de la vacuna y me duele un poquito la zona donde me pincharon pero de ah\u00ed nada m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782106561417218","replied_to_tweet_id":1.440457598e+18,"replied_to_user_id":1.238202798e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RIQUELMEARDO Se murieron Ratt\u00edn, Rojitas y Riquelme todos juntos. Se empiezan a ver los efectos secundarios de morir en Madrid","tweet_lang":"es","text_es":" Se murieron Ratt\u00edn Rojitas y Riquelme todos juntos Se empiezan a ver los efectos secundarios de morir en Madrid","hashtags":[],"mentions":["RIQUELMEARDO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782084059009028","replied_to_tweet_id":1.440668881e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @erasergae @libertaddigital No s\u00e9 ha demostrado que por el di\u00f3xido de cloro haya muerto alguien, a diferencia que si han habido efectos secundarios por las vacunas de incluso muertes que se est\u00e1n tapando. Para demonizar un producto hay que documentarse bien y de fuentes responsables.","tweet_lang":"es","text_es":"   No s\u00e9 ha demostrado que por el di\u00f3xido de cloro haya muerto alguien a diferencia que si han habido efectos secundarios por las vacunas de incluso muertes que se est\u00e1n tapando Para demonizar un producto hay que documentarse bien y de fuentes responsables","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","erasergae","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781949262393354","replied_to_tweet_id":1.440210034e+18,"replied_to_user_id":7.13673948e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@anaysutuit @Oespinar1 Ahora vendr\u00e1n los efectos secundarios. Los casos covid muy poquitos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ahora vendr\u00e1n los efectos secundarios Los casos covid muy poquitos","hashtags":[],"mentions":["anaysutuit","Oespinar1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781314001567746","replied_to_tweet_id":1.440044312e+18,"replied_to_user_id":52534878.0,"reply_text":"","tweet_text":"@izkia Tome Izquia esto asegura una cura  sin los desastrosos efectos secundarios file:\/\/\/C:\/Users\/admin\/Downloads\/Revista%20de%20Molecular%20y%20Gen%C3%A9tica%20(1).pdf","tweet_lang":"es","text_es":" Tome Izquia esto asegura una cura  sin los desastrosos efectos secundarios fileCUsersadminDownloadsRevista20de20Molecular20y20GenC3A9tica201pdf","hashtags":[],"mentions":["izkia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781205524283398","replied_to_tweet_id":1.440776684e+18,"replied_to_user_id":1.139203476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@amaiacony @montesinos__3 Efectos secundarios de ser tan guapo, perd\u00f3n a todas las chicas y chicos que enamoro d\u00eda a d\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":"  Efectos secundarios de ser tan guapo perd\u00f3n a todas las chicas y chicos que enamoro d\u00eda a d\u00eda","hashtags":[],"mentions":["amaiacony","montesinos__3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779783319666690","replied_to_tweet_id":1.440779122e+18,"replied_to_user_id":31304028.0,"reply_text":"","tweet_text":"Ped\u00ed todo el d\u00eda libre en el trabajo para poder descansar luego, y espero poder pasar los efectos secundarios con calma.\n\nDicen que Espa\u00f1a nos don\u00f3 estas vacunas, y ostias t\u00edo, que yo me siento de lo m\u00e1s guay, es la leche! Al menos de momento...","tweet_lang":"es","text_es":"Ped\u00ed todo el d\u00eda libre en el trabajo para poder descansar luego y espero poder pasar los efectos secundarios con calma\n\nDicen que Espa\u00f1a nos don\u00f3 estas vacunas y ostias t\u00edo que yo me siento de lo m\u00e1s guay es la leche Al menos de momento","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779283677343752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Usan medicamentos de quimioterapia como si fuera soluci\u00f3n salina, sin protocolos reales, sin ciencia detr\u00e1s, sin medir efectos secundarios, ni dar control...\n\nPero yo digo algo y soy la que \"me creo mucho\" y caigo mal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Usan medicamentos de quimioterapia como si fuera soluci\u00f3n salina sin protocolos reales sin ciencia detr\u00e1s sin medir efectos secundarios ni dar control\n\nPero yo digo algo y soy la que me creo mucho y caigo mal \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778946828664832","replied_to_tweet_id":1.440750342e+18,"replied_to_user_id":87593206.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuilleRaffo Pfizer est\u00e1 teniendo muchos efectos secundarios. No sabes que es peor.","tweet_lang":"es","text_es":" Pfizer est\u00e1 teniendo muchos efectos secundarios No sabes que es peor","hashtags":[],"mentions":["GuilleRaffo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778316143742978","replied_to_tweet_id":1.440687353e+18,"replied_to_user_id":2399928834.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BLUCaribe Muchos ignorantes se pondr\u00e1n un experimento gen\u00e9tico solo por ir a un estadio, eso es algo que lo tengo claro. Los efectos secundarios? eso no es importante, lo importante es \"pertenecer\"","tweet_lang":"es","text_es":" Muchos ignorantes se pondr\u00e1n un experimento gen\u00e9tico solo por ir a un estadio eso es algo que lo tengo claro Los efectos secundarios eso no es importante lo importante es pertenecer","hashtags":[],"mentions":["BLUCaribe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778270203547664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya no me  voy a tomar medicamentos alch sirven pa pura vrg nomas me dan efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"ya no me  voy a tomar medicamentos alch sirven pa pura vrg nomas me dan efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778136673607693","replied_to_tweet_id":1.440683183e+18,"replied_to_user_id":1.187524451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vitoquiles Yo me he vacunado, y no lo volver\u00eda a hacer. Respeto mucho a los no vacunados del COVID, es una vacuna muy experimental y miles de efectos secundarios de largo plazo","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me he vacunado y no lo volver\u00eda a hacer Respeto mucho a los no vacunados del COVID es una vacuna muy experimental y miles de efectos secundarios de largo plazo","hashtags":[],"mentions":["vitoquiles"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777978116395010","replied_to_tweet_id":1.440777327e+18,"replied_to_user_id":2190437776.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ampasmo @Matias5216 @Buenrollo13 @VicioTanke @M3ntirosos Si por m\u00ed fuera estar\u00edais en la c\u00e1rcel por promover un experimento que un se desconocen los efectos secundarios graves a medio y largo plazo, por terrorismo sanitario y por coacciones","tweet_lang":"es","text_es":"     Si por m\u00ed fuera estar\u00edais en la c\u00e1rcel por promover un experimento que un se desconocen los efectos secundarios graves a medio y largo plazo por terrorismo sanitario y por coacciones","hashtags":[],"mentions":["ampasmo","Matias5216","Buenrollo13","VicioTanke","M3ntirosos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440777177666973702","replied_to_tweet_id":1.440776945e+18,"replied_to_user_id":205401780.0,"reply_text":"","tweet_text":"@EAntorchas @drchelo1980 Todas las medicaciones, absolutamente todas tienen contraindicaciones y posibles efectos secundarios, tampoco es nada nuevo.","tweet_lang":"es","text_es":"  Todas las medicaciones absolutamente todas tienen contraindicaciones y posibles efectos secundarios tampoco es nada nuevo","hashtags":[],"mentions":["EAntorchas","drchelo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776883545640963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo","tweet_lang":"es","text_es":"pero cuanto tiempo duran los efectos secundarios de la vacuna me cago en todo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776856593072131","replied_to_tweet_id":1.440776855e+18,"replied_to_user_id":240413346.0,"reply_text":"","tweet_text":"No es verdad que nos est\u00e9n inoculando t\u00f3xicos. \n(Las vacunas son seguras y eficaces. Respecto a los efectos secundarios, basta mirar esta gr\u00e1fica, que compara los riesgos de las vacunas con los de la covid.)\nhttps:\/\/t.co\/k7Zs87a30I","tweet_lang":"es","text_es":"No es verdad que nos est\u00e9n inoculando t\u00f3xicos \nLas vacunas son seguras y eficaces Respecto a los efectos secundarios basta mirar esta gr\u00e1fica que compara los riesgos de las vacunas con los de la covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k7Zs87a30I"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776624337678346","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Malditos anticonceptivos y sus posibles efectos secundarios como -&gt; depresi\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"Malditos anticonceptivos y sus posibles efectos secundarios como gt depresi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776526203523072","replied_to_tweet_id":1.440773849e+18,"replied_to_user_id":1.059584644e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@comradenyan Me gusta que usen de argumento para la homeopat\u00eda la falta de efectos secundarios pero no comenten nada sobre que tampoco tiene efectos primarios \ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nPor otro lado, la diabetes no ser\u00eda un efecto secundario?","tweet_lang":"es","text_es":" Me gusta que usen de argumento para la homeopat\u00eda la falta de efectos secundarios pero no comenten nada sobre que tampoco tiene efectos primarios \n\nPor otro lado la diabetes no ser\u00eda un efecto secundario","hashtags":[],"mentions":["comradenyan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776371597234176","replied_to_tweet_id":1.440402705e+18,"replied_to_user_id":1.307348829e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PeaceUp19 @AndradeSony @cielo_rusinque Debe ser eso. Yo no tengo efectos secundarios. Par\u00e1 m\u00ed que me inyectaron caldo de gallina. Un cierto olorcito ten\u00eda...","tweet_lang":"es","text_es":"   Debe ser eso Yo no tengo efectos secundarios Par\u00e1 m\u00ed que me inyectaron caldo de gallina Un cierto olorcito ten\u00eda","hashtags":[],"mentions":["PeaceUp19","AndradeSony","cielo_rusinque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776341511495682","replied_to_tweet_id":1.440775177e+18,"replied_to_user_id":21417235.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cin_car S\u00ed, ahora a esperar que no tengamos efectos secundarios. Ya apliqu\u00e9 la de beb\u00e9s (que seg\u00fan ha funcionado para otros) de llegar y darse un ba\u00f1o.","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed ahora a esperar que no tengamos efectos secundarios Ya apliqu\u00e9 la de beb\u00e9s que seg\u00fan ha funcionado para otros de llegar y darse un ba\u00f1o","hashtags":[],"mentions":["cin_car"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776059755003906","replied_to_tweet_id":1.440767447e+18,"replied_to_user_id":270900009.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ivanbelmar @yesicasc \u00bf Pero de verdad pensa\u00eds que no va a saltar.? Si el tiempo que es lo que se necesitaba para ver los efectos secundarios juega en contra.\n23,252 muertes 2,189,537 heridos tras la inoculaci\u00f3n de  inyecciones contra COVID reportadas en Eudra Vigilance de la Uni\u00f3n Europea","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bf Pero de verdad pensa\u00eds que no va a saltar Si el tiempo que es lo que se necesitaba para ver los efectos secundarios juega en contra\n23252 muertes 2189537 heridos tras la inoculaci\u00f3n de  inyecciones contra COVID reportadas en Eudra Vigilance de la Uni\u00f3n Europea","hashtags":[],"mentions":["ivanbelmar","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775976888066062","replied_to_tweet_id":1.440712956e+18,"replied_to_user_id":300307108.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BkFacetiko @ReinaMaricarmen @Uvaverata @lanorestense @Francis16893780 Si toda la poblaci\u00f3n sabe que estas inoculaciones eran un experimento y que el riesgo de tener efectos secundarios era posible, la pregunta en s\u00ed no puede comprometer, asustar ni ofender a nadie","tweet_lang":"es","text_es":"     Si toda la poblaci\u00f3n sabe que estas inoculaciones eran un experimento y que el riesgo de tener efectos secundarios era posible la pregunta en s\u00ed no puede comprometer asustar ni ofender a nadie","hashtags":[],"mentions":["BkFacetiko","ReinaMaricarmen","Uvaverata","lanorestense","Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775939269349382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estare platicando con @PueNoticias sobre la nueva vacuna #COVID19 para ni\u00f1os entre 5-11 a\u00f1os, sus dosis y los efectos secundarios @FerMaldonadoMX","tweet_lang":"es","text_es":"Estare platicando con PueNoticias sobre la nueva vacuna  para ni\u00f1os entre 511 a\u00f1os sus dosis y los efectos secundarios ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["FerMaldonadoMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775522103934977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La que daba educaci\u00f3n sexual en mi instituto era una enferma que fomentaba la masturbacion (con todos los efectos secundarios que tiene) de manera compulsiva.\n\nSi se hubiera dedicado a educar a su hijo, este no estar\u00eda en la c\u00e1rcel. \nA mis hijos decido yo de que les hablo. https:\/\/t.co\/9YdGb6oal2","tweet_lang":"es","text_es":"La que daba educaci\u00f3n sexual en mi instituto era una enferma que fomentaba la masturbacion con todos los efectos secundarios que tiene de manera compulsiva\n\nSi se hubiera dedicado a educar a su hijo este no estar\u00eda en la c\u00e1rcel \nA mis hijos decido yo de que les hablo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9YdGb6oal2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775408325124096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Recuerda que los efectos secundarios desaparecen, pero nuestras defensas estar\u00e1n reforzadas.\n#QueLaVacunaNosUna https:\/\/t.co\/CGH09vA47s","tweet_lang":"es","text_es":"Recuerda que los efectos secundarios desaparecen pero nuestras defensas estar\u00e1n reforzadas\n httpstcoCGH09vA47s","hashtags":["QueLaVacunaNosUna"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775332940845056","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Envidiarte yo? Yo solo envidio a la gente que no tuvo efectos secundarios con la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"Envidiarte yo Yo solo envidio a la gente que no tuvo efectos secundarios con la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775047111581696","replied_to_tweet_id":1.438863502e+18,"replied_to_user_id":917919559.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariellyFlowers @doctormacias \u00bfNo debe tolerarse ser \ud83d\udc00 de laboratorio? No jodas, t\u00fa no vas a responder por las muertes y efectos secundarios. Estas kakunas son veneno puro y los sanitarios que no se vacunan lo saben. \nhttps:\/\/t.co\/CPvycoTPt2","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfNo debe tolerarse ser  de laboratorio No jodas t\u00fa no vas a responder por las muertes y efectos secundarios Estas kakunas son veneno puro y los sanitarios que no se vacunan lo saben \n","hashtags":[],"mentions":["MariellyFlowers","doctormacias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CPvycoTPt2"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc00"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774955940016135","replied_to_tweet_id":1.440646454e+18,"replied_to_user_id":3190450511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElCalvoDelC2 La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios. Hombre ah\u00ed tiene raz\u00f3n porque literal no tiene ning\u00fan efecto, ni primario ni secundario ni pollas xD","tweet_lang":"es","text_es":" La homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios Hombre ah\u00ed tiene raz\u00f3n porque literal no tiene ning\u00fan efecto ni primario ni secundario ni pollas xD","hashtags":[],"mentions":["ElCalvoDelC2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774870300696582","replied_to_tweet_id":1.440773295e+18,"replied_to_user_id":157967700.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Kalekume @JenifertitiM @Hibai_ Con efectos secundarios graves","tweet_lang":"es","text_es":"   Con efectos secundarios graves","hashtags":[],"mentions":["Kalekume","JenifertitiM","Hibai_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774820543692803","replied_to_tweet_id":1.440701044e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior Pues para producir efectos secundarios como todas las vacunas, estas en unos meses han superado por mucho a todos los registrados en los 15 a\u00f1os juntos. Pero ll dicho, libertad de elecci\u00f3n. Lo que no se debe consentir es un pasaporte nazi.","tweet_lang":"es","text_es":" Pues para producir efectos secundarios como todas las vacunas estas en unos meses han superado por mucho a todos los registrados en los 15 a\u00f1os juntos Pero ll dicho libertad de elecci\u00f3n Lo que no se debe consentir es un pasaporte nazi","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774429391212549","replied_to_tweet_id":1.440306928e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael Sabes por qu\u00e9 no tiene efectos secundarios? Porque NO TIENE EFECTOS.","tweet_lang":"es","text_es":"  Sabes por qu\u00e9 no tiene efectos secundarios Porque NO TIENE EFECTOS","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774398370222086","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lee lo que acabas de escribir y vuelve a decir que no tiene efectos secundarios https:\/\/t.co\/LzNLo6Oos5","tweet_lang":"es","text_es":"Lee lo que acabas de escribir y vuelve a decir que no tiene efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LzNLo6Oos5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774380745748486","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   https:\/\/t.co\/idYUnjC6eY","tweet_lang":"es","text_es":"Efectos secundarios de las vacunas suministradas en Venezuela   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/idYUnjC6eY"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774326639214592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva. Tengo las 2 dosis, sin efectos secundarios, sana, y eso les jode! No me interesa ir a Yankilandia , hay lugares mejores \ud83d\ude0e\ud83d\udd90","tweet_lang":"es","text_es":"Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la primera y super efectiva Tengo las 2 dosis sin efectos secundarios sana y eso les jode No me interesa ir a Yankilandia  hay lugares mejores ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd90","\ud83d\ude0e"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774243986202636","replied_to_tweet_id":1.440772907e+18,"replied_to_user_id":1.241030468e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DharmaDeviYoga1 @fernando809111 @Bastion2008 Yo por suerte no tuve efectos secundarios hasta ahora excepto algo de cansancio con la segunda dosis. Me vacun\u00e9 en mayo. El tema no son los casos como el m\u00edo, sino los que si tienen... hay muchos reportados en VAERS... Y otros efectos menores como trastornos menstruales.","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo por suerte no tuve efectos secundarios hasta ahora excepto algo de cansancio con la segunda dosis Me vacun\u00e9 en mayo El tema no son los casos como el m\u00edo sino los que si tienen hay muchos reportados en VAERS Y otros efectos menores como trastornos menstruales","hashtags":[],"mentions":["DharmaDeviYoga1","fernando809111","Bastion2008"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773849331613700","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No conozco medicamento que ni tenga ni pueda tener efectos secundarios https:\/\/t.co\/EcxmXE9OxL","tweet_lang":"es","text_es":"No conozco medicamento que ni tenga ni pueda tener efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EcxmXE9OxL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773823142371329","replied_to_tweet_id":1.440758044e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol C\u00f3mo es eso que vacunados con s\u00edntomas eso afirma que esa sustancia no inmuniza por ende no sirve no entiendo porque la recomiendan irresponsables si lo \u00fanico que deja son efectos secundarios \ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":" C\u00f3mo es eso que vacunados con s\u00edntomas eso afirma que esa sustancia no inmuniza por ende no sirve no entiendo porque la recomiendan irresponsables si lo \u00fanico que deja son efectos secundarios ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773799524253701","replied_to_tweet_id":1.440618679e+18,"replied_to_user_id":287307585.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JoseMM1970 @AgustinaZgz @A_Berzosa @ldpsincomplejos Respeto al q quiera ser un conejillo de indias d las farmac\u00e9uticas, respetad a los q no quieren... Tienen autorizaci\u00f3n especial x pandemia y si fueran tan eficaces no ir\u00edan x la 3 dosis en algunos pa\u00edses. Conozco varios casos con efectos secundarios muy extra\u00f1os as\u00ed q desconf\u00edo","tweet_lang":"es","text_es":"    Respeto al q quiera ser un conejillo de indias d las farmac\u00e9uticas respetad a los q no quieren Tienen autorizaci\u00f3n especial x pandemia y si fueran tan eficaces no ir\u00edan x la 3 dosis en algunos pa\u00edses Conozco varios casos con efectos secundarios muy extra\u00f1os as\u00ed q desconf\u00edo","hashtags":[],"mentions":["JoseMM1970","AgustinaZgz","A_Berzosa","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773672633962498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es una locura inocular al 90% de la poblaci\u00f3n con un f\u00e1rmaco cuyos efectos secundarios a largo plazo no se conocen. https:\/\/t.co\/mgZ7lpqNeZ","tweet_lang":"es","text_es":"Es una locura inocular al 90 de la poblaci\u00f3n con un f\u00e1rmaco cuyos efectos secundarios a largo plazo no se conocen ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mgZ7lpqNeZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773645538787339","replied_to_tweet_id":1.440770224e+18,"replied_to_user_id":148091013.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aquel_broncas @Kerubbin Las farmac\u00e9uticas pidieron como condiciones para las vacunas que ellos no se hacian cargo de los efectos secundarios. No obstante yo a la vacuna lo veo como un medio para despu\u00e9s tener m\u00e1s control de la poblaci\u00f3n que como un genocidio","tweet_lang":"es","text_es":"  Las farmac\u00e9uticas pidieron como condiciones para las vacunas que ellos no se hacian cargo de los efectos secundarios No obstante yo a la vacuna lo veo como un medio para despu\u00e9s tener m\u00e1s control de la poblaci\u00f3n que como un genocidio","hashtags":[],"mentions":["aquel_broncas","Kerubbin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773363731877903","replied_to_tweet_id":1.4388867e+18,"replied_to_user_id":248542024.0,"reply_text":"","tweet_text":"@raulcarlosmd @doctormacias No seas tonto, por algo son de salud y NO se quieren vacunar. Es experimental y t\u00fa eres el rat\u00f3n. \u00bfTe leyeron los efectos secundarios antes de inocularte? Si es as\u00ed, estupendo, pero a la mayor\u00eda nada, derechos del paciente, derechos fundamentales. https:\/\/t.co\/x1nVr5n9Vh","tweet_lang":"es","text_es":"  No seas tonto por algo son de salud y NO se quieren vacunar Es experimental y t\u00fa eres el rat\u00f3n \u00bfTe leyeron los efectos secundarios antes de inocularte Si es as\u00ed estupendo pero a la mayor\u00eda nada derechos del paciente derechos fundamentales httpstcox1nVr5n9Vh","hashtags":[],"mentions":["raulcarlosmd","doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773262892355584","replied_to_tweet_id":1.440773261e+18,"replied_to_user_id":1.435691865e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Depues de todo el fundador este se enfermo y tubieron q llamar a varios cient\u00edficos para darle una cura y fue ah\u00ed donde realizaron experimentos en la zona secreta del hospital todo parec\u00eda bien pero llegaron los efectos secundarios","tweet_lang":"es","text_es":"Depues de todo el fundador este se enfermo y tubieron q llamar a varios cient\u00edficos para darle una cura y fue ah\u00ed donde realizaron experimentos en la zona secreta del hospital todo parec\u00eda bien pero llegaron los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773236405325828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay gente que fuma toda su vida. Unos mueren de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y otros no. \n\nPero todos deben saber cu\u00e1les son los efectos secundarios que pueden sufrir. https:\/\/t.co\/mSXN5yDbhj","tweet_lang":"es","text_es":"Hay gente que fuma toda su vida Unos mueren de c\u00e1ncer de pulm\u00f3n y otros no \n\nPero todos deben saber cu\u00e1les son los efectos secundarios que pueden sufrir ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mSXN5yDbhj"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773109259198466","replied_to_tweet_id":1.440735933e+18,"replied_to_user_id":574638186.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RodoTeEscribe Por eso y muchas cosas m\u00e1s a\u00fan no me vacuno y espero que pase el tiempo y saber los efectos secundarios a largo plazo! Me cuido como siempre y en lo que va de la pandemia jam\u00e1s un s\u00edntoma ni un hisopado! Sigo igual con barbijo, alcohol en gel y las precauciones pero sin vacuna \ud83d\udc89","tweet_lang":"es","text_es":" Por eso y muchas cosas m\u00e1s a\u00fan no me vacuno y espero que pase el tiempo y saber los efectos secundarios a largo plazo Me cuido como siempre y en lo que va de la pandemia jam\u00e1s un s\u00edntoma ni un hisopado Sigo igual con barbijo alcohol en gel y las precauciones pero sin vacuna ","hashtags":[],"mentions":["RodoTeEscribe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773101663318021","replied_to_tweet_id":1.440648607e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital @yesicasc Con lo que me gustabais, y ahora me dais asco. Por mucho que nos vend\u00e1is la vacuna o la pod\u00e9is meter por donde pican los ajos. Que tal dormis con todas las personas que est\u00e1n sufriendo los efectos secundarios, y los que la mierda del experimento se los llev\u00f3 al atro barrio","tweet_lang":"es","text_es":"  Con lo que me gustabais y ahora me dais asco Por mucho que nos vend\u00e1is la vacuna o la pod\u00e9is meter por donde pican los ajos Que tal dormis con todas las personas que est\u00e1n sufriendo los efectos secundarios y los que la mierda del experimento se los llev\u00f3 al atro barrio","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772927092191233","replied_to_tweet_id":1.439559572e+18,"replied_to_user_id":1033240118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jlunamd Dr. Consulta profesional, la vacuna es recomendable para un paciente con Lupus? Es para un familiar que tiene miedo de los efectos secundarios. Yo le digo que no, que es seguro.","tweet_lang":"es","text_es":" Dr Consulta profesional la vacuna es recomendable para un paciente con Lupus Es para un familiar que tiene miedo de los efectos secundarios Yo le digo que no que es seguro","hashtags":[],"mentions":["jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772685328359428","replied_to_tweet_id":1.440772469e+18,"replied_to_user_id":3730171336.0,"reply_text":"","tweet_text":"@WharfRat_DE Por supuesto. Las consecuencias por efectos secundarios de las vacunas las vamos a pagar todos.","tweet_lang":"es","text_es":" Por supuesto Las consecuencias por efectos secundarios de las vacunas las vamos a pagar todos","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771815098355717","replied_to_tweet_id":1.440720232e+18,"replied_to_user_id":154357843.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yuliandris @bostonrex Yo me vacun\u00e9 pero la ex usa de \"es un experimento sin conocer los efectos secundarios\" me parece totalmente v\u00e1lida.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo me vacun\u00e9 pero la ex usa de es un experimento sin conocer los efectos secundarios me parece totalmente v\u00e1lida","hashtags":[],"mentions":["yuliandris","bostonrex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771656251703300","replied_to_tweet_id":1.440586675e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio @eslamananadeFJL Decid, antivacunas contra el Covid-19. Por sus posibles secuelas y los plazos tan cortos y falta de estudio y posibles efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Decid antivacunas contra el Covid19 Por sus posibles secuelas y los plazos tan cortos y falta de estudio y posibles efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771512764485638","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi Basur\u00edn ya tiene su dotaci\u00f3n completa de chip 5g instalada, y mi mam\u00e1 bien buena onda le manda un mensaje donde le desea que no pase por efectos secundarios &lt;3\n\nSi se medio muere, le tomo foto para que lo molestemOHQUELA!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Mi Basur\u00edn ya tiene su dotaci\u00f3n completa de chip 5g instalada y mi mam\u00e1 bien buena onda le manda un mensaje donde le desea que no pase por efectos secundarios lt3\n\nSi se medio muere le tomo foto para que lo molestemOHQUELA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771422914179075","replied_to_tweet_id":1.44077032e+18,"replied_to_user_id":389395321.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ChusGC @SerranoIsmael @BeatrizTalegon Lea usted sobre los problemas de la farmacovigilancia en condiciones normales y luego ad\u00e1ptelos a la circunstancia actual. No hay manera humana de hacer una fase IV en condiciones. Por tanto, los datos de efectos secundarios son muy poco fiables.","tweet_lang":"es","text_es":"   Lea usted sobre los problemas de la farmacovigilancia en condiciones normales y luego ad\u00e1ptelos a la circunstancia actual No hay manera humana de hacer una fase IV en condiciones Por tanto los datos de efectos secundarios son muy poco fiables","hashtags":[],"mentions":["ChusGC","SerranoIsmael","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771266844135428","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Brazo roto. Dolor cuerpo. Era obvio que no zafaba. 4 meses de la 1ra hicieron que me olvidar\u00e1 o menospreciara los efectos secundarios. Lrpm. Maldita medicina. Ni una vez no me rompe... hab\u00eda dicho No me la daba... No soy muy cre\u00edble...","tweet_lang":"es","text_es":"Brazo roto Dolor cuerpo Era obvio que no zafaba 4 meses de la 1ra hicieron que me olvidar\u00e1 o menospreciara los efectos secundarios Lrpm Maldita medicina Ni una vez no me rompe hab\u00eda dicho No me la daba No soy muy cre\u00edble","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440771019824779264","replied_to_tweet_id":1.440665398e+18,"replied_to_user_id":1.052956034e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@victormanuelph_ tiene mas efectos secundarios ver Evangelion q poner la vacuna \ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19\ud83e\udd19","tweet_lang":"es","text_es":" tiene mas efectos secundarios ver Evangelion q poner la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["victormanuelph_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd19"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770820884729865","replied_to_tweet_id":1.440765996e+18,"replied_to_user_id":8.182674174e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@fernandacigarrx Esos efectos secundarios mor","tweet_lang":"es","text_es":" Esos efectos secundarios mor","hashtags":[],"mentions":["fernandacigarrx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770730950496260","replied_to_tweet_id":1.440770407e+18,"replied_to_user_id":492484315.0,"reply_text":"","tweet_text":"@josancd15 no se pero si te alcanza un rayo tienes un  chance de 94% de sobrevivir, sin contar efectos secundarios ni secuelas","tweet_lang":"es","text_es":" no se pero si te alcanza un rayo tienes un  chance de 94 de sobrevivir sin contar efectos secundarios ni secuelas","hashtags":[],"mentions":["josancd15"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770509663133704","replied_to_tweet_id":1.44035252e+18,"replied_to_user_id":96874423.0,"reply_text":"","tweet_text":"@svillapol Hola doctora podr\u00eca hablar de efectos secundarios de las vacunas?? Yo estoy vacunada, he visto cambios en mi periodo menstrual Despu\u00e8s de la 2da dosis de pfizer, queremos informaci\u00f2n quienes pasamos por \u00e8sto se pasar\u00e0? \u00f2 los desajustes ser\u00e0n permanentes??? GRACIAS","tweet_lang":"es","text_es":" Hola doctora podr\u00eca hablar de efectos secundarios de las vacunas Yo estoy vacunada he visto cambios en mi periodo menstrual Despu\u00e8s de la 2da dosis de pfizer queremos informaci\u00f2n quienes pasamos por \u00e8sto se pasar\u00e0 \u00f2 los desajustes ser\u00e0n permanentes GRACIAS","hashtags":[],"mentions":["svillapol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770364737351681","replied_to_tweet_id":1.440249776e+18,"replied_to_user_id":262822127.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Alvisepf El hilo llega hasta la \"Luna\".\ud83d\ude07\n\nA parte de v\u00eddeos hay datos \n\noficiales de los efectos secundarios\n\nde la #VacunaCOVID19 y muertes.\n\n#NoTeVacunes\ud83d\udeab\ud83d\udc89\n#NoMeVacuno \ud83d\udc89\ud83d\udeab\n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9","tweet_lang":"es","text_es":" El hilo llega hasta la Luna\n\nA parte de v\u00eddeos hay datos \n\noficiales de los efectos secundarios\n\nde la  y muertes\n\n\n \n\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":["VacunaCOVID19","NoTeVacunes","NoMeVacuno"],"mentions":["Alvisepf"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t8NtQNO9e9"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude07","\u2b07\ufe0f","\ud83d\udeab","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770224484065283","replied_to_tweet_id":1.440766654e+18,"replied_to_user_id":68819932.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Kerubbin No es solo eso, imaginemos que en realidad hay tal genocidio como afirman algunos, ya habr\u00eda cientos de demandas a las farmace\u00faticas. Y m\u00e1s en USA por ejemplo, que all\u00ed te demandan por cualquier cosa. Otro tema son efectividad, q tengan m\u00e1s efectos secundarios de los previstos..","tweet_lang":"es","text_es":" No es solo eso imaginemos que en realidad hay tal genocidio como afirman algunos ya habr\u00eda cientos de demandas a las farmace\u00faticas Y m\u00e1s en USA por ejemplo que all\u00ed te demandan por cualquier cosa Otro tema son efectividad q tengan m\u00e1s efectos secundarios de los previstos","hashtags":[],"mentions":["Kerubbin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769381101817862","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b50\ufe0f Antibi\u00f3ticos, realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos... https:\/\/t.co\/fFv4yO1R3i","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f Antibi\u00f3ticos realidades sobre sus efectos secundarios y c\u00f3mo minimizarlos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fFv4yO1R3i"],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440769348189048840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por q est\u00e1s respuesta las recibo solo de hombres?\nNo entiendo\nEso no est\u00e1 en discusi\u00f3n, has visto en alg\u00fan lugar la publicaci\u00f3n de los \"posibles efectos secundarios esperados\"?\nSi esto no se conversa entre nosotras, nadie hace o dice nada.\nHay desde retrasos, hasta anemia\nImporta https:\/\/t.co\/TfjDbUqtID","tweet_lang":"es","text_es":"Por q est\u00e1s respuesta las recibo solo de hombres\nNo entiendo\nEso no est\u00e1 en discusi\u00f3n has visto en alg\u00fan lugar la publicaci\u00f3n de los posibles efectos secundarios esperados\nSi esto no se conversa entre nosotras nadie hace o dice nada\nHay desde retrasos hasta anemia\nImporta ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TfjDbUqtID"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768940779524102","replied_to_tweet_id":1.440768449e+18,"replied_to_user_id":7.316656921e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Cammie_Crossing Sabes cu\u00e1ntos a\u00f1os lleva la p\u00edldora funcionando en el mercado y a\u00fan no se conocen todos los efectos secundarios?","tweet_lang":"es","text_es":" Sabes cu\u00e1ntos a\u00f1os lleva la p\u00edldora funcionando en el mercado y a\u00fan no se conocen todos los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["Cammie_Crossing"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768673766014978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Venezuela: \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la Sputnik V?  https:\/\/t.co\/7yR2mlvazC","tweet_lang":"es","text_es":"Venezuela \u00bfCu\u00e1les son los efectos secundarios de la Sputnik V  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7yR2mlvazC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768663095705605","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel Puta entonces para que putas me pongo esa mierda. Son mas los efectos secundarios que la protecci\u00f3n que da esa mierda. Me quedo sin trabarme esa babosada mejor. Con una sopa de gallina con chipilin y una botella de tik tak me cure ya yo de esa mierda dos veces.","tweet_lang":"es","text_es":" Puta entonces para que putas me pongo esa mierda Son mas los efectos secundarios que la protecci\u00f3n que da esa mierda Me quedo sin trabarme esa babosada mejor Con una sopa de gallina con chipilin y una botella de tik tak me cure ya yo de esa mierda dos veces","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767930703044611","replied_to_tweet_id":1.44075139e+18,"replied_to_user_id":225124396.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cgovit En realidad s\u00ed tiene efectos secundarios: que conf\u00edes en esa patra\u00f1a y pierdas la oportunidad de curarte a tiempo con medicina real. Poca broma con eso.","tweet_lang":"es","text_es":" En realidad s\u00ed tiene efectos secundarios que conf\u00edes en esa patra\u00f1a y pierdas la oportunidad de curarte a tiempo con medicina real Poca broma con eso","hashtags":[],"mentions":["cgovit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811011229958154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810868204195850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810511117938688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElNutriDice: \u00bfQue la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios?\n\nD\u00edcelo a familias de quienes murieron al dejar un tratamiento oncol\u00f3gico\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQue la homeopat\u00eda no tiene efectos secundarios\n\nD\u00edcelo a familias de quienes murieron al dejar un tratamiento oncol\u00f3gico\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElNutriDice"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810458831724548","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kalyMazReloaded: Por favor, si alguien conoce de casos donde te est\u00e9n presionando para vacunarte en el trabajo h\u00e1ganmelo saber.\n\nNecesi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por favor si alguien conoce de casos donde te est\u00e9n presionando para vacunarte en el trabajo h\u00e1ganmelo saber\n\nNecesi\u2026","hashtags":[],"mentions":["kalyMazReloaded"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810384114405382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810258176217089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: Los miles de enfermeros\/as que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los miles de enfermerosas que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810166631292930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809816457285634","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: Los miles de enfermeros\/as que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los miles de enfermerosas que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809758055829515","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Velemapr: Wow tantas personas afectadas con los \u201cefectos secundarios\u201d de la \u201cvacuna\u201d y eso no lo est\u00e1n diciendo esta cabron\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Wow tantas personas afectadas con los \u201cefectos secundarios\u201d de la \u201cvacuna\u201d y eso no lo est\u00e1n diciendo esta cabron\u2026","hashtags":[],"mentions":["Velemapr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809719698890752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809582628982784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809579164569601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809434914058248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809297143762945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808753834594309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: Los miles de enfermeros\/as que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los miles de enfermerosas que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808636402470915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808596661362691","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808555741810701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Damorpaz: El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas , esos de fila cortita a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El secreto para que la vacuna no te de efectos secundarios es haber hecho una fila de m\u00e1s de 8 horas  esos de fila cortita a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Damorpaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808527316930567","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: Los miles de enfermeros\/as que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los miles de enfermerosas que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808494064566286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FernanzIsabel1: @Telefonica @noelia79874103 @Buenafuente \u2705La mejor medicina para el cuerpo y la mente es el humor en dosis desmedidas.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT     La mejor medicina para el cuerpo y la mente es el humor en dosis desmedidas\u2026","hashtags":[],"mentions":["FernanzIsabel1","Telefonica","noelia79874103","Buenafuente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808362644365319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808133983490060","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hoyuelicos: Hombre, est\u00e1 dif\u00edcil que algo que hace absolutamente nada que no tiene ni efectos primarios, pueda tener efectos secundario\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hombre est\u00e1 dif\u00edcil que algo que hace absolutamente nada que no tiene ni efectos primarios pueda tener efectos secundario\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hoyuelicos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808127457161219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807984758616065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Francis16893780: Los miles de enfermeros\/as que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los miles de enfermerosas que llevan meses inoculando un veneno fraudulento que esta causando efectos secundarios gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["Francis16893780"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807969927557125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807927896440839","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar. Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807892681068549","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807849131610112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807822682329099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807719473012736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807712250482688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807611402633218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807570763960325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @troncodila: Cuido despu\u00e9s de la vacuna; \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna (con o sin efectos secundarios), tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuido despu\u00e9s de la vacuna \n\nA las 6 horas de recibir tu vacuna con o sin efectos secundarios tomar 1 Tylenol de hasta\u2026","hashtags":[],"mentions":["troncodila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807384645996553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807308435488777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807273362645000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Farmaenfurecida: Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo, el sexo anal y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Fuentes como VAERS y Eudravigilance incluyen como posibles efectos secundarios a la vacuna el embarazo el sexo anal y\u2026","hashtags":[],"mentions":["Farmaenfurecida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807180718862338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807129347072002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806977953669122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806951869313024","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MoiraAisa: Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental. \nHace dos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nunca acepten que les digan que no son relevantes los efectos secundarios de los medicamentos en la salud mental \nHace dos\u2026","hashtags":[],"mentions":["MoiraAisa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806834202288135","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldolardiario: \u00a1PENDIENTE!  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid-19 https:\/\/t.co\/jllCEWJcb4","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1PENDIENTE  Efectos secundarios que se relacionan con vacunas contra el covid19 ","hashtags":[],"mentions":["eldolardiario"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jllCEWJcb4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806507159846915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hoyuelicos: Hombre, est\u00e1 dif\u00edcil que algo que hace absolutamente nada que no tiene ni efectos primarios, pueda tener efectos secundario\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hombre est\u00e1 dif\u00edcil que algo que hace absolutamente nada que no tiene ni efectos primarios pueda tener efectos secundario\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hoyuelicos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806270164877313","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806235427598336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806017269305344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805895084994561","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @FoWorLesS: @jjgigantic @HLGatell Una amiga se vacun\u00f3 y tambi\u00e9n muri\u00f3 joven. Despu\u00e9s de 1 a\u00f1o y medio de no enfermarse de covid ,  la va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Una amiga se vacun\u00f3 y tambi\u00e9n muri\u00f3 joven Despu\u00e9s de 1 a\u00f1o y medio de no enfermarse de covid   la va\u2026","hashtags":[],"mentions":["FoWorLesS","jjgigantic","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805611495510022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805576477347840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElImperioUnive1: 9. \"Pero existe una necesidad urgente de realizar m\u00e1s autopsias en estos casos. Desafortunadamente, esto a menudo se v\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  9 Pero existe una necesidad urgente de realizar m\u00e1s autopsias en estos casos Desafortunadamente esto a menudo se v\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElImperioUnive1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805573709033480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805407174266883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @C_Terrorismo: Si vacunas a tus hijos para que no enfermen eres un ignorante. \n\nSi vacunas a tus hijos para que no te contagien eres un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si vacunas a tus hijos para que no enfermen eres un ignorante \n\nSi vacunas a tus hijos para que no te contagien eres un\u2026","hashtags":[],"mentions":["C_Terrorismo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805345052401670","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nic_melcocha: \u269c\ufe0fEstoy en shock a\u00fan en el Hospital Bertha nos vacunaron en menos de una hora!!! Gracias a esos h\u00e9roes de bata blanca \ud83e\udd7c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u269c\ufe0fEstoy en shock a\u00fan en el Hospital Bertha nos vacunaron en menos de una hora Gracias a esos h\u00e9roes de bata blanca \u2026","hashtags":[],"mentions":["nic_melcocha"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd7c","\u269c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805193214357505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805036804567050","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HHSGov: \u00bfSab\u00edas que los beneficios de las vacunas contra el COVID-19 son los mismos si tienes o no tienes efectos secundarios?","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfSab\u00edas que los beneficios de las vacunas contra el COVID19 son los mismos si tienes o no tienes efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["HHSGov"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804633576833025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LaSegundaRecon1: @isanseba No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No se preocupe\u2026 le ahorro el trabajo y ahora mismo dejo de seguirla y procedo a bloquearla\u2026\nIrresponsable es\u2026","hashtags":[],"mentions":["LaSegundaRecon1","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804502135738373","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @kappaxx97: Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los efectos secundarios que tiene la homeopat\u00eda es que no te curan la dolencia o enfermedad que tienes porque es agua con az\u2026","hashtags":[],"mentions":["kappaxx97"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804501326217220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804338406871042","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @C_Terrorismo: Si vacunas a tus hijos para que no enfermen eres un ignorante. \n\nSi vacunas a tus hijos para que no te contagien eres un\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si vacunas a tus hijos para que no enfermen eres un ignorante \n\nSi vacunas a tus hijos para que no te contagien eres un\u2026","hashtags":[],"mentions":["C_Terrorismo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803925829898253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803672703713281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803385452556295","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DSantosvlog: A ver, una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID, y otra muy distinta es ser antivacunas.\n\nYo me he vacunado de to\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver una cosa es no querer ponerte la vacuna del COVID y otra muy distinta es ser antivacunas\n\nYo me he vacunado de to\u2026","hashtags":[],"mentions":["DSantosvlog"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803276182622210","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803146532474882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar. Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803128194990090","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803095546454017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ribosoma_P: - \"Los efectos secundarios son generalmente leves y duran unos d\u00edas\".\n- \"Al recibir la \ud83d\udc89 no solo lo protege a el, tambi\u00e9n a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Los efectos secundarios son generalmente leves y duran unos d\u00edas\n Al recibir la  no solo lo protege a el tambi\u00e9n a\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ribosoma_P"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802815509553158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802759129714689","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar. Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con esto de las vacunas creo que ocurre algo similar Hay datos objetivos sobre la mesa que indican que hay muchos efectos\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802615491633158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: Pero para nada puede resultar desde\u00f1able. El otro d\u00eda, por primera vez, se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pero para nada puede resultar desde\u00f1able El otro d\u00eda por primera vez se reconoci\u00f3 que la vacuna en Espa\u00f1a hab\u00eda sido la\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802539516006406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802382519025665","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802327946948609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
