{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810838315573248","replied_to_tweet_id":1.440806784e+18,"replied_to_user_id":7.403886983e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@suciotraporojo @jackcaroe @rominamanguel Como que no hay? Porque no hay? Que se necesita para conseguir vacunas ademas de gente capacitada y gestion? La eficacia para casos graves en todas las vacunas es suficiente. Guiarse por numeros de eficacia en porcentaje es de gente que repite lo que le dicen sus lideres...","tweet_lang":"es","text_es":"   Como que no hay Porque no hay Que se necesita para conseguir vacunas ademas de gente capacitada y gestion La eficacia para casos graves en todas las vacunas es suficiente Guiarse por numeros de eficacia en porcentaje es de gente que repite lo que le dicen sus lideres","hashtags":[],"mentions":["suciotraporojo","jackcaroe","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809818378231808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos, ahora salen con esta estupidez para no aprobar @sputnikvaccine  que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia  ..  sartenada de charlatanes @opsoms https:\/\/t.co\/F1fyESRxT3","tweet_lang":"es","text_es":"barrera parasanitaria de los mismos que ignoraron la magnitud de los hechos ahora salen con esta estupidez para no aprobar   que tiene miles de test de anticuerpos que harto demuestran su eficacia    sartenada de charlatanes  ","hashtags":[],"mentions":["sputnikvaccine","opsoms"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/F1fyESRxT3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809267993341958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En GPO planta de fertilizantes la seguridad nos la tomamos muy en serio. Nuestros protocolos son empleados por la industria petroqu\u00edmica a nivel mundial por su probada eficacia en la prevenci\u00f3n de incidentes.\n#GPO #PlantaDeFertilizantes #DesarrolloSustentable #Topolobampo #Ahome https:\/\/t.co\/PwiB3jjYpC","tweet_lang":"es","text_es":"En  planta de fertilizantes la seguridad nos la tomamos muy en serio Nuestros protocolos son empleados por la industria petroqu\u00edmica a nivel mundial por su probada eficacia en la prevenci\u00f3n de incidentes\n     httpstcoPwiB3jjYpC","hashtags":["GPO","PlantaDeFertilizantes","DesarrolloSustentable","Topolobampo","Ahome"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809258640019456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Temperley | Franco D\u00edaz al aire en @mundotemperley : \" Hicimos un buen primer tiempo, uno de los mejores del torneo. Pero nos falt\u00f3 eficacia. Ellos llegaron poco y nos hicieron uno. Cosas que tiene el f\u00fatbol\". https:\/\/t.co\/bPN8ybMuYn","tweet_lang":"es","text_es":"  Franco D\u00edaz al aire en mundotemperley   Hicimos un buen primer tiempo uno de los mejores del torneo Pero nos falt\u00f3 eficacia Ellos llegaron poco y nos hicieron uno Cosas que tiene el f\u00fatbol httpstcobPN8ybMuYn","hashtags":["Temperley"],"mentions":["MundoTemperley"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808553548189704","replied_to_tweet_id":1.44080685e+18,"replied_to_user_id":31664727.0,"reply_text":"","tweet_text":"@augustope @mufaimpar Por su puesto. Se gener\u00f3 bastante, fall\u00f3 la eficacia. Los 5 goles en los partidos pasados fueron por los de hoy.","tweet_lang":"es","text_es":"  Por su puesto Se gener\u00f3 bastante fall\u00f3 la eficacia Los 5 goles en los partidos pasados fueron por los de hoy","hashtags":[],"mentions":["augustope","mufaimpar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808392780509185","replied_to_tweet_id":1.44049696e+18,"replied_to_user_id":1.200874117e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Luchoeffe Igual anoche tranquilo se pudo ir con un gol arriba y el arco en cero..pero no tuvo eficacia hull","tweet_lang":"es","text_es":" Igual anoche tranquilo se pudo ir con un gol arriba y el arco en ceropero no tuvo eficacia hull","hashtags":[],"mentions":["Luchoeffe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808312027508743","replied_to_tweet_id":1.44080685e+18,"replied_to_user_id":31664727.0,"reply_text":"","tweet_text":"@augustope S\u00ed, desde estos \u00faltimos partidos se nota la diferencia cuando el equipo ataca. El problema todav\u00eda es al defender pero al menos hay una idea de juego. La eficacia de los otros partidos no fue coincidencia","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed desde estos \u00faltimos partidos se nota la diferencia cuando el equipo ataca El problema todav\u00eda es al defender pero al menos hay una idea de juego La eficacia de los otros partidos no fue coincidencia","hashtags":[],"mentions":["augustope"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808177633677316","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio \u00bfFederico acosado? Ha usado el altavoz de su micr\u00f3fono para insultar y ridiculizar a los que, de forma razonada, ponemos en duda la eficacia e idoneidad de \u201cvacunar\u201d a TODA la poblaci\u00f3n. Y ahora llora.\n\nIn\u00e9s, que te pon\u00eda a caer de un burro hace 2 d\u00edas. \u00bfAhora toca ser amiguitos?","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfFederico acosado Ha usado el altavoz de su micr\u00f3fono para insultar y ridiculizar a los que de forma razonada ponemos en duda la eficacia e idoneidad de \u201cvacunar\u201d a TODA la poblaci\u00f3n Y ahora llora\n\nIn\u00e9s que te pon\u00eda a caer de un burro hace 2 d\u00edas \u00bfAhora toca ser amiguitos","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807662266961920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien, sinceramente me puede explicar? Porque en el reino unido en 21\/9\/20 habia 11 muertos sin vacunacion y el 21\/9\/21 hay 203? Sera la eficacia va cayendo con el correr de los meses? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sinceramente me puede explicar Porque en el reino unido en 21920 habia 11 muertos sin vacunacion y el 21921 hay 203 Sera la eficacia va cayendo con el correr de los meses ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807609116737542","replied_to_tweet_id":1.440641969e+18,"replied_to_user_id":2922132582.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PoorHablador @FrayJosepho \u00bfY cual es el debate al que se hace referencia en este hilo seg\u00fan usted? Porque en el debate cient\u00edfico existente est\u00e1n involucrados m\u00e9dicos, vir\u00f3logos y cient\u00edficos de alt\u00edsimo prestigio que cuestionan abiertamente la seguridad y eficacia de estas mal llamadas \"vacunas\"","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfY cual es el debate al que se hace referencia en este hilo seg\u00fan usted Porque en el debate cient\u00edfico existente est\u00e1n involucrados m\u00e9dicos vir\u00f3logos y cient\u00edficos de alt\u00edsimo prestigio que cuestionan abiertamente la seguridad y eficacia de estas mal llamadas vacunas","hashtags":[],"mentions":["PoorHablador","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807291331088388","replied_to_tweet_id":1.440734033e+18,"replied_to_user_id":2555463323.0,"reply_text":"","tweet_text":"@misetich1983 @spitta1969 Los chinos hicieron la vacuna m\u00e1s tradicional, fue usada en millones de personas con buena eficacia y por eso fue aprobada por la OMS.\nEl secretismo y la falta de pruebas de Rusia es el horror!","tweet_lang":"es","text_es":"  Los chinos hicieron la vacuna m\u00e1s tradicional fue usada en millones de personas con buena eficacia y por eso fue aprobada por la OMS\nEl secretismo y la falta de pruebas de Rusia es el horror","hashtags":[],"mentions":["misetich1983","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807103308853254","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Atl\u00e9tico de San Luis no pudo traerse un buen resultado ante FC Ju\u00e1rez, por lo que Marcelo M\u00e9ndez, director t\u00e9cnico del equipo, afirm\u00f3 que a su equipo le falt\u00f3 eficacia, profundidad y volumen de juego\n\nhttps:\/\/t.co\/ZjVfisDQ7H https:\/\/t.co\/zrvYeZXjwp","tweet_lang":"es","text_es":"Atl\u00e9tico de San Luis no pudo traerse un buen resultado ante FC Ju\u00e1rez por lo que Marcelo M\u00e9ndez director t\u00e9cnico del equipo afirm\u00f3 que a su equipo le falt\u00f3 eficacia profundidad y volumen de juego\n\n httpstcozrvYeZXjwp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZjVfisDQ7H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806988607225863","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfSe par\u00f3 la importaci\u00f3n, todo es producci\u00f3n nacional?\n\nCada nuevo caso, entonces, es producto de la existencia de vacunas, la eficacia del proceso de vacunaci\u00f3n, la garant\u00eda de la bioseguridad y el cumplimiento de las normas, como el uso del #Tapabocas https:\/\/t.co\/ZG5p08jwYX","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfSe par\u00f3 la importaci\u00f3n todo es producci\u00f3n nacional\n\nCada nuevo caso entonces es producto de la existencia de vacunas la eficacia del proceso de vacunaci\u00f3n la garant\u00eda de la bioseguridad y el cumplimiento de las normas como el uso del  httpstcoZG5p08jwYX","hashtags":["Tapabocas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806882197733383","replied_to_tweet_id":1.440806434e+18,"replied_to_user_id":1.287838406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RImperatrix Las vacunas suelen tardar 8 a\u00f1os o m\u00e1s en aprobarse; las vacunas en cuesti\u00f3n han tardado menos de 8 meses. Al principio dec\u00edan que su eficacia rozaba el 100% y que permitir\u00edan la inmunidad de grupo. Al final, ni lo uno ni lo otro y, adem\u00e1s, puedes contagiar y contagiarte igual.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas suelen tardar 8 a\u00f1os o m\u00e1s en aprobarse las vacunas en cuesti\u00f3n han tardado menos de 8 meses Al principio dec\u00edan que su eficacia rozaba el 100 y que permitir\u00edan la inmunidad de grupo Al final ni lo uno ni lo otro y adem\u00e1s puedes contagiar y contagiarte igual","hashtags":[],"mentions":["RImperatrix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806783698694155","replied_to_tweet_id":1.440795049e+18,"replied_to_user_id":1.38669496e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@misskaleidosco2 @jackcaroe @rominamanguel Algo mejor que Sputnik ? No hay muchas. Tu amigo pide Sinovac, 50% de eficacia","tweet_lang":"es","text_es":"   Algo mejor que Sputnik  No hay muchas Tu amigo pide Sinovac 50 de eficacia","hashtags":[],"mentions":["misskaleidosco2","jackcaroe","rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806588059570186","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Nueva #oferta a la vista!\n\n\ud83d\udce6 Masajeador anticelulitico Glo910-EFICACIA TESTADA CLINICAMENTE- Potente y profundo masaje subd\u00e9rmico act\u00faa directamente sobre las causas que ...\n\ud83d\udcb3 153,98\u20ac\n\n\ud83d\udc49 INFO: https:\/\/t.co\/mqGNuFkTzI\n\n#oferton #ganga #rebajas #felizsemana","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Nueva  a la vista\n\n Masajeador anticelulitico Glo910EFICACIA TESTADA CLINICAMENTE Potente y profundo masaje subd\u00e9rmico act\u00faa directamente sobre las causas que \n 15398\u20ac\n\n INFO \n\n   ","hashtags":["oferta","oferton","ganga","rebajas","felizsemana"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mqGNuFkTzI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udce6","\ud83d\udc49","\ud83d\udcb3"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806405439557635","replied_to_tweet_id":1.440805083e+18,"replied_to_user_id":1.366150562e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EAntorchas @drchelo1980 La eficacia ya est\u00e1 demostrada emp\u00edricamente con estudios. Le\u00edste lo que te mand\u00e9 o fue al pedo?","tweet_lang":"es","text_es":"  La eficacia ya est\u00e1 demostrada emp\u00edricamente con estudios Le\u00edste lo que te mand\u00e9 o fue al pedo","hashtags":[],"mentions":["EAntorchas","drchelo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440805641820405769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @COFEPRIS autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica #INOVIO realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID-19 en M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/kQF16OJmuq","tweet_lang":"es","text_es":"La  autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica  realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID19 en M\u00e9xico\n","hashtags":["INOVIO"],"mentions":["COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kQF16OJmuq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440805609712930821","replied_to_tweet_id":1.440805214e+18,"replied_to_user_id":14831098.0,"reply_text":"","tweet_text":"2. Se\u00f1ala que la efectividad de las vacunas (no su eficacia, ojo, que est\u00e1 medida en condiciones experimentales) depende del contexto y la circulaci\u00f3n del virus.","tweet_lang":"es","text_es":"2 Se\u00f1ala que la efectividad de las vacunas no su eficacia ojo que est\u00e1 medida en condiciones experimentales depende del contexto y la circulaci\u00f3n del virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805588120727557","replied_to_tweet_id":1.440586675e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio @eslamananadeFJL Mezcla churras con merinas. Insulta a las personas que, con datos, dudan de la eficacia y necesidad de inocular estas \u201cvacunas\u201d a TODA la poblaci\u00f3n. Es razonable tener esas dudas, pero Federico ridiculiza lleno de soberbia a todas esas personas. Acu\u00e9rdate de Gabilondo, Luis, etc","tweet_lang":"es","text_es":"  Mezcla churras con merinas Insulta a las personas que con datos dudan de la eficacia y necesidad de inocular estas \u201cvacunas\u201d a TODA la poblaci\u00f3n Es razonable tener esas dudas pero Federico ridiculiza lleno de soberbia a todas esas personas Acu\u00e9rdate de Gabilondo Luis etc","hashtags":[],"mentions":["esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805159668383748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad creciente, y tiene los huevos de quejarse del acoso de los que \u00e9l llama falsamente \u201cantivacunas\u201d.\nHa perdido la cabeza, esperemos que no sea por la kakuna. https:\/\/t.co\/O8tWsZFyVF","tweet_lang":"es","text_es":"Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad creciente y tiene los huevos de quejarse del acoso de los que \u00e9l llama falsamente \u201cantivacunas\u201d\nHa perdido la cabeza esperemos que no sea por la kakuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/O8tWsZFyVF"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805156799406087","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La eficacia goleadora del Madrid hoy desde mi punto de vista viene dada por la profundidad y llegada que han tenido los dos interiores (Asensio y Valverde). Con los extremos fijando a los laterales, es muy inteligente poner ese tipo de futbolistas para aprovechar los espacios.","tweet_lang":"es","text_es":"La eficacia goleadora del Madrid hoy desde mi punto de vista viene dada por la profundidad y llegada que han tenido los dos interiores Asensio y Valverde Con los extremos fijando a los laterales es muy inteligente poner ese tipo de futbolistas para aprovechar los espacios","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804921578688517","replied_to_tweet_id":1.440801811e+18,"replied_to_user_id":1.235038357e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElDoctorGorila Si si! Ya se di\u00f3 el n\u00famero de casos necesarios, as\u00ed que aproximadamente el 15\/10 dar\u00e1n la efectividad, en noviembre presentan todo a la FDA y a la Agencia Canadiense de medicamentos y digamos que para el 20\/10 estar\u00edan abriendo el ciego, veremos, esperemos q la eficacia sea alta","tweet_lang":"es","text_es":" Si si Ya se di\u00f3 el n\u00famero de casos necesarios as\u00ed que aproximadamente el 1510 dar\u00e1n la efectividad en noviembre presentan todo a la FDA y a la Agencia Canadiense de medicamentos y digamos que para el 2010 estar\u00edan abriendo el ciego veremos esperemos q la eficacia sea alta","hashtags":[],"mentions":["ElDoctorGorila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804913773101057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... https:\/\/t.co\/mtQw6sPC0N","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mtQw6sPC0N"],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804679630278656","replied_to_tweet_id":1.440803322e+18,"replied_to_user_id":1.410333623e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jogape06 @_VicenteSerrano @lopezobrador_ \u00bfAlguna vez has le\u00eddo un libro de biolog\u00eda? \u00bfSabes qu\u00e9 es una vacuna? \u00bfCu\u00e1l es funci\u00f3n? \u00bfQu\u00e9 es un vector viral? \u00bfQu\u00e9 es el ARNm? \u00bfQu\u00e9 es y c\u00f3mo entender los porcentajes de eficacia de una vacuna? Las vacunas ayudan a salvar vidas pero no nos hacen inmortales. https:\/\/t.co\/rBGynub4rz","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00bfAlguna vez has le\u00eddo un libro de biolog\u00eda \u00bfSabes qu\u00e9 es una vacuna \u00bfCu\u00e1l es funci\u00f3n \u00bfQu\u00e9 es un vector viral \u00bfQu\u00e9 es el ARNm \u00bfQu\u00e9 es y c\u00f3mo entender los porcentajes de eficacia de una vacuna Las vacunas ayudan a salvar vidas pero no nos hacen inmortales httpstcorBGynub4rz","hashtags":[],"mentions":["jogape06","_VicenteSerrano","lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804495265468421","replied_to_tweet_id":1.440803547e+18,"replied_to_user_id":1.40706491e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RafaelL12148199 @yesicasc @LibreDiosmehizo @pamiesvitae @libertaddigital \u00bfDos dosis pierden eficacia pero tres NO LA PIERDEN?\nNo, se\u00f1ora, NUNCA fueron eficaces. Lo que pasa ahora es que vamos cara a los picos invernales y es inexcusable la enfermedad y muerte de vacunados. https:\/\/t.co\/QB3BWWrZXm","tweet_lang":"es","text_es":"     \u00bfDos dosis pierden eficacia pero tres NO LA PIERDEN\nNo se\u00f1ora NUNCA fueron eficaces Lo que pasa ahora es que vamos cara a los picos invernales y es inexcusable la enfermedad y muerte de vacunados ","hashtags":[],"mentions":["RafaelL12148199","yesicasc","LibreDiosmehizo","pamiesvitae","libertaddigital"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QB3BWWrZXm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804456887582721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo una idea!\nMientras se mueren por Covid, cancer, balazos, bombas o miseria, yo voy a inventar tonter\u00edas sobre la viruela.\nQu\u00e9 ingenioso! \n(salvo que la realidad te va a pasar la factura muy pronto, pues ese \u201ctruquito mareador\u201d est\u00e1 perdiendo su eficacia y la gente se cansa)","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo una idea\nMientras se mueren por Covid cancer balazos bombas o miseria yo voy a inventar tonter\u00edas sobre la viruela\nQu\u00e9 ingenioso \nsalvo que la realidad te va a pasar la factura muy pronto pues ese \u201ctruquito mareador\u201d est\u00e1 perdiendo su eficacia y la gente se cansa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803634283892745","replied_to_tweet_id":1.439881135e+18,"replied_to_user_id":199709033.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carrrrmennn @isanseba Hay m\u00e1s opciones: yo no niego su eficacia en colectivos de riesgo, aunque si NO  EVITA LOS CONTAGIOS tampoco es la panacea. Solo quiero esperar a saber los EFECTOS A LARGO PLAZO.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay m\u00e1s opciones yo no niego su eficacia en colectivos de riesgo aunque si NO  EVITA LOS CONTAGIOS tampoco es la panacea Solo quiero esperar a saber los EFECTOS A LARGO PLAZO","hashtags":[],"mentions":["carrrrmennn","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803264979619843","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A destacar, la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo. Y si recuerdas, las razones para no solicitar Ac post-vacunaci\u00f3n: a)no eval\u00faan la respuesta celular b) diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c) Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica #Vacunate https:\/\/t.co\/2QTRcH7SAU","tweet_lang":"es","text_es":"A destacar la eficacia de las vacunas a lo largo del tiempo Y si recuerdas las razones para no solicitar Ac postvacunaci\u00f3n ano eval\u00faan la respuesta celular b diferencias metodol\u00f3gicas en sensibilidad o diana c Y saber cu\u00e1l es la traducci\u00f3n en protecci\u00f3n cl\u00ednica  httpstco2QTRcH7SAU","hashtags":["Vacunate"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440803046754189319","replied_to_tweet_id":1.440801887e+18,"replied_to_user_id":389824088.0,"reply_text":"","tweet_text":"Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con @MinTrabajoEc es indispensable para garantizar condiciones que contribuyan a mejorar la eficiencia y eficacia del @cnegobec. Buscamos consolidar a nuestra instituci\u00f3n como referente del sector p\u00fablico en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 https:\/\/t.co\/x85zZDZkpx","tweet_lang":"es","text_es":"Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con  es indispensable para garantizar condiciones que contribuyan a mejorar la eficiencia y eficacia del  Buscamos consolidar a nuestra instituci\u00f3n como referente del sector p\u00fablico en \ud83c\uddea\ud83c\udde8 httpstcox85zZDZkpx","hashtags":[],"mentions":["MinTrabajoEc","cnegobec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\udde8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803030065053696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"este partido es como cuando juegas en l\u00ednea en el pes, un equipo tiene m\u00e1s el dominio del bal\u00f3n, y el otro te gana a pura contra y es m\u00e1s eficaz, es algo que est\u00e1 sucediendo con cristal, en este caso cristal es el equipo que est\u00e1 siendo vencido por la eficacia","tweet_lang":"es","text_es":"este partido es como cuando juegas en l\u00ednea en el pes un equipo tiene m\u00e1s el dominio del bal\u00f3n y el otro te gana a pura contra y es m\u00e1s eficaz es algo que est\u00e1 sucediendo con cristal en este caso cristal es el equipo que est\u00e1 siendo vencido por la eficacia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802822396596227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik por fallas en el proceso de fabricaci\u00f3n.\n\nNo hab\u00eda medidas correctas para prevenir la contaminaci\u00f3n cruzada.\n\n#Cofepris alguna explicaci\u00f3n.\nSon v\u00e1lidos sus porcentajes de eficacia y seguridad?\n\n#Puebla\n\nhttps:\/\/t.co\/RIUJvbTNLz","tweet_lang":"es","text_es":"OMS suspendi\u00f3 el proceso de aprobaci\u00f3n de la Sputnik por fallas en el proceso de fabricaci\u00f3n\n\nNo hab\u00eda medidas correctas para prevenir la contaminaci\u00f3n cruzada\n\n alguna explicaci\u00f3n\nSon v\u00e1lidos sus porcentajes de eficacia y seguridad\n\n\n\n","hashtags":["Cofepris","Puebla"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RIUJvbTNLz"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802687784669194","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1252275894.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BBVARe_mx @BBVA_Mex siguen sin liberar los fondos y miren que eficacia 50 minutos en una llamada y contando\u2026#noabbva #bbvamexico https:\/\/t.co\/HvWsZQq9ER","tweet_lang":"es","text_es":"  siguen sin liberar los fondos y miren que eficacia 50 minutos en una llamada y contando\u2026  httpstcoHvWsZQq9ER","hashtags":["noabbva","bbvamexico"],"mentions":["BBVARe_mx","BBVA_Mex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802632864464901","replied_to_tweet_id":1.440759567e+18,"replied_to_user_id":145116396.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pao_Mty Buenas noches Pao \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fte entiendo, pero si\u00e9ntete feliz por tu amiga, por tu eficacia en el trabajo y porque tu madre est\u00e1 seguro siempre contigo....no s\u00e9...por ayudarte un poquito \ud83d\ude42\ud83d\ude18\ud83d\ude18","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches Pao \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fte entiendo pero si\u00e9ntete feliz por tu amiga por tu eficacia en el trabajo y porque tu madre est\u00e1 seguro siempre contigono s\u00e9por ayudarte un poquito ","hashtags":[],"mentions":["Pao_Mty"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f","\ud83d\ude42","\ud83d\ude18"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802632642088960","replied_to_tweet_id":1.440795593e+18,"replied_to_user_id":1261557474.0,"reply_text":"","tweet_text":"@David_R_G_ @elcomerciodigit La eficacia ya est\u00e1n dejando claro que es mucho menor que con Pzifer u otras.","tweet_lang":"es","text_es":"  La eficacia ya est\u00e1n dejando claro que es mucho menor que con Pzifer u otras","hashtags":[],"mentions":["David_R_G_","elcomerciodigit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802213262094341","replied_to_tweet_id":1.440793043e+18,"replied_to_user_id":1.289706655e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MxVChile Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS, conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":" Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHS conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":["MxVChile"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801887767318528","replied_to_tweet_id":1.440801101e+18,"replied_to_user_id":166790278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Apuntes_ Epa la sputnik. Falta el tecito con Vladimir como refuerzo de tercera dosis para el que se queje de su eficacia.","tweet_lang":"es","text_es":" Epa la sputnik Falta el tecito con Vladimir como refuerzo de tercera dosis para el que se queje de su eficacia","hashtags":[],"mentions":["Apuntes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801858214195206","replied_to_tweet_id":1.440658923e+18,"replied_to_user_id":1.057752787e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Nadie80403573 @InesArrimadas @esRadio No importa un comino la transmisi\u00f3n, la eficacia, inmunidad ni esas memeces, lo importante es someterse y para los cooperadores necesario solamente el dinero.","tweet_lang":"es","text_es":"   No importa un comino la transmisi\u00f3n la eficacia inmunidad ni esas memeces lo importante es someterse y para los cooperadores necesario solamente el dinero","hashtags":[],"mentions":["Nadie80403573","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801465350508546","replied_to_tweet_id":1.440780337e+18,"replied_to_user_id":1.366150562e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@EAntorchas @drchelo1980 Me parece que no entend\u00e9s matem\u00e1tica. Un 65% muri\u00f3 por no estar vacunado y el otro 35% por tener 1 dosis o 2 dosis (qu\u00e9 luego de un tiempo pierde la eficacia) adem\u00e1s que el art\u00edculo no dice si ten\u00edan patolog\u00edas previas ni la edad. X lo que el 100% no ten\u00eda anticuerpos suficientes","tweet_lang":"es","text_es":"  Me parece que no entend\u00e9s matem\u00e1tica Un 65 muri\u00f3 por no estar vacunado y el otro 35 por tener 1 dosis o 2 dosis qu\u00e9 luego de un tiempo pierde la eficacia adem\u00e1s que el art\u00edculo no dice si ten\u00edan patolog\u00edas previas ni la edad X lo que el 100 no ten\u00eda anticuerpos suficientes","hashtags":[],"mentions":["EAntorchas","drchelo1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801120952012802","replied_to_tweet_id":1.440670819e+18,"replied_to_user_id":403489552.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bernardocoello @4aldia @JorgeBustos1 En el mundo paralelo vive usted. Es cuesti\u00f3n de perspectiva...pero si Janssen(la que me pusieron) tiene una eficacia del 16% por encima de la posibilidad de salir cara o cruz...\u00bfqu\u00e9 quiere que le diga?.\u00bfMe hubiera contagiado \"sin\"?...pues entre febrero de 2020 y junio 2021, nada.","tweet_lang":"es","text_es":"   En el mundo paralelo vive usted Es cuesti\u00f3n de perspectivapero si Janssenla que me pusieron tiene una eficacia del 16 por encima de la posibilidad de salir cara o cruz\u00bfqu\u00e9 quiere que le diga\u00bfMe hubiera contagiado sinpues entre febrero de 2020 y junio 2021 nada","hashtags":[],"mentions":["bernardocoello","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800727195021314","replied_to_tweet_id":1.440800719e+18,"replied_to_user_id":1.425839901e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@THEBLOODYMXND + procura no moverte.\n\n\u2014Se inclin\u00f3 hacia la pelirroja, y coloc\u00f3 una de sus manos sobre el muslo ajeno.\nLa otra fue a parar a su frente, para ampliar el \u00e1rea y su eficacia de esa forma.\n\nSinti\u00f3 el calor brotar de sus palmas paulatinamente, +","tweet_lang":"es","text_es":"  procura no moverte\n\n\u2014Se inclin\u00f3 hacia la pelirroja y coloc\u00f3 una de sus manos sobre el muslo ajeno\nLa otra fue a parar a su frente para ampliar el \u00e1rea y su eficacia de esa forma\n\nSinti\u00f3 el calor brotar de sus palmas paulatinamente ","hashtags":[],"mentions":["THEBLOODYMXND"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799461291167753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticias Covid-19:\n\ud83e\uddeaBrasil y Argentina buscan vacuna de ARNm\n\ud83d\udd34Clover dice que su candidata a vacuna tuvo una eficacia del 67 %\n\ud83d\udc89Biden promete nuevas donaciones de vacunas\nhttps:\/\/t.co\/zRjCkbpkl6","tweet_lang":"es","text_es":"Noticias Covid19\nBrasil y Argentina buscan vacuna de ARNm\nClover dice que su candidata a vacuna tuvo una eficacia del 67 \nBiden promete nuevas donaciones de vacunas\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zRjCkbpkl6"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddea","\ud83d\udd34","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799042791825409","replied_to_tweet_id":1.440043532e+18,"replied_to_user_id":7.225583104e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SegChimalhuacan Gracias x su seguridad y eficacia  excelente trabajo aqu\u00ed en nuestra comunidad","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias x su seguridad y eficacia  excelente trabajo aqu\u00ed en nuestra comunidad","hashtags":[],"mentions":["SegChimalhuacan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798660384608256","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Obviamente no tenemos 100% de eficacia siempre, pero cuando no es as\u00ed generamos much\u00edsimas ocasiones, es la especialidad de Ancelotti","tweet_lang":"es","text_es":"Obviamente no tenemos 100 de eficacia siempre pero cuando no es as\u00ed generamos much\u00edsimas ocasiones es la especialidad de Ancelotti","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798536589721610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19. \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables?\n\nEste v\u00eddeo de la red @LatamChequea lo explica\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/hOB3HoSkxI","tweet_lang":"es","text_es":" Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19 \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables\n\nEste v\u00eddeo de la red  lo explica httpstcohOB3HoSkxI","hashtags":[],"mentions":["LatamChequea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47","\ud83d\udea8","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798508542353414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado?\n\n-Pasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano. Es as\u00ed como el 6 de Julio de 1885, hace m\u00e1s de cien a\u00f1os, Pasteur inocula la vacuna al joven Jos\u00e9 Meister, que hab\u00eda sido mordido 14 veces por un perro rabioso. https:\/\/t.co\/43yPnHdW2a","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado\n\nPasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano Es as\u00ed como el 6 de Julio de 1885 hace m\u00e1s de cien a\u00f1os Pasteur inocula la vacuna al joven Jos\u00e9 Meister que hab\u00eda sido mordido 14 veces por un perro rabioso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/43yPnHdW2a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798243009429507","replied_to_tweet_id":1.440794644e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Pero si est\u00e1n vacunados no les puedes matar y en todo caso seg\u00fan los te\u00f3ricos los efectos no ser\u00edan graves y no necesitar\u00edan ingreso hospitalario \u00bfentonces? \u00bfo es que nadie conoce la eficacia de las vacunas?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero si est\u00e1n vacunados no les puedes matar y en todo caso seg\u00fan los te\u00f3ricos los efectos no ser\u00edan graves y no necesitar\u00edan ingreso hospitalario \u00bfentonces \u00bfo es que nadie conoce la eficacia de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798240295686149","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b50\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia... https:\/\/t.co\/t1waYCdI8L","tweet_lang":"es","text_es":"\ufe0f Curso C\u00f3mo entrenar la memoria con eficacia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/t1waYCdI8L"],"tweet_emoticons":["\u2b50"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798205067751429","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RealMadridRCDMallorca...bueno menci\u00f3n aparte para el pulm\u00f3n pajarito @fedeevalverde una garant\u00eda, eficacia, generosidad en el esfuerzo, incansable, criterio, buen trato de bal\u00f3n, en fin...\ud83d\udc26","tweet_lang":"es","text_es":"bueno menci\u00f3n aparte para el pulm\u00f3n pajarito  una garant\u00eda eficacia generosidad en el esfuerzo incansable criterio buen trato de bal\u00f3n en fin","hashtags":["RealMadridRCDMallorca"],"mentions":["fedeevalverde"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc26"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440798058422341632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran  dos dosis  \ud83d\udc89\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nConoce aqu\u00ed los detalles \ud83d\udc47https:\/\/t.co\/JJQtjScS6q","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran  dos dosis  \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nConoce aqu\u00ed los detalles ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JJQtjScS6q"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","\ud83d\udc47","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797679076798465","replied_to_tweet_id":1.440797677e+18,"replied_to_user_id":1.046399278e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Por \u00faltimo, me acompa\u00f1ar\u00e1, de nuevo, el analista  @JoseZavala2998, para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado por la @ccientificapr sobre la eficacia de las vacunas por demograf\u00eda, tipo de vacuna y a trav\u00e9s del tiempo en #PuertoRico, y para contarnos c\u00f3mo vamos.","tweet_lang":"es","text_es":"Por \u00faltimo me acompa\u00f1ar\u00e1 de nuevo el analista   para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado por la  sobre la eficacia de las vacunas por demograf\u00eda tipo de vacuna y a trav\u00e9s del tiempo en  y para contarnos c\u00f3mo vamos","hashtags":["PuertoRico"],"mentions":["JoseZavala2998","ccientificapr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797654087188482","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba No hay dudas sobre la eficacia de la vacuna en revertir la pandemia, sin embargo no veo la necesidad de vacunar a los ni\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" No hay dudas sobre la eficacia de la vacuna en revertir la pandemia sin embargo no veo la necesidad de vacunar a los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797212674461699","replied_to_tweet_id":1.440791409e+18,"replied_to_user_id":1.403518839e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Agenda2030_ Lo de que algo sea o no comunismo seg\u00fan medios  de comunicaci\u00f3n depende de quien lo haga, si lo hace alguien de derechas es eficacia, si lo hace alguien de izquierdas es una locura radical marxista.  Aunque sea la misma cosa. Y as\u00ed todo.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo de que algo sea o no comunismo seg\u00fan medios  de comunicaci\u00f3n depende de quien lo haga si lo hace alguien de derechas es eficacia si lo hace alguien de izquierdas es una locura radical marxista  Aunque sea la misma cosa Y as\u00ed todo","hashtags":[],"mentions":["Agenda2030_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797061801119751","replied_to_tweet_id":1.440724505e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 El beneficio- riesgo es tan positivo que no hay debate cient\u00edfico. Lo dem\u00e1s es metaf\u00edsica. Lo que no quiere decir que no haya que continuar monitorizando la eficacia y los efectos secundarios.","tweet_lang":"es","text_es":" El beneficio riesgo es tan positivo que no hay debate cient\u00edfico Lo dem\u00e1s es metaf\u00edsica Lo que no quiere decir que no haya que continuar monitorizando la eficacia y los efectos secundarios","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796870691868675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Partidazo de los 10 de campo. Control absoluto y eficacia arriba. No hace falta m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"Partidazo de los 10 de campo Control absoluto y eficacia arriba No hace falta m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440796543464796160","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El control con la espalda, hoy por hoy es top 3 de los delanteros en mejor estado de forma. A su calidad para crear y asistir, le est\u00e1 a\u00f1adiendo eficacia en las definiciones. 8 goles y 7 asistencias en 6 jornadas. https:\/\/t.co\/Q18jo4MtF9","tweet_lang":"es","text_es":"El control con la espalda hoy por hoy es top 3 de los delanteros en mejor estado de forma A su calidad para crear y asistir le est\u00e1 a\u00f1adiendo eficacia en las definiciones 8 goles y 7 asistencias en 6 jornadas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Q18jo4MtF9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795613986054147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8Johnson &amp; Johnson asegur\u00f3 que dosis extra eleva eficacia de inmunidad\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/SVNpXRsghl https:\/\/t.co\/lZLb7XjS3W","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegur\u00f3 que dosis extra eleva eficacia de inmunidad httpstcolZLb7XjS3W","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SVNpXRsghl"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795608105713671","replied_to_tweet_id":1.440745243e+18,"replied_to_user_id":2639394153.0,"reply_text":"","tweet_text":"@puntoabc A los cipayos no les importan los estudios en argentina por ej de la universidad de C\u00f3rdoba donde arroj\u00f3 gran eficacia y la m\u00e1s eficaz contra la delta de las 3 que sin mayor\u00eda en el pa\u00eds.. solo les importa el bardo","tweet_lang":"es","text_es":" A los cipayos no les importan los estudios en argentina por ej de la universidad de C\u00f3rdoba donde arroj\u00f3 gran eficacia y la m\u00e1s eficaz contra la delta de las 3 que sin mayor\u00eda en el pa\u00eds solo les importa el bardo","hashtags":[],"mentions":["puntoabc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795592507101185","replied_to_tweet_id":1.44074601e+18,"replied_to_user_id":418842846.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jackietoby2 @elcomerciodigit Bueno habr\u00e1 que ver primero si es necesaria, que seg\u00fan la eficacia actual no parece muy necesaria, al menos para la poblaci\u00f3n general.\n\nTampoco es plan de poner vacunas de forma innecesaria.","tweet_lang":"es","text_es":"  Bueno habr\u00e1 que ver primero si es necesaria que seg\u00fan la eficacia actual no parece muy necesaria al menos para la poblaci\u00f3n general\n\nTampoco es plan de poner vacunas de forma innecesaria","hashtags":[],"mentions":["jackietoby2","elcomerciodigit"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795580012261382","replied_to_tweet_id":1.440795578e+18,"replied_to_user_id":717260798.0,"reply_text":"","tweet_text":"La eficacia del SIDH descansa en la debida implementaci\u00f3n de sus recomendaciones. De manera prioritaria he liderado, junto a otras dos colegas comisionadas, el GT para la implementaci\u00f3n del SIMORE Interamericano, para fortalecer la efectividad y el impacto del SIDH. 14\/20","tweet_lang":"es","text_es":"La eficacia del SIDH descansa en la debida implementaci\u00f3n de sus recomendaciones De manera prioritaria he liderado junto a otras dos colegas comisionadas el GT para la implementaci\u00f3n del SIMORE Interamericano para fortalecer la efectividad y el impacto del SIDH 1420","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795540476858368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @CorpoTricolor21\nde manera articulada trabaja siempre para garantizar la eficacia de los servicios p\u00fablicos en cada sector, visita nuestro canal de #Youtube y #Enterate\nde m\u00e1s\n\nhttps:\/\/t.co\/rSGikKNimz https:\/\/t.co\/9oqf9mlDTQ","tweet_lang":"es","text_es":"La \nde manera articulada trabaja siempre para garantizar la eficacia de los servicios p\u00fablicos en cada sector visita nuestro canal de  y \nde m\u00e1s\n\n httpstco9oqf9mlDTQ","hashtags":["Youtube","Enterate"],"mentions":["CorpoTricolor21"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rSGikKNimz"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795340085489671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los medios controlan, denuncian, la corrupci\u00f3n. Sin informaci\u00f3n quedamos desguarnecidos. Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia. https:\/\/t.co\/aNezNa8Wh8","tweet_lang":"es","text_es":"Los medios controlan denuncian la corrupci\u00f3n Sin informaci\u00f3n quedamos desguarnecidos Justicia y Competencia para nuestras actividades ganen eficacia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aNezNa8Wh8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794839268794370","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari \"Marginal\" ser\u00eda m\u00e1s adecuado para describir la Sinovac que compraron \nChile y Uruguay.\n\nEficacia comprobada inferior a 60%.\nTuvieron que recurrir al booster de Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":" Marginal ser\u00eda m\u00e1s adecuado para describir la Sinovac que compraron \nChile y Uruguay\n\nEficacia comprobada inferior a 60\nTuvieron que recurrir al booster de Moderna","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794707257266181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Victoria contundente del Real Madrid ante el Mallorca 6 a 1 , eficacia en delantera con Asencio , Benzema y Vinicius Jr , todavia hay que mejorar en defensa ya que se dan muchas facilidades , aunque falta la incorporacion de Mendy y de Tony Kroos \u00a1\u00a1 #HalaMadrid","tweet_lang":"es","text_es":"Victoria contundente del Real Madrid ante el Mallorca 6 a 1  eficacia en delantera con Asencio  Benzema y Vinicius Jr  todavia hay que mejorar en defensa ya que se dan muchas facilidades  aunque falta la incorporacion de Mendy y de Tony Kroos \u00a1\u00a1 ","hashtags":["HalaMadrid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794533944565763","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SaferThanSmoking #SNEWS\nNuestros datos se suman a la eficacia y seguridad de los cigarros electr\u00f3nicos para ayudar a los fumadores a reducir el consumo de tabaco y mejorar el estado de salud pulmonar.\nhttps:\/\/t.co\/E5FkevwLrC","tweet_lang":"es","text_es":" \nNuestros datos se suman a la eficacia y seguridad de los cigarros electr\u00f3nicos para ayudar a los fumadores a reducir el consumo de tabaco y mejorar el estado de salud pulmonar\n","hashtags":["SaferThanSmoking","SNEWS"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E5FkevwLrC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794376817418241","replied_to_tweet_id":1.440792158e+18,"replied_to_user_id":79865870.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cloudian15 Las vacunas -todas- ya dieron sobradas pruebas de eficacia.\nSi fuera mi empresa un empleado que se niega lo despido.\nNo se puede arriesgar la salud del resto de las personas dentro y fuera de la empresa.\nDejemos de joder con esa gente que se resiste a vivir en el SigloXXI.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas todas ya dieron sobradas pruebas de eficacia\nSi fuera mi empresa un empleado que se niega lo despido\nNo se puede arriesgar la salud del resto de las personas dentro y fuera de la empresa\nDejemos de joder con esa gente que se resiste a vivir en el SigloXXI","hashtags":[],"mentions":["cloudian15"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794087502729219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 partidazo de Vinicius, l\u00e1stima su eficacia de cara al gol por sobredosis de revoluci\u00f3n y falta de definici\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 partidazo de Vinicius l\u00e1stima su eficacia de cara al gol por sobredosis de revoluci\u00f3n y falta de definici\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793896275963907","replied_to_tweet_id":1.440790887e+18,"replied_to_user_id":248437947.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioDefy Si, con la mitad de su eficacia.","tweet_lang":"es","text_es":" Si con la mitad de su eficacia","hashtags":[],"mentions":["SergioDefy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793876281774083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los empleados motivados son mucho m\u00e1s productivos que quienes trabajan s\u00f3lo por necesidad, son capaces de aprovechar mejor el tiempo y los recursos, alcanzando las metas de la empresa con mayor eficacia.\u00a0\n\n\u00a1Sigue estos consejos para motivar a tu equipo de trabajo! https:\/\/t.co\/i1JI1pm7a9","tweet_lang":"es","text_es":"Los empleados motivados son mucho m\u00e1s productivos que quienes trabajan s\u00f3lo por necesidad son capaces de aprovechar mejor el tiempo y los recursos alcanzando las metas de la empresa con mayor eficacia\u00a0\n\n\u00a1Sigue estos consejos para motivar a tu equipo de trabajo httpstcoi1JI1pm7a9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793784980148225","replied_to_tweet_id":1.440789646e+18,"replied_to_user_id":1.082408352e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@escalantesil_4 @Gus_Noriega Hola, ahi en los grupos se estan preguntando porque muchos medicos pediatras estan recetando vacunar a los chicos, con las estadisticas de la cantidad de efectos adversos, baja eficacia de las vacunas y bajo riesgo de enfermarse para los chicos, vos sabes porque puede ser?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola ahi en los grupos se estan preguntando porque muchos medicos pediatras estan recetando vacunar a los chicos con las estadisticas de la cantidad de efectos adversos baja eficacia de las vacunas y bajo riesgo de enfermarse para los chicos vos sabes porque puede ser","hashtags":[],"mentions":["escalantesil_4","Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793460231979008","replied_to_tweet_id":1.440734988e+18,"replied_to_user_id":4427120032.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ElenaBercovich Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS,conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":" Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHSconversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":["ElenaBercovich"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793433560403975","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por eficacia, eficiencia, aportaci\u00f3n, trabajo, n\u00fameros, estad\u00edsticas, premios. Indudablemente, el pr\u00f3ximo bal\u00f3n de oro tiene que ser @Benzema. @realmadrid @LaLiga @RCD_Mallorca #RealMadridRCDMallorca","tweet_lang":"es","text_es":"Por eficacia eficiencia aportaci\u00f3n trabajo n\u00fameros estad\u00edsticas premios Indudablemente el pr\u00f3ximo bal\u00f3n de oro tiene que ser     ","hashtags":["RealMadridRCDMallorca"],"mentions":["Benzema","realmadrid","LaLiga","RCD_Mallorca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793352853606402","replied_to_tweet_id":1.440627113e+18,"replied_to_user_id":1.13333928e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CafeConHuevos @dlacalle Pues estoy de acuerdo! Aunque creo que la culpa no la tiene s\u00f3lo Madrid! Est\u00e1 aprovechando la falta de eficacia de otras pol\u00edticas! No creo que sea bueno para Espa\u00f1a que se concentre todo aqu\u00ed! Es absurdo, desequilibrado! Porqu\u00e9 no trasladar ministerios a Le\u00f3n o Palencia?","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues estoy de acuerdo Aunque creo que la culpa no la tiene s\u00f3lo Madrid Est\u00e1 aprovechando la falta de eficacia de otras pol\u00edticas No creo que sea bueno para Espa\u00f1a que se concentre todo aqu\u00ed Es absurdo desequilibrado Porqu\u00e9 no trasladar ministerios a Le\u00f3n o Palencia","hashtags":[],"mentions":["CafeConHuevos","dlacalle"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793013811220485","replied_to_tweet_id":1.440762744e+18,"replied_to_user_id":1.185866471e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LIndi74035023 @VeronicaManjon Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS,conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":"  Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHSconversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":["LIndi74035023","VeronicaManjon"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792913936486401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dip. G. Ram\u00edrez (UDI): \"El que pag\u00f3 el primero, segundo y tercer retiros fue el Banco Central\".\nEl BC es aut\u00f3nomo y una de sus funciones es \"promover la estabilidad y eficacia del sistema financiero\".\n#CuartoRetiroDel10xCiento #CuartoRetiro100xCiento\nPamela Jiles Las AFP https:\/\/t.co\/Awq9oChUyL","tweet_lang":"es","text_es":"Dip G Ram\u00edrez UDI El que pag\u00f3 el primero segundo y tercer retiros fue el Banco Central\nEl BC es aut\u00f3nomo y una de sus funciones es promover la estabilidad y eficacia del sistema financiero\n \nPamela Jiles Las AFP ","hashtags":["CuartoRetiroDel10xCiento","CuartoRetiro100xCiento"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Awq9oChUyL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792912241958912","replied_to_tweet_id":1.44077346e+18,"replied_to_user_id":1.304917073e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@AbogadosVerdad Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS,conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":" Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHSconversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":["AbogadosVerdad"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792703147511810","replied_to_tweet_id":1.44077212e+18,"replied_to_user_id":7.729970213e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@franco9222 @larenegadx Vacuna es vacuna o cuando te pones te pegan en tu frente la marca?? por que eficacia es = .","tweet_lang":"es","text_es":"  Vacuna es vacuna o cuando te pones te pegan en tu frente la marca por que eficacia es  ","hashtags":[],"mentions":["franco9222","larenegadx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792489946804225","replied_to_tweet_id":1.440775329e+18,"replied_to_user_id":1.283176137e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ccxrolina Total libertad a quien no se quiera vacunar.\n\nPero mismo respeto a los argumentos sobre la NO eficacia y conveniencia vacunarse que aqu\u00e9llos que dicen que la tierra es plana, 0. \n\nLa opini\u00f3n no puede, y de hecho no lo est\u00e1, estar por encima de hechos cient\u00edficos. Que los falseen.","tweet_lang":"es","text_es":" Total libertad a quien no se quiera vacunar\n\nPero mismo respeto a los argumentos sobre la NO eficacia y conveniencia vacunarse que aqu\u00e9llos que dicen que la tierra es plana 0 \n\nLa opini\u00f3n no puede y de hecho no lo est\u00e1 estar por encima de hechos cient\u00edficos Que los falseen","hashtags":[],"mentions":["ccxrolina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792364646166534","replied_to_tweet_id":1.440733347e+18,"replied_to_user_id":2492501816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariolySosaP Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS,conversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":" Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHSconversaciones  entre ella y sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":["MariolySosaP"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440792149457391621","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Denunciante Jodi O'Malley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EE.UU., HHS, conversaciones grabadas con sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EE.UU. oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T, y su falta de eficacia. https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y","tweet_lang":"es","text_es":"Denunciante Jodi OMalley Enfermera que trabaja para los Servicios de Salud de EEUU HHS conversaciones grabadas con sus colegas sobre el hecho de que el gobierno de EEUU oculta los riesgos y da\u00f1os de la inyecci\u00f3n K0 B1T y su falta de eficacia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0cy5CDQ59Y"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791744694472713","replied_to_tweet_id":1.440787947e+18,"replied_to_user_id":1.389525973e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VoxPeriodista El titular es malo. Los datos a los que se refieres a\u00fan estudio que demuestra la eficacia de la vacuna en enfermas con c\u00e1ncer, que muchas veces est\u00e1n inmunodeprimidos. Eso es todo","tweet_lang":"es","text_es":" El titular es malo Los datos a los que se refieres a\u00fan estudio que demuestra la eficacia de la vacuna en enfermas con c\u00e1ncer que muchas veces est\u00e1n inmunodeprimidos Eso es todo","hashtags":[],"mentions":["VoxPeriodista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791526896910340","replied_to_tweet_id":1.440789705e+18,"replied_to_user_id":1.153591132e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MaxTena1 @FrayJosepho Mejor que lo diga \u00e9l, me refiero a los motivos porque es cierto que \u00e9l ha confirmado que lo han echado. Pero vamos, blanco y en botella: el no estar vacunado y dudar de la eficacia de dichas \u201cvacunas\u201d, y escribir sobre ello, son motivos m\u00e1s que suficientes para que FJL lo eche.","tweet_lang":"es","text_es":"  Mejor que lo diga \u00e9l me refiero a los motivos porque es cierto que \u00e9l ha confirmado que lo han echado Pero vamos blanco y en botella el no estar vacunado y dudar de la eficacia de dichas \u201cvacunas\u201d y escribir sobre ello son motivos m\u00e1s que suficientes para que FJL lo eche","hashtags":[],"mentions":["MaxTena1","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791286995243017","replied_to_tweet_id":1.440788597e+18,"replied_to_user_id":1.264599503e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Dec\u00edais:\n\n\u201cfue efectiva en un 85 por ciento en la prevenci\u00f3n de enfermedades graves \u2026 La eficacia contra la enfermedad grave aument\u00f3 con el tiempo y no se informaron casos en los participantes vacunados despu\u00e9s del d\u00eda 49.\u201d\n\nPara que otra dosis entonces?\n\nhttps:\/\/t.co\/R7ehM31SBO","tweet_lang":"es","text_es":"Dec\u00edais\n\n\u201cfue efectiva en un 85 por ciento en la prevenci\u00f3n de enfermedades graves \u2026 La eficacia contra la enfermedad grave aument\u00f3 con el tiempo y no se informaron casos en los participantes vacunados despu\u00e9s del d\u00eda 49\u201d\n\nPara que otra dosis entonces\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R7ehM31SBO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791276643708928","replied_to_tweet_id":1.440791023e+18,"replied_to_user_id":184993308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerranoIsmael @BeatrizTalegon @viksang Falacia es decir que no puede dudar de la eficacia de las vacunas en los ni\u00f1os porque cree en la homeopat\u00eda.","tweet_lang":"es","text_es":"   Falacia es decir que no puede dudar de la eficacia de las vacunas en los ni\u00f1os porque cree en la homeopat\u00eda","hashtags":[],"mentions":["SerranoIsmael","BeatrizTalegon","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791017569980426","replied_to_tweet_id":1.440753553e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ @esRadio Jajaja, yo no tomo di\u00f3xido de cloro, pero el d\u00eda que tenga una enfermedad que la medicina tradicional no me la resuelva con eficacia no tendr\u00e9 ninguna reparo en tomarlo https:\/\/t.co\/Fr3feDoJEc","tweet_lang":"es","text_es":"  Jajaja yo no tomo di\u00f3xido de cloro pero el d\u00eda que tenga una enfermedad que la medicina tradicional no me la resuelva con eficacia no tendr\u00e9 ninguna reparo en tomarlo httpstcoFr3feDoJEc","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790748736069643","replied_to_tweet_id":1.440789816e+18,"replied_to_user_id":1.332468177e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IAmParalyzer Por lo visto en el partido si tenemos eficacia en \u00e9stos 45 restantes lo podemos dar vuelta, el problema es la defensa y que Manucci va a cerrarse como la csm","tweet_lang":"es","text_es":" Por lo visto en el partido si tenemos eficacia en \u00e9stos 45 restantes lo podemos dar vuelta el problema es la defensa y que Manucci va a cerrarse como la csm","hashtags":[],"mentions":["IAmParalyzer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790612786094086","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo \ud83d\udc49\ud83d\udd34 En su discurso ante la Asamblea General de las Naciones Unidas, Giammattei pidi\u00f3 a Estados Unidos que sea m\u00e1s efectivo a la hora de combatir el lavado de dinero #ATodaHoraSiempreALaMano https:\/\/t.co\/4FfnWF4uaj","tweet_lang":"es","text_es":"  En su discurso ante la Asamblea General de las Naciones Unidas Giammattei pidi\u00f3 a Estados Unidos que sea m\u00e1s efectivo a la hora de combatir el lavado de dinero  ","hashtags":["Mundo","ATodaHoraSiempreALaMano"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4FfnWF4uaj"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790602585493507","replied_to_tweet_id":1.440702382e+18,"replied_to_user_id":1028952895.0,"reply_text":"","tweet_text":"@deniseramosm @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["deniseramosm","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790567516979200","replied_to_tweet_id":1.440516656e+18,"replied_to_user_id":9.334809505e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Arouet_V @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Arouet_V","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440790525200584705","replied_to_tweet_id":1.440790086e+18,"replied_to_user_id":1.33968732e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Lalanza1971 @BeatrizTalegon @viksang No. Solo si el Papa hubiera aludido a razones m\u00e9dicas y cient\u00edficas cuando habla de la eficacia de la oraci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   No Solo si el Papa hubiera aludido a razones m\u00e9dicas y cient\u00edficas cuando habla de la eficacia de la oraci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Lalanza1971","BeatrizTalegon","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790507454558211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1M\u00c1S BONOS! Bonos \u201cSim\u00f3n Rodr\u00edguez\u201d y \u201cm\u00e1xima eficacia\u201d: \u00bfQui\u00e9nes lo reciben y qu\u00e9 se puede comprar con ellos? https:\/\/t.co\/yJgLYvkJmT","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1M\u00c1S BONOS Bonos \u201cSim\u00f3n Rodr\u00edguez\u201d y \u201cm\u00e1xima eficacia\u201d \u00bfQui\u00e9nes lo reciben y qu\u00e9 se puede comprar con ellos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yJgLYvkJmT"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790479356850176","replied_to_tweet_id":1.440425449e+18,"replied_to_user_id":983177461.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Marcela_Feraud @LillyTellez @GN_MEXICO_ Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"   Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["Marcela_Feraud","LillyTellez","GN_MEXICO_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790342492569601","replied_to_tweet_id":1.440790186e+18,"replied_to_user_id":1.438027611e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ameliabanto_ Eficacia. Se juega su pase a torneo internacional. Esperemos que sigan asi el segundo tiempo","tweet_lang":"es","text_es":" Eficacia Se juega su pase a torneo internacional Esperemos que sigan asi el segundo tiempo","hashtags":[],"mentions":["ameliabanto_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790329095950338","replied_to_tweet_id":1.440496162e+18,"replied_to_user_id":1.328689321e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@rthur_013 @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["rthur_013","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790226297769988","replied_to_tweet_id":1.440788993e+18,"replied_to_user_id":4362875842.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Zaidd_Mera Por un error del arquero y la falta de eficacia de los delanteros*. Falta. 45'. #FuerzaCristal \ud83d\udcaa\ud83c\udffc","tweet_lang":"es","text_es":" Por un error del arquero y la falta de eficacia de los delanteros Falta 45  \ud83d\udcaa\ud83c\udffc","hashtags":["FuerzaCristal"],"mentions":["Zaidd_Mera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790192768491525","replied_to_tweet_id":1.440518745e+18,"replied_to_user_id":93290595.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luis_gj @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["luis_gj","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790085570424838","replied_to_tweet_id":1.440789261e+18,"replied_to_user_id":184993308.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SerranoIsmael @BeatrizTalegon @viksang Ser\u00eda como si el Papa Francisco pone en duda la eficacia de las vacunas aportando una articulo cient\u00edfico y usted le dice que como se atreve cuando el le reza a mu\u00f1ecos de madera a los que atribuye superpoderes.","tweet_lang":"es","text_es":"   Ser\u00eda como si el Papa Francisco pone en duda la eficacia de las vacunas aportando una articulo cient\u00edfico y usted le dice que como se atreve cuando el le reza a mu\u00f1ecos de madera a los que atribuye superpoderes","hashtags":[],"mentions":["SerranoIsmael","BeatrizTalegon","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790009271898116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RCVNoticias\n\nSeg\u00fan ensayos cl\u00ednicos revelan que\u00a0inmunizar a menores\u00a0contra la\u00a0Covid-19\u00a0es seguro  , no obstante, la cient\u00edfica\u00a0 Botazzi\u00a0indic\u00f3 que se debe de asegurar primero que los beneficios sean mayores. \n\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nSeg\u00fan ensayos cl\u00ednicos revelan que\u00a0inmunizar a menores\u00a0contra la\u00a0Covid19\u00a0es seguro   no obstante la cient\u00edfica\u00a0 Botazzi\u00a0indic\u00f3 que se debe de asegurar primero que los beneficios sean mayores \n\nLee la nota completa aqu\u00ed\u2935\ufe0f\n","hashtags":["RCVNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB"],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789897531445253","replied_to_tweet_id":1.440481358e+18,"replied_to_user_id":85374055.0,"reply_text":"","tweet_text":"@acostanaranjo Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["acostanaranjo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789851075342338","replied_to_tweet_id":1.440513246e+18,"replied_to_user_id":42558679.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JTrianaT @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["JTrianaT","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789778241228809","replied_to_tweet_id":1.440470587e+18,"replied_to_user_id":185702823.0,"reply_text":"","tweet_text":"@kenialopezr @LillyTellez Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["kenialopezr","LillyTellez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789634661826560","replied_to_tweet_id":1.440787329e+18,"replied_to_user_id":2765728769.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanmanuelxico Hay una l\u00ednea oficial , incluso a Macias cuando hablo de eficacia de vacunas mande un estudio de The Lancet y olv\u00eddate que me contesto,  lo borro,  liga que me llev\u00f3 m\u00e1s de 30 min armar...\nUNA SOLA LINEA , PORQUE LO DIGO YO \nhttps:\/\/t.co\/B7ny2zQB2N","tweet_lang":"es","text_es":" Hay una l\u00ednea oficial  incluso a Macias cuando hablo de eficacia de vacunas mande un estudio de The Lancet y olv\u00eddate que me contesto  lo borro  liga que me llev\u00f3 m\u00e1s de 30 min armar\nUNA SOLA LINEA  PORQUE LO DIGO YO \n","hashtags":[],"mentions":["juanmanuelxico"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/B7ny2zQB2N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789373503508485","replied_to_tweet_id":1.440788407e+18,"replied_to_user_id":1.082660671e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierO06107249 @jdl_amieva Superada la fase III, se autoriza su comercializaci\u00f3n con todas las garant\u00edas de seguridad y eficacia a la espera de saber cu\u00e1nto tiempo dura la activaci\u00f3n del sistena inmunitario frente a la covid, y el mes pasado la vacuna de Pfizer pasa a ser definitivamente aprobada.","tweet_lang":"es","text_es":"  Superada la fase III se autoriza su comercializaci\u00f3n con todas las garant\u00edas de seguridad y eficacia a la espera de saber cu\u00e1nto tiempo dura la activaci\u00f3n del sistena inmunitario frente a la covid y el mes pasado la vacuna de Pfizer pasa a ser definitivamente aprobada","hashtags":[],"mentions":["JavierO06107249","jdl_amieva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789312660860930","replied_to_tweet_id":1.440743277e+18,"replied_to_user_id":1.084572899e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HenryMucci @ldpsincomplejos Una cosa es que la vacuna no tenga la eficacia que las farmac\u00e9uticas dicen y otra que resulte lesiva o t\u00f3xica.\n\nCada uno puede tener su opini\u00f3n y la vacunaci\u00f3n deber\u00eda ser voluntaria.\nPero los datos no se deben tergiversar ni manipular, independientemente de a quien beneficien","tweet_lang":"es","text_es":"  Una cosa es que la vacuna no tenga la eficacia que las farmac\u00e9uticas dicen y otra que resulte lesiva o t\u00f3xica\n\nCada uno puede tener su opini\u00f3n y la vacunaci\u00f3n deber\u00eda ser voluntaria\nPero los datos no se deben tergiversar ni manipular independientemente de a quien beneficien","hashtags":[],"mentions":["HenryMucci","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789286035419143","replied_to_tweet_id":1.440787916e+18,"replied_to_user_id":1978128902.0,"reply_text":"","tweet_text":"@cuquemar @7nn_Tv @eslamananadeFJL Siempre te segu\u00ed. Muy buena y valiente tu cobertura Trump y fraude electoral usa, en contra de la \"verdad\" de los medios. Lo de ahora es m\u00e1s dif\u00edcil con la \"verdad\" del covid y las vacunas fake, su seguridad y eficacia.","tweet_lang":"es","text_es":"   Siempre te segu\u00ed Muy buena y valiente tu cobertura Trump y fraude electoral usa en contra de la verdad de los medios Lo de ahora es m\u00e1s dif\u00edcil con la verdad del covid y las vacunas fake su seguridad y eficacia","hashtags":[],"mentions":["cuquemar","7nn_Tv","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789186487799812","replied_to_tweet_id":1.44050019e+18,"replied_to_user_id":225101516.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LillyTellez @rthur_013 Rid\u00edcula, porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas? Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo. Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Rid\u00edcula porque me bloqueaste en FB cuando te dije que t\u00fa eras el peligro para M\u00e9xico por poner en duda la eficacia de las vacunas Lo \u00fanico q haces es hacer el rid\u00edculo Ya quisiera que les dijeras lo mismo a las familias de los soldados muertos en la falsa guerra de Calder\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["LillyTellez","rthur_013"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788993256292353","replied_to_tweet_id":1.440788356e+18,"replied_to_user_id":1.363665437e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PikiCeleste Lo perdemos por no tener arquero y la falta de eficacia de los delanteros.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo perdemos por no tener arquero y la falta de eficacia de los delanteros","hashtags":[],"mentions":["PikiCeleste"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788939938226188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INOVIO recibe autorizaci\u00f3n regulatoria para realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID-19, INO-4800, en #M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/4wcSKY2ddF","tweet_lang":"es","text_es":"INOVIO recibe autorizaci\u00f3n regulatoria para realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID19 INO4800 en \n","hashtags":["M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4wcSKY2ddF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788376223838210","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel La oms hace inspecciones a laboratorios para garantizar que la vacuna producida por los pa\u00edses cumple las normas internacionales de seguridad, eficacia y fabricaci\u00f3n. Buee. China lo hizo. Rusia, no. \nVidrioso es que le hayan pedido un nuevo informe y Rusia haga silencio.","tweet_lang":"es","text_es":" La oms hace inspecciones a laboratorios para garantizar que la vacuna producida por los pa\u00edses cumple las normas internacionales de seguridad eficacia y fabricaci\u00f3n Buee China lo hizo Rusia no \nVidrioso es que le hayan pedido un nuevo informe y Rusia haga silencio","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787764912410632","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El derecho de patente, y por lo tanto, la ocultaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la composici\u00f3n exacta del f\u00e1rmaco, imposibilita una valoraci\u00f3n contrastada tanto de la eficacia como de los riesgos de las nuevas vacunas. \nSigo\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/b5KKGKO3uz","tweet_lang":"es","text_es":"El derecho de patente y por lo tanto la ocultaci\u00f3n de informaci\u00f3n sobre la composici\u00f3n exacta del f\u00e1rmaco imposibilita una valoraci\u00f3n contrastada tanto de la eficacia como de los riesgos de las nuevas vacunas \nSigo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b5KKGKO3uz"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787746713325572","replied_to_tweet_id":1.440786472e+18,"replied_to_user_id":1.076215217e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mileipresi2023 Por ello. El virus inactivado.Aunque puede tener sus cosas pero es preferible ello. Aunque tiene menos eficacia. Pero igual. El covid no es muy mortal sumado a la vacuna , no hay nada que temer respecto al miedo de morir. Como dijo bolsonaro. No s\u00e9amos un pa\u00eds de maricas \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Por ello El virus inactivadoAunque puede tener sus cosas pero es preferible ello Aunque tiene menos eficacia Pero igual El covid no es muy mortal sumado a la vacuna  no hay nada que temer respecto al miedo de morir Como dijo bolsonaro No s\u00e9amos un pa\u00eds de maricas ","hashtags":[],"mentions":["Mileipresi2023"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787166158745607","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"SE PUEDE JUGAR BIEN, MAL O REGULAR PERO LA ACTITUD NUNCA SE NEGOCIA \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc99\n\nHOY SACAMOS 3 PTOS QUE VALEN ORO ANTE UN RIVAL DIRECTO CON 10 JUGADORES \ud83d\udc99\n\nLO IMPORTANTE QUE ES LA EFICACIA \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n\u2705 Un 1er Tiempo donde destacaron los defensas de Alianza Lima.","tweet_lang":"es","text_es":"SE PUEDE JUGAR BIEN MAL O REGULAR PERO LA ACTITUD NUNCA SE NEGOCIA \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\n\nHOY SACAMOS 3 PTOS QUE VALEN ORO ANTE UN RIVAL DIRECTO CON 10 JUGADORES \n\nLO IMPORTANTE QUE ES LA EFICACIA \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n\n Un 1er Tiempo donde destacaron los defensas de Alianza Lima","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","\ud83d\udc99","\ud83d\udcaa\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786983819767809","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Marco Asensio es otro jugador. Qu\u00e9 diferencia entre el Asensio de Zidane y el Asensio de Ancelotti. Lucha, dinamismo, soltura y, sobre todo eficacia. El hombre del partido.","tweet_lang":"es","text_es":"Marco Asensio es otro jugador Qu\u00e9 diferencia entre el Asensio de Zidane y el Asensio de Ancelotti Lucha dinamismo soltura y sobre todo eficacia El hombre del partido","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786875543810052","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dos dosis de vacuna de Johnson &amp; Johnson alcanzan 94% de eficacia, seg\u00fan estudio - CNN https:\/\/t.co\/AvV0l4mrn7 https:\/\/t.co\/IZQymwVAAo","tweet_lang":"es","text_es":"Dos dosis de vacuna de Johnson amp Johnson alcanzan 94 de eficacia seg\u00fan estudio  CNN  httpstcoIZQymwVAAo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AvV0l4mrn7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786869118144516","replied_to_tweet_id":1.44078657e+18,"replied_to_user_id":1.040604144e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@CanavateJavier @BenjaSalones001 Su eficacia se vio en las visiones de Avienda","tweet_lang":"es","text_es":"  Su eficacia se vio en las visiones de Avienda","hashtags":[],"mentions":["CanavateJavier","BenjaSalones001"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786095432601601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sobre la eficacia de las vacunas a medio plazo, se sigue investigando. Est\u00e1n resultando todas aptas contra la variante Delta del COVID https:\/\/t.co\/DAChbMtIHp","tweet_lang":"es","text_es":"Sobre la eficacia de las vacunas a medio plazo se sigue investigando Est\u00e1n resultando todas aptas contra la variante Delta del COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DAChbMtIHp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785980974264320","replied_to_tweet_id":1.440739123e+18,"replied_to_user_id":1638151070.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lanochededieter Yo no me vacuno con estas vacunas. Tengo muchas dudas sobre su eficacia y sus efectos secundarios. Y tampoco permitir\u00e9 que se vacunen mis hijos. Y no soy ning\u00fan asesino.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no me vacuno con estas vacunas Tengo muchas dudas sobre su eficacia y sus efectos secundarios Y tampoco permitir\u00e9 que se vacunen mis hijos Y no soy ning\u00fan asesino","hashtags":[],"mentions":["lanochededieter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785750241337346","replied_to_tweet_id":1.440424938e+18,"replied_to_user_id":302112211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juru_guasu Debe ser por el efecto comprobado de la eficacia de la vacuna contra la fiebre amarilla, cosa que no ocurre con la del COVID... pienso...","tweet_lang":"es","text_es":" Debe ser por el efecto comprobado de la eficacia de la vacuna contra la fiebre amarilla cosa que no ocurre con la del COVID pienso","hashtags":[],"mentions":["juru_guasu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785750107168770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es simple, la gente no quiere participar de un experimento m\u00e9dico que cada d\u00eda demuestra ser m\u00e1s fallido, menos de 2% de eficacia absoluta, teniendo tratamientos tempranos con m\u00e1s de 85% de eficacia, sin miocarditis, esterilidad, infartos ni ADE. Con LiBeRtAd, sin coerci\u00f3n. https:\/\/t.co\/4tW51a35zn","tweet_lang":"es","text_es":"Es simple la gente no quiere participar de un experimento m\u00e9dico que cada d\u00eda demuestra ser m\u00e1s fallido menos de 2 de eficacia absoluta teniendo tratamientos tempranos con m\u00e1s de 85 de eficacia sin miocarditis esterilidad infartos ni ADE Con LiBeRtAd sin coerci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4tW51a35zn"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785655118778369","replied_to_tweet_id":1.440780205e+18,"replied_to_user_id":68368136.0,"reply_text":"","tweet_text":"@findwhy @gemmas1971 @Dieg0GP @ccarballo50 Me he puesto la vacuna y dudo de su eficacia y seguridad. Me vendieron desde medios de comunicaci\u00f3n y administraciones que era segura y efectiva y es falso. Cre\u00eda que era otra cosa, me siento estafado.","tweet_lang":"es","text_es":"    Me he puesto la vacuna y dudo de su eficacia y seguridad Me vendieron desde medios de comunicaci\u00f3n y administraciones que era segura y efectiva y es falso Cre\u00eda que era otra cosa me siento estafado","hashtags":[],"mentions":["findwhy","gemmas1971","Dieg0GP","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785550235996167","replied_to_tweet_id":1.440785542e+18,"replied_to_user_id":3011455190.0,"reply_text":"","tweet_text":"1\ufe0f\u20e3 Nortic E1 2018,  esta certificaci\u00f3n constituye la creaci\u00f3n y mantenimiento de medios sociales por parte de los organismos gubernamentales, aumentando la eficacia en la publicaci\u00f3n de contenido y la interacci\u00f3n con los ciudadanos. \ud83d\udcf1 https:\/\/t.co\/fP9E798Ndx","tweet_lang":"es","text_es":"1\ufe0f\u20e3 Nortic E1 2018  esta certificaci\u00f3n constituye la creaci\u00f3n y mantenimiento de medios sociales por parte de los organismos gubernamentales aumentando la eficacia en la publicaci\u00f3n de contenido y la interacci\u00f3n con los ciudadanos  httpstcofP9E798Ndx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["1\ufe0f\u20e3","\ud83d\udcf1"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785414873239552","replied_to_tweet_id":1.440770049e+18,"replied_to_user_id":1557875612.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RitadeRecasens La inoculaci\u00f3n no es muerte. Son una chapuza en eficacia y efectos secundarios. Est\u00e1n hechas deprisa ante los alicientes econ\u00f3micos (incluida financiacion p\u00fablica) y demanda que hab\u00eda en un planeta repleto de hipocondriacos desinformados por los medios,etc.   ...(cont)","tweet_lang":"es","text_es":" La inoculaci\u00f3n no es muerte Son una chapuza en eficacia y efectos secundarios Est\u00e1n hechas deprisa ante los alicientes econ\u00f3micos incluida financiacion p\u00fablica y demanda que hab\u00eda en un planeta repleto de hipocondriacos desinformados por los mediosetc   cont","hashtags":[],"mentions":["RitadeRecasens"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785216650366981","replied_to_tweet_id":1.440738656e+18,"replied_to_user_id":950931469.0,"reply_text":"","tweet_text":"@diegoralvarez0 Cierto. Comenzamos con corrupci\u00f3n:\nhttps:\/\/t.co\/gPlaCBxfYX","tweet_lang":"es","text_es":" Cierto Comenzamos con corrupci\u00f3n\n","hashtags":[],"mentions":["diegoralvarez0"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gPlaCBxfYX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784617477337097","replied_to_tweet_id":1.440773029e+18,"replied_to_user_id":7.708113077e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@azuraguillen @ldpsincomplejos S\u00ed Azura, ya sabes a qu\u00e9 me refiero. Al igual que el clima es cambiante las vacunas de eficacia probada funcionan. No Vamos a dejar que demonicen a nadie por ni por no creer en calent\u00f3logos ni no creer en vacunas expres sin periodos de prueba suficientes.","tweet_lang":"es","text_es":"  S\u00ed Azura ya sabes a qu\u00e9 me refiero Al igual que el clima es cambiante las vacunas de eficacia probada funcionan No Vamos a dejar que demonicen a nadie por ni por no creer en calent\u00f3logos ni no creer en vacunas expres sin periodos de prueba suficientes","hashtags":[],"mentions":["azuraguillen","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440783719124529154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas son seguras y eficaces para las mujeres embarazadas y no se transmiten a su beb\u00e9. Hay datos s\u00f3lidos que demuestran la seguridad y eficacia de estas vacunas durante el embarazo. \n\nSi tiene preguntas, hable con su obstetra o partera. \n\nPrograme su vacuna en: VaccineNM https:\/\/t.co\/Erhi2jjHn6","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas son seguras y eficaces para las mujeres embarazadas y no se transmiten a su beb\u00e9 Hay datos s\u00f3lidos que demuestran la seguridad y eficacia de estas vacunas durante el embarazo \n\nSi tiene preguntas hable con su obstetra o partera \n\nPrograme su vacuna en VaccineNM httpstcoErhi2jjHn6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783277254610951","replied_to_tweet_id":1.440771992e+18,"replied_to_user_id":750444343.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ramirogarciaf Esta designaci\u00f3n es fokklorica, ofensiva y peligrosa, no podemos escoger a una persona por ser \"buena persona\", \"eficiente\" y la eficacia?, y porque esta estudiando DDHH. Y m\u00e1s all\u00e1, decir que por ahora no importa la estupidez que han hecho, son totalmente irresponsables","tweet_lang":"es","text_es":" Esta designaci\u00f3n es fokklorica ofensiva y peligrosa no podemos escoger a una persona por ser buena persona eficiente y la eficacia y porque esta estudiando DDHH Y m\u00e1s all\u00e1 decir que por ahora no importa la estupidez que han hecho son totalmente irresponsables","hashtags":[],"mentions":["ramirogarciaf"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782960807010306","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"BOLSONARO DEFIENDE 'TRATAMIENTO PRECOZ' CONTRA COVID\n\nEl pol\u00e9mico c\u00f3ctel de remedios de dudosa eficacia promovido por su Gobierno.\n\nhttps:\/\/t.co\/emeuI0YHtQ https:\/\/t.co\/ZsUQUN2m19","tweet_lang":"es","text_es":"BOLSONARO DEFIENDE TRATAMIENTO PRECOZ CONTRA COVID\n\nEl pol\u00e9mico c\u00f3ctel de remedios de dudosa eficacia promovido por su Gobierno\n\n httpstcoZsUQUN2m19","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/emeuI0YHtQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782934667980807","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udcca Luis Sinisterra vs Heerenveen:\n\n- 1\u00b0 en duelos ganados [8, 57%].\n- 1\u00b0 en pases clave [7].\n- 1\u00b0 en regates completados [5, 100%].\n- 2\u00b0 en tiros [4].\n- 88% de eficacia en pases [43].\n- 4 recuperaciones.\n- 50% pases largos acertados [2].\n- 1 falta recibida. https:\/\/t.co\/88ybAxCYpx","tweet_lang":"es","text_es":" Luis Sinisterra vs Heerenveen\n\n 1\u00b0 en duelos ganados 8 57\n 1\u00b0 en pases clave 7\n 1\u00b0 en regates completados 5 100\n 2\u00b0 en tiros 4\n 88 de eficacia en pases 43\n 4 recuperaciones\n 50 pases largos acertados 2\n 1 falta recibida httpstco88ybAxCYpx","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcca"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782784834916358","replied_to_tweet_id":1.440721485e+18,"replied_to_user_id":1.388037923e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rodri34055772 @Forbes_es Tiene que cobrar en relaci\u00f3n a la eficacia en su gesti\u00f3n. Sino: NADA","tweet_lang":"es","text_es":"  Tiene que cobrar en relaci\u00f3n a la eficacia en su gesti\u00f3n Sino NADA","hashtags":[],"mentions":["Rodri34055772","Forbes_es"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782740643741699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sorprende que todav\u00eda haya gente que dude de la eficacia de las vacunas. Los datos son apabullantes. https:\/\/t.co\/xizmypWply","tweet_lang":"es","text_es":"Sorprende que todav\u00eda haya gente que dude de la eficacia de las vacunas Los datos son apabullantes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/xizmypWply"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782482358431752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"1a- \"La historia es bien f\u00e1cil\". Temporada 4.\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX no haber actuado contra una de las peores enfermedades contagiosas de la historia con la misma velocidad y eficacia que los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de hoy. \n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f https:\/\/t.co\/Ws2g7GBOXe","tweet_lang":"es","text_es":"1a La historia es bien f\u00e1cil Temporada 4\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX no haber actuado contra una de las peores enfermedades contagiosas de la historia con la misma velocidad y eficacia que los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de hoy \n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ws2g7GBOXe"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782414024888320","replied_to_tweet_id":1.440781977e+18,"replied_to_user_id":2462317063.0,"reply_text":"","tweet_text":"@helvetico2 Y ni una gota ha ca\u00eddo. La eficacia de los harps es digna de elogio aunque nos pese, malditos globalistas.","tweet_lang":"es","text_es":" Y ni una gota ha ca\u00eddo La eficacia de los harps es digna de elogio aunque nos pese malditos globalistas","hashtags":[],"mentions":["helvetico2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782210986954755","replied_to_tweet_id":1.440780779e+18,"replied_to_user_id":124262429.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_dermtz Qu\u00e9 eficacia! Ya tengo mi cita jajajajaj","tweet_lang":"es","text_es":" Qu\u00e9 eficacia Ya tengo mi cita jajajajaj","hashtags":[],"mentions":["_dermtz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782069265670147","replied_to_tweet_id":1.440781967e+18,"replied_to_user_id":336172473.0,"reply_text":"","tweet_text":"@94tcc Pero infalible jajajaja. A\u00f1\u00e1dele lim\u00f3n para m\u00e1s eficacia","tweet_lang":"es","text_es":" Pero infalible jajajaja A\u00f1\u00e1dele lim\u00f3n para m\u00e1s eficacia","hashtags":[],"mentions":["94tcc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782063632744458","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al que pone en duda la eficacia de un medicamento experimental. El que insulta, dice que el insultado es \u00e9l. Algo no funciona. @Radiodecision","tweet_lang":"es","text_es":"Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al que pone en duda la eficacia de un medicamento experimental El que insulta dice que el insultado es \u00e9l Algo no funciona ","hashtags":[],"mentions":["Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782045043576836","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacuna covid de Moderna supera a Pfizer en eficacia, seg\u00fan nueva investigaci\u00f3n en EU https:\/\/t.co\/994iz5fVRA https:\/\/t.co\/XvJRIYpo4Z","tweet_lang":"es","text_es":"Vacuna covid de Moderna supera a Pfizer en eficacia seg\u00fan nueva investigaci\u00f3n en EU  httpstcoXvJRIYpo4Z","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/994iz5fVRA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781989494231053","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Paris eficacia https:\/\/t.co\/pKKEpr0gwc","tweet_lang":"es","text_es":"Paris eficacia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pKKEpr0gwc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781539055325187","replied_to_tweet_id":1.440781123e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Podes probar que entreg\u00f3 glaciares???\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile???\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Podes probar que entreg\u00f3 glaciares\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780516261711878","replied_to_tweet_id":1.440772589e+18,"replied_to_user_id":2780187443.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MariaSa31520776 @Laries12777056 @PabloRichly Y ac\u00e1 estamos hablando de eficacia comprobada de un f\u00e1rmaco, no de uso y\/o abuso.","tweet_lang":"es","text_es":"   Y ac\u00e1 estamos hablando de eficacia comprobada de un f\u00e1rmaco no de uso yo abuso","hashtags":[],"mentions":["MariaSa31520776","Laries12777056","PabloRichly"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780507680100353","replied_to_tweet_id":1.440095931e+18,"replied_to_user_id":799166299.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jorgeugueto1971 Que tendr\u00e1 que ver ser hombre o mujer con la honestidad, competencia y eficacia. Que mamarrachos vale. Estamos rodeados","tweet_lang":"es","text_es":" Que tendr\u00e1 que ver ser hombre o mujer con la honestidad competencia y eficacia Que mamarrachos vale Estamos rodeados","hashtags":[],"mentions":["jorgeugueto1971"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780318424768523","replied_to_tweet_id":1.440777928e+18,"replied_to_user_id":4426749808.0,"reply_text":"","tweet_text":"Los mediadores de Seguros, realizamos todas las gestiones necesarias para tramitar siniestros.\nConocedores del funcionamiento y de los tr\u00e1mites necesarios para gestionar con eficacia ante el consorcio un sucedo de tal magnitud #LaPalma #Volcan #CCS #Dise\u00f1adoresDeTranquilidad","tweet_lang":"es","text_es":"Los mediadores de Seguros realizamos todas las gestiones necesarias para tramitar siniestros\nConocedores del funcionamiento y de los tr\u00e1mites necesarios para gestionar con eficacia ante el consorcio un sucedo de tal magnitud    ","hashtags":["LaPalma","Volcan","CCS","Dise\u00f1adoresDeTranquilidad"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780243132846080","replied_to_tweet_id":1.440734792e+18,"replied_to_user_id":151136123.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JaviDagostino Pero el problema es el gobierno que te da una vacuna con el 92% de eficacia, o el gobierno que no la reconoce porque no la fabrican ellos o sus aliados?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero el problema es el gobierno que te da una vacuna con el 92 de eficacia o el gobierno que no la reconoce porque no la fabrican ellos o sus aliados","hashtags":[],"mentions":["JaviDagostino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779744992055301","replied_to_tweet_id":1.440771322e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Lo que festejas...\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Lo que festejas\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779189041307657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Murcia mantendr\u00e1 segregados al tr\u00e1fico los carriles bus probados en una experiencia piloto. Estos han permitido mejorar la eficacia de los sistemas de transporte disminuyendo el tiempo de viaje https:\/\/t.co\/5rzo4FraPc","tweet_lang":"es","text_es":"Murcia mantendr\u00e1 segregados al tr\u00e1fico los carriles bus probados en una experiencia piloto Estos han permitido mejorar la eficacia de los sistemas de transporte disminuyendo el tiempo de viaje ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5rzo4FraPc"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779030186184709","replied_to_tweet_id":1.440778646e+18,"replied_to_user_id":407349396.0,"reply_text":"","tweet_text":"2\/3 #terceradosis Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante Delta porque: 1. No te has inyectado la tercera dosis. 2. Las dos primeras ya no son eficaces. 3. No hay vacunas disponibles a un 100% de eficacia. Bill Gates recomienda pincharse 3 veces  \u2026.(sigue) https:\/\/t.co\/3cmggsqGAG","tweet_lang":"es","text_es":"23  Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante Delta porque 1 No te has inyectado la tercera dosis 2 Las dos primeras ya no son eficaces 3 No hay vacunas disponibles a un 100 de eficacia Bill Gates recomienda pincharse 3 veces  \u2026sigue httpstco3cmggsqGAG","hashtags":["terceradosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778797314236419","replied_to_tweet_id":1.440724505e+18,"replied_to_user_id":101294882.0,"reply_text":"","tweet_text":"@itssoyou10 NO hay estudios de Eficacia de los in\u00f3culos -como para haberlos de Efectividad..\n\nNi de Inmunogenicidad.\n\nNi de Tolerabilidad.\n\nNi de Seguridad.\n\nMire mi post fijado: \nDocumento del propio Pfizer sobre el ***ensayo que termina en 2023*** para conocer todo eso.\n\nLuego, lo IGNORAN.","tweet_lang":"es","text_es":" NO hay estudios de Eficacia de los in\u00f3culos como para haberlos de Efectividad\n\nNi de Inmunogenicidad\n\nNi de Tolerabilidad\n\nNi de Seguridad\n\nMire mi post fijado \nDocumento del propio Pfizer sobre el ensayo que termina en 2023 para conocer todo eso\n\nLuego lo IGNORAN","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778646134743045","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#terceradosis Como en su ordenador, con  la vacuna dir\u00e1n T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia. Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado. Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora\u2026(sigue 1\/3) https:\/\/t.co\/jMNKzwHqlx","tweet_lang":"es","text_es":" Como en su ordenador con  la vacuna dir\u00e1n T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora\u2026sigue 13 httpstcojMNKzwHqlx","hashtags":["terceradosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778366940897285","replied_to_tweet_id":1.440769621e+18,"replied_to_user_id":1.250989065e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Telurio127 @Mati_Cabj1212 La ciencia dice que el metano que eliminan las vacas al rumear con el pasto contamina 10 veces m\u00e1s que todos los medios de trasporte juntos.\nNo negamos la eficacia de un avi\u00f3n, solamente que se intenta reducir o buscar v\u00edas alternas de un avi\u00f3n.\nHay mucho imaginario social detr\u00e1s","tweet_lang":"es","text_es":"  La ciencia dice que el metano que eliminan las vacas al rumear con el pasto contamina 10 veces m\u00e1s que todos los medios de trasporte juntos\nNo negamos la eficacia de un avi\u00f3n solamente que se intenta reducir o buscar v\u00edas alternas de un avi\u00f3n\nHay mucho imaginario social detr\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["Telurio127","Mati_Cabj1212"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778199416270850","replied_to_tweet_id":1.437790853e+18,"replied_to_user_id":819664207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@amedinapriego Como su ordenador: con la vacuna dir\u00e1: T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia. Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado. Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante muuuuuu\ud83d\udcb0\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\ud83d\udcb0","tweet_lang":"es","text_es":" Como su ordenador con la vacuna dir\u00e1 T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante muuuuuu\u2620\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["amedinapriego"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcb0","\u2620\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778053643223044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RCVNoticias \n\nLa vacuna Pfizer que se est\u00e1 evaluando para los infantes es la misma en adultos, seg\u00fan cient\u00edfica.\n\nLea la nota completa \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nhttps:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nLa vacuna Pfizer que se est\u00e1 evaluando para los infantes es la misma en adultos seg\u00fan cient\u00edfica\n\nLea la nota completa \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n","hashtags":["RCVNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440777224546705414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Alejandro Giammattei, presidente de #Guatemala, reclam\u00f3 a #EU y a los pa\u00edses consumidores de drogas que sean m\u00e1s efectivos en el combate al lavado de dinero. \nhttps:\/\/t.co\/PdtSU8H8MQ","tweet_lang":"es","text_es":" Alejandro Giammattei presidente de  reclam\u00f3 a  y a los pa\u00edses consumidores de drogas que sean m\u00e1s efectivos en el combate al lavado de dinero \n","hashtags":["Guatemala","EU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PdtSU8H8MQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776888394285056","replied_to_tweet_id":1.44077139e+18,"replied_to_user_id":127128373.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danykanashiro F\u00e1cil Chino, Alianza hizo un gol, Melgar no hizo ninguno.\nEficacia y buena defensa de un lado, Ineficacia y malas decisiones en ataque del otro.","tweet_lang":"es","text_es":" F\u00e1cil Chino Alianza hizo un gol Melgar no hizo ninguno\nEficacia y buena defensa de un lado Ineficacia y malas decisiones en ataque del otro","hashtags":[],"mentions":["danykanashiro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776652066213897","replied_to_tweet_id":1.44075333e+18,"replied_to_user_id":840011486.0,"reply_text":"","tweet_text":"@guiller42gl @arizz84 @jalekal @SpainCesar @FrayJosepho Pero a mi que me cuenta? Yo no he criticado la necesidad de producir vacunas ni los esfuerzos para su aplicacion. Deje de convertir esta discusion en una conversacion consigo mismo. Hablamos de la eficacia potencial o demostrada. Si la penicilina, tras su aplicacion en masa...","tweet_lang":"es","text_es":"     Pero a mi que me cuenta Yo no he criticado la necesidad de producir vacunas ni los esfuerzos para su aplicacion Deje de convertir esta discusion en una conversacion consigo mismo Hablamos de la eficacia potencial o demostrada Si la penicilina tras su aplicacion en masa","hashtags":[],"mentions":["guiller42gl","arizz84","jalekal","SpainCesar","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776148699418626","replied_to_tweet_id":1.440740592e+18,"replied_to_user_id":1.067126881e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Sofimacrista Hola Sofi.\nNos contagiamos en nov '20.\nEsposa medica le dan las 2 dosis  sputnik en febrero '21.\nEn mayo nos reinfectamos hijas y yo.. Esposa nada, tuvo inmunidad total.\nErgo, la inmunidad natural se pierde. Las vacc mantienen eficacia y la rusa realmente protege","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Sofi\nNos contagiamos en nov 20\nEsposa medica le dan las 2 dosis  sputnik en febrero 21\nEn mayo nos reinfectamos hijas y yo Esposa nada tuvo inmunidad total\nErgo la inmunidad natural se pierde Las vacc mantienen eficacia y la rusa realmente protege","hashtags":[],"mentions":["Sofimacrista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775426083745795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson dice que la segunda dosis de su vacuna contra la COVID-19 aumenta su eficacia al 94% https:\/\/t.co\/c1ya2CP7gB","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson dice que la segunda dosis de su vacuna contra la COVID19 aumenta su eficacia al 94 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c1ya2CP7gB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811040225202183","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HUVMacarena: Enhorabuena a la Dra. #PaulaFern\u00e1ndez, y a todos los digest\u00f3logos del @HUVMacarena, por el premio a la eficacia en nueva a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Enhorabuena a la Dra  y a todos los digest\u00f3logos del  por el premio a la eficacia en nueva a\u2026","hashtags":["PaulaFern\u00e1ndez"],"mentions":["HUVMacarena","HUVMacarena"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811011229958154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810969265958925","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810920645586948","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M2Cyndy: L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad, yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","hashtags":[],"mentions":["M2Cyndy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810634380148745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810587714326533","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810382763773956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JRodriguezG26: @isanseba En primer lugar, \u00bfA qu\u00e9 llama usted antivacunas? Una cosa es estar contra las vacunas en general, y otra bien\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   En primer lugar \u00bfA qu\u00e9 llama usted antivacunas Una cosa es estar contra las vacunas en general y otra bien\u2026","hashtags":[],"mentions":["JRodriguezG26","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810166631292930","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810039741087752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @carrrrmennn: @isanseba Pero Isabel, qui\u00e9n es el antivacunas? El que niega su eficacia o el que defiende la libertad personal?","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Pero Isabel qui\u00e9n es el antivacunas El que niega su eficacia o el que defiende la libertad personal","hashtags":[],"mentions":["carrrrmennn","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809935764221955","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AHORAHONRA: Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad cr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad cr\u2026","hashtags":[],"mentions":["AHORAHONRA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809866474389511","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IpfGisela: @IPFisica La creaci\u00f3n de este nuevo organismo con subordinaci\u00f3n vertical, propicia mayor disciplina en el cumplimiento de la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La creaci\u00f3n de este nuevo organismo con subordinaci\u00f3n vertical propicia mayor disciplina en el cumplimiento de la\u2026","hashtags":[],"mentions":["IpfGisela","IPFisica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809734643146753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809719698890752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809582628982784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809579164569601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809434914058248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809412692639749","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @XinueA: Si buscas a alguien de confianza y eficacia  para grindear builds! No dudes en contactar conmigo!@XinueA (EUSKALMAMBA) A trav\u00e9s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si buscas a alguien de confianza y eficacia  para grindear builds No dudes en contactar conmigo EUSKALMAMBA A trav\u00e9s\u2026","hashtags":[],"mentions":["XinueA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809297143762945","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809158622679044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IpfGisela: @IPFisica La creaci\u00f3n de este nuevo organismo con subordinaci\u00f3n vertical, propicia mayor disciplina en el cumplimiento de la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   La creaci\u00f3n de este nuevo organismo con subordinaci\u00f3n vertical propicia mayor disciplina en el cumplimiento de la\u2026","hashtags":[],"mentions":["IpfGisela","IPFisica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809051172966408","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PitiHurtado: Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador: J.J. Redick. \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote. Juego sin ba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador JJ Redick \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote Juego sin ba\u2026","hashtags":[],"mentions":["PitiHurtado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808991265746947","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lopezobrador_: El Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n ha funcionado con eficacia y llegado a todos los pueblos de M\u00e9xico. Conferencia matut\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El Programa Nacional de Vacunaci\u00f3n ha funcionado con eficacia y llegado a todos los pueblos de M\u00e9xico Conferencia matut\u2026","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808943916257283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Manzorro_LuisR: Si en las condiciones m\u00e1s favorables (verano y 75% de la poblaci\u00f3n vacunada con pauta completa) tenemos este nivel de m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si en las condiciones m\u00e1s favorables verano y 75 de la poblaci\u00f3n vacunada con pauta completa tenemos este nivel de m\u2026","hashtags":[],"mentions":["Manzorro_LuisR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808704379551754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HarimBGutierrez: 1a- \"La historia es bien f\u00e1cil\". Temporada 4.\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  1a La historia es bien f\u00e1cil Temporada 4\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX\u2026","hashtags":[],"mentions":["HarimBGutierrez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808651569057797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808636402470915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808430051024898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PitiHurtado: Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador: J.J. Redick. \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote. Juego sin ba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador JJ Redick \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote Juego sin ba\u2026","hashtags":[],"mentions":["PitiHurtado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808362644365319","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808330335641608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlonsoRaya_: Coreograf\u00eda de la transformaci\u00f3n \n\ud83d\udc47\nLa fuerza de su liderazgo radica menos en la eficacia de su gesti\u00f3n que en su talento\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Coreograf\u00eda de la transformaci\u00f3n \n\nLa fuerza de su liderazgo radica menos en la eficacia de su gesti\u00f3n que en su talento\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlonsoRaya_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808127457161219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807824682938375","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ven_fighter: ENORME\" Uttar Pradesh, India, anuncia que el estado es libre de COVID, lo que demuestra la eficacia de la #ivermectina \nht\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ENORME Uttar Pradesh India anuncia que el estado es libre de COVID lo que demuestra la eficacia de la  \nht\u2026","hashtags":["ivermectina"],"mentions":["ven_fighter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807758702342144","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807719473012736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807712250482688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807657300901896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807384645996553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807247185997830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Manzorro_LuisR: Si en las condiciones m\u00e1s favorables (verano y 75% de la poblaci\u00f3n vacunada con pauta completa) tenemos este nivel de m\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si en las condiciones m\u00e1s favorables verano y 75 de la poblaci\u00f3n vacunada con pauta completa tenemos este nivel de m\u2026","hashtags":[],"mentions":["Manzorro_LuisR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807180718862338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807095129952261","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M2Cyndy: L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad, yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","hashtags":[],"mentions":["M2Cyndy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806977953669122","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806930327347213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806705747546114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806492714651653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806432845164551","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M2Cyndy: L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad, yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","hashtags":[],"mentions":["M2Cyndy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806235427598336","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806174706651139","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PitiHurtado: Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador: J.J. Redick. \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote. Juego sin ba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador JJ Redick \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote Juego sin ba\u2026","hashtags":[],"mentions":["PitiHurtado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806153953284104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @itssoyou10: He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables. Por ejemplo, en el asunto de las vacunas. Como\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  He le\u00eddo ya a varias personas que determinadas opiniones no son respetables Por ejemplo en el asunto de las vacunas Como\u2026","hashtags":[],"mentions":["itssoyou10"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806092062089218","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806017269305344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805926819094530","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DianaAtamaint: Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con @MinTrabajoEc es indispensable para garantizar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con  es indispensable para garantizar\u2026","hashtags":[],"mentions":["DianaAtamaint","MinTrabajoEc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805916673142787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805911707086859","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JorgeGalindo: 2. Se\u00f1ala que la efectividad de las vacunas (no su eficacia, ojo, que est\u00e1 medida en condiciones experimentales) depende\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  2 Se\u00f1ala que la efectividad de las vacunas no su eficacia ojo que est\u00e1 medida en condiciones experimentales depende\u2026","hashtags":[],"mentions":["JorgeGalindo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805901716234244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805846376538113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805759344734213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pajaropolitico: La @COFEPRIS autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica #INOVIO realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica  realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna d\u2026","hashtags":["INOVIO"],"mentions":["Pajaropolitico","COFEPRIS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805711122886661","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PitiHurtado: Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador: J.J. Redick. \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote. Juego sin ba\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Se retira uno de mis jugadores preferidos como entrenador JJ Redick \nM\u00e1xima eficacia y econom\u00eda del bote Juego sin ba\u2026","hashtags":[],"mentions":["PitiHurtado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805681011953669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805611495510022","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805573709033480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805383153414146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805305214849028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HarimBGutierrez: 1a- \"La historia es bien f\u00e1cil\". Temporada 4.\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  1a La historia es bien f\u00e1cil Temporada 4\nCuando le reprochas a los m\u00e9dicos y cient\u00edficos de los siglos XVI al XIX\u2026","hashtags":[],"mentions":["HarimBGutierrez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805217390379011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AHORAHONRA: Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad cr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llama asesinos y bebelej\u00edas a los que no se pinchan un f\u00e1rmaco experimental VOLUNTARIO de eficacia dudosa y peligrosidad cr\u2026","hashtags":[],"mentions":["AHORAHONRA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805193214357505","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804501326217220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804162967461897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Javiergaciaisac: Hablar de libertad para prohibirla, es una fea manera de ejercerla. Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hablar de libertad para prohibirla es una fea manera de ejercerla Comunicadores liberales amenazando e insultando al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804137021571075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @javier85357395: @pistoto2017 @masanpra Empiezan a \"probar\" la eficacia del Aplidin en Montecelo (Pontevedra) en Octubre,no s\u00e9 si a la g\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Empiezan a probar la eficacia del Aplidin en Montecelo Pontevedra en Octubreno s\u00e9 si a la g\u2026","hashtags":[],"mentions":["javier85357395","pistoto2017","masanpra"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804048924332040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DianaAtamaint: Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con @MinTrabajoEc es indispensable para garantizar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tenemos el compromiso de fortalecer a\u00fan m\u00e1s estas cifras y la gesti\u00f3n con  es indispensable para garantizar\u2026","hashtags":[],"mentions":["DianaAtamaint","MinTrabajoEc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803997611216902","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M2Cyndy: L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad, yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","hashtags":[],"mentions":["M2Cyndy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803931538354181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @M2Cyndy: L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad, yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  L\u00f3pez presume la eficacia de sus reuniones diarias con gabinete de seguridad yo creo que toman cafecito y cuentan chistes por\u2026","hashtags":[],"mentions":["M2Cyndy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803925829898253","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gorka_orive: Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios. Las vac\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Importante recordar que las infecciones en personas vacunadas no reflejan falta de eficacia o efectos secundarios Las vac\u2026","hashtags":[],"mentions":["gorka_orive"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803854640025609","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Alex_Orue: La @ONU_es\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3, a trav\u00e9s del @globalcompact, presenta una nueva herramienta de an\u00e1lisis de la eficacia de las pol\u00edticas y pr\u00e1c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La \ud83c\uddfa\ud83c\uddf3 a trav\u00e9s del  presenta una nueva herramienta de an\u00e1lisis de la eficacia de las pol\u00edticas y pr\u00e1c\u2026","hashtags":[],"mentions":["Alex_Orue","ONU_es","globalcompact"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
