{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814912935108616","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds \n\nEl presidente de @BioCubaFarma Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz inform\u00f3 en su cuenta de Twitter que Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas \ud83d\udc89 necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n.\n\n#ACubaPonleCoraz\u00f3n \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/0YOEKLkA4o","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nEl presidente de  Eduardo Mart\u00ednez D\u00edaz inform\u00f3 en su cuenta de Twitter que Cuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa ha completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas  necesarias para inmunizar a la poblaci\u00f3n\n\n \u2764\ufe0f httpstco0YOEKLkA4o","hashtags":["M\u00e1sQueUnaVacunaEsUnPa\u00eds","ACubaPonleCoraz\u00f3n"],"mentions":["BioCubaFarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\u2764\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814910166867968","replied_to_tweet_id":1.440717953e+18,"replied_to_user_id":47725866.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ranoguera Bueno, al fin de cuentas ya es legal el uso recreativo. De pronto, puede bajarle un poco a la dosis. \ud83e\udd37","tweet_lang":"es","text_es":" Bueno al fin de cuentas ya es legal el uso recreativo De pronto puede bajarle un poco a la dosis ","hashtags":[],"mentions":["ranoguera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814881901400066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","tweet_lang":"es","text_es":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814817892126731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Manco  Capac ...est\u00e1 esperando su segunda d\u00f3sis....cdsm @Almagro_OEA2015","tweet_lang":"es","text_es":"Manco  Capac est\u00e1 esperando su segunda d\u00f3siscdsm ","hashtags":[],"mentions":["Almagro_OEA2015"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814785327624193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#SeguimosCambiandoNicaragua Puntos de vacunaci\u00f3n (jueves) contra la #Covid-19, primera dosis de AstraZeneca a mayores de 30 a\u00f1os.https:\/\/t.co\/5JQqFGD8MW","tweet_lang":"es","text_es":" Puntos de vacunaci\u00f3n jueves contra la 19 primera dosis de AstraZeneca a mayores de 30 a\u00f1os","hashtags":["SeguimosCambiandoNicaragua","Covid"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5JQqFGD8MW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814768940478469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ma\u00f1ana me toca mi dosis de refuerzo de Pfizer y espero de coraz\u00f3n que la we\u00e1 no me pegue tan mal porque queda mucho trabajo que hacer por esta semana eterna \ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":"Ma\u00f1ana me toca mi dosis de refuerzo de Pfizer y espero de coraz\u00f3n que la we\u00e1 no me pegue tan mal porque queda mucho trabajo que hacer por esta semana eterna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814750011592709","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer ya me pusieron la segunda dosis, solo siento un dolorcito en el brazo.\n\n= 7 = Estoy feliz de no ponerme enferma &lt;3 &lt;3 &lt;3 &lt;3","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer ya me pusieron la segunda dosis solo siento un dolorcito en el brazo\n\n 7  Estoy feliz de no ponerme enferma lt3 lt3 lt3 lt3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727874039820","replied_to_tweet_id":1.440813705e+18,"replied_to_user_id":7.099304448e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@cosasdebaboon @LaVascaHija @FelipeMiguelBA Que tiene que ver el signo politico.  No hay 2 dosis de la rusa. Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Que tiene que ver el signo politico  No hay 2 dosis de la rusa Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna","hashtags":[],"mentions":["cosasdebaboon","LaVascaHija","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727693623296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bueno minimo  que pidan las 2 dosis y dni en la puerta de zoom\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Bueno minimo  que pidan las 2 dosis y dni en la puerta de zoom","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814707066114051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500Acaba de darse cuenta que est\u00e1 alterada por toda la rabia que lleva acumulada desde la \u00faltima vez. Es una especie de yonki necesitando su dosis, pero no lo va a aceptar.\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500","tweet_lang":"es","text_es":"\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500Acaba de darse cuenta que est\u00e1 alterada por toda la rabia que lleva acumulada desde la \u00faltima vez Es una especie de yonki necesitando su dosis pero no lo va a aceptar\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814706168524801","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":143558285.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Compensar_info soy paciente con comorbilidades y estoy esperando la segunda dosis de Moderna ya cuentan con el biol\u00f3gico?","tweet_lang":"es","text_es":" soy paciente con comorbilidades y estoy esperando la segunda dosis de Moderna ya cuentan con el biol\u00f3gico","hashtags":[],"mentions":["Compensar_info"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814679303995402","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Arribaron a Ezeiza 160 mil dosis de #Pfizer. Con este cargamento, la Argentina supera las 63,4 millones de vacunas recibidas. https:\/\/t.co\/BAC7nVNaSA","tweet_lang":"es","text_es":" Arribaron a Ezeiza 160 mil dosis de  Con este cargamento la Argentina supera las 634 millones de vacunas recibidas ","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BAC7nVNaSA"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814672282746889","replied_to_tweet_id":1.440810634e+18,"replied_to_user_id":39860797.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfredodelmazo Estimado gobernador, esperando la segunda dosis de 40 a 49 a\u00f1os y la primera dosis para los de 18 a 29 en Tecamac. Ya tiene  las fechas?  Gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Estimado gobernador esperando la segunda dosis de 40 a 49 a\u00f1os y la primera dosis para los de 18 a 29 en Tecamac Ya tiene  las fechas  Gracias","hashtags":[],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814667908091906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Gracias, buenas noches, dulces sue\u00f1os, cu\u00eddense mucho, respeten los protocolos, barbijo y distancia hasta que nos den 2* dosis a todos y m\u00e1s gente linda, sean conscientes, responsables, solidarios y felices, amor y paz \ud83d\ude18\ud83e\udd17\ud83d\udc36\ud83d\udc31\ud83d\ude34\ud83d\ude07\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83c\udf40\ud83e\uddda https:\/\/t.co\/Q6xscoaDVi","tweet_lang":"es","text_es":"Gracias buenas noches dulces sue\u00f1os cu\u00eddense mucho respeten los protocolos barbijo y distancia hasta que nos den 2 dosis a todos y m\u00e1s gente linda sean conscientes responsables solidarios y felices amor y paz \ud83d\ude4f\ud83c\udffb httpstcoQ6xscoaDVi","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf40","\ud83d\udc36","\ud83e\uddda","\ud83d\ude34","\ud83d\ude07","\ud83d\ude4f\ud83c\udffb","\ud83d\ude18","\ud83d\udc31","\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814666570158083","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arribaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas https:\/\/t.co\/VHB87Jgn0U","tweet_lang":"es","text_es":"Arribaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VHB87Jgn0U"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814657460006913","replied_to_tweet_id":1.440813848e+18,"replied_to_user_id":1.193506325e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@delecotele Entiendo que la dosis de refuerzo que se rechaz\u00f3 era netamente lo relacionado a Pfiser. Ac\u00e1 en Chile se est\u00e1 reforzando los vacunados con Sinovac","tweet_lang":"es","text_es":" Entiendo que la dosis de refuerzo que se rechaz\u00f3 era netamente lo relacionado a Pfiser Ac\u00e1 en Chile se est\u00e1 reforzando los vacunados con Sinovac","hashtags":[],"mentions":["delecotele"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814633997139971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Austria nos donar\u00e1 50.000 dosis de vacunas contra el\u00a0COVID-19 https:\/\/t.co\/AJMkG61qFb","tweet_lang":"es","text_es":"Austria nos donar\u00e1 50000 dosis de vacunas contra el\u00a0COVID19 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AJMkG61qFb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814618968936451","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":8566512.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rosarioa te estoy mirando adhiero a tus gustos , tengo dos dosis , y no soy intenso , no llamo , no molesto,","tweet_lang":"es","text_es":" te estoy mirando adhiero a tus gustos  tengo dos dosis  y no soy intenso  no llamo  no molesto","hashtags":[],"mentions":["rosarioa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814616137797635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ah piola q pidan la segunda dosis para entrar a todos lados que casualidad QUE NO ME LLEG\u00d3 EL TURNO","tweet_lang":"es","text_es":"Ah piola q pidan la segunda dosis para entrar a todos lados que casualidad QUE NO ME LLEG\u00d3 EL TURNO","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814614053220359","replied_to_tweet_id":1.440788769e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol Acabo de enterarme que perd\u00ed un viaje que tengo al extranjero por culpa de la negligencia de parte del gobierno,deb\u00ed ser vacunado el 30 de agosto con 2 dosis de moderna,hasta ayer ten\u00eda plazo para hacerlo y ahora quien me responde?@Supersalud,@sicsuper que puedo hacer????","tweet_lang":"es","text_es":" Acabo de enterarme que perd\u00ed un viaje que tengo al extranjero por culpa de la negligencia de parte del gobiernodeb\u00ed ser vacunado el 30 de agosto con 2 dosis de modernahasta ayer ten\u00eda plazo para hacerlo y ahora quien me responde que puedo hacer","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","Supersalud","sicsuper"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814605727531019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru, qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital, pero cuya regi\u00f3n de residencia, seg\u00fan el DNI es otra \ud83e\udd14\n\n#minsa #VacunaFest #Vacunaton \n\nhttps:\/\/t.co\/cICTyz61kH","tweet_lang":"es","text_es":" qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital pero cuya regi\u00f3n de residencia seg\u00fan el DNI es otra \n\n   \n\n","hashtags":["minsa","VacunaFest","Vacunaton"],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cICTyz61kH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814590552526852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dale segunda dosis que quiero ir a bolichear \ud83d\ude02","tweet_lang":"es","text_es":"Dale segunda dosis que quiero ir a bolichear ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814583271149569","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Parte 2\/2 ...rubeola y paperas si est\u00e1 con un contagiado, aunque le hayan puesto sus dosis en su ni\u00f1ez,  AS\u00cd SON TODAS LAS VACUNAS\n4. Pudo haber estado ya infectada cuando fue a su vacuna\nLo m\u00e1s seguro es que fue x descuidarse y creerse inmortal","tweet_lang":"es","text_es":" Parte 22 rubeola y paperas si est\u00e1 con un contagiado aunque le hayan puesto sus dosis en su ni\u00f1ez  AS\u00cd SON TODAS LAS VACUNAS\n4 Pudo haber estado ya infectada cuando fue a su vacuna\nLo m\u00e1s seguro es que fue x descuidarse y creerse inmortal","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814579949268996","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis\u00a0recibidas https:\/\/t.co\/UpOj4T5s1q","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis\u00a0recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UpOj4T5s1q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814526245474317","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#AHORA\ud83d\udd34La @SSalud_mx reconoce 11,603 nuevos contagios\ud83d\ude37 y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por #COVID19 en las \u00faltimas 24h.\n\nHay 60,226 #CasosActivos reconocidos.\n\nSe han aplicado +96.7M dosis de #vacunaCOVID19\ud83d\udc89, se completaron +42.7M de esquemas. https:\/\/t.co\/2MwT9VsBcX","tweet_lang":"es","text_es":"La  reconoce 11603 nuevos contagios y 811 nuevas defunciones\u2620\ufe0f por  en las \u00faltimas 24h\n\nHay 60226  reconocidos\n\nSe han aplicado 967M dosis de vacuna se completaron 427M de esquemas httpstco2MwT9VsBcX","hashtags":["AHORA","COVID19","CasosActivos","vacunaCOVID19"],"mentions":["SSalud_mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\ud83d\ude37","\u2620\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440814424210612225","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep #EEUU comprar\u00e1 500 millones de dosis de Pfizer para donar a otros pa\u00edses. Con esta iniciativa suma m\u00e1s de 1.100 millones de dosis donadas a pa\u00edses de escasos recursos https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC","tweet_lang":"es","text_es":"  comprar\u00e1 500 millones de dosis de Pfizer para donar a otros pa\u00edses Con esta iniciativa suma m\u00e1s de 1100 millones de dosis donadas a pa\u00edses de escasos recursos ","hashtags":["22Sep","EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814420452524034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En continuidad al proceso de vacunaci\u00f3n contra la #COVID19 en los centros penitenciarios, 366 privados de libertad de La Joyita recibieron la segunda dosis Pfizer, jornadas que seguir\u00e1n efectu\u00e1ndose para inocular a la poblaci\u00f3n penitenciaria. \n#FaltaMenos\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 https:\/\/t.co\/k1aPXZh1wo","tweet_lang":"es","text_es":"En continuidad al proceso de vacunaci\u00f3n contra la  en los centros penitenciarios 366 privados de libertad de La Joyita recibieron la segunda dosis Pfizer jornadas que seguir\u00e1n efectu\u00e1ndose para inocular a la poblaci\u00f3n penitenciaria \n\ud83c\uddf5\ud83c\udde6 httpstcok1aPXZh1wo","hashtags":["COVID19","FaltaMenos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf5\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814382519177216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aplaudo est\u00e1 dosis de genialidad. https:\/\/t.co\/4wGYW47Kz4","tweet_lang":"es","text_es":"Aplaudo est\u00e1 dosis de genialidad ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4wGYW47Kz4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814364764741637","replied_to_tweet_id":1.440813578e+18,"replied_to_user_id":119290055.0,"reply_text":"","tweet_text":"La fundadora (y operadora) de la agencia era Alexe Khaterina Popova o \"Madame Popova\", como era conocida en los c\u00edrculos sociales rusos.\n\nSu modus operandi era simple. Era invitada a eventos sociales y ah\u00ed se encargaba de administrar peque\u00f1as dosis de ars\u00e9nico a la v\u00edctima.\n\n\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"La fundadora y operadora de la agencia era Alexe Khaterina Popova o Madame Popova como era conocida en los c\u00edrculos sociales rusos\n\nSu modus operandi era simple Era invitada a eventos sociales y ah\u00ed se encargaba de administrar peque\u00f1as dosis de ars\u00e9nico a la v\u00edctima\n\n\u2935\ufe0f\u2935\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814347844915200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 14 de Noviembre nos acordaremos en el cuarto oscuro!!! Les daremos la 2da dosis https:\/\/t.co\/V7pprdoKCt","tweet_lang":"es","text_es":"El 14 de Noviembre nos acordaremos en el cuarto oscuro Les daremos la 2da dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/V7pprdoKCt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814286419357701","replied_to_tweet_id":1.44077138e+18,"replied_to_user_id":1.336609441e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JusticiaBursat @BetoMendeIeiev @valenluciana Bueno callate un poquito y ponete en la fila de la 5ta dosis, saludos","tweet_lang":"es","text_es":"   Bueno callate un poquito y ponete en la fila de la 5ta dosis saludos","hashtags":[],"mentions":["JusticiaBursat","BetoMendeIeiev","valenluciana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814280979275779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todo el mundo me dice que la pasa mal con la tercera dosis. Un fav y no me la doy","tweet_lang":"es","text_es":"Todo el mundo me dice que la pasa mal con la tercera dosis Un fav y no me la doy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814268979441669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles \ud83d\ude20 K RABIA. Ya sabe d\u00f3nde vivo 3: JAJAJA","tweet_lang":"es","text_es":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles  K RABIA Ya sabe d\u00f3nde vivo 3 JAJAJA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude20"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814267666604038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PanamaOeste | Residentes de Arraij\u00e1n que, por alguna raz\u00f3n, no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre, indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz, coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de @CSSPanama en esta provincia.#RadioPanama https:\/\/t.co\/UrLGcaQf02","tweet_lang":"es","text_es":"  Residentes de Arraij\u00e1n que por alguna raz\u00f3n no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de  en esta provincia httpstcoUrLGcaQf02","hashtags":["PanamaOeste","RadioPanama"],"mentions":["CSSPanama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814254018338819","replied_to_tweet_id":1.440777713e+18,"replied_to_user_id":960854418.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MaraMarajulio @eldestape_radio pero ah\u00ed las restricciones para extranjeros se mantienen se eval\u00faa para m\u00e1s adelante solo vacunados con dos dosis como resto del mundo, los que vuelven de viaje mantienen la obligaci\u00f3n de aislamiento y testeo.","tweet_lang":"es","text_es":"  pero ah\u00ed las restricciones para extranjeros se mantienen se eval\u00faa para m\u00e1s adelante solo vacunados con dos dosis como resto del mundo los que vuelven de viaje mantienen la obligaci\u00f3n de aislamiento y testeo","hashtags":[],"mentions":["MaraMarajulio","eldestape_radio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814229544570880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tengo miedo que me de reacci\u00f3n la 2da dosis \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","tweet_lang":"es","text_es":"Tengo miedo que me de reacci\u00f3n la 2da dosis \ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude35\u200d\ud83d\udcab"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814218857488394","replied_to_tweet_id":1.440802668e+18,"replied_to_user_id":1.125247837e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PAPAYA_Au Noo mka me toca conseguir cita con el endocrin\u00f3logo pa que me acomode la dosis","tweet_lang":"es","text_es":" Noo mka me toca conseguir cita con el endocrin\u00f3logo pa que me acomode la dosis","hashtags":[],"mentions":["PAPAYA_Au"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814217875972103","replied_to_tweet_id":1.440793364e+18,"replied_to_user_id":248263350.0,"reply_text":"","tweet_text":"@decimononnica Yo ya tuve COVID (no me hizo nada) y tengo doble dosis de AstraZeneca, lo uso porque le da PAZ a la gente que todav\u00eda le tiene miedo al virus.\n\nEl contagiado es el que deber\u00eda usarlo, pero el obvio \u00e9xito de las vacunas provocan que casi todos seremos asintom\u00e1ticos de aqu\u00ed en m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo ya tuve COVID no me hizo nada y tengo doble dosis de AstraZeneca lo uso porque le da PAZ a la gente que todav\u00eda le tiene miedo al virus\n\nEl contagiado es el que deber\u00eda usarlo pero el obvio \u00e9xito de las vacunas provocan que casi todos seremos asintom\u00e1ticos de aqu\u00ed en m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["decimononnica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814213069357065","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Comenzaron la dosis de patria en el estado Aragua, reportan zonas sin electricidad","tweet_lang":"es","text_es":"Comenzaron la dosis de patria en el estado Aragua reportan zonas sin electricidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814191707754500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombre-mujer\nAmante de los animales (menos del de Palacio Nacional)\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna \ud83d\udc89 contra #COVID19 \n\nNo es que me venda \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/vT2fPodMCv","tweet_lang":"es","text_es":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombremujer\nAmante de los animales menos del de Palacio Nacional\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna  contra  \n\nNo es que me venda  httpstcovT2fPodMCv","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude09","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814188289351692","replied_to_tweet_id":1.440812279e+18,"replied_to_user_id":340084707.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nowhereman770 @PretoduCaralho1 @AlcCarrizal pero en Aragua hay un cronograma, seg\u00fan la fecha en que recibieron la 1era dosis.","tweet_lang":"es","text_es":"   pero en Aragua hay un cronograma seg\u00fan la fecha en que recibieron la 1era dosis","hashtags":[],"mentions":["nowhereman770","PretoduCaralho1","AlcCarrizal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814183386214403","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin PARTE 1\/2  1. Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada (una sola dosis)\n2. Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna, uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3. La vacuna NO PREVIENE de contagio, por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n...","tweet_lang":"es","text_es":" PARTE 12  1 Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada una sola dosis\n2 Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3 La vacuna NO PREVIENE de contagio por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814124372402187","replied_to_tweet_id":1.440812813e+18,"replied_to_user_id":7.349509829e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@happymusarana Cuando fue la primera dosis y que vacunas es ??","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando fue la primera dosis y que vacunas es ","hashtags":[],"mentions":["happymusarana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814115472113664","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si con la primera dosis me fue mal no me quiero imaginar con la segunda \ud83d\ude23\ud83d\ude23","tweet_lang":"es","text_es":"Si con la primera dosis me fue mal no me quiero imaginar con la segunda ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude23"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814103799349256","replied_to_tweet_id":1.440813187e+18,"replied_to_user_id":305594571.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Marluk510 Cada 6 meses a recibir su dosis, sape ni con la influenza q es anual  y no por ser antivacuna sino q nunca le vi sentido, prefer\u00ed fortalecer m\u00ed sistema inmune","tweet_lang":"es","text_es":" Cada 6 meses a recibir su dosis sape ni con la influenza q es anual  y no por ser antivacuna sino q nunca le vi sentido prefer\u00ed fortalecer m\u00ed sistema inmune","hashtags":[],"mentions":["Marluk510"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814088087425027","replied_to_tweet_id":1.440813187e+18,"replied_to_user_id":305594571.0,"reply_text":"","tweet_text":"A esto le uno...\nEn \ud83c\uddea\ud83c\udde6 tras la \ud83d\udc89(1 o 2 dosis):\nN\u00famero de fallecidos (300) y de efectos adversos (41.751, de los q 8.515 son graves)\n\ud83d\udca5S\u00d3LO los casos notificados.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/TbPMzyd7cy","tweet_lang":"es","text_es":"A esto le uno\nEn \ud83c\uddea\ud83c\udde6 tras la 1 o 2 dosis\nN\u00famero de fallecidos 300 y de efectos adversos 41751 de los q 8515 son graves\nS\u00d3LO los casos notificados\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f httpstcoTbPMzyd7cy","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca5","\ud83c\uddea\ud83c\udde6","\u2b07\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814079866638351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid-19. Mientras tanto en #Colombia un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente @IvanDuque\n\n https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6","tweet_lang":"es","text_es":" vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid19 Mientras tanto en  un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente \n\n ","hashtags":["Cuba","Colombia"],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814051316035584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Sino llego a tener la 2 dosis antes que abra alta vista juro que hago desastre\ud83e\udd2c\ud83d\ude23. aztrazeneca apura !!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Sino llego a tener la 2 dosis antes que abra alta vista juro que hago desastre aztrazeneca apura ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude23","\ud83e\udd2c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814045452406784","replied_to_tweet_id":1.440625837e+18,"replied_to_user_id":1.425467981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ro74023733 @FernanQuirosBA Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["Ro74023733","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814026796060675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Un m\u00e9dico de primer contacto podr\u00eda sentirse capacitado para tratar una diabetes tipo 1 pero debe conocer sus limitaciones. Cuando lo hace con 2\nDosis de insulina basal al d\u00eda y agrega DPP4 para \u201cproteger\u201del ri\u00f1\u00f3n entonces debe ver los resultados del paciente y pedir ayuda pronto","tweet_lang":"es","text_es":"Un m\u00e9dico de primer contacto podr\u00eda sentirse capacitado para tratar una diabetes tipo 1 pero debe conocer sus limitaciones Cuando lo hace con 2\nDosis de insulina basal al d\u00eda y agrega DPP4 para \u201cproteger\u201del ri\u00f1\u00f3n entonces debe ver los resultados del paciente y pedir ayuda pronto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813974350483457","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan mas dosis de Pfizer y el pais supera los 63,4 millones de dosis recibidas\n\nhttps:\/\/t.co\/et8b34mbvO","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan mas dosis de Pfizer y el pais supera los 634 millones de dosis recibidas\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/et8b34mbvO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813974098829315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron m\u00e1s vacunas y Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas https:\/\/t.co\/BTu8juzGW6","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron m\u00e1s vacunas y Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BTu8juzGW6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813964405792771","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"tengo mucho sue\u00f1o o s\u00f3lo es el efecto de la 2da dosis?\ud83d\ude34\ud83d\ude34","tweet_lang":"es","text_es":"tengo mucho sue\u00f1o o s\u00f3lo es el efecto de la 2da dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude34"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813960740020229","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ESTO S\u00cd ES NOTICIA! #Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n. #PasionXCuba  #CubaSalvaVidas https:\/\/t.co\/0P8SsV1Ko1","tweet_lang":"es","text_es":"ESTO S\u00cd ES NOTICIA  dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n PasionX  SalvaVidas httpstco0P8SsV1Ko1","hashtags":["Cuba","PasionXCuba","CubaSalvaVidas"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813933674123266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Veo que tod@s est\u00e1n ya vacunados hasta mi marido y yo ni la primera dosis jajaja \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Veo que tods est\u00e1n ya vacunados hasta mi marido y yo ni la primera dosis jajaja \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813932747186187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin primera dosis de la vacuna \ud83d\udc89 a ver c\u00f3mo me va \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin primera dosis de la vacuna  a ver c\u00f3mo me va ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813927198117893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me urge la segunda dosis de Pfizer, si no me voy a quedar sin mundial \ud83d\ude14.","tweet_lang":"es","text_es":"Me urge la segunda dosis de Pfizer si no me voy a quedar sin mundial ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813905685606410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El domingo 26 de septiembre va segunda dosis de vacunaci\u00f3n  #antiCOVID a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Nezahualc\u00f3yotl  - https:\/\/t.co\/FmwWExeJkv https:\/\/t.co\/78sjuvewzH","tweet_lang":"es","text_es":"El domingo 26 de septiembre va segunda dosis de vacunaci\u00f3n   a adultos de 40 a 49 a\u00f1os en     ","hashtags":["antiCOVID","Nezahualc\u00f3yotl"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FmwWExeJkv","https:\/\/t.co\/78sjuvewzH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813880658194433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1ATENCI\u00d3N! El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1ATENCI\u00d3N El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en     y   ","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n","Otzolotepec","Temoaya","SanMateoAtenco","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813877634105348","replied_to_tweet_id":1.440798561e+18,"replied_to_user_id":9.574558837e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SergioChouza @Kicillofok Y mi segunda dosis, campe\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"  Y mi segunda dosis campe\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["SergioChouza","Kicillofok"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813851209994241","replied_to_tweet_id":1.4407815e+18,"replied_to_user_id":533914551.0,"reply_text":"","tweet_text":"@adriortsol Aparte est\u00e1s tomando dosis muy peque\u00f1as de medicamento","tweet_lang":"es","text_es":" Aparte est\u00e1s tomando dosis muy peque\u00f1as de medicamento","hashtags":[],"mentions":["adriortsol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813848978620424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buah y yo ma\u00f1ana a vacunarme de la segunda dosis xddd\nSi ya me hizo mierda la primera veras esta","tweet_lang":"es","text_es":"Buah y yo ma\u00f1ana a vacunarme de la segunda dosis xddd\nSi ya me hizo mierda la primera veras esta","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813847967768579","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me va a tocar la dosis de refuerzo y necesito un argumento cient\u00edfico y moral pa ponermela, considerando q fue rechazada por la FDA","tweet_lang":"es","text_es":"Me va a tocar la dosis de refuerzo y necesito un argumento cient\u00edfico y moral pa ponermela considerando q fue rechazada por la FDA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813765054787586","replied_to_tweet_id":1.440811294e+18,"replied_to_user_id":1.253162885e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ELCANELO007 @PerroManchaCafe @codigorojocdmx @Fertrn87 @EnriqueJarquin1 @SamuelBruni6 @ESoruyito No hay justificaci\u00f3n, adem\u00e1s les repitieron la dosis...\u203c\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffc\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"       No hay justificaci\u00f3n adem\u00e1s les repitieron la dosis\u203c\ufe0f\ud83e\udd18\ud83c\udffc","hashtags":[],"mentions":["ELCANELO007","PerroManchaCafe","codigorojocdmx","Fertrn87","EnriqueJarquin1","SamuelBruni6","ESoruyito"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd18\ud83c\udffc","\ud83e\udd23","\u203c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813705176838145","replied_to_tweet_id":1.440813246e+18,"replied_to_user_id":2180343729.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaVascaHija @GulluniVicente @FelipeMiguelBA Lo del gobierno nacional es un esc\u00e1ndalo y ojal\u00e1 terminen presos, pero yo le reclamo al distrito donde vivo y donde no recibo turno para la segunda dosis. Si no te gusta, a otra cosa. No tengo nada que entender, pienso, no repito como simio kirchnerista o globoluda.","tweet_lang":"es","text_es":"   Lo del gobierno nacional es un esc\u00e1ndalo y ojal\u00e1 terminen presos pero yo le reclamo al distrito donde vivo y donde no recibo turno para la segunda dosis Si no te gusta a otra cosa No tengo nada que entender pienso no repito como simio kirchnerista o globoluda","hashtags":[],"mentions":["LaVascaHija","GulluniVicente","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813680711462912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CDMX recibir\u00e1 vacunas AstraZeneca para segunda dosis de adultos de 30 a 39 a\u00f1os https:\/\/t.co\/YUKF4jStga https:\/\/t.co\/YYKVaHJVu4","tweet_lang":"es","text_es":"CDMX recibir\u00e1 vacunas AstraZeneca para segunda dosis de adultos de 30 a 39 a\u00f1os  httpstcoYYKVaHJVu4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/YUKF4jStga"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813658871779332","replied_to_tweet_id":1.440810545e+18,"replied_to_user_id":1.295213038e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ISanolv @MarcAve6 @GobCDMX Em\u2026 en Iztapalapa no han puesto ni la primera dosis, si te pusieras a investigar en qu\u00e9 alcald\u00edas no han puesto NI UNA SOLA DOSIS, antes de rega\u00f1ar estar\u00eda muy cool.","tweet_lang":"es","text_es":"   Em\u2026 en Iztapalapa no han puesto ni la primera dosis si te pusieras a investigar en qu\u00e9 alcald\u00edas no han puesto NI UNA SOLA DOSIS antes de rega\u00f1ar estar\u00eda muy cool","hashtags":[],"mentions":["ISanolv","MarcAve6","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813638743252997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Decid\u00ed adelantarme la dosis de un jarabe y ahora debo ver 24 horas de clases por estar dopada.","tweet_lang":"es","text_es":"Decid\u00ed adelantarme la dosis de un jarabe y ahora debo ver 24 horas de clases por estar dopada","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813615339032578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c...","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813598880632841","replied_to_tweet_id":1.440802846e+18,"replied_to_user_id":2201623465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vox_es @ivanedlm @ivanedlm yo s\u00e9 que hay que dar la batalla cultural y que su educaci\u00f3n es infinita pero no s\u00e9 yo hasta qu\u00e9 punto esa educaci\u00f3n NO la entiende ESE Presentador que es sectario, totalitario y con grandes dosis de chuler\u00eda chabacana","tweet_lang":"es","text_es":"   yo s\u00e9 que hay que dar la batalla cultural y que su educaci\u00f3n es infinita pero no s\u00e9 yo hasta qu\u00e9 punto esa educaci\u00f3n NO la entiende ESE Presentador que es sectario totalitario y con grandes dosis de chuler\u00eda chabacana","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813584339009537","replied_to_tweet_id":1.440811375e+18,"replied_to_user_id":1.188530706e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@xmulleryane @aymordi @jorgenomefui Es un chiste por una publicaci\u00f3n parecida d\u00f3nde estuvieron una semana peleando porque no entendian la diferencia entre cantidad de vacunados, cantidad de dosis y que si alguien tiene dos dosis es obvio que recibi\u00f3 la primera","tweet_lang":"es","text_es":"   Es un chiste por una publicaci\u00f3n parecida d\u00f3nde estuvieron una semana peleando porque no entendian la diferencia entre cantidad de vacunados cantidad de dosis y que si alguien tiene dos dosis es obvio que recibi\u00f3 la primera","hashtags":[],"mentions":["xmulleryane","aymordi","jorgenomefui"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813577846214666","replied_to_tweet_id":1.440812218e+18,"replied_to_user_id":2984721.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JPIngeniero28 \u00a1Hola! \ud83d\udc49La compra del Pasaporte, y la redenci\u00f3n de sus bonos, no ser\u00e1n tenidas en cuenta para efectos de contabilizar las visitas del programa \u201cTarjeta Cineco Platino\u201d.\n\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/bFDRc5GV5Z","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a1Hola La compra del Pasaporte y la redenci\u00f3n de sus bonos no ser\u00e1n tenidas en cuenta para efectos de contabilizar las visitas del programa \u201cTarjeta Cineco Platino\u201d\n\n","hashtags":[],"mentions":["JPIngeniero28"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bFDRc5GV5Z"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813565405896707","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis\u00a0recibidas https:\/\/t.co\/JVIQZMPZ5o","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis\u00a0recibidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JVIQZMPZ5o"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813539204091915","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo justo ayer me puse la segunda dosis https:\/\/t.co\/pgGdJDywwV https:\/\/t.co\/ShbLjX4oi4","tweet_lang":"es","text_es":"Yo justo ayer me puse la segunda dosis  httpstcoShbLjX4oi4","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pgGdJDywwV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813525379608578","replied_to_tweet_id":1.440665937e+18,"replied_to_user_id":36100710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GobCDMX @Claudiashein  y Coyoac\u00e1n 1era dosis para 18 a\u00f1os cuando? Cu\u00e1nto nos van a seguir castigando?","tweet_lang":"es","text_es":"   y Coyoac\u00e1n 1era dosis para 18 a\u00f1os cuando Cu\u00e1nto nos van a seguir castigando","hashtags":[],"mentions":["GobCDMX","Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813514432532482","replied_to_tweet_id":1.440779853e+18,"replied_to_user_id":500256881.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mafe_mindy Y hay que llevarlos a la tercera dosis\u2026.","tweet_lang":"es","text_es":" Y hay que llevarlos a la tercera dosis\u2026","hashtags":[],"mentions":["mafe_mindy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813504257163265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La pr\u00f3xima semana aplicar\u00e1n segundas dosis en\u00a0Quer\u00e9taro https:\/\/t.co\/ESnlppgpsW","tweet_lang":"es","text_es":"La pr\u00f3xima semana aplicar\u00e1n segundas dosis en\u00a0Quer\u00e9taro ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ESnlppgpsW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813487261814787","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Malestares despu\u00e9s de la segunda dosis, \u00bfEs esto envejecer?","tweet_lang":"es","text_es":"Malestares despu\u00e9s de la segunda dosis \u00bfEs esto envejecer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813470845325325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"esperando que me llegue la segunda dosis de vacunaci\u00f3n ya hace m\u00e1s de dos meses https:\/\/t.co\/oMc8Ni8110","tweet_lang":"es","text_es":"esperando que me llegue la segunda dosis de vacunaci\u00f3n ya hace m\u00e1s de dos meses httpstcooMc8Ni8110","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813427551727619","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Luego de la primera dosis de #Sinopharm, llevo ya una semana de retraso de mi menstruaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Luego de la primera dosis de  llevo ya una semana de retraso de mi menstruaci\u00f3n","hashtags":["Sinopharm"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813414045999109","replied_to_tweet_id":1.440805075e+18,"replied_to_user_id":419694952.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Korrokon @b24liberat0r @RicardoAMinguez @PhilAMellows El pa\u00eds donde siguen subiendo contagios y fallecidos a pesar de 3 dosis...","tweet_lang":"es","text_es":"    El pa\u00eds donde siguen subiendo contagios y fallecidos a pesar de 3 dosis","hashtags":[],"mentions":["Korrokon","b24liberat0r","RicardoAMinguez","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813408786415618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@Claudiashein espera que entre hoy y ma\u00f1ana lleguen m\u00e1s dosis de AstraZeneca para poder vacunar a quienes esperan su segunda dosis en la CDMX \n\nhttps:\/\/t.co\/hHXjDhYdbE","tweet_lang":"es","text_es":" espera que entre hoy y ma\u00f1ana lleguen m\u00e1s dosis de AstraZeneca para poder vacunar a quienes esperan su segunda dosis en la CDMX \n\n","hashtags":[],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hHXjDhYdbE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813395519819779","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inauguran Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021; la meta es aplicar m\u00e1s de 3 millones de dosis https:\/\/t.co\/XNKA9MbrbS https:\/\/t.co\/zuH2QtIOzN","tweet_lang":"es","text_es":"Inauguran Jornada Nacional de Vacunaci\u00f3n Antirr\u00e1bica Canina y Felina 2021 la meta es aplicar m\u00e1s de 3 millones de dosis  httpstcozuH2QtIOzN","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XNKA9MbrbS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813385084334082","replied_to_tweet_id":1.440536797e+18,"replied_to_user_id":1033240118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jlunamd Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista. Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente. \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos?\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis","hashtags":[],"mentions":["jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813362078646277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya van tres meses y dos semana de la primer dosis de la sputnik-v habilitame la segunda @carlavizzotti @Kicillofok @MunicipioLdeZ ya hice como 20 reclamos.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya van tres meses y dos semana de la primer dosis de la sputnikv habilitame la segunda    ya hice como 20 reclamos","hashtags":[],"mentions":["carlavizzotti","Kicillofok","MunicipioLdeZ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813290045644808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cuba anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid-19 requeridas para inmunizar a la poblaci\u00f3n de la isla en 2021\nhttps:\/\/t.co\/jCX5hqmV8b\n#YoEstoyConAlex","tweet_lang":"es","text_es":"Cuba anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid19 requeridas para inmunizar a la poblaci\u00f3n de la isla en 2021\n\n","hashtags":["YoEstoyConAlex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jCX5hqmV8b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813289584295945","replied_to_tweet_id":1.440349025e+18,"replied_to_user_id":299918176.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Albirroja @ElDefensores yo pondr\u00e9 mi segunda dosis antes del partido porque es la fecha establecida, pero ya queremos comprar la entrada y sigo teniendo una sola dosis.\nque hago en ese caso? para que sector adquiero la entrada?","tweet_lang":"es","text_es":"  yo pondr\u00e9 mi segunda dosis antes del partido porque es la fecha establecida pero ya queremos comprar la entrada y sigo teniendo una sola dosis\nque hago en ese caso para que sector adquiero la entrada","hashtags":[],"mentions":["Albirroja","ElDefensores"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813246722678793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Por eso es que no hago el intento de ir, por un mes no adelantan la segunda dosis. https:\/\/t.co\/A3VkBdULkP","tweet_lang":"es","text_es":"Por eso es que no hago el intento de ir por un mes no adelantan la segunda dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/A3VkBdULkP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813234462683142","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba complet\u00f3 producci\u00f3n de dosis de vacunas que necesita. Esperen ataques de nervios entre la gusanera vendepatria, porque lo que viene ahora es... \u00a1Exportaci\u00f3n! \u00a1M\u00e1s reconocimiento mundial! \u00a1M\u00e1s \u00e9xitos! No han visto nada todav\u00eda #CubaEsCiencia #CubaSoberana #CubaPorLaVida https:\/\/t.co\/KSiVhHFEL3","tweet_lang":"es","text_es":" complet\u00f3 producci\u00f3n de dosis de vacunas que necesita Esperen ataques de nervios entre la gusanera vendepatria porque lo que viene ahora es \u00a1Exportaci\u00f3n \u00a1M\u00e1s reconocimiento mundial \u00a1M\u00e1s \u00e9xitos No han visto nada todav\u00eda EsCiencia Soberana PorLaVida httpstcoKSiVhHFEL3","hashtags":["Cuba","CubaEsCiencia","CubaSoberana","CubaPorLaVida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813232323584010","replied_to_tweet_id":1.440519257e+18,"replied_to_user_id":1.388328786e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SirBasquiam @SaludCali @AlcaldiaDeCali @redsaludnorte @redcentrocali @RedSaludLadera @EseOriente @ESEsuroriente Total, insisten con la vacuna,  pero,  sin importar  si se acaba  o no!!!\ud83d\ude31, para la segunda dosis, ne tocaba  el 31- 08 2021.  Nada de la Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"        Total insisten con la vacuna  pero  sin importar  si se acaba  o no para la segunda dosis ne tocaba  el 31 08 2021  Nada de la Moderna","hashtags":[],"mentions":["SirBasquiam","SaludCali","AlcaldiaDeCali","redsaludnorte","redcentrocali","RedSaludLadera","EseOriente","ESEsuroriente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813199985577985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID-19!\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con 54.501.469 dosis distribuidas y casi 21 millones de personas con su esquema completo.  \n\n#ArgentinaTeCuida\u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/bkNHHAanEk","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID19\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con 54501469 dosis distribuidas y casi 21 millones de personas con su esquema completo  \n\n\u2764\ufe0f httpstcobkNHHAanEk","hashtags":["ArgentinaTeCuida"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813198786007048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo: exigen una dosis de vacuna contra Covid\nhttps:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ","tweet_lang":"es","text_es":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo exigen una dosis de vacuna contra Covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813192679100423","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  https:\/\/t.co\/b9NmQi5TjS","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b9NmQi5TjS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813187478089729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\nhttps:\/\/t.co\/klWX3t8b3c","tweet_lang":"es","text_es":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/klWX3t8b3c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813187100598276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q el\"Pase Verde\"para las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n,6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo.\nB\u00e1sicamente,REQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA \"NORMAL\"\" https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB","tweet_lang":"es","text_es":"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q elPase Verdepara las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo\nB\u00e1sicamenteREQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA NORMAL ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813181144682498","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De junio a la fecha, la CCSS registra la aplicaci\u00f3n de 1.240.104 dosis. https:\/\/t.co\/OKQPf1iOny","tweet_lang":"es","text_es":"De junio a la fecha la CCSS registra la aplicaci\u00f3n de 1240104 dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OKQPf1iOny"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813173100089344","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jujuy vacun\u00f3 con segunda dosis al 39% de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 39%","tweet_lang":"es","text_es":"Jujuy vacun\u00f3 con segunda dosis al 39 de su poblaci\u00f3n\n\u2593\u2593\u2593\u2592\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591\u2591 39","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813167588691971","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"me regala churros y coca\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70\ud83e\udd70 llega a ponerse raro y le doy la segunda dosis de agua de calz\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"me regala churros y coca llega a ponerse raro y le doy la segunda dosis de agua de calz\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813166125109249","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V | @JoyUricare https:\/\/t.co\/hHyKd5UFGe","tweet_lang":"es","text_es":"Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V   ","hashtags":[],"mentions":["JoyUricare"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hHyKd5UFGe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813163335745538","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacunaci\u00f3n \ud83d\ude37  JUEVES 23 DE SEPTIEMBRE\nLes compartimos los calendarios de primeras y segundas dosis, como las de refuerzo, y los centros de vacunaci\u00f3n en #Rancagua.\n#RancaguaNoTeConf\u00edes \u2705 \u00a1Comp\u00e1rtelo!\n@munirancagua\n@alcaldejrgodoy https:\/\/t.co\/Coz7b4UKFP","tweet_lang":"es","text_es":"   JUEVES 23 DE SEPTIEMBRE\nLes compartimos los calendarios de primeras y segundas dosis como las de refuerzo y los centros de vacunaci\u00f3n en \nNoTeConf\u00edes  \u00a1Comp\u00e1rtelo\n\n httpstcoCoz7b4UKFP","hashtags":["Vacunaci\u00f3n","Rancagua","RancaguaNoTeConf\u00edes"],"mentions":["munirancagua","alcaldejrgodoy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813161410490368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE.UU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo","tweet_lang":"es","text_es":"EEUU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813160601202688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Joe Biden planea vacunar al mundo: confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos. #RD \n\nExcelente, \u00bfno cree? \nhttps:\/\/t.co\/dtWf9yoVEv","tweet_lang":"es","text_es":"Joe Biden planea vacunar al mundo confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos  \n\nExcelente \u00bfno cree \n","hashtags":["RD"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dtWf9yoVEv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159980445696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Joe Biden planea vacunar al mundo: confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos. \n\nExcelente, \u00bfno cree? \nhttps:\/\/t.co\/RuIm295hJX","tweet_lang":"es","text_es":"Joe Biden planea vacunar al mundo confirm\u00f3 que comprar\u00e1 otras 500 millones de dosis de Pfizer para donar a pa\u00edses de bajos y medianos ingresos \n\nExcelente \u00bfno cree \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RuIm295hJX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813159804280833","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Internacional |\u00a0M\u00e1s de 6 mil millones de vacunas anti #Covid19 han sido administradas en todo el mundo; China, India y #EEUU concentran la mayor cantidad de dosis aplicadas.  \n\nhttps:\/\/t.co\/vPJtQ2V8Ls","tweet_lang":"es","text_es":" \u00a0M\u00e1s de 6 mil millones de vacunas anti  han sido administradas en todo el mundo China India y  concentran la mayor cantidad de dosis aplicadas  \n\n","hashtags":["Internacional","Covid19","EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vPJtQ2V8Ls"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159732809729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informa @lopezobrador_ que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria, adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular, y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre. @Notimex_TV @Notimex https:\/\/t.co\/ragxaggyVH","tweet_lang":"es","text_es":"Informa  que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre   httpstcoragxaggyVH","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","Notimex_TV","Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159334379521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno de #Nicol\u00e1sRomero, #EdoM\u00e9x, inform\u00f3 que, del 17 al 20 de septiembre, m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os, recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/5NeixbOo1r","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno de   inform\u00f3 que del 17 al 20 de septiembre m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os recibieron la primera dosis de la vacuna anti \n","hashtags":["Nicol\u00e1sRomero","EdoM\u00e9x","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5NeixbOo1r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813156817833984","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EEUU adquirir\u00e1 500 millones de dosis Pfizer para donar a otros pa\u00edses - https:\/\/t.co\/5UPGRi4QDC #EVNews #EEUU #Pfizer #vacunas #covid19","tweet_lang":"es","text_es":" adquirir\u00e1 500 millones de dosis  para donar a otros pa\u00edses       ","hashtags":["EVNews","EEUU","Pfizer","vacunas","covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5UPGRi4QDC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813127734493188","replied_to_tweet_id":1.440678113e+18,"replied_to_user_id":222231985.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Salud_Ec Mis abuelos de la Tercera Edad recibieron sus dos dosis entre abril y mayo pero no les dieron carnet de vacunaci\u00f3n. Actualmente se esta solicitando el carnet de vacunaci\u00f3n para varias cosas y estoy preocupada. \u00bfComo podr\u00edan ayudarnos en estos casos?","tweet_lang":"es","text_es":" Mis abuelos de la Tercera Edad recibieron sus dos dosis entre abril y mayo pero no les dieron carnet de vacunaci\u00f3n Actualmente se esta solicitando el carnet de vacunaci\u00f3n para varias cosas y estoy preocupada \u00bfComo podr\u00edan ayudarnos en estos casos","hashtags":[],"mentions":["Salud_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813127373778944","replied_to_tweet_id":1.440811369e+18,"replied_to_user_id":1.082616627e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Osopratto1 @cesrivercarp Y el vacunatorio vip? Esos ya est\u00e1n vacunados, las 900 dosis de Corrientes no terminaron a los brazos de ning\u00fan funcionario p\u00fablico ni de sus familiares.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y el vacunatorio vip Esos ya est\u00e1n vacunados las 900 dosis de Corrientes no terminaron a los brazos de ning\u00fan funcionario p\u00fablico ni de sus familiares","hashtags":[],"mentions":["Osopratto1","cesrivercarp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813111825485832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas. En total el pa\u00eds recibi\u00f3 25.784.000 del laboratorio Sinopharm, 3.500.000 de Moderna donadas por Estados Unidos, 400.000 de CanSino y 4... | Tucum\u00e1n Despierta - https:\/\/t.co\/7MJ8K60ty1 https:\/\/t.co\/61f7Pevq8v","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas En total el pa\u00eds recibi\u00f3 25784000 del laboratorio Sinopharm 3500000 de Moderna donadas por Estados Unidos 400000 de CanSino y 4  Tucum\u00e1n Despierta   httpstco61f7Pevq8v","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7MJ8K60ty1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813029264744451","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"24 de septiembre: vacunas en 1a dosis de COVID-19 para 18 a 29 a\u00f1os de edad en Tepotzotl\u00e1n, Melchor Ocampo, Teoloyucan y Coyotepec. Desde el jueves, segunda dosis, para 40 a 49 a\u00f1os en Amecameca y Tlalmanalco y el domingo 26, en Nezahualc\u00f3yotl. \n\n#AhoraM\u00e1s con @UrielEstradaTV https:\/\/t.co\/Yb3HIdLWzN","tweet_lang":"es","text_es":"24 de septiembre vacunas en 1a dosis de COVID19 para 18 a 29 a\u00f1os de edad en Tepotzotl\u00e1n Melchor Ocampo Teoloyucan y Coyotepec Desde el jueves segunda dosis para 40 a 49 a\u00f1os en Amecameca y Tlalmanalco y el domingo 26 en Nezahualc\u00f3yotl \n\n con  httpstcoYb3HIdLWzN","hashtags":["AhoraM\u00e1s"],"mentions":["UrielEstradaTV"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813006355501061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Guayas | Con la cooperaci\u00f3n de voluntarias y articulaci\u00f3n con @Educacion_Ec, profesionales del Centro de Salud Urbano Playas vacunan contra la covid-19 a estudiantes de la Unidad Educativa D'Giovanni Bosco. Se indica a padres de familia el tiempo de espera para la segunda dosis. https:\/\/t.co\/eWGaLpYijo","tweet_lang":"es","text_es":"  Con la cooperaci\u00f3n de voluntarias y articulaci\u00f3n con  profesionales del Centro de Salud Urbano Playas vacunan contra la covid19 a estudiantes de la Unidad Educativa DGiovanni Bosco Se indica a padres de familia el tiempo de espera para la segunda dosis httpstcoeWGaLpYijo","hashtags":["Guayas"],"mentions":["Educacion_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812972847161349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Nextlalpan por favor?\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas. \u00bfQu\u00e9 pasa?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  por favor\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas \u00bfQu\u00e9 pasa","hashtags":["Nextlalpan"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812963678470147","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tu dosis de NBA (22\/septiembre\/2021) https:\/\/t.co\/hx7Q6GkNHk","tweet_lang":"es","text_es":"Tu dosis de NBA 22septiembre2021 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hx7Q6GkNHk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812961505820675","replied_to_tweet_id":1.440812542e+18,"replied_to_user_id":1.014165991e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Durucchi Me alegra que ya est\u00e1s con las dosis completas, hay mucha Dur para rato.\nLinda tarde !!!","tweet_lang":"es","text_es":" Me alegra que ya est\u00e1s con las dosis completas hay mucha Dur para rato\nLinda tarde ","hashtags":[],"mentions":["Durucchi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812958041272334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Segunda dosis para mi hija!!! Cada d\u00eda m\u00e1s feliz de haber votado a este Gobierno!!! https:\/\/t.co\/em86zNZlv0","tweet_lang":"es","text_es":"Segunda dosis para mi hija Cada d\u00eda m\u00e1s feliz de haber votado a este Gobierno httpstcoem86zNZlv0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812925959114752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya para ma\u00f1ana me vacuno primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"Ya para ma\u00f1ana me vacuno primera dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812920896516097","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegan y llegan dosis pero muchas personas de segunda dosis de Moderna siguen esperando \u00bfporque el retraso @MinSaludCol?","tweet_lang":"es","text_es":"Llegan y llegan dosis pero muchas personas de segunda dosis de Moderna siguen esperando \u00bfporque el retraso ","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812853846437893","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No. La demanda es muy alta.\nDosis que sobren al final de la jornada serian las que se descarten. https:\/\/t.co\/hcRhOzsEXt","tweet_lang":"es","text_es":"No La demanda es muy alta\nDosis que sobren al final de la jornada serian las que se descarten ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hcRhOzsEXt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812807939784709","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Tal y como nuestro presidente AMLO lo prometi\u00f3 en octubre la poblaci\u00f3n adulta del pa\u00eds estar\u00e1 vacunada\ud83d\udc97, por ello la canciller\u00eda de M\u00e9xico y la Ssa han llevado a cabo las acciones necesarias para surtir de vacunas al pa\u00eds. M\u00e1s vacunas, m\u00e1s familias juntas\nhttps:\/\/t.co\/txhGzv9GTg https:\/\/t.co\/M2YvJg0ZF6","tweet_lang":"es","text_es":"Tal y como nuestro presidente AMLO lo prometi\u00f3 en octubre la poblaci\u00f3n adulta del pa\u00eds estar\u00e1 vacunada por ello la canciller\u00eda de M\u00e9xico y la Ssa han llevado a cabo las acciones necesarias para surtir de vacunas al pa\u00eds M\u00e1s vacunas m\u00e1s familias juntas\n httpstcoM2YvJg0ZF6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/txhGzv9GTg"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc97"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440812798557126657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Independencia: reportan poca afluencia en vacunatorio Coliseo Amistad Per\u00fa-Jap\u00f3n\n\nEn este centro de inmunizaci\u00f3n se logr\u00f3 aplicar solo 200 dosis en las primeras horas de la ma\u00f1ana este 22 de setiembre.\nhttps:\/\/t.co\/499nUWZNkp","tweet_lang":"es","text_es":"Independencia reportan poca afluencia en vacunatorio Coliseo Amistad Per\u00faJap\u00f3n\n\nEn este centro de inmunizaci\u00f3n se logr\u00f3 aplicar solo 200 dosis en las primeras horas de la ma\u00f1ana este 22 de setiembre\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/499nUWZNkp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812794023059459","replied_to_tweet_id":1.440812e+18,"replied_to_user_id":113355086.0,"reply_text":"","tweet_text":"@clinicafoscal Buenas noches , para cuando segunda dosis de moderna?","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches  para cuando segunda dosis de moderna","hashtags":[],"mentions":["clinicafoscal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812773118644230","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":259755955.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlcaldiaPalmira @SecreSaludPal @secsaludvalle @SoyOscarEscobar @ClaraLuzRoldan @MinSaludCol segundo d\u00eda. \u00bfCuando se programar\u00e1 segunda dosis para mayores de 12 a\u00f1os en Palmira? Los ni\u00f1os de Palmira est\u00e1n a la espera. Gracias. https:\/\/t.co\/yq27ZlbMhC","tweet_lang":"es","text_es":"      segundo d\u00eda \u00bfCuando se programar\u00e1 segunda dosis para mayores de 12 a\u00f1os en Palmira Los ni\u00f1os de Palmira est\u00e1n a la espera Gracias ","hashtags":[],"mentions":["AlcaldiaPalmira","SecreSaludPal","secsaludvalle","SoyOscarEscobar","ClaraLuzRoldan","MinSaludCol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yq27ZlbMhC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812772246253572","replied_to_tweet_id":1.440805614e+18,"replied_to_user_id":104238493.0,"reply_text":"","tweet_text":"@bancaynegocios Ayer dijo que eran 200.000 dosis , ya hoy son 1 mill\u00f3n,  veremos cuanto dice ma\u00f1ana","tweet_lang":"es","text_es":" Ayer dijo que eran 200000 dosis  ya hoy son 1 mill\u00f3n  veremos cuanto dice ma\u00f1ana","hashtags":[],"mentions":["bancaynegocios"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812771159908357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n.\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N!!!\n\nGRACIAS por tanto","tweet_lang":"es","text_es":"CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N\n\nGRACIAS por tanto","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812723403571204","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aparte de las fuentes colombianas por ning\u00fan lado he encontrado que la Moderna tiene m\u00e1s efectividad al aplicarse la segunda dosis en 85 d\u00edas. Este lote que vino son para primeras dosis. Joda \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"Aparte de las fuentes colombianas por ning\u00fan lado he encontrado que la Moderna tiene m\u00e1s efectividad al aplicarse la segunda dosis en 85 d\u00edas Este lote que vino son para primeras dosis Joda \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812717292482567","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc8923 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS para los adultos de 30-39 a\u00f1os de edad de #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco \ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/OI7i7pRitY","tweet_lang":"es","text_es":"23 y 24 de septiembre se aplicar\u00e1 la SEGUNDA DOSIS para los adultos de 3039 a\u00f1os de edad de   y  \ud83d\udc47\ud83c\udffb httpstcoOI7i7pRitY","hashtags":["Otzolotepec","Temoaya","SanMateoAtenco"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812712796180483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ULTIMAHORA  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83d\udc89 #Cuba completa la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a su poblaci\u00f3n contra la #COVID19 \n#CubaSalva #MasQueUnaVacunaEsUnPais \nInstituto Finlay de Vacunas Biocubafarma CIGB\n#VacunandonosPuebloQueVence \n\n@BrownSugarNic @DiablaSandi @79Trinchera https:\/\/t.co\/8MBr7cIkBu","tweet_lang":"es","text_es":"  \ud83c\udde8\ud83c\uddfa  completa la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a su poblaci\u00f3n contra la  \nSalva  \nInstituto Finlay de Vacunas Biocubafarma CIGB\n \n\n   httpstco8MBr7cIkBu","hashtags":["ULTIMAHORA","Cuba","COVID19","CubaSalva","MasQueUnaVacunaEsUnPais","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":["BrownSugarNic","DiablaSandi","79Trinchera"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812627244900353","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Nicarag\u00fcenses a seguir vacunandose. Les dejo el link de los lugares Managua, Rivas y sus municipios para ma\u00f1ana 23 de septiembre. Recuerda llevar tu C\u00e9dula de Identidad y desayunado. Gentes de 30 a\u00f1os a m\u00e1s. Grandioso. https:\/\/t.co\/ixy26xviJh","tweet_lang":"es","text_es":"Nicarag\u00fcenses a seguir vacunandose Les dejo el link de los lugares Managua Rivas y sus municipios para ma\u00f1ana 23 de septiembre Recuerda llevar tu C\u00e9dula de Identidad y desayunado Gentes de 30 a\u00f1os a m\u00e1s Grandioso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ixy26xviJh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812577026555905","replied_to_tweet_id":1.440810902e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa.","tweet_lang":"es","text_es":" Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812576338636801","replied_to_tweet_id":1.440764146e+18,"replied_to_user_id":1.440370914e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VaioArrese Te cuento q la Pfizer no sirve. Me lo han dicho amigos m\u00edos q fueron compa\u00f1eros en la universidad en EEUU. Ni quieren vacunarse con ella. Moderna es mejor. Y debe ser as\u00ed pq Israel con 2 dosis contagios miles...van x 3 y creen q pondr\u00e1n una 4ta dosis. Dura 6 meses apenas.","tweet_lang":"es","text_es":" Te cuento q la Pfizer no sirve Me lo han dicho amigos m\u00edos q fueron compa\u00f1eros en la universidad en EEUU Ni quieren vacunarse con ella Moderna es mejor Y debe ser as\u00ed pq Israel con 2 dosis contagios milesvan x 3 y creen q pondr\u00e1n una 4ta dosis Dura 6 meses apenas","hashtags":[],"mentions":["VaioArrese"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812575000694784","replied_to_tweet_id":1.440537366e+18,"replied_to_user_id":2533990031.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pricatti El 14 de noviembre hay q aplicarle la segunda dosis al virus del peronismo\/fascismo\/menemismo\/ duhaldismo\/kirchnerismo y otras yerbas malas para eliminarlo para siempre \n76 a\u00f1os de decadencia \nQue mal ojete q tuvimos, m\u00e1s de 190 pa\u00edses en el mundo y justo vino a nacer ac\u00e1 LCDLL","tweet_lang":"es","text_es":" El 14 de noviembre hay q aplicarle la segunda dosis al virus del peronismofascismomenemismo duhaldismokirchnerismo y otras yerbas malas para eliminarlo para siempre \n76 a\u00f1os de decadencia \nQue mal ojete q tuvimos m\u00e1s de 190 pa\u00edses en el mundo y justo vino a nacer ac\u00e1 LCDLL","hashtags":[],"mentions":["pricatti"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812542113161223","replied_to_tweet_id":1.44081147e+18,"replied_to_user_id":259389765.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PinoZ68 Ya me estaba angustiando porque no informaban nada de la 2a. Dosis pero ya por fin, cuadro completo.\nSaludos Rick!","tweet_lang":"es","text_es":" Ya me estaba angustiando porque no informaban nada de la 2a Dosis pero ya por fin cuadro completo\nSaludos Rick","hashtags":[],"mentions":["PinoZ68"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812468297617420","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bien ac\u00e1 con un dolor de brazo por la 2da dosis y esta entrada de sol por la ventana \ud83d\udc9b https:\/\/t.co\/AHMpQpcQO1","tweet_lang":"es","text_es":"Bien ac\u00e1 con un dolor de brazo por la 2da dosis y esta entrada de sol por la ventana  httpstcoAHMpQpcQO1","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9b"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812459342761998","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Reporte Covid-19 del @MinSaludSantaFe con 72 casos y 11 muertos en 24 hs. Rosario 16, Rafaela 5, Santa Fe 5. Se aplicaron algo m\u00e1s de 19 mil dosis. https:\/\/t.co\/iC7CJp7kZP","tweet_lang":"es","text_es":"Reporte Covid19 del  con 72 casos y 11 muertos en 24 hs Rosario 16 Rafaela 5 Santa Fe 5 Se aplicaron algo m\u00e1s de 19 mil dosis httpstcoiC7CJp7kZP","hashtags":[],"mentions":["MinSaludSantaFe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812457321062403","replied_to_tweet_id":1.440510997e+18,"replied_to_user_id":116285875.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luvasquezv Campa\u00f1a de vacunacion: hoy fui a ponerme la segunda dosis, no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30+ \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":" Campa\u00f1a de vacunacion hoy fui a ponerme la segunda dosis no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30 ","hashtags":[],"mentions":["luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440812456280870923","replied_to_tweet_id":1.440780543e+18,"replied_to_user_id":159639068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@packofuentes Buenas tardes \u00bfCu\u00e1ndo recibi\u00f3 su primera dosis de Sputnik V?","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes \u00bfCu\u00e1ndo recibi\u00f3 su primera dosis de Sputnik V","hashtags":[],"mentions":["packofuentes"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812455928602628","replied_to_tweet_id":1.440779954e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Y los que no pudimos recibir la primera dosis??","tweet_lang":"es","text_es":" Y los que no pudimos recibir la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812451776237568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Che que vuelvan las dosis, necesito vacunarmeeeeE","tweet_lang":"es","text_es":"Che que vuelvan las dosis necesito vacunarmeeeeE","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812448114610178","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElectorNoticias #Salud | Arribaron 339.300 dosis de vacunas del laboratorio Pfizer a #Colombia, las cuales  se logran a trav\u00e9s del acuerdo bilateral entre @MinSaludCol con la casa farmac\u00e9utica. el pa\u00eds ha recibido hasta el momento 45.137.804 dosis de vacunas contra el covid-19 https:\/\/t.co\/0D2XN7FADy","tweet_lang":"es","text_es":"   Arribaron 339300 dosis de vacunas del laboratorio Pfizer a  las cuales  se logran a trav\u00e9s del acuerdo bilateral entre MinCol con la casa farmac\u00e9utica el pa\u00eds ha recibido hasta el momento 45137804 dosis de vacunas contra el covid19 httpstco0D2XN7FADy","hashtags":["ElectorNoticias","Salud","Colombia"],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812447833595907","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Porfinnn segunda dosis","tweet_lang":"es","text_es":"Porfinnn segunda dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812400194711552","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Verbes: \u201cEl fin de semana vamos a realizar una estrategia puntual y espec\u00edfica para incrementar la aplicaci\u00f3n de dosis\u201d https:\/\/t.co\/WOiNhh5Wzy","tweet_lang":"es","text_es":"Verbes \u201cEl fin de semana vamos a realizar una estrategia puntual y espec\u00edfica para incrementar la aplicaci\u00f3n de dosis\u201d ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WOiNhh5Wzy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812398625976320","replied_to_tweet_id":1.440775982e+18,"replied_to_user_id":9.471463745e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Denna12_0 Correcto. \nSi fu\u00e9ramos antivacunas,no nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos, por ejemplo.\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica.\n Tampoco soy antivacunas, soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas.","tweet_lang":"es","text_es":" Correcto \nSi fu\u00e9ramos antivacunasno nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos por ejemplo\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica\n Tampoco soy antivacunas soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas","hashtags":[],"mentions":["Denna12_0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812381395845125","replied_to_tweet_id":1.440808693e+18,"replied_to_user_id":151416521.0,"reply_text":"","tweet_text":"@sudes12 No, porque me figura solamente una dosis. Y no me la tengo por qu\u00e9 dar de nuevo, yo ya cumpl\u00ed. Aparte me contradicen que las dosis les dan justas con la gente que fue. Les dije que alguna falla est\u00e1 habiendo","tweet_lang":"es","text_es":" No porque me figura solamente una dosis Y no me la tengo por qu\u00e9 dar de nuevo yo ya cumpl\u00ed Aparte me contradicen que las dosis les dan justas con la gente que fue Les dije que alguna falla est\u00e1 habiendo","hashtags":[],"mentions":["sudes12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812373049106443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Madryn MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA. (pasado los 28 dias). https:\/\/t.co\/0iJB6xuhGq","tweet_lang":"es","text_es":" MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA pasado los 28 dias httpstco0iJB6xuhGq","hashtags":["Madryn"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812371279187970","replied_to_tweet_id":1.440764228e+18,"replied_to_user_id":1.147037113e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Discolo_I pues sigue estando estimado que pasaria, se han aplicado 6,008,412,990 de dosis y eso 40.000 muertos   son el 0.00066% de los casos, recordar que ning\u00fan medicamento es inocuo, aunq si es necesario entender por que mueren para evitar que la cifra siga aumentando.","tweet_lang":"es","text_es":" pues sigue estando estimado que pasaria se han aplicado 6008412990 de dosis y eso 40000 muertos   son el 000066 de los casos recordar que ning\u00fan medicamento es inocuo aunq si es necesario entender por que mueren para evitar que la cifra siga aumentando","hashtags":[],"mentions":["Discolo_I"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812368070463494","replied_to_tweet_id":1.440739114e+18,"replied_to_user_id":1069947698.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSM_Morelos Y cuando segunda dosis de AstraZeneca  para 40 a 49 en Cuernavaca?","tweet_lang":"es","text_es":" Y cuando segunda dosis de AstraZeneca  para 40 a 49 en Cuernavaca","hashtags":[],"mentions":["SSM_Morelos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812350454468613","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Conoce a Stephen Emerson. Lo que uno busca en un hombre, en la dosis justa \ud83d\ude09\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\ud83d\udd25\nCUANDO TE PERDI.\nEl primer libro de la Trilog\u00eda JdP con 3 cap\u00edtulos Extra in\u00e9ditos. \n\nCuando te perd\u00ed\n\nhttps:\/\/t.co\/JtMtRGpC7d\n\n#Novelas #LibrosRecomendados #PazIribarne #TrilogiaJdP https:\/\/t.co\/7GnXmQy8pB","tweet_lang":"es","text_es":"Conoce a Stephen Emerson Lo que uno busca en un hombre en la dosis justa \nCUANDO TE PERDI\nEl primer libro de la Trilog\u00eda JdP con 3 cap\u00edtulos Extra in\u00e9ditos \n\nCuando te perd\u00ed\n\n\n\n    httpstco7GnXmQy8pB","hashtags":["Novelas","LibrosRecomendados","PazIribarne","TrilogiaJdP"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JtMtRGpC7d"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd25","\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812337984720912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo le tengo envida a los que ya tienes sus dos dosis de la vacuna)):","tweet_lang":"es","text_es":"Yo le tengo envida a los que ya tienes sus dos dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812335858290692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy tuve mi dosis de refuerzo, pero lo m\u00e1s m\u00e1s importante es que #hijode12 tuvo su primera dosis de Sinovac, felicidad pa grande!","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy tuve mi dosis de refuerzo pero lo m\u00e1s m\u00e1s importante es que  tuvo su primera dosis de Sinovac felicidad pa grande","hashtags":["hijode12"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812327549296646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer - https:\/\/t.co\/Uki0RiMGGc","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uki0RiMGGc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812324428791808","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No mames como que toda la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os ya est\u00e1 vacunada con al menos una dosis si en #Coyoac\u00e1n a\u00fan ni la primera dosis nos ponen \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21","tweet_lang":"es","text_es":"No mames como que toda la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os ya est\u00e1 vacunada con al menos una dosis si en  a\u00fan ni la primera dosis nos ponen ","hashtags":["Coyoac\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812318087024640","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u2b55Excelente! \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\n\nEduardo Mart\u00ednez, dir de BioCubaFarma, dio a conocer que \nCuba anunci\u00f3 que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid-19 requeridas para inmunizar a su poblaci\u00f3n \n#MaduroNuestraVozAnteLaONU\n#YoEstoyConAlex \nhttps:\/\/t.co\/owTqDdx8Wl https:\/\/t.co\/4zwxqwa68s","tweet_lang":"es","text_es":"Excelente \n\nEduardo Mart\u00ednez dir de BioCubaFarma dio a conocer que \nCuba anunci\u00f3 que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid19 requeridas para inmunizar a su poblaci\u00f3n \n\n \n httpstco4zwxqwa68s","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU","YoEstoyConAlex"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/owTqDdx8Wl"],"tweet_emoticons":["\u2b55","\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812279306485768","replied_to_tweet_id":1.440806266e+18,"replied_to_user_id":260949984.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lunablanca2020 @PretoduCaralho1 @AlcCarrizal Caracas,Miranda,Aragua y 2 Estados mas(Carabobo a\u00fan No) Ya se pueden vacunar la segunda dosis . Pueden ir sin cita previa","tweet_lang":"es","text_es":"   CaracasMirandaAragua y 2 Estados masCarabobo a\u00fan No Ya se pueden vacunar la segunda dosis  Pueden ir sin cita previa","hashtags":[],"mentions":["Lunablanca2020","PretoduCaralho1","AlcCarrizal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812273035927553","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No saben qu\u00e9 hacer para inyectar a toda la gente.\n\nEn breve dicen que curan el SIDA con la tercera dosis.\ud83d\ude44 https:\/\/t.co\/733cT7IQWI","tweet_lang":"es","text_es":"No saben qu\u00e9 hacer para inyectar a toda la gente\n\nEn breve dicen que curan el SIDA con la tercera dosis ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/733cT7IQWI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812256959221764","replied_to_tweet_id":1.440806715e+18,"replied_to_user_id":167640685.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HenryChinaski67 Son m\u00e1s siniestros que brutos! M\u00e1s de uno debe tener la dosis de Sputnik! Apuesto plata,que no tengo!","tweet_lang":"es","text_es":" Son m\u00e1s siniestros que brutos M\u00e1s de uno debe tener la dosis de Sputnik Apuesto plataque no tengo","hashtags":[],"mentions":["HenryChinaski67"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812232590315524","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u203c\ufe0f Lugares para vacunaci\u00f3n contra el #COVID19 \ud83d\uddd3\ufe0f Jueves #23Septiembre (AstraZeneca 1ra dosis +30) \n#UVEEdgardMunguia\n #Managua #Nicaragua \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n#VacunandonosPuebloQueVence \u2705 https:\/\/t.co\/OUfGYkROR8","tweet_lang":"es","text_es":"\u203c\ufe0f Lugares para vacunaci\u00f3n contra el  \ud83d\uddd3\ufe0f Jueves  AstraZeneca 1ra dosis 30 \n\n   \ud83c\uddf3\ud83c\uddee\n  httpstcoOUfGYkROR8","hashtags":["COVID19","23Septiembre","UVEEdgardMunguia","Managua","Nicaragua","VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\ud83c\uddf3\ud83c\uddee","\u203c\ufe0f","\ud83d\uddd3\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812224977637381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es muy probable que cuando lleguemos al 50% de vacunados con dos dosis, vamos por el 45%, estos degenerados implementen el pasaporte sanitario. Espero que los del otro 50% hagamos tronar el escarmiento y no terminemos como siempre a merced de estos delincuentes.","tweet_lang":"es","text_es":"Es muy probable que cuando lleguemos al 50 de vacunados con dos dosis vamos por el 45 estos degenerados implementen el pasaporte sanitario Espero que los del otro 50 hagamos tronar el escarmiento y no terminemos como siempre a merced de estos delincuentes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812212361129997","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya vacunados con 2 dosis gracias a dios, solo falta la de carne y estamos listos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/EbQS8aV2mk","tweet_lang":"es","text_es":"ya vacunados con 2 dosis gracias a dios solo falta la de carne y estamos listos \ud83d\ude4f\ud83c\udffb httpstcoEbQS8aV2mk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude4f\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812199547527174","replied_to_tweet_id":1.440671954e+18,"replied_to_user_id":1.251882214e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SDimision \u00bfSon las mismas dosis que no han tenido guardadas a -70\u00b0C durante meses?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfSon las mismas dosis que no han tenido guardadas a 70\u00b0C durante meses","hashtags":[],"mentions":["SDimision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812128953266178","replied_to_tweet_id":1.440811835e+18,"replied_to_user_id":2180343729.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaVascaHija @GulluniVicente @FelipeMiguelBA Posta que no entiendo por qu\u00e9 tanto enojo, tampoco es que pido un IFE, pido la segunda dosis de una vacuna que espero hace meses.","tweet_lang":"es","text_es":"   Posta que no entiendo por qu\u00e9 tanto enojo tampoco es que pido un IFE pido la segunda dosis de una vacuna que espero hace meses","hashtags":[],"mentions":["LaVascaHija","GulluniVicente","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812124108832780","replied_to_tweet_id":1.440794937e+18,"replied_to_user_id":1.436381963e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mayahue41337693 Ya me toca mi dosis, cuando me vacunas a mi","tweet_lang":"es","text_es":" Ya me toca mi dosis cuando me vacunas a mi","hashtags":[],"mentions":["Mayahue41337693"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812063744401410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"GRAN NOTICIA \ud83d\udc89\nCon la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech, el pa\u00eds super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas. \n https:\/\/t.co\/iylJcz9Xd3","tweet_lang":"es","text_es":"GRAN NOTICIA \nCon la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech el pa\u00eds super\u00f3 los 634 millones de vacunas recibidas \n httpstcoiylJcz9Xd3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812057125801985","replied_to_tweet_id":1.440803326e+18,"replied_to_user_id":305396100.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SaludPereira Hola buenas tardes, estoy esperando segunda dosis de sinovac, en la @UTPereira  me dicen que no tienen segunda dosis, c\u00f3mo puedo conseguir la segunda dosis con la @SaludPereira ? Muchas gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Hola buenas tardes estoy esperando segunda dosis de sinovac en la   me dicen que no tienen segunda dosis c\u00f3mo puedo conseguir la segunda dosis con la   Muchas gracias","hashtags":[],"mentions":["SaludPereira","UTPereira","SaludPereira"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812055318040578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si prefer\u00eds que te regalen una planta antes que un ramo de flores d\u00e9jame decirte que no tuviste dosis suficiente de Cris morena en tu infancia","tweet_lang":"es","text_es":"Si prefer\u00eds que te regalen una planta antes que un ramo de flores d\u00e9jame decirte que no tuviste dosis suficiente de Cris morena en tu infancia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812011089121284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol buenas tardes, a mi hija de 16 a\u00f1os, la vacunaron el 11 de Sept.2021 con Pfizer, la segunda dosis fue programada para el 4 de dic.2021, por qu\u00e9 tantos meses de diferencia para la segunda dosis?? Gracias","tweet_lang":"es","text_es":" buenas tardes a mi hija de 16 a\u00f1os la vacunaron el 11 de Sept2021 con Pfizer la segunda dosis fue programada para el 4 de dic2021 por qu\u00e9 tantos meses de diferencia para la segunda dosis Gracias","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811993665990658","replied_to_tweet_id":1.440810193e+18,"replied_to_user_id":79523447.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dollanag @saludjalisco As\u00ed es debe ser la misma vacuna. Referente a tu otra pregunta actualmente est\u00e1n las segundas dosis de AstraZeneca que se aplicaron de 1 al 16 de julio (Rango de edad 40-49) para 30-39 faltan dos convocatorias m\u00ednimo. Saludos","tweet_lang":"es","text_es":"  As\u00ed es debe ser la misma vacuna Referente a tu otra pregunta actualmente est\u00e1n las segundas dosis de AstraZeneca que se aplicaron de 1 al 16 de julio Rango de edad 4049 para 3039 faltan dos convocatorias m\u00ednimo Saludos","hashtags":[],"mentions":["dollanag","saludjalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811991149383681","replied_to_tweet_id":1.440779703e+18,"replied_to_user_id":148177316.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DannieStM @GobCDMX Pues ten\u00edan 84 d\u00edas para aplicar la 2\u00b0 dosis...\ud83e\udd21\ud83e\udd21 \ud83d\ude43 pero qu\u00e9 tal andamos regalando vacunas. \nAhora que nos avisen de la tercera dosis o c\u00f3mo van a resarcir el da\u00f1o. Este pa\u00eds es un chiste. \nhttps:\/\/t.co\/lqGagHLoYB","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues ten\u00edan 84 d\u00edas para aplicar la 2\u00b0 dosis  pero qu\u00e9 tal andamos regalando vacunas \nAhora que nos avisen de la tercera dosis o c\u00f3mo van a resarcir el da\u00f1o Este pa\u00eds es un chiste \n","hashtags":[],"mentions":["DannieStM","GobCDMX"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lqGagHLoYB"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21","\ud83d\ude43"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811963148234754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informaron sobre segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en Veracruz; esto dijeron https:\/\/t.co\/Ca4NnpVIvE #Veracruz","tweet_lang":"es","text_es":"Informaron sobre segunda dosis a personas de 30 a 39 a\u00f1os en  esto dijeron  ","hashtags":["Veracruz"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ca4NnpVIvE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811957406240774","replied_to_tweet_id":1.440725554e+18,"replied_to_user_id":59319503.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Shadowmax889 @DonCorneliano2 Bueno..es comprensible que un idiota como t\u00fa no tenga m\u00e1s argumento que proyectar en los dem\u00e1s sus miserias e ignorancias.\n\nNo dejes de vaqnarte con la 3era dosis.. que esa es la que te protege la neurona \u00fanica que tienes\ud83d\udc4d","tweet_lang":"es","text_es":"  Buenoes comprensible que un idiota como t\u00fa no tenga m\u00e1s argumento que proyectar en los dem\u00e1s sus miserias e ignorancias\n\nNo dejes de vaqnarte con la 3era dosis que esa es la que te protege la neurona \u00fanica que tienes","hashtags":[],"mentions":["Shadowmax889","DonCorneliano2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4d"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811943997050885","replied_to_tweet_id":1.440803328e+18,"replied_to_user_id":137441522.0,"reply_text":"","tweet_text":"@al_quiroz Yo me eche semerenda pea el mismo d\u00eda que me puse la 2da dosis y no me mor\u00ed \ud83d\ude05","tweet_lang":"es","text_es":" Yo me eche semerenda pea el mismo d\u00eda que me puse la 2da dosis y no me mor\u00ed ","hashtags":[],"mentions":["al_quiroz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude05"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811941434322951","replied_to_tweet_id":1.440800837e+18,"replied_to_user_id":809781804.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlos22guzman @eliasalvaradony Otra duda es si aceptar\u00e1n vacunaci\u00f3n completa cuando se combinaron dosis como est\u00e1n haciendo en CR de mezclar Pfizer con Astra Zeneca, lo cual no es aceptado al d\u00eda de hoy por la CDC y la OMS \ud83d\ude30","tweet_lang":"es","text_es":"  Otra duda es si aceptar\u00e1n vacunaci\u00f3n completa cuando se combinaron dosis como est\u00e1n haciendo en CR de mezclar Pfizer con Astra Zeneca lo cual no es aceptado al d\u00eda de hoy por la CDC y la OMS ","hashtags":[],"mentions":["carlos22guzman","eliasalvaradony"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude30"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811937177038858","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 63,4 millones de dosis recibidas - Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  https:\/\/t.co\/oH1SOrLJvF","tweet_lang":"es","text_es":"Llegaron m\u00e1s vacunas Pfizer y Argentina supera los 634 millones de dosis recibidas  Haga clic ver tambi\u00e9n \u261b  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oH1SOrLJvF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811909662404608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dosis de refuerzo... Y me fui a la CTM \ud83d\ude13","tweet_lang":"es","text_es":"Dosis de refuerzo Y me fui a la CTM ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude13"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440811898417528832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EEUU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos | #Internacionales |\n\nhttps:\/\/t.co\/vIIlongEYg","tweet_lang":"es","text_es":"EEUU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos   \n\n","hashtags":["Internacionales"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vIIlongEYg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811897490575361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio activo hasta el envasado final. Adem\u00e1s, la magnitud de la producci\u00f3n permitir\u00e1 exportar dosis a toda la regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/fdzoWEXKJC","tweet_lang":"es","text_es":"INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio activo hasta el envasado final Adem\u00e1s la magnitud de la producci\u00f3n permitir\u00e1 exportar dosis a toda la regi\u00f3n httpstcofdzoWEXKJC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","\ud83d\udc4f","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811889810833408","replied_to_tweet_id":1.440811431e+18,"replied_to_user_id":2470114597.0,"reply_text":"","tweet_text":"@blackowl2 Ac\u00e1 en la secci\u00f3n de dosis aplicadas, puedes ver el detalle de la aplicaci\u00f3n de los 3,5 millones vacunas Moderna  donadas (y las otras que se usan en Argentina) por provincias https:\/\/t.co\/CYUdIoA31E","tweet_lang":"es","text_es":" Ac\u00e1 en la secci\u00f3n de dosis aplicadas puedes ver el detalle de la aplicaci\u00f3n de los 35 millones vacunas Moderna  donadas y las otras que se usan en Argentina por provincias ","hashtags":[],"mentions":["blackowl2"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/CYUdIoA31E"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811879014666246","replied_to_tweet_id":1.44081103e+18,"replied_to_user_id":1.174800495e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Floriimiranda1 No tengo ni la primera dosis yo jajajaja","tweet_lang":"es","text_es":" No tengo ni la primera dosis yo jajajaja","hashtags":[],"mentions":["Floriimiranda1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814909634220037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @willaxtv: #Noticia |\u00a0Estados Unidos adquirir\u00e1 500 millones de dosis de Pfizer para donar a otros pa\u00edses https:\/\/t.co\/tfChYk6yz5","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00a0Estados Unidos adquirir\u00e1 500 millones de dosis de Pfizer para donar a otros pa\u00edses ","hashtags":["Noticia"],"mentions":["willaxtv"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tfChYk6yz5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814906157125636","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdMartBCF: La estrategia cubana funcion\u00f3, basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiem\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La estrategia cubana funcion\u00f3 basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiem\u2026","hashtags":[],"mentions":["EdMartBCF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814895046348803","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SaludEdomex: #ComunicadoSalud | Avanza estrategia de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 en el Edom\u00e9x\n\u2705Anuncian aplicaci\u00f3n de primera dosis a j\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Avanza estrategia de vacunaci\u00f3n contra COVID19 en el Edom\u00e9x\nAnuncian aplicaci\u00f3n de primera dosis a j\u00f3\u2026","hashtags":["ComunicadoSalud"],"mentions":["SaludEdomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814894408818696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @R_Malmierca: #Cuba ya cuenta con las dosis necesarias para vacunar a toda su poblaci\u00f3n contra la #COVID19. Una proeza de nuestros cient\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   ya cuenta con las dosis necesarias para vacunar a toda su poblaci\u00f3n contra la  Una proeza de nuestros cient\u2026","hashtags":["Cuba","COVID19"],"mentions":["R_Malmierca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814893666426880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Al_Pirincho: Es muy probable que cuando lleguemos al 50% de vacunados con dos dosis, vamos por el 45%, estos degenerados implementen el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Es muy probable que cuando lleguemos al 50 de vacunados con dos dosis vamos por el 45 estos degenerados implementen el\u2026","hashtags":[],"mentions":["Al_Pirincho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814890491416578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Cholega: [Vacunaci\u00f3n Per\u00fa] Se super\u00f3 24 millones de dosis inoculadas. Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Vacunaci\u00f3n Per\u00fa Se super\u00f3 24 millones de dosis inoculadas Gr\u00e1fico de dosis administradas por regi\u00f3n por cien habitantes al\u2026","hashtags":[],"mentions":["Cholega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814881934954500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alejobostero: Con tal de no ir a un boliche soy capaz de devolver las dos dosis","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con tal de no ir a un boliche soy capaz de devolver las dos dosis","hashtags":[],"mentions":["alejobostero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814876486619141","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814865463988233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msalnacion: \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID-19!\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID19\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814860976066568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814852667162627","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ruben24HJ: ESTO S\u00cd ES NOTICIA! #Cuba dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n. #PasionXCuba  #Cub\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ESTO S\u00cd ES NOTICIA  dispone de todas las dosis de vacunas necesarias para inmunizar a su poblaci\u00f3n PasionX  Cub\u2026","hashtags":["Cuba","PasionXCuba"],"mentions":["Ruben24HJ"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814852637745157","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SharahKasny: Negacionistas somos nosotros, los que vemos que la FDA rechaza la 3a dosis y pensamos \u201cla FDA ya se ve con la mierda en el\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Negacionistas somos nosotros los que vemos que la FDA rechaza la 3a dosis y pensamos \u201cla FDA ya se ve con la mierda en el\u2026","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814849341083654","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814845922725896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814844777680908","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MedicosUnidosVe: A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V, en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V en\u2026","hashtags":[],"mentions":["MedicosUnidosVe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814843259330564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ArmandoRguezB: Nuestro reconocimiento a cient\u00edficos, tecn\u00f3logos, directivos y personal de apoyo de @BioCubaFarma!\n#Cuba dispone de toda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Nuestro reconocimiento a cient\u00edficos tecn\u00f3logos directivos y personal de apoyo de BioFarma\n dispone de toda\u2026","hashtags":["Cuba"],"mentions":["ArmandoRguezB","BioCubaFarma"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814841439010824","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ubidominans: Cuba finaliz\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitan para inmunizar al pa\u00eds entero, bloqueo mediante y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuba finaliz\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitan para inmunizar al pa\u00eds entero bloqueo mediante y\u2026","hashtags":[],"mentions":["ubidominans"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814837387251718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlmAlcntar: Tal y como nuestro presidente AMLO lo prometi\u00f3 en octubre la poblaci\u00f3n adulta del pa\u00eds estar\u00e1 vacunada\ud83d\udc97, por ello la cancil\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tal y como nuestro presidente AMLO lo prometi\u00f3 en octubre la poblaci\u00f3n adulta del pa\u00eds estar\u00e1 vacunada por ello la cancil\u2026","hashtags":[],"mentions":["AlmAlcntar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc97"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814836145799176","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdMartBCF: Hemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n. El reto fue\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n El reto fue\u2026","hashtags":[],"mentions":["EdMartBCF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814828516360193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @eldiario: Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V | @JoyUricare https:\/\/t.co\/hHyKd5UFGe","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Arrib\u00f3 a Venezuela un nuevo cargamento con segundas dosis de Sputnik V   ","hashtags":[],"mentions":["eldiario","JoyUricare"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hHyKd5UFGe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814817674072070","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AmyHern92417747: CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n.\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N!!!\n\nGRACIAS por tanto","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N\n\nGRACIAS por tanto","hashtags":[],"mentions":["AmyHern92417747"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814805632180226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Lechuguinos_com: \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO! Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  https:\/\/t.co\/b9NmQi5TjS","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1SALUD PARA EL PUEBLO Arranca vacunaci\u00f3n con segunda dosis de Sputnik V en 4 entidades  ","hashtags":[],"mentions":["Lechuguinos_com"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b9NmQi5TjS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814798002786312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    A partir de hoy y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los a\u2026","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814787617714179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814784979505158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MedicosUnidosVe: A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V, en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V en\u2026","hashtags":[],"mentions":["MedicosUnidosVe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814775517077511","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @RossanaChahla: Con gran satisfacci\u00f3n anunciamos la apertura de la inscripci\u00f3n para la vacunaci\u00f3n de los j\u00f3venes con 16 a\u00f1os cumplidos,\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Con gran satisfacci\u00f3n anunciamos la apertura de la inscripci\u00f3n para la vacunaci\u00f3n de los j\u00f3venes con 16 a\u00f1os cumplidos\u2026","hashtags":[],"mentions":["RossanaChahla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814773172510720","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MedicosUnidosVe: A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V, en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A manera informativa ya que voceros no hablan del tema\n\nActualmente se recibieron 2das dosis de vacunas Sputnik V en\u2026","hashtags":[],"mentions":["MedicosUnidosVe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814768231628800","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msalnacion: \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID-19!\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID19\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814754067451904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SDimision: En las noticias de A3 hablando de 70.000 dosis de vacunas caducadas. Y de que Pfizer estudia si es posible ampliar la fecha\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En las noticias de A3 hablando de 70000 dosis de vacunas caducadas Y de que Pfizer estudia si es posible ampliar la fecha\u2026","hashtags":[],"mentions":["SDimision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814742033993737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Tepotzotl\u00e1n y #LaPaz. #\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 22 y 23 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  y  \u2026","hashtags":["Tepotzotl\u00e1n","LaPaz"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814739894927364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814734484271107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814730063474692","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1ATENCI\u00d3N! A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1ATENCI\u00d3N A partir de ma\u00f1ana y hasta el 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en\u2026","hashtags":[],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727597228037","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ranitachina: Tuve la primera dosis de la vacuna el 17: me vino la regla el 26 (cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but, anyways lo igno\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Tuve la primera dosis de la vacuna el 17 me vino la regla el 26 cuando ya me hab\u00eda venido en Agosto but anyways lo igno\u2026","hashtags":[],"mentions":["ranitachina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814726552834051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElGranChuo1: Cuba anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid-19 requeridas para inmunizar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuba anunci\u00f3 este mi\u00e9rcoles que alcanz\u00f3 la producci\u00f3n total de las dosis de vacunas antiCovid19 requeridas para inmunizar\u2026","hashtags":[],"mentions":["ElGranChuo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814706294362113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @StratCons: A ver Chucho:\nPunto 1.- Eso no es una garant\u00eda de nada. Si acaso, de falta de un enfoque o de un Canciller muy activo.\nPunto\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A ver Chucho\nPunto 1 Eso no es una garant\u00eda de nada Si acaso de falta de un enfoque o de un Canciller muy activo\nPunto\u2026","hashtags":[],"mentions":["StratCons"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814705820332043","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @patoplanet: Mientras la OMS no habilita sputnik rusa , EEUU compra millones de dosis para inmunizar cuanto antes al mundo !!! Te das cu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mientras la OMS no habilita sputnik rusa  EEUU compra millones de dosis para inmunizar cuanto antes al mundo  Te das cu\u2026","hashtags":[],"mentions":["patoplanet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814696534196226","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AmyHern92417747: CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n.\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N!!!\n\nGRACIAS por tanto","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N\n\nGRACIAS por tanto","hashtags":[],"mentions":["AmyHern92417747"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814680717496326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @mmbarrionuevo: \ud83c\udde6\ud83c\uddf750 MILLONES de Dosis Aplicadas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n64.4% de la Poblaci\u00f3n con al menos una dosis y 45.9% con el Esquema Completo. https:\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde6\ud83c\uddf750 MILLONES de Dosis Aplicadas\ud83c\udde6\ud83c\uddf7\n\n644 de la Poblaci\u00f3n con al menos una dosis y 459 con el Esquema Completo https\u2026","hashtags":[],"mentions":["mmbarrionuevo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814670957269003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @calotonterias: Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general, y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","hashtags":[],"mentions":["calotonterias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814662505811970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Ojo_Kritico: No hay Astrazeneca segunda dosis. Gente a punto de cumplir los 3 meses y no est\u00e1n finalizando el plan de vacunaci\u00f3n. Ahora\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No hay Astrazeneca segunda dosis Gente a punto de cumplir los 3 meses y no est\u00e1n finalizando el plan de vacunaci\u00f3n Ahora\u2026","hashtags":[],"mentions":["Ojo_Kritico"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814660148555778","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alferdezprensa: \ud83c\udf99\ufe0f \"Aunque nos acusaron de especular por atrasar la votaci\u00f3n, garantizamos que no fuera un riesgo de contagio, suminist\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udf99\ufe0f Aunque nos acusaron de especular por atrasar la votaci\u00f3n garantizamos que no fuera un riesgo de contagio suminist\u2026","hashtags":[],"mentions":["alferdezprensa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf99\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814656101044234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814646043152387","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alicfka: Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V , porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Cuanta envidia le tienen los EEUU a la vacuna rusa Sputnik V  porque ellos no lograron una como la gente y Rusia fue la prime\u2026","hashtags":[],"mentions":["alicfka"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814645216878597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @andres_murillo: Si alguien no se ha vacunado, estamos poniendo primera dosis de AstraZeneca en el Hospital de Ni\u00f1os. Y no hay nada de f\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si alguien no se ha vacunado estamos poniendo primera dosis de AstraZeneca en el Hospital de Ni\u00f1os Y no hay nada de f\u2026","hashtags":[],"mentions":["andres_murillo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814620374040578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AmyHern92417747: CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n.\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N!!!\n\nGRACIAS por tanto","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CUBA ya tiene todas las dosis para inmunizar a la poblaci\u00f3n\n\u00a1\u00a1Que grande mi REVOLUCI\u00d3N\n\nGRACIAS por tanto","hashtags":[],"mentions":["AmyHern92417747"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814616695558148","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdMartBCF: Hemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n. El reto fue\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hemos completado la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas que necesitamos para inmunizar a nuestra poblaci\u00f3n El reto fue\u2026","hashtags":[],"mentions":["EdMartBCF"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814611138158597","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El d\u00eda de ma\u00f1ana 22 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814598039359495","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Camiiramirez56: El turno para la 2da dosis no piensa llegar por lo que veo","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El turno para la 2da dosis no piensa llegar por lo que veo","hashtags":[],"mentions":["Camiiramirez56"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814593719226369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @msalnacion: \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID-19!\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a150 MILLONES DE DOSIS APLICADAS CONTRA LA COVID19\n\nEl Plan Estrat\u00e9gico de Vacunaci\u00f3n sigue avanzando en todo el pa\u00eds con\u2026","hashtags":[],"mentions":["msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814592297373698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814587452952576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814575683706885","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DDelgrossi: JUEVES 30 de SEPTIEMBRE! \n#MontevideoMusicBox 21:00 hrs.: \u201cPandehumorum\u2026 La otra dosis\u201d. Localidades en @AbitabOficial y co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  JUEVES 30 de SEPTIEMBRE \n 2100 hrs \u201cPandehumorum\u2026 La otra dosis\u201d Localidades en  y co\u2026","hashtags":["MontevideoMusicBox"],"mentions":["DDelgrossi","AbitabOficial"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814567999696904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AliCubana: #CubaPorLaVida avanzando con marcha indetenible hacia la inmunizaci\u00f3n\u203c\ufe0f\ud83d\udd00 Al cierre del 20 de septiembre, \u2795 de 8.5 millones d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   avanzando con marcha indetenible hacia la inmunizaci\u00f3n\u203c\ufe0f Al cierre del 20 de septiembre  de 85 millones d\u2026","hashtags":["CubaPorLaVida"],"mentions":["AliCubana"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd00","\u203c\ufe0f","\u2795"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814565046951938","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814559611146247","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bancaynegocios: Gobierno confirma la llegada de un mill\u00f3n de dosis de vacuna Sputnik V https:\/\/t.co\/MsDQuGORnS\u00b7","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gobierno confirma la llegada de un mill\u00f3n de dosis de vacuna Sputnik V \u00b7","hashtags":[],"mentions":["bancaynegocios"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MsDQuGORnS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814548831780870","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814536450211855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814533837082635","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @R_Malmierca: #Cuba ya cuenta con las dosis necesarias para vacunar a toda su poblaci\u00f3n contra la #COVID19. Una proeza de nuestros cient\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   ya cuenta con las dosis necesarias para vacunar a toda su poblaci\u00f3n contra la  Una proeza de nuestros cient\u2026","hashtags":["Cuba","COVID19"],"mentions":["R_Malmierca"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814524815142926","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KatrinaDeCuba: \u00a1\u00a1Vamos a difundir!! Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas anti-Covid necesarias para inmunizar al 1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00a1Vamos a difundir Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas antiCovid necesarias para inmunizar al 1\u2026","hashtags":[],"mentions":["KatrinaDeCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814521841373190","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @gloriavdelc: estamos ante 1 #GobiernoGenocida que rechaz\u00f3 14.000.000 dosis de vacunas x ideolog\u00eda, estrell\u00f3 la econom\u00eda, gener\u00f3 deserci\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  estamos ante 1  que rechaz\u00f3 14000000 dosis de vacunas x ideolog\u00eda estrell\u00f3 la econom\u00eda gener\u00f3 deserci\u2026","hashtags":["GobiernoGenocida"],"mentions":["gloriavdelc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814500362403845","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Salud_CZ5: #Guayas | Con la cooperaci\u00f3n de voluntarias y articulaci\u00f3n con @Educacion_Ec, profesionales del Centro de Salud Urbano Playa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Con la cooperaci\u00f3n de voluntarias y articulaci\u00f3n con  profesionales del Centro de Salud Urbano Playa\u2026","hashtags":["Guayas"],"mentions":["Salud_CZ5","Educacion_Ec"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814483744583685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @LauDeCuba: Ya Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a toda la poblaci\u00f3n!!\n\nQ grande eres Cuba, q gra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ya Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a toda la poblaci\u00f3n\n\nQ grande eres Cuba q gra\u2026","hashtags":[],"mentions":["LauDeCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814480556916748","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @KatrinaDeCuba: \u00a1\u00a1Vamos a difundir!! Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas anti-Covid necesarias para inmunizar al 1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1\u00a1Vamos a difundir Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas antiCovid necesarias para inmunizar al 1\u2026","hashtags":[],"mentions":["KatrinaDeCuba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814471585300480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  \u2026","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814468921847815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @calotonterias: Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general, y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Si FDA no recomienda 3\u00aa dosis en poblaci\u00f3n general y se sabe q el supuesto efecto protector de la 1\u00aa y 2\u00aa dosis desapar\u2026","hashtags":[],"mentions":["calotonterias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814461703450633","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @VacunacionES: \ud83d\udc89El 76,26% (+0,21) de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola ha recibido la vacunaci\u00f3n COMPLETA contra el COVID-19. El 79,05% (+0,08) ha r\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El 7626 021 de la poblaci\u00f3n espa\u00f1ola ha recibido la vacunaci\u00f3n COMPLETA contra el COVID19 El 7905 008 ha r\u2026","hashtags":[],"mentions":["VacunacionES"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","8)"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814458717159435","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EnriqueFaugier: #vacunacovid19ni\u00f1os 5-11 a\u00f1os\nMenor dosis, pueden aplicarse vacunas para la edad. Vacunarse de influenza estacional. Me\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   511 a\u00f1os\nMenor dosis pueden aplicarse vacunas para la edad Vacunarse de influenza estacional Me\u2026","hashtags":["vacunacovid19ni\u00f1os"],"mentions":["EnriqueFaugier"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814448285929474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfredodelmazo: Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Lerma. #EstrategiaDeV\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Del 22 al 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en  EstrategiaDeV\u2026","hashtags":["Lerma"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814445467353092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @N_Trastamara: Espa\u00f1a tiene tantas vacunas que, con las que le sobran, podr\u00eda poner la tercera dosis a todos los espa\u00f1oles y le sobrar\u00eda\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Espa\u00f1a tiene tantas vacunas que con las que le sobran podr\u00eda poner la tercera dosis a todos los espa\u00f1oles y le sobrar\u00eda\u2026","hashtags":[],"mentions":["N_Trastamara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
