{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826365758955531","replied_to_tweet_id":1.440795837e+18,"replied_to_user_id":53239760.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosmarbr @Selfieblood No he visto ese patr\u00f3n en pacientes vacunados, adem\u00e1s que no especifica si esos cambios son tras la primera dosis o la segunda o con cu\u00e1l tipo de vacuna. Las distintas marcas de vacunas son diferentes, con mecanismos de acci\u00f3n distintos la una de la otra","tweet_lang":"es","text_es":"  No he visto ese patr\u00f3n en pacientes vacunados adem\u00e1s que no especifica si esos cambios son tras la primera dosis o la segunda o con cu\u00e1l tipo de vacuna Las distintas marcas de vacunas son diferentes con mecanismos de acci\u00f3n distintos la una de la otra","hashtags":[],"mentions":["Rosmarbr","Selfieblood"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826306938032133","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa) https:\/\/t.co\/3YeUAqH6lV","tweet_lang":"es","text_es":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5373052 dosis de la vacuna contra la Covid19 seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n PAI remitido esta tarde al Ministerio de Salud Minsa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3YeUAqH6lV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826274704859137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ma\u00f1ana me ponen la segunda dosis de la vacuna \ud83e\udd27 recen por que me valla mejor que la otra vez por que estaba que me mor\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":"ma\u00f1ana me ponen la segunda dosis de la vacuna  recen por que me valla mejor que la otra vez por que estaba que me mor\u00eda","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd27"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826274419597325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer   \nhttps:\/\/t.co\/I9vsIkuR4r\n#Noticias #caribe #americalatina #latinos #mexico #usa #republicadominicana #covi_19","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer   \n\n       ","hashtags":["Noticias","caribe","americalatina","latinos","mexico","usa","republicadominicana","covi_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/I9vsIkuR4r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826237497188356","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No creen falsas espectativas, no han vacunado a los que le falta la segunda dosis de la vacuna rusa. Que tenemos m\u00e1s de 2 meses que la esperamos y se lanzan con otra mentira m\u00e1s. https:\/\/t.co\/OIb0xZZbDd","tweet_lang":"es","text_es":"No creen falsas espectativas no han vacunado a los que le falta la segunda dosis de la vacuna rusa Que tenemos m\u00e1s de 2 meses que la esperamos y se lanzan con otra mentira m\u00e1s ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OIb0xZZbDd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440826186800648200","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Los maestros en su gran mayor\u00eda en este pa\u00eds ya tienen sus dos dosis de vacuna\", manifest\u00f3 el doctor @EOrtegaBarria, quien argument\u00f3 que existen trabajadores que deben vacunarse obligatoriamente, como los docentes. #TReporta https:\/\/t.co\/9Tkn0KpLDO","tweet_lang":"es","text_es":"Los maestros en su gran mayor\u00eda en este pa\u00eds ya tienen sus dos dosis de vacuna manifest\u00f3 el doctor  quien argument\u00f3 que existen trabajadores que deben vacunarse obligatoriamente como los docentes  httpstco9Tkn0KpLDO","hashtags":["TReporta"],"mentions":["EOrtegaBarria"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826148200468482","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":143558285.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Compensar_info una inquietud si mi prima menor de 18 a\u00f1os se le cumplieron los 21 d\u00edas de la vacuna Pfizer puede asistir sin problema a su segunda dosis. As\u00ed el carnet diga que es por all\u00e1 en noviembre?","tweet_lang":"es","text_es":" una inquietud si mi prima menor de 18 a\u00f1os se le cumplieron los 21 d\u00edas de la vacuna Pfizer puede asistir sin problema a su segunda dosis As\u00ed el carnet diga que es por all\u00e1 en noviembre","hashtags":[],"mentions":["Compensar_info"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826080785416195","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos comprar\u00e1 y distribuir\u00e1 en los pa\u00edses con menos recursos 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna Pfizer y BioNtech contra la COVID-19, lo que elevar\u00e1 a 1.100  ##EstadosUnidos#Coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/yC1Zs6MymN https:\/\/t.co\/rUOnmLqwhX","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos comprar\u00e1 y distribuir\u00e1 en los pa\u00edses con menos recursos 500 millones de dosis suplementarias de la vacuna Pfizer y BioNtech contra la COVID19 lo que elevar\u00e1 a 1100  EstadosUnidosCoronavirus\n\n httpstcorUOnmLqwhX","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yC1Zs6MymN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825900266713102","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00daltima hora:\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo. https:\/\/t.co\/PhTlKJs2WU","tweet_lang":"es","text_es":"\u00daltima hora\nLa FDA autoriza la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 para mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PhTlKJs2WU"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825854980886532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"TE LO CUENTO: Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos, indicaron este mi\u00e9rcoles altos funcionarios de la administraci\u00f3n estadounidense. https:\/\/t.co\/X7G6G8A25O","tweet_lang":"es","text_es":"TE LO CUENTO Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos indicaron este mi\u00e9rcoles altos funcionarios de la administraci\u00f3n estadounidense httpstcoX7G6G8A25O","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825804959600645","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"[AHORA] La FDA aprob\u00f3 la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. #JugandoPelotaDura https:\/\/t.co\/9tNYk2Ay2F","tweet_lang":"es","text_es":"AHORA La FDA aprob\u00f3 la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses  httpstco9tNYk2Ay2F","hashtags":["JugandoPelotaDura"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825795333656581","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo https:\/\/t.co\/pB2UnmvHfW v\u00eda @UniNoticias","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pB2UnmvHfW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825763855433729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM https:\/\/t.co\/ALlBbhhDlS","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n httpstcoALlBbhhDlS","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825762618109956","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer https:\/\/t.co\/eQJifmr3N3 https:\/\/t.co\/2MxlqpZz4m","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer  httpstco2MxlqpZz4m","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eQJifmr3N3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825702899601409","replied_to_tweet_id":1.440825702e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 90% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 89% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1111 personas han recibido su vacuna en \u00d1u\u00f1oa esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 90 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 89 tiene pauta completa Un promedio diario de 1111 personas han recibido su vacuna en \u00d1u\u00f1oa esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825517024825348","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo https:\/\/t.co\/fW98O23gip https:\/\/t.co\/fW98O23gip","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fW98O23gip","https:\/\/t.co\/fW98O23gip"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825327048036357","replied_to_tweet_id":1.440758686e+18,"replied_to_user_id":1.18448379e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElZanate5 A\nAlguien sabe si uno puede ponerse la 2da. Dosis en otro lugar distinto de donde se coloc\u00f3 la primera dosis de la vacuna ?","tweet_lang":"es","text_es":" A\nAlguien sabe si uno puede ponerse la 2da Dosis en otro lugar distinto de donde se coloc\u00f3 la primera dosis de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["ElZanate5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825214846205954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed lo que debes saber \u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/59kazHjpuA","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed lo que debes saber \u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/59kazHjpuA"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825198979137542","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses. https:\/\/t.co\/9SxVouYnQl","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y personas en grupos de alto riesgo de contagio que recibieron la segunda dosis del f\u00e1rmaco hace seis meses ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9SxVouYnQl"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825123854946307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya llevo un d\u00eda con la vacuna, hasta ahora todo bien. Solo tengo un ligero dolor en el brazo, casi nada si lo comparo con la primera dosis, esa vez estuvo fea, tra\u00eda el pack completo, fiebre, dolor de cabeza, dolor de cuerpo y debilidad.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya llevo un d\u00eda con la vacuna hasta ahora todo bien Solo tengo un ligero dolor en el brazo casi nada si lo comparo con la primera dosis esa vez estuvo fea tra\u00eda el pack completo fiebre dolor de cabeza dolor de cuerpo y debilidad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825069870092292","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https:\/\/t.co\/3waGXdukyx","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID19 para personas mayores de 65 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3waGXdukyx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824936436682764","replied_to_tweet_id":1.440824935e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 63% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 62% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1899 personas han recibido su vacuna en Puente Alto esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 63 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 62 tiene pauta completa Un promedio diario de 1899 personas han recibido su vacuna en Puente Alto esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824893403131908","replied_to_tweet_id":1.440822474e+18,"replied_to_user_id":25992212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@todonoticias Me contagie en Febrero, estuve 9 d\u00edas internado con neumon\u00eda bilateral, me vacune con Sputnik en mayo, en julio volv\u00ed a contagiarme y fueron 2 d\u00edas con dolor de cabeza. La vacuna funciona. X suerte ya tengo la 2da dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Me contagie en Febrero estuve 9 d\u00edas internado con neumon\u00eda bilateral me vacune con Sputnik en mayo en julio volv\u00ed a contagiarme y fueron 2 d\u00edas con dolor de cabeza La vacuna funciona X suerte ya tengo la 2da dosis","hashtags":[],"mentions":["todonoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824870678323206","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada, el 17 de septiembre, por un panel de expertos en la materia. https:\/\/t.co\/SatGJNupli","tweet_lang":"es","text_es":"La agencia federal acogi\u00f3 la recomendaci\u00f3n aprobada el 17 de septiembre por un panel de expertos en la materia ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SatGJNupli"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824791737405444","replied_to_tweet_id":1.439923255e+18,"replied_to_user_id":82119937.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lopezobrador_ Sr. Presidente, en M\u00e9x. tenemos un total de 250,000 fallecidos x vacunas COVID, en Culiacan fallecieron 580 maestros posterior a la vacuna y el Oaxaca 280, el indicador mundial  es de x C\/ 5,500 dosis aplicadas hay 1 fallecimiento y x C 220 1 reacci\u00f3n secundaria...","tweet_lang":"es","text_es":" Sr Presidente en M\u00e9x tenemos un total de 250000 fallecidos x vacunas COVID en Culiacan fallecieron 580 maestros posterior a la vacuna y el Oaxaca 280 el indicador mundial  es de x C 5500 dosis aplicadas hay 1 fallecimiento y x C 220 1 reacci\u00f3n secundaria","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824784363745283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID-19 para personas mayores de 65 a\u00f1os - https:\/\/t.co\/UVI9ZoiJse","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA aprueba la administraci\u00f3n de dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer contra el COVID19 para personas mayores de 65 a\u00f1os  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UVI9ZoiJse"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824658014584832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"la 2da dosis de la vacuna me est\u00e1 por matar, si no aparezco es porque fallec\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":"la 2da dosis de la vacuna me est\u00e1 por matar si no aparezco es porque fallec\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824652373262342","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Mundo | EE.UU. autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una segunda dosis de la vacuna anticovid Pfizer como refuerzo para personas mayores y de alto riesgo. #22Sept \n \nFoto: @AFP https:\/\/t.co\/zBqRfCS56F","tweet_lang":"es","text_es":"  EEUU autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una segunda dosis de la vacuna anticovid Pfizer como refuerzo para personas mayores y de alto riesgo  \n \nFoto  httpstcozBqRfCS56F","hashtags":["Mundo","22Sept"],"mentions":["AFP"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824595787902976","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rezando desde que empez\u00f3 la semana para que no me pegue la segunda dosis de la vacuna, chuito polfavol","tweet_lang":"es","text_es":"Rezando desde que empez\u00f3 la semana para que no me pegue la segunda dosis de la vacuna chuito polfavol","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824583800582146","replied_to_tweet_id":1.440821226e+18,"replied_to_user_id":72454804.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisaguilarj Buenas noches, informaci\u00f3n de la 2da dosis de la vacuna Spunitk?","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas noches informaci\u00f3n de la 2da dosis de la vacuna Spunitk","hashtags":[],"mentions":["luisaguilarj"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824543031877637","replied_to_tweet_id":1.440823404e+18,"replied_to_user_id":103984697.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lapolitigata Claro claro, pero no todos tienen acceso a ella. Mira las filas absurdas para esperar la vacuna (y al final no a todos se las ponen). Conozco personas de fuera de Managua que se fueron a vacunar el 20 y ya a las 3 am se hab\u00edan acabado las dosis en el lugar donde les correspond\u00eda","tweet_lang":"es","text_es":" Claro claro pero no todos tienen acceso a ella Mira las filas absurdas para esperar la vacuna y al final no a todos se las ponen Conozco personas de fuera de Managua que se fueron a vacunar el 20 y ya a las 3 am se hab\u00edan acabado las dosis en el lugar donde les correspond\u00eda","hashtags":[],"mentions":["lapolitigata"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824538007162882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con enfermedades cr\u00f3nicas","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con enfermedades cr\u00f3nicas","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824491639070722","replied_to_tweet_id":1.440784497e+18,"replied_to_user_id":9.563509036e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@SoyProteston @Mileinnials 2021: 5 Lucas la entrada, PCR negativo, doble dosis de vacuna y por favor... S\u00e1cate esos zapatos","tweet_lang":"es","text_es":"  2021 5 Lucas la entrada PCR negativo doble dosis de vacuna y por favor S\u00e1cate esos zapatos","hashtags":[],"mentions":["SoyProteston","Mileinnials"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440824489898512393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EEUU anunci\u00f3 que comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna anti-COVID-19 de Pfizer para donarla a otros pa\u00edses a partir de enero https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC","tweet_lang":"es","text_es":" anunci\u00f3 que comprar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna antiCOVID19 de Pfizer para donarla a otros pa\u00edses a partir de enero ","hashtags":["EEUU"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OTlzEABMqC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824481426157570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#BajaCalifornia \/\/ Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra #COVID19, este tipo de procedimientos se incrementaron, al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis.\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \ud83d\udc47\nhttps:\/\/t.co\/kDkAVQESjN https:\/\/t.co\/bziJ8nzP9c","tweet_lang":"es","text_es":"  Luego de presentarse dos casos de menores que se ampararon para recibir una vacuna contra  este tipo de procedimientos se incrementaron al grado que al menos 80 de ellos ya hayan recibido una dosis\n\nEnt\u00e9rate aqu\u00ed \n httpstcobziJ8nzP9c","hashtags":["BajaCalifornia","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kDkAVQESjN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824461930889218","replied_to_tweet_id":1.440727799e+18,"replied_to_user_id":138139112.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GeorgetteTop @Vladi_VillegasP @contrapuntovzla Espero que hablen algo sobre la segunda dosis de la vacuna spunik ya que la primera me la colocaron el 7 de junio y aun no a llegado el mensaje para la segunda dosis y no informan nada. Gracias.","tweet_lang":"es","text_es":"   Espero que hablen algo sobre la segunda dosis de la vacuna spunik ya que la primera me la colocaron el 7 de junio y aun no a llegado el mensaje para la segunda dosis y no informan nada Gracias","hashtags":[],"mentions":["GeorgetteTop","Vladi_VillegasP","contrapuntovzla"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824424094056450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo leyendo que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa, teniendo las dos dosis de esa vacuna. https:\/\/t.co\/MHWSA5WuSB","tweet_lang":"es","text_es":"Yo leyendo que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa teniendo las dos dosis de esa vacuna httpstcoMHWSA5WuSB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824253046145027","replied_to_tweet_id":1.440824052e+18,"replied_to_user_id":1.104904161e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@carmolinx @Concia1998 100 y ni 1 dosis de vacuna jajajaj","tweet_lang":"es","text_es":"  100 y ni 1 dosis de vacuna jajajaj","hashtags":[],"mentions":["carmolinx","Concia1998"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824251930451969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy a las 13:00 me pondr\u00e1n la tercera dosis de la vacuna y que?","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy a las 1300 me pondr\u00e1n la tercera dosis de la vacuna y que","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440824010661515272","replied_to_tweet_id":1.440817145e+18,"replied_to_user_id":1.382345498e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElCovidiano @LTiktaalik Ha muerto el 1.74% de la gente que ha contra\u00eddo la enfermedad frente a un 0.008% de los vacunados con pauta completa (si la vacuna es tan mala deber\u00edamos sumar tambi\u00e9n a los que se les ha administrado 1 dosis). Eso en porcentaje, en totales est\u00e1s comparando 85983 muertos con 300","tweet_lang":"es","text_es":"  Ha muerto el 174 de la gente que ha contra\u00eddo la enfermedad frente a un 0008 de los vacunados con pauta completa si la vacuna es tan mala deber\u00edamos sumar tambi\u00e9n a los que se les ha administrado 1 dosis Eso en porcentaje en totales est\u00e1s comparando 85983 muertos con 300","hashtags":[],"mentions":["ElCovidiano","LTiktaalik"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823851126910985","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea9 #\u00daltimaHora | La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo.\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/E2m0ngj2dR https:\/\/t.co\/reVIUWwqIV","tweet_lang":"es","text_es":"   La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc   httpstcoreVIUWwqIV","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/E2m0ngj2dR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udea9"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823839986905089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahre de repente mi registro de vacunaci\u00f3n esta vac\u00edo jsjdjddjsj hdp xD quer\u00eda ponerme la vacuna de la hepatitis (2da dosis)","tweet_lang":"es","text_es":"Ahre de repente mi registro de vacunaci\u00f3n esta vac\u00edo jsjdjddjsj hdp xD quer\u00eda ponerme la vacuna de la hepatitis 2da dosis","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823739034132480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#CTVCteCuida | \u00bfUna sola dosis de vacuna es suficiente para proteger de la #COVID19? \ud83e\udd14\n\u274cFALSO. Necesitas 2 para completar tu protecci\u00f3n\n\u2705Vuelve por tu segunda a los 21 d\u00edas\n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/N82Mil0cgO\n\n#PongoElHombro #VacunaFest #Participaci\u00f3nCiudadana @Minsa_Peru @OPSOMSPeru https:\/\/t.co\/1FoPV6sL5e","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00bfUna sola dosis de vacuna es suficiente para proteger de la  \nFALSO Necesitas 2 para completar tu protecci\u00f3n\nVuelve por tu segunda a los 21 d\u00edas\n\u27a1\ufe0f\n\n     httpstco1FoPV6sL5e","hashtags":["CTVCteCuida","COVID19","PongoElHombro","VacunaFest","Participaci\u00f3nCiudadana"],"mentions":["Minsa_Peru","OPSOMSPeru"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/N82Mil0cgO"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f","\u2705","\u274c","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823517163843584","replied_to_tweet_id":1.440823348e+18,"replied_to_user_id":27011708.0,"reply_text":"","tweet_text":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5,373,052 dosis de la vacuna contra la Covid-19, seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n (PAI), remitido esta tarde al Ministerio de Salud (Minsa)\n#LaPrensaSecuestrada informa: https:\/\/t.co\/v3L7VJIFvM https:\/\/t.co\/3ALdSGcM6g","tweet_lang":"es","text_es":"En Panam\u00e1 se han aplicado 5373052 dosis de la vacuna contra la Covid19 seg\u00fan el informe del Programa Ampliado de Inmunizaci\u00f3n PAI remitido esta tarde al Ministerio de Salud Minsa\n informa  httpstco3ALdSGcM6g","hashtags":["LaPrensaSecuestrada"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/v3L7VJIFvM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823489095614470","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea9 #\u00daltimaHora | La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo.\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/dWJe2tQAO7 https:\/\/t.co\/b6B7y7ntp7","tweet_lang":"es","text_es":"   La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc   httpstcob6B7y7ntp7","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dWJe2tQAO7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udea9"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823468828753931","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea9 #\u00daltimaHora | La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo.\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/vBZCZZX4h4 https:\/\/t.co\/neBIe4uQf1","tweet_lang":"es","text_es":"   La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc   httpstconeBIe4uQf1","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/vBZCZZX4h4"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udea9"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823442073288704","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea9 #\u00daltimaHora | La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo.\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/BpNpIWc2iD https:\/\/t.co\/2qrdAWssWs","tweet_lang":"es","text_es":"   La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc   httpstco2qrdAWssWs","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BpNpIWc2iD"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udea9"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823418362859523","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea9 #\u00daltimaHora | La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo.\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc  https:\/\/t.co\/nmJfXoMZbz https:\/\/t.co\/vVgJ9nZTEg","tweet_lang":"es","text_es":"   La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo\n\nM\u00e1s detalles \ud83d\udc49\ud83c\udffc   httpstcovVgJ9nZTEg","hashtags":["\u00daltimaHora"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nmJfXoMZbz"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49\ud83c\udffc","\ud83d\udea9"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823375060869128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo https:\/\/t.co\/FrzCUNkGb2 v\u00eda @UniNoticias","tweet_lang":"es","text_es":"La  autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo  v\u00eda ","hashtags":["FDA"],"mentions":["UniNoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FrzCUNkGb2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823370241613828","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Consulta los documentos a presentar y las recomendaciones para recibir tu segunda dosis de la vacuna SPUTNIK contra el #COVID19, si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os. En Metepec continuamos cuidando tu salud. #MetepecLaCasaDeTodos https:\/\/t.co\/wk4ilOoQ4d","tweet_lang":"es","text_es":"Consulta los documentos a presentar y las recomendaciones para recibir tu segunda dosis de la vacuna SPUTNIK contra el  si tienes entre 30 y 39 a\u00f1os En Metepec continuamos cuidando tu salud  httpstcowk4ilOoQ4d","hashtags":["COVID19","MetepecLaCasaDeTodos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823336624279564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N \n\u2705 Jun\u00edn: llegaron las primeras 300 dosis de la vacuna Pfizer.\n\n@REGSANIII @LucreciaRSIII\n\n#Campa\u00f1a #Vacunaci\u00f3n #Llegada #Primeras #300Dosis #Pfizer #Jun\u00edn #RegionSanitariaIII #SaludBAP #Gesti\u00f3n #PeriodismoEnRed \n\nhttps:\/\/t.co\/46hZePATwA","tweet_lang":"es","text_es":"CAMPA\u00d1A DE VACUNACI\u00d3N \n  llegaron las primeras 300 dosis de la vacuna \n\n \n\n           \n\n","hashtags":["Campa\u00f1a","Vacunaci\u00f3n","Llegada","Primeras","300Dosis","Pfizer","Jun\u00edn","RegionSanitariaIII","SaludBAP","Gesti\u00f3n","PeriodismoEnRed"],"mentions":["REGSANIII","LucreciaRSIII"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/46hZePATwA"],"tweet_emoticons":["\u2705"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823290348531717","replied_to_tweet_id":1.440525998e+18,"replied_to_user_id":1644228493.0,"reply_text":"","tweet_text":"@delcyrodriguezv @Rebedaz @NicolasMaduro Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el centro de vacunaci\u00f3n Isfa los proceres y sin traumas  todo muy ordenado y flu\u00eddo, gracias sr Presidente, y gracias a todos los que trabajaron para que esto fuera posible","tweet_lang":"es","text_es":"   Hoy me pusieron la segunda dosis de la vacuna Sputnik V en el centro de vacunaci\u00f3n Isfa los proceres y sin traumas  todo muy ordenado y flu\u00eddo gracias sr Presidente y gracias a todos los que trabajaron para que esto fuera posible","hashtags":[],"mentions":["delcyrodriguezv","Rebedaz","NicolasMaduro"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823223008907268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido #Covid_19mx de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda. Por complicaciones graves han fallecido 273 mil 391 individuos, donde se incluyen 811 agregados hoy \/ #PlanetaCoronavirus https:\/\/t.co\/7aPLWvkxXo","tweet_lang":"es","text_es":"Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido  de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda Por complicaciones graves han fallecido 273 mil 391 individuos donde se incluyen 811 agregados hoy   ","hashtags":["Covid_19mx","PlanetaCoronavirus"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7aPLWvkxXo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823222979555328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EnBreve \ud83d\udcf2\n\n@Claudiashein , asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid-19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc, Magdalena Contreras, Cuajimalpa, Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre. https:\/\/t.co\/gFcVpbxDKg","tweet_lang":"es","text_es":" \n\n  asegur\u00f3 que est\u00e1 garantizada la segunda dosis de la vacuna contra Covid19 para las personas de 30 a 39 a\u00f1os de las alcald\u00edas Cuauht\u00e9moc Magdalena Contreras Cuajimalpa Xochimilco y Milpa Alta cuya fecha l\u00edmite es el pr\u00f3ximo 28 de septiembre httpstcogFcVpbxDKg","hashtags":["EnBreve"],"mentions":["Claudiashein"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcf2","xD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823087541350406","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En #Amecameca y #Tlalmanalco se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os el 23 y 24 de septiembre. https:\/\/t.co\/kE1csTPQQv","tweet_lang":"es","text_es":"En  y  se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis de vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os el 23 y 24 de septiembre ","hashtags":["Amecameca","Tlalmanalco"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kE1csTPQQv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440822897434513419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jap\u00f3n comenzar\u00e1 a aplicar la tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus en 2022 https:\/\/t.co\/3nKTJvpUnR","tweet_lang":"es","text_es":"Jap\u00f3n comenzar\u00e1 a aplicar la tercera dosis de la vacuna contra el coronavirus en 2022 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3nKTJvpUnR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440822876534292490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo https:\/\/t.co\/4pOmtJ5YrH","tweet_lang":"es","text_es":" AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4pOmtJ5YrH"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822652533305350","replied_to_tweet_id":1.440814151e+18,"replied_to_user_id":1.005871319e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@IsUnbreakabIe @TotalIsaac_ Wtf, aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna, una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron ._.XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","tweet_lang":"es","text_es":"  Wtf aqui en mi provincia andan buscando quien putas vacunar porque literalmente NADIE se vacuna una campa\u00f1a de vacunacion de 12 horas hicieron hace poco y solo 19 se vacunaron XD yo llevo 3 meses masomenos con la primera dosis","hashtags":[],"mentions":["IsUnbreakabIe","TotalIsaac_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XD"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822559415496708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"FDA autoriza tercera dosis de vacuna de Pfizer para 1) mayores de 65 a\u00f1os; 2) mayores de 18 a 64 a\u00f1os con riesgo severo frente al COVID y 3) mayores de 18 a 64 que por sus ocupaciones est\u00e9n constantemente expuestos al COVID o sean m\u00e1s vulnerables. https:\/\/t.co\/yB1uGV5MSI","tweet_lang":"es","text_es":"FDA autoriza tercera dosis de vacuna de Pfizer para 1 mayores de 65 a\u00f1os 2 mayores de 18 a 64 a\u00f1os con riesgo severo frente al COVID y 3 mayores de 18 a 64 que por sus ocupaciones est\u00e9n constantemente expuestos al COVID o sean m\u00e1s vulnerables ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/yB1uGV5MSI"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822542755774468","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente...\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo - Infobae https:\/\/t.co\/s9ZrduoJJm","tweet_lang":"es","text_es":"Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/s9ZrduoJJm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440822107252748291","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me coloque la primera dosis de la vacuna. \nNo pude dormir en toda la noche porque Gabo solo me tocaba all\u00ed\ud83d\ude14\nHoy tuve un corre-corre con un tema de mi abuelo, tuve que levantar peso. \nME DUELE DESDE EL HOMBRO HASTA EL CUELLO Y LA CABEZA \ud83e\udd26","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me coloque la primera dosis de la vacuna \nNo pude dormir en toda la noche porque Gabo solo me tocaba all\u00ed\nHoy tuve un correcorre con un tema de mi abuelo tuve que levantar peso \nME DUELE DESDE EL HOMBRO HASTA EL CUELLO Y LA CABEZA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26","\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821880651321351","replied_to_tweet_id":1.440779954e+18,"replied_to_user_id":584164599.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SSaludCdMx Yo tengo 33 a\u00f1os recib\u00ed la vacuna el 09 de Julio en alcaldia Cuauhtemoc y fue AstraZeneca, puedo ir a estos 2 lugares para mi segunda dosis?","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo 33 a\u00f1os recib\u00ed la vacuna el 09 de Julio en alcaldia Cuauhtemoc y fue AstraZeneca puedo ir a estos 2 lugares para mi segunda dosis","hashtags":[],"mentions":["SSaludCdMx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440821801680924685","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n| El Gobernador @alfredodelmazo anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el #Covid_19mx para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en #Amecameca y #Tlalmanalco. https:\/\/t.co\/LWm2LzborH","tweet_lang":"es","text_es":" El Gobernador  anuncia la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna contra el  para personas de 40 a 49 a\u00f1os  en  y  ","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","Covid_19mx","Amecameca","Tlalmanalco"],"mentions":["alfredodelmazo"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LWm2LzborH"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821727278157830","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid\nhttps:\/\/t.co\/qWkQdf30kB\n#T\u00e1chiraNews #Venezuela #T\u00e1chira #UNET https:\/\/t.co\/rY6S336sUb","tweet_lang":"es","text_es":"Estudiantes de la  recibieron primera dosis de vacuna contra el covid\n\n    httpstcorY6S336sUb","hashtags":["T\u00e1chiraNews","Venezuela","T\u00e1chira","UNET"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qWkQdf30kB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821700581466117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":1022342198.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MuniLaReina Hola! Ma\u00f1ana me toca la dosis de refuerzo, tienen stock de vacuna Pfizer en los centros de vacunaci\u00f3n? Gracias!","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Ma\u00f1ana me toca la dosis de refuerzo tienen stock de vacuna Pfizer en los centros de vacunaci\u00f3n Gracias","hashtags":[],"mentions":["MuniLaReina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821697397936146","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Puebla | Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\u00a0COVID-19\u00a0en grupos de edad de 18-29, 30-39 y 40-49, as\u00ed como mujeres embarazadas, arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado, inform\u00f3 @JAntonioMtzGa.\nhttps:\/\/t.co\/28uTPaeq7V","tweet_lang":"es","text_es":"  Con la aplicaci\u00f3n de 79 mil 501 dosis de la vacuna para prevenir la\u00a0COVID19\u00a0en grupos de edad de 1829 3039 y 4049 as\u00ed como mujeres embarazadas arranc\u00f3 la jornada en 102 municipios al interior del estado inform\u00f3 \n","hashtags":["Puebla"],"mentions":["JAntonioMtzGa"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/28uTPaeq7V"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440821643425714176","replied_to_tweet_id":1.440821642e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 67% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 67% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1567 personas han recibido su vacuna en Maip\u00fa esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 67 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 67 tiene pauta completa Un promedio diario de 1567 personas han recibido su vacuna en Maip\u00fa esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440821156945137666","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69.549.078 dosis de la vacuna contra la COVID-19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n. Solo en las \u00faltimas 24 horas, 122.031  ##Espa\u00f1a#Coronavirus\n\nhttps:\/\/t.co\/1XQ4Ggwq6H https:\/\/t.co\/DlQhAlj7KM","tweet_lang":"es","text_es":"Las comunidades aut\u00f3nomas de Espa\u00f1a han administrado 69549078 dosis de la vacuna contra la COVID19 desde que inici\u00f3 el proceso de inmunizaci\u00f3n Solo en las \u00faltimas 24 horas 122031  Espa\u00f1aCoronavirus\n\n httpstcoDlQhAlj7KM","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XQ4Ggwq6H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440821004951900165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cPara vencer la pandemia aqu\u00ed [Estados Unidos], tenemos que vencerla en todas partes\u201d, ha asegurado Joe Biden. Estados Unidos ha anunciado que donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer-BioNtech a los pa\u00edses con menos recursos https:\/\/t.co\/3KdcupnpRF","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cPara vencer la pandemia aqu\u00ed Estados Unidos tenemos que vencerla en todas partes\u201d ha asegurado Joe Biden Estados Unidos ha anunciado que donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de PfizerBioNtech a los pa\u00edses con menos recursos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3KdcupnpRF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820938912645125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid-19 se repiten en Rivas. Aproximadamente, 2,000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes. https:\/\/t.co\/HGS14ecPl9","tweet_lang":"es","text_es":"\u26a0\ufe0f Las filas para obtener la primera dosis de la vacuna contra el Covid19 se repiten en Rivas Aproximadamente 2000 rivenses esperan en tres puestos de salud desde 24 horas antes ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HGS14ecPl9"],"tweet_emoticons":["\u26a0\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820925675421696","replied_to_tweet_id":1.440818452e+18,"replied_to_user_id":7.602579352e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@aleegarrcia Luego tanto \u00e9nfasis en doble vacunaci\u00f3n\/dosis=inmunidad y fin de la pesadilla y quieren meter la vacuna anualmente para seguir ganando dinero.Y ahora son gratis, veremos en un futuro.Negocio permitido por la pasividad del pueblo y creencia en la vacuna como fin de esta situaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":" Luego tanto \u00e9nfasis en doble vacunaci\u00f3ndosisinmunidad y fin de la pesadilla y quieren meter la vacuna anualmente para seguir ganando dineroY ahora son gratis veremos en un futuroNegocio permitido por la pasividad del pueblo y creencia en la vacuna como fin de esta situaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["aleegarrcia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820897787432960","replied_to_tweet_id":1.440547623e+18,"replied_to_user_id":184034795.0,"reply_text":"","tweet_text":"@eabriones1946 @Kukatrap_007 Cierra perfecto...  29 mill una dosis..  de esos 29..  hay 20 millones con 2 dosis..  29+20=49\nO sea..  tenes a\u00fan m\u00e1s de 15 millones sin ninguna vacuna...  entre ellos menores de 18 a\u00f1os","tweet_lang":"es","text_es":"  Cierra perfecto  29 mill una dosis  de esos 29  hay 20 millones con 2 dosis  292049\nO sea  tenes a\u00fan m\u00e1s de 15 millones sin ninguna vacuna  entre ellos menores de 18 a\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["eabriones1946","Kukatrap_007"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820878346833921","replied_to_tweet_id":1.440820877e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 64% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 64% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1791 personas han recibido su vacuna en Santiago esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 64 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 64 tiene pauta completa Un promedio diario de 1791 personas han recibido su vacuna en Santiago esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820826165571588","replied_to_tweet_id":1.440540994e+18,"replied_to_user_id":1393097221.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ezshabot Mis padres de 80 y 83 a\u00f1os se pusieron las 2 dosis de la vacuna Spunic V y hasta ahorita gracias al creador no se han contagiado, creo que si es buena esa vacuna, lo malo es que el gob es el que decide cu\u00e1l vacuna te aplica, a mi pfizer y tmb estoy bien, cuid\u00e1ndome","tweet_lang":"es","text_es":" Mis padres de 80 y 83 a\u00f1os se pusieron las 2 dosis de la vacuna Spunic V y hasta ahorita gracias al creador no se han contagiado creo que si es buena esa vacuna lo malo es que el gob es el que decide cu\u00e1l vacuna te aplica a mi pfizer y tmb estoy bien cuid\u00e1ndome","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820766656712714","replied_to_tweet_id":1.440804992e+18,"replied_to_user_id":8.119707857e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@franh1980 Tengo las 2 dosis y no pienso dejar de usar el barbijo,no es ser anti vacuna,es ser conciente.","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo las 2 dosis y no pienso dejar de usar el barbijono es ser anti vacunaes ser conciente","hashtags":[],"mentions":["franh1980"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820726475358208","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid \nhttps:\/\/t.co\/1XWrF6xei3 \n#T\u00e1chira #23Sep @TachiraNews @Abejaarr @UNEToficial","tweet_lang":"es","text_es":"Estudiantes de la UNET recibieron primera dosis de vacuna contra el covid \n \n    ","hashtags":["T\u00e1chira","23Sep"],"mentions":["TachiraNews","Abejaarr","UNEToficial"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1XWrF6xei3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820631386296339","replied_to_tweet_id":1.420021154e+18,"replied_to_user_id":184849119.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PROFEDET Yo no sab\u00eda de esto y me dijo mi patrona que ten\u00eda que cubrir mis horas o me descontar\u00eda... Ahora me toca mi segunda dosis el d\u00eda de ma\u00f1ana y al pedirle permiso de faltar por mi vacuna me dijo que fuera a trabajar medio d\u00eda y de ah\u00ed si le llevaba el comprobante iba a checarlo...","tweet_lang":"es","text_es":" Yo no sab\u00eda de esto y me dijo mi patrona que ten\u00eda que cubrir mis horas o me descontar\u00eda Ahora me toca mi segunda dosis el d\u00eda de ma\u00f1ana y al pedirle permiso de faltar por mi vacuna me dijo que fuera a trabajar medio d\u00eda y de ah\u00ed si le llevaba el comprobante iba a checarlo","hashtags":[],"mentions":["PROFEDET"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440820616794279941","replied_to_tweet_id":1.440820616e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 90% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 89% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1111 personas han recibido su vacuna en \u00d1u\u00f1oa esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 90 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 89 tiene pauta completa Un promedio diario de 1111 personas han recibido su vacuna en \u00d1u\u00f1oa esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820586414948355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ojo eh que estoy a un paso de entrar a los boliches, ya 18 y 1ra dosis de la vacuna \ud83e\udd20 jajja","tweet_lang":"es","text_es":"Ojo eh que estoy a un paso de entrar a los boliches ya 18 y 1ra dosis de la vacuna  jajja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd20"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820458845208576","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":153825949.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ministeriosalud Estomados, donde encuentro la siguiente informaci\u00f3n que me entregaron en Providencia: para rezagados sobre 55 a\u00f1os, primera dosis es solo de vacuna Astrazeneca. Segun el calendario, puede ser Sinovac, Cancino o Astrazeneca para mayores de 18. Saludos.","tweet_lang":"es","text_es":" Estomados donde encuentro la siguiente informaci\u00f3n que me entregaron en Providencia para rezagados sobre 55 a\u00f1os primera dosis es solo de vacuna Astrazeneca Segun el calendario puede ser Sinovac Cancino o Astrazeneca para mayores de 18 Saludos","hashtags":[],"mentions":["ministeriosalud"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820456110493705","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep Para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik en el municipio Mario Brice\u00f1o Iragorry, acudir al Coliseo el Lim\u00f3n, seg\u00fan cronograma @NicolasMaduro @juan_davila01 #MaduroNuestraVozAnteLaONU https:\/\/t.co\/nNyiZshqg6","tweet_lang":"es","text_es":" Para la aplicaci\u00f3n de la segunda dosis de la vacuna Sputnik en el municipio Mario Brice\u00f1o Iragorry acudir al Coliseo el Lim\u00f3n seg\u00fan cronograma    httpstconNyiZshqg6","hashtags":["22Sep","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro","juan_davila01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820339676639235","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"Basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una #Vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\"\n\n#CubaPorLaVida\n\n@BenetBeca @andyfedeok @ChalecosAmarill @pnique @atilioboron @AyalaramM @MyBolivia https:\/\/t.co\/8v7lrn7Tsd","tweet_lang":"es","text_es":"Basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una  y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos\n\n\n\n       ","hashtags":["Vacuna","CubaPorLaVida"],"mentions":["BenetBeca","andyfedeok","ChalecosAmarill","pnique","atilioboron","AyalaramM","MyBolivia"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8v7lrn7Tsd"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820272118972419","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"|#Ciudadan\u00edaRDMedia|\n\nEl presidente Luis Abinader asegur\u00f3, en su discurso en la Asamblea General de las Naciones Unidas, que el Gobierno ha donado unas 820 mil dosis de vacuna contra el COVID19 a pa\u00edses de la regi\u00f3n.\n\nhttps:\/\/t.co\/WceuHyGhq8","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nEl presidente Luis Abinader asegur\u00f3 en su discurso en la Asamblea General de las Naciones Unidas que el Gobierno ha donado unas 820 mil dosis de vacuna contra el COVID19 a pa\u00edses de la regi\u00f3n\n\n","hashtags":["Ciudadan\u00edaRDMedia"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WceuHyGhq8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820100286664708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Acabo de recibir una linda llamada \ud83d\udcf2\nMe hablaron para preguntarme como me sent\u00eda despu\u00e9s de haber recibido la segunda dosis de la vacuna \ud83d\udc89\nLa neta me conmovi\u00f3, xq demuestra lo que dec\u00eda antes\nEstoy rodeada de cari\u00f1o e inter\u00e9s\nSolo debo creermela \ud83e\udd70","tweet_lang":"es","text_es":"Acabo de recibir una linda llamada \nMe hablaron para preguntarme como me sent\u00eda despu\u00e9s de haber recibido la segunda dosis de la vacuna \nLa neta me conmovi\u00f3 xq demuestra lo que dec\u00eda antes\nEstoy rodeada de cari\u00f1o e inter\u00e9s\nSolo debo creermela ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udcf2","\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819836720799747","replied_to_tweet_id":1.437885298e+18,"replied_to_user_id":80668604.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jjgigantic @HLGatell La mam\u00e1 de una amiga falleci\u00f3 y ten\u00eda las dos dosis de la \"vacuna \". Una de dos, o la \"vacuna \" no sirve o es ella por si misma la que est\u00e1 produciendo las muertes. #YoNoMeVacuno https:\/\/t.co\/h7lt471H0D","tweet_lang":"es","text_es":"  La mam\u00e1 de una amiga falleci\u00f3 y ten\u00eda las dos dosis de la vacuna  Una de dos o la vacuna  no sirve o es ella por si misma la que est\u00e1 produciendo las muertes  httpstcoh7lt471H0D","hashtags":["YoNoMeVacuno"],"mentions":["jjgigantic","HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819711810228231","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estaba pensando que si alguien sabe quien a muerto ya con las dos dosis de vacuna? \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"Estaba pensando que si alguien sabe quien a muerto ya con las dos dosis de vacuna ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819623494971395","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce3 A partir del LUNES 27 de septiembre disminuyen los d\u00edas de CUARENTENA para CONTACTOS ESTRECHOS: \n\u2705 Con esquema completo + 14 d\u00edas desde 2a dosis: de 11\u2b07\ufe0f7.\n\n\u274c Sin esquema completo o sin vacuna de 11\u2b07\ufe0f10. https:\/\/t.co\/j02zb6DsPW","tweet_lang":"es","text_es":" A partir del LUNES 27 de septiembre disminuyen los d\u00edas de CUARENTENA para CONTACTOS ESTRECHOS \n Con esquema completo  14 d\u00edas desde 2a dosis de 11\u2b07\ufe0f7\n\n Sin esquema completo o sin vacuna de 11\u2b07\ufe0f10 httpstcoj02zb6DsPW","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2705","\u2b07\ufe0f","\u274c","\ud83d\udce3"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440819598450839553","replied_to_tweet_id":1.440819598e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 75% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 72% tiene pauta completa. Un promedio diario de 691 personas han recibido su vacuna en El Bosque esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 75 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 72 tiene pauta completa Un promedio diario de 691 personas han recibido su vacuna en El Bosque esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819562509836288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo \n\nHace 2 semanas me aplicaron la dosis de refuerzo. La de Moderna \n\n@Infobae https:\/\/t.co\/5B5K2USUvQ","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo \n\nHace 2 semanas me aplicaron la dosis de refuerzo La de Moderna \n\nInfobae ","hashtags":[],"mentions":["infobae"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5B5K2USUvQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819547804557316","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep En #Miranda hay puntos de vacunaci\u00f3n anti #Covid_19 en las maternidades para que las embarazadas que acuden a realizarse su control prenatal, a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n puedan recibir las dosis de vacuna, inform\u00f3 Marelia Guill\u00e9n, secretaria de Salud @marevale https:\/\/t.co\/e5Jidu9avE","tweet_lang":"es","text_es":" En  hay puntos de vacunaci\u00f3n anti  en las maternidades para que las embarazadas que acuden a realizarse su control prenatal a partir de las 14 semanas de gestaci\u00f3n puedan recibir las dosis de vacuna inform\u00f3 Marelia Guill\u00e9n secretaria de Salud  httpstcoe5Jidu9avE","hashtags":["22Sep","Miranda","Covid_19"],"mentions":["marevale"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819357135736832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#22Sep Para recibir la segunda dosis de la vacuna Sputnik en el municipio Linares Alc\u00e1ntara, deben acudir a la cancha 12 de Octubre , seg\u00fan cronograma  @NicolasMaduro @juan_davila01 #MaduroNuestraVozAnteLaONU https:\/\/t.co\/M8WANlb8vY","tweet_lang":"es","text_es":" Para recibir la segunda dosis de la vacuna Sputnik en el municipio Linares Alc\u00e1ntara deben acudir a la cancha 12 de Octubre  seg\u00fan cronograma     httpstcoM8WANlb8vY","hashtags":["22Sep","MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["NicolasMaduro","juan_davila01"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440819286625292293","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me coloque la primera dosis de la vacuna. La vacuna china y hasta ahora un dolorcito de cabeza me di\u00f3 pero suave, lo que si me di\u00f3 fue sue\u00f1o!","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me coloque la primera dosis de la vacuna La vacuna china y hasta ahora un dolorcito de cabeza me di\u00f3 pero suave lo que si me di\u00f3 fue sue\u00f1o","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818713398157312","replied_to_tweet_id":1.440818238e+18,"replied_to_user_id":1309193546.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rosariomartep @luisabinader Cuando los que no se quieran vacunar, tomen conciencia y acudan al llamado que hacen las autoridades a ponerse las dosis de vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cuando los que no se quieran vacunar tomen conciencia y acudan al llamado que hacen las autoridades a ponerse las dosis de vacuna","hashtags":[],"mentions":["rosariomartep","luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818683945766919","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8Atenci\u00f3n\ud83d\udea8\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os. \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre, de 9:00 a.m. a 5:00 p.m. https:\/\/t.co\/zzKa7Os02g","tweet_lang":"es","text_es":"Atenci\u00f3n\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo domingo 26 de septiembre de 900 am a 500 pm ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zzKa7Os02g"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818524767752192","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel Vidrioso ten\u00e9s los ojos que no ves la realidad de que esa vacuna fue una dosis de ideolog\u00eda que nos sali\u00f3 re cara con todas las muertes de Tugo","tweet_lang":"es","text_es":" Vidrioso ten\u00e9s los ojos que no ves la realidad de que esa vacuna fue una dosis de ideolog\u00eda que nos sali\u00f3 re cara con todas las muertes de Tugo","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818433617117188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ocho de los 15 menores de edad que lograron que un Juez federal les otorgara un amparo para ser vacunados, recibieron esta ma\u00f1ana la primera dosis de la vacuna Pfizer en la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria n\u00famero cuatro... https:\/\/t.co\/VcvI5l9Fhr https:\/\/t.co\/ct7AYNrifV","tweet_lang":"es","text_es":"Ocho de los 15 menores de edad que lograron que un Juez federal les otorgara un amparo para ser vacunados recibieron esta ma\u00f1ana la primera dosis de la vacuna Pfizer en la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria n\u00famero cuatro  httpstcoct7AYNrifV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VcvI5l9Fhr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818349563269127","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo despu\u00e9s de la primera dosis de la vacuna \ud83d\ude14: https:\/\/t.co\/5UsQC99SkD","tweet_lang":"es","text_es":"Yo despu\u00e9s de la primera dosis de la vacuna  httpstco5UsQC99SkD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818309562179592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi n\u00famero de ficha para mi segunda dosis de la vacuna fue el 777. @BTS_twt siempre conmigo \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c https:\/\/t.co\/xRnYza4l8L","tweet_lang":"es","text_es":"Mi n\u00famero de ficha para mi segunda dosis de la vacuna fue el 777  siempre conmigo  httpstcoxRnYza4l8L","hashtags":[],"mentions":["BTS_twt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818095719735297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El martes se aplicaron 712 mil 551 dosis de la vacuna antiCovid: #Ssa https:\/\/t.co\/WSU6WZL3Sr https:\/\/t.co\/xXx8anAGg9","tweet_lang":"es","text_es":"El martes se aplicaron 712 mil 551 dosis de la vacuna antiCovid   httpstcoxXx8anAGg9","hashtags":["Ssa"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WSU6WZL3Sr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818095551967233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos - Infobae https:\/\/t.co\/aGv65DaKn7","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/aGv65DaKn7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818001368924165","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mutisss, ma\u00f1ana recibo la segunda dosis de vacuna &lt;3, \u00bfy ustedes? \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la vacunaci\u00f3n en sus pa\u00edses?","tweet_lang":"es","text_es":"Mutisss ma\u00f1ana recibo la segunda dosis de vacuna lt3 \u00bfy ustedes \u00bfC\u00f3mo est\u00e1 la vacunaci\u00f3n en sus pa\u00edses","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817988685287434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos: La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo\nhttps:\/\/t.co\/DLjyRTUBvg https:\/\/t.co\/MiDHDBYB4F","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo\n httpstcoMiDHDBYB4F","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DLjyRTUBvg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817741804408832","replied_to_tweet_id":1.440136788e+18,"replied_to_user_id":1.35714431e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Serch_Castillo_ @panaclo Despu\u00e9s de la segunda dosis cuanto te tardaste en obtenerlo?\nMe urge para salir del pa\u00eds pero apenas me vacuna ayer 22 de sep","tweet_lang":"es","text_es":"  Despu\u00e9s de la segunda dosis cuanto te tardaste en obtenerlo\nMe urge para salir del pa\u00eds pero apenas me vacuna ayer 22 de sep","hashtags":[],"mentions":["Serch_Castillo_","panaclo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817521611837440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No me hizo nada ninguna dosis de la vacuna                                                                Diego 3                                                              Covid 0","tweet_lang":"es","text_es":"No me hizo nada ninguna dosis de la vacuna                                                                Diego 3                                                              Covid 0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817475797409798","replied_to_tweet_id":1.44081696e+18,"replied_to_user_id":2650043349.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Jacquesdmolai Nadie se ha enfermado a causa de la vacuna. La vacuna si es efectiva para otras variantes en los desenlaces de muerte y enfermedad grave, que se reduzca la efectividad para contagio es otra cosa. Las nuevas dosis de momento \u00fanicamente estar\u00edan para personas mayores.","tweet_lang":"es","text_es":" Nadie se ha enfermado a causa de la vacuna La vacuna si es efectiva para otras variantes en los desenlaces de muerte y enfermedad grave que se reduzca la efectividad para contagio es otra cosa Las nuevas dosis de momento \u00fanicamente estar\u00edan para personas mayores","hashtags":[],"mentions":["Jacquesdmolai"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817447020294163","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ya me puse la 2 dosis de vacuna #Pfizer \u00bfy ya os vais vacunado? \ud83d\udc40 Os leo","tweet_lang":"es","text_es":"ya me puse la 2 dosis de vacuna  \u00bfy ya os vais vacunado  Os leo","hashtags":["Pfizer"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817340778631170","replied_to_tweet_id":1.440724104e+18,"replied_to_user_id":460485869.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JesusRCuevas Incluyendo:\n1. Vacunas de dudosa eficiencia\n2. Para cuando est\u00e9 la vacuna Patria, la pandemia habr\u00e1 terminado(record\u00e9 que el Tepozteco lleg\u00f3 con ayuda al otro lado del mundo como 4 meses despu\u00e9s \ud83d\ude02)\n3. Vacunados con una dosis=no vacunados.\nAlgo m\u00e1s?","tweet_lang":"es","text_es":" Incluyendo\n1 Vacunas de dudosa eficiencia\n2 Para cuando est\u00e9 la vacuna Patria la pandemia habr\u00e1 terminadorecord\u00e9 que el Tepozteco lleg\u00f3 con ayuda al otro lado del mundo como 4 meses despu\u00e9s \n3 Vacunados con una dosisno vacunados\nAlgo m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude02"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817292779032592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo - Infobae https:\/\/t.co\/QV6HL3WmWG","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QV6HL3WmWG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817126177075201","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Este 23 y 24 de octubre no dejes pasar la vacuna, se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos entre 30 y 39 a\u00f1os. \u00a1No se te pase! https:\/\/t.co\/OpQT1x9XCt","tweet_lang":"es","text_es":"Este 23 y 24 de octubre no dejes pasar la vacuna se estar\u00e1 aplicando la segunda dosis a los adultos entre 30 y 39 a\u00f1os \u00a1No se te pase ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OpQT1x9XCt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817019717177347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Una segunda dosis de Johnson &amp; Johnson, administrada ocho semanas despu\u00e9s de su vacuna de inyecci\u00f3n \u00fanica, aumenta la protecci\u00f3n contra el covid-19 sintom\u00e1tico y severo , dijo la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica en un comunicado de prensa el martes..","tweet_lang":"es","text_es":"Una segunda dosis de Johnson amp Johnson administrada ocho semanas despu\u00e9s de su vacuna de inyecci\u00f3n \u00fanica aumenta la protecci\u00f3n contra el covid19 sintom\u00e1tico y severo  dijo la compa\u00f1\u00eda farmac\u00e9utica en un comunicado de prensa el martes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816959520579591","replied_to_tweet_id":1.440816235e+18,"replied_to_user_id":635791628.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Elfilosof Cu\u00e1ntas? Danos una! Se han enfermado personas a causa de la vacuna? Protege para otras cepas? Han prometido m\u00e1s dosis? Se han enfermado personas vacunadas?","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1ntas Danos una Se han enfermado personas a causa de la vacuna Protege para otras cepas Han prometido m\u00e1s dosis Se han enfermado personas vacunadas","hashtags":[],"mentions":["Elfilosof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816956118953988","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el #Covid19 a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de #Susticac\u00e1n. https:\/\/t.co\/GlVYlHy3y0","tweet_lang":"es","text_es":" Ma\u00f1ana jueves 23 de septiembre se aplicar\u00e1 la segunda dosis de la vacuna contra el  a las personas de 30 a 39 a\u00f1os y mujeres embarazadas en el municipio de  httpstcoGlVYlHy3y0","hashtags":["Covid19","Susticac\u00e1n"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816869041000449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70.000 vacunas de covid-19 caducadas https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh?","tweet_lang":"es","text_es":"Catalu\u00f1a reconoce que tiene casi 70000 vacunas de covid19 caducadas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Au8eZuDgEh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816840540766211","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EstrategiaDeVacunaci\u00f3n | El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Amecameca y #Tlalmanalco. https:\/\/t.co\/JSf4BVFGGt","tweet_lang":"es","text_es":"  El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  y  ","hashtags":["EstrategiaDeVacunaci\u00f3n","Amecameca","Tlalmanalco"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JSf4BVFGGt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816803437895681","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La estrategia cubana funcion\u00f3, basada en nuestras capacidades, pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos. #SomosCuba #CubaSalvaVidas #CubaEsSalud #CubaViva #ACubaPonleCoraz\u00f3n \nhttps:\/\/t.co\/ORz4GWJErG","tweet_lang":"es","text_es":"La estrategia cubana funcion\u00f3 basada en nuestras capacidades pudimos desarrollar m\u00e1s de una vacuna y fabricamos en un tiempo r\u00e9cord y condiciones dif\u00edciles las dosis que necesitamos      \n","hashtags":["SomosCuba","CubaSalvaVidas","CubaEsSalud","CubaViva","ACubaPonleCoraz\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ORz4GWJErG"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816594758692865","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo - Infobae https:\/\/t.co\/KdU2JrNZ0a","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KdU2JrNZ0a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816452265656323","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me arrepiento ampliamente de ponerme la #SputnikV no me voy a poner la segunda dosis, claramente. \nYo sab\u00eda que no hab\u00eda suficiente evidencia de aprobaci\u00f3n emp\u00edrica y tengo menos f\u00e9 en esa vacuna que en Macri, iba a decir que el Kirchnerismo pero tampoco para tanto.","tweet_lang":"es","text_es":"Me arrepiento ampliamente de ponerme la  no me voy a poner la segunda dosis claramente \nYo sab\u00eda que no hab\u00eda suficiente evidencia de aprobaci\u00f3n emp\u00edrica y tengo menos f\u00e9 en esa vacuna que en Macri iba a decir que el Kirchnerismo pero tampoco para tanto","hashtags":["SputnikV"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816413531271170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alrededor de 6 mil bajacalifornianos, no han acudido por su segunda dosis de la vacuna contra el Covid-19, las autoridades hicieron el llamado a este grupo, puesto que su rango de tiempo ya est\u00e1 excedido. \nhttps:\/\/t.co\/tTOPh9TQzy","tweet_lang":"es","text_es":"Alrededor de 6 mil bajacalifornianos no han acudido por su segunda dosis de la vacuna contra el Covid19 las autoridades hicieron el llamado a este grupo puesto que su rango de tiempo ya est\u00e1 excedido \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/tTOPh9TQzy"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816329510952962","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya tengo las dos dosis de la vacuna.\n\nQui\u00e9n me invita a una clande de disfraces?","tweet_lang":"es","text_es":"Ya tengo las dos dosis de la vacuna\n\nQui\u00e9n me invita a una clande de disfraces","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816053160845312","replied_to_tweet_id":1.440816052e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 79% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 78% tiene pauta completa. Un promedio diario de 595 personas han recibido su vacuna en Vitacura esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 79 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 78 tiene pauta completa Un promedio diario de 595 personas han recibido su vacuna en Vitacura esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816051365691395","replied_to_tweet_id":1.440793444e+18,"replied_to_user_id":150505455.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marianarape Cuando hay un numero elevado de vacunacion, existe rapida propagacion de esa toxina de la vacuna experimental; pasa en Chile, en Israel con sus multiples dosis, y en India,  otros paises. Cuidado durante la temporada de Influenza.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuando hay un numero elevado de vacunacion existe rapida propagacion de esa toxina de la vacuna experimental pasa en Chile en Israel con sus multiples dosis y en India  otros paises Cuidado durante la temporada de Influenza","hashtags":[],"mentions":["marianarape"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440816047125196802","replied_to_tweet_id":1.440816046e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 81% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 80% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1615 personas han recibido su vacuna en Las Condes esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 81 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 80 tiene pauta completa Un promedio diario de 1615 personas han recibido su vacuna en Las Condes esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815804686082055","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Ultima hora! \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para vacunar a toda la poblaci\u00f3n cubana antes que finalice el a\u00f1o. #CubaPorLaVida #CubaPorLaSalud #ACubaPonleCorazon #Cuba #DeZurdaTeam https:\/\/t.co\/VgWqFXlnw1","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Ultima hora \nBioFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para vacunar a toda la poblaci\u00f3n cubana antes que finalice el a\u00f1o      httpstcoVgWqFXlnw1","hashtags":["CubaPorLaVida","CubaPorLaSalud","ACubaPonleCorazon","Cuba","DeZurdaTeam"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815729444413442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Vacuna #Ixtapaluca a m\u00e1s de 98 mil #j\u00f3venes en primera dosis #AstraZeneca \nhttps:\/\/t.co\/5iqb6J7Vgq","tweet_lang":"es","text_es":"  a m\u00e1s de 98 mil  en primera dosis  \n","hashtags":["Vacuna","Ixtapaluca","j\u00f3venes","AstraZeneca"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5iqb6J7Vgq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815711358652425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No s\u00e9 si estos s\u00edntomas son de la primera dosis de la vacuna, el per\u00edodo o que pas\u00e9 todo el fin de semana pintando. \ud83e\udd74","tweet_lang":"es","text_es":"No s\u00e9 si estos s\u00edntomas son de la primera dosis de la vacuna el per\u00edodo o que pas\u00e9 todo el fin de semana pintando ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd74"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815708431024130","replied_to_tweet_id":1.440785192e+18,"replied_to_user_id":1055431634.0,"reply_text":"","tweet_text":"@victorfyt Un mes antes era peor para ellos, much\u00edsima gente logr\u00f3 segunda dosis de vacuna en el \u00faltimo mes. De otro modo el humor era peor.","tweet_lang":"es","text_es":" Un mes antes era peor para ellos much\u00edsima gente logr\u00f3 segunda dosis de vacuna en el \u00faltimo mes De otro modo el humor era peor","hashtags":[],"mentions":["victorfyt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815627065643012","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La segunda dosis de la vacuna me dej\u00f3 el brazo tumbado\ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":"La segunda dosis de la vacuna me dej\u00f3 el brazo tumbado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815622129029129","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a toda la poblaci\u00f3n!!\nQ grande eres Cuba, q grandes son tus cient\u00edficos, tu gente!!\nQ dir\u00e1n ahora los renegados d Abdala y Soberana? Se pondr\u00e1n la vacuna? \nEn fin, la \"oposici\u00f3n\" \ud83d\ude44 @CubacooperaGh https:\/\/t.co\/oi9dNa2hOH","tweet_lang":"es","text_es":"Ya Cuba complet\u00f3 la producci\u00f3n de todas las dosis de vacunas para inmunizar a toda la poblaci\u00f3n\nQ grande eres Cuba q grandes son tus cient\u00edficos tu gente\nQ dir\u00e1n ahora los renegados d Abdala y Soberana Se pondr\u00e1n la vacuna \nEn fin la oposici\u00f3n   httpstcooi9dNa2hOH","hashtags":[],"mentions":["CubacooperaGh"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815607050428416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo - Infobae https:\/\/t.co\/jpQ4abjeYJ","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo  Infobae ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jpQ4abjeYJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815388388835340","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#caso4\n\nLo protagoniza #Margarita de 58 a\u00f1os que recibe la primera dosis de la #vacuna de ARNm de Comirnaty de BioNTech-Pfizer contra el SARS-CoV-2\n\nTen\u00e9is hasta el pr\u00f3ximo\u00a0d\u00eda 27 de #septiembre\u00a0para ayudarla\n\n\u00a1No esper\u00e9is m\u00e1s y entrad ya a resolverlo!\n\nhttps:\/\/t.co\/AHhhtfLQH7 https:\/\/t.co\/lKNRPrxCNQ","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nLo protagoniza  de 58 a\u00f1os que recibe la primera dosis de la  de ARNm de Comirnaty de BioNTechPfizer contra el SARSCoV2\n\nTen\u00e9is hasta el pr\u00f3ximo\u00a0d\u00eda 27 de \u00a0para ayudarla\n\n\u00a1No esper\u00e9is m\u00e1s y entrad ya a resolverlo\n\n httpstcolKNRPrxCNQ","hashtags":["caso4","Margarita","vacuna","septiembre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AHhhtfLQH7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815129893871618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buenos Aires: comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50\u00a0a\u00f1os https:\/\/t.co\/0PznZBsh8Q","tweet_lang":"es","text_es":"Buenos Aires comenz\u00f3 la vacuna libre para segunda dosis a mayores de 50\u00a0a\u00f1os ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/0PznZBsh8Q"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815090064711695","replied_to_tweet_id":1.440762682e+18,"replied_to_user_id":64798737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@m_ebrard Te encargo unas 200 millones de dosis de la vacuna contra la viruela que debi\u00f3 inventarse hace 500 a\u00f1os por favor Marcela.","tweet_lang":"es","text_es":" Te encargo unas 200 millones de dosis de la vacuna contra la viruela que debi\u00f3 inventarse hace 500 a\u00f1os por favor Marcela","hashtags":[],"mentions":["m_ebrard"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814881901400066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","tweet_lang":"es","text_es":"disculpame pero si no tenes la segunda dosis de la vacuna contra el covid no puedo tener una conversacion con vos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814727874039820","replied_to_tweet_id":1.440813705e+18,"replied_to_user_id":7.099304448e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@cosasdebaboon @LaVascaHija @FelipeMiguelBA Que tiene que ver el signo politico.  No hay 2 dosis de la rusa. Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna!!","tweet_lang":"es","text_es":"   Que tiene que ver el signo politico  No hay 2 dosis de la rusa Dan si entrega el GONBiERNO la vacuna moderna","hashtags":[],"mentions":["cosasdebaboon","LaVascaHija","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814268979441669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles \ud83d\ude20 K RABIA. Ya sabe d\u00f3nde vivo 3: JAJAJA","tweet_lang":"es","text_es":"Fui a ponerme mi 2da dosis de la vacuna y s\u00f3lo me tard\u00e9 por el muchacho que quer\u00eda ligarme revisando mis papeles  K RABIA Ya sabe d\u00f3nde vivo 3 JAJAJA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude20"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814267666604038","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#PanamaOeste | Residentes de Arraij\u00e1n que, por alguna raz\u00f3n, no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre, indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz, coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de @CSSPanama en esta provincia.#RadioPanama https:\/\/t.co\/UrLGcaQf02","tweet_lang":"es","text_es":"  Residentes de Arraij\u00e1n que por alguna raz\u00f3n no se colocaron la 1ra ni la 2da dosis de la vacuna Pfizer podr\u00e1n hacerlo los d\u00edas 22 y 23 de septiembre indic\u00f3 Margarita de Mu\u00f1oz coordinadora provincial de Enfermer\u00eda de  en esta provincia httpstcoUrLGcaQf02","hashtags":["PanamaOeste","RadioPanama"],"mentions":["CSSPanama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814191707754500","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombre-mujer\nAmante de los animales (menos del de Palacio Nacional)\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna \ud83d\udc89 contra #COVID19 \n\nNo es que me venda \ud83d\ude09 https:\/\/t.co\/vT2fPodMCv","tweet_lang":"es","text_es":"Soltero\nTrabajador\nEducado\nDefensor de la igualdad hombremujer\nAmante de los animales menos del de Palacio Nacional\nNada T\u00f3xico \nCero celos\nAcepta errores y aprende de ellos\nAhora hasta con segunda dosis de vacuna  contra  \n\nNo es que me venda  httpstcovT2fPodMCv","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\ude09"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814183386214403","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin PARTE 1\/2  1. Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada (una sola dosis)\n2. Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna, uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3. La vacuna NO PREVIENE de contagio, por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n...","tweet_lang":"es","text_es":" PARTE 12  1 Pens\u00f3 que ya pod\u00eda andar m\u00e1s descuidada por estar vacunada una sola dosis\n2 Lo pens\u00f3 los 14 d\u00edas siguientes a la vacuna uno adquiere cierta protecci\u00f3n hasta EL D\u00cdA 15\n3 La vacuna NO PREVIENE de contagio por eso a usted ya de grande le puede dar sarampi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814079866638351","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Cuba vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid-19. Mientras tanto en #Colombia un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente @IvanDuque\n\n https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6","tweet_lang":"es","text_es":" vender\u00e1 a Vietnam 10 millones de dosis de su vacuna Abdala contra covid19 Mientras tanto en  un t\u00edtere Cabr\u00f3n juega a ser presidente \n\n ","hashtags":["Cuba","Colombia"],"mentions":["IvanDuque"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z7VtdPImf6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814045452406784","replied_to_tweet_id":1.440625837e+18,"replied_to_user_id":1.425467981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Ro74023733 @FernanQuirosBA Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo soy diab\u00e9tico e hipertenso con una sola dosis de la vacuna contra el covid","hashtags":[],"mentions":["Ro74023733","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813932747186187","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin primera dosis de la vacuna \ud83d\udc89 a ver c\u00f3mo me va \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin primera dosis de la vacuna  a ver c\u00f3mo me va ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813880658194433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1ATENCI\u00d3N! El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #Huehuetoca, #Xonacatl\u00e1n, #Otzolotepec, #Temoaya y #SanMateoAtenco. #EstrategiaDeVacunaci\u00f3n https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1ATENCI\u00d3N El 23 y 24 de septiembre estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en     y   ","hashtags":["Huehuetoca","Xonacatl\u00e1n","Otzolotepec","Temoaya","SanMateoAtenco","EstrategiaDeVacunaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HuMGvKzaTO"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813615339032578","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac \ud83d\ude1c\ud83d\ude1c\ud83d\ude1c...","tweet_lang":"es","text_es":"Al fin ya tengo mis dos dosis de la poderosa vacuna Sinovac ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude1c"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813385084334082","replied_to_tweet_id":1.440536797e+18,"replied_to_user_id":1033240118.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jlunamd Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista. Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente. \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos?\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuestionar la vacuna creada espec\u00edficamente para el virus chino no es ser negacionista Da grima ver como profesionales como usted son tan estrechos de mente \u00bfEn manos de qui\u00e9n estamos\nYa quiero ver sus contorsionismos mentales cuando est\u00e9 abogando por la 3era dosis","hashtags":[],"mentions":["jlunamd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813232323584010","replied_to_tweet_id":1.440519257e+18,"replied_to_user_id":1.388328786e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SirBasquiam @SaludCali @AlcaldiaDeCali @redsaludnorte @redcentrocali @RedSaludLadera @EseOriente @ESEsuroriente Total, insisten con la vacuna,  pero,  sin importar  si se acaba  o no!!!\ud83d\ude31, para la segunda dosis, ne tocaba  el 31- 08 2021.  Nada de la Moderna.","tweet_lang":"es","text_es":"        Total insisten con la vacuna  pero  sin importar  si se acaba  o no para la segunda dosis ne tocaba  el 31 08 2021  Nada de la Moderna","hashtags":[],"mentions":["SirBasquiam","SaludCali","AlcaldiaDeCali","redsaludnorte","redcentrocali","RedSaludLadera","EseOriente","ESEsuroriente"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude31"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813198786007048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo: exigen una dosis de vacuna contra Covid\nhttps:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ","tweet_lang":"es","text_es":"Concordia habilitar\u00e1 boliches y eventos sin aforo exigen una dosis de vacuna contra Covid\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/x0qZjpmedQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813187478089729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis.\nhttps:\/\/t.co\/klWX3t8b3c","tweet_lang":"es","text_es":"Los m\u00e9dicos obstetras enfrentan una batalla cuesta arriba para convencerlas de que reciban las dosis\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/klWX3t8b3c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813187100598276","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q el\"Pase Verde\"para las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n,6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo.\nB\u00e1sicamente,REQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA \"NORMAL\"\" https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB","tweet_lang":"es","text_es":"El Ministerio de Salud Israel\u00ed anuncia q elPase Verdepara las personas vacunadas expira cuando han pasado 6 meses despu\u00e9s de la segunda dosis y ahora tambi\u00e9n6 meses despu\u00e9s de la vacuna de refuerzo\nB\u00e1sicamenteREQUIEREN LA VACUNA cada SEIS MESES para vivir UNA VIDA NORMAL ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3GncTs5cPB"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440813161410490368","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EE.UU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo","tweet_lang":"es","text_es":"EEUU donar\u00e1 500 millones de dosis de la vacuna Pfizer a los pa\u00edses con menos recursos ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AUM2KxTGQo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159732809729","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Informa @lopezobrador_ que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria, adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular, y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre. @Notimex_TV @Notimex https:\/\/t.co\/ragxaggyVH","tweet_lang":"es","text_es":"Informa  que hay avances en el perfeccionamiento de la vacuna Patria adem\u00e1s M\u00e9xico cuenta con m\u00e1s opciones para inocular y reiter\u00f3 su compromiso de aplicar al menos una dosis a la poblaci\u00f3n mayor de 18 a\u00f1os para finales de octubre   httpstcoragxaggyVH","hashtags":[],"mentions":["lopezobrador_","Notimex_TV","Notimex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813159334379521","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El gobierno de #Nicol\u00e1sRomero, #EdoM\u00e9x, inform\u00f3 que, del 17 al 20 de septiembre, m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os, recibieron la primera dosis de la vacuna anti #COVID19.\nhttps:\/\/t.co\/5NeixbOo1r","tweet_lang":"es","text_es":"El gobierno de   inform\u00f3 que del 17 al 20 de septiembre m\u00e1s de 70 mil j\u00f3venes de 18 a 29 a\u00f1os recibieron la primera dosis de la vacuna anti \n","hashtags":["Nicol\u00e1sRomero","EdoM\u00e9x","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5NeixbOo1r"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812972847161349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":15946615.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Edomex \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en #Nextlalpan por favor?\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas. \u00bfQu\u00e9 pasa?","tweet_lang":"es","text_es":" \u00bfme podr\u00edan brindar informaci\u00f3n sobre la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 40 a 49 a\u00f1os en  por favor\nHan pasado 78 d\u00edas desde que le aplicaron la primera dosis a mi mam\u00e1 y el tiempo para aplicar la segunda dosis de 28 a 84 d\u00edas \u00bfQu\u00e9 pasa","hashtags":["Nextlalpan"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812577026555905","replied_to_tweet_id":1.440810902e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa.","tweet_lang":"es","text_es":" Esperando la segunda dosis de la vacuna rusa","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812457321062403","replied_to_tweet_id":1.440510997e+18,"replied_to_user_id":116285875.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luvasquezv Campa\u00f1a de vacunacion: hoy fui a ponerme la segunda dosis, no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30+ \ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":" Campa\u00f1a de vacunacion hoy fui a ponerme la segunda dosis no hab\u00eda nadie coloc\u00e1ndose la vacuna y no me dejaron pasar porque solo esta disponible para personas de 30 ","hashtags":[],"mentions":["luvasquezv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812398625976320","replied_to_tweet_id":1.440775982e+18,"replied_to_user_id":9.471463745e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Denna12_0 Correcto. \nSi fu\u00e9ramos antivacunas,no nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos, por ejemplo.\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica.\n Tampoco soy antivacunas, soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas.","tweet_lang":"es","text_es":" Correcto \nSi fu\u00e9ramos antivacunasno nos pondr\u00edamos la del t\u00e9tanos por ejemplo\nYo llevo 4 dosis de vacuna antitet\u00e1nica\n Tampoco soy antivacunas soy anti engendros g\u00e9nicos Globalistas","hashtags":[],"mentions":["Denna12_0"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812373049106443","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Madryn MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA. (pasado los 28 dias). https:\/\/t.co\/0iJB6xuhGq","tweet_lang":"es","text_es":" MODERNA 1\nDOSIS Vacuna\nModerna para\nadolescentes de\n12 a 17 a\u00f1os con\nCITA TELEFONICA\nDOSIS con CITA\nTELEFONICA pasado los 28 dias httpstco0iJB6xuhGq","hashtags":["Madryn"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812337984720912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo le tengo envida a los que ya tienes sus dos dosis de la vacuna)):","tweet_lang":"es","text_es":"Yo le tengo envida a los que ya tienes sus dos dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812327549296646","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer - https:\/\/t.co\/Uki0RiMGGc","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Uki0RiMGGc"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812247467511809","replied_to_tweet_id":1.44079967e+18,"replied_to_user_id":1.412121716e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Rosebid2 @javierlanari Vos hablaste d ecomorar.\n\nLa primera compra la hizo con la vacuna de Oxford.\n\nQue cuestiones \"ideol\u00f3gicas\" ni ocho cuartos\n\nhttps:\/\/t.co\/hRGMsUEYek","tweet_lang":"es","text_es":"  Vos hablaste d ecomorar\n\nLa primera compra la hizo con la vacuna de Oxford\n\nQue cuestiones ideol\u00f3gicas ni ocho cuartos\n\n","hashtags":[],"mentions":["Rosebid2","javierlanari"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hRGMsUEYek"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812128953266178","replied_to_tweet_id":1.440811835e+18,"replied_to_user_id":2180343729.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaVascaHija @GulluniVicente @FelipeMiguelBA Posta que no entiendo por qu\u00e9 tanto enojo, tampoco es que pido un IFE, pido la segunda dosis de una vacuna que espero hace meses.","tweet_lang":"es","text_es":"   Posta que no entiendo por qu\u00e9 tanto enojo tampoco es que pido un IFE pido la segunda dosis de una vacuna que espero hace meses","hashtags":[],"mentions":["LaVascaHija","GulluniVicente","FelipeMiguelBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812063744401410","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"GRAN NOTICIA \ud83d\udc89\nCon la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech, el pa\u00eds super\u00f3 los 63,4 millones de vacunas recibidas. \n https:\/\/t.co\/iylJcz9Xd3","tweet_lang":"es","text_es":"GRAN NOTICIA \nCon la llegada de m\u00e1s de 160 mil dosis de la vacuna de Pfizer y BioNTech el pa\u00eds super\u00f3 los 634 millones de vacunas recibidas \n httpstcoiylJcz9Xd3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811993665990658","replied_to_tweet_id":1.440810193e+18,"replied_to_user_id":79523447.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dollanag @saludjalisco As\u00ed es debe ser la misma vacuna. Referente a tu otra pregunta actualmente est\u00e1n las segundas dosis de AstraZeneca que se aplicaron de 1 al 16 de julio (Rango de edad 40-49) para 30-39 faltan dos convocatorias m\u00ednimo. Saludos","tweet_lang":"es","text_es":"  As\u00ed es debe ser la misma vacuna Referente a tu otra pregunta actualmente est\u00e1n las segundas dosis de AstraZeneca que se aplicaron de 1 al 16 de julio Rango de edad 4049 para 3039 faltan dos convocatorias m\u00ednimo Saludos","hashtags":[],"mentions":["dollanag","saludjalisco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811897490575361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio activo hasta el envasado final. Adem\u00e1s, la magnitud de la producci\u00f3n permitir\u00e1 exportar dosis a toda la regi\u00f3n. https:\/\/t.co\/fdzoWEXKJC","tweet_lang":"es","text_es":"INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio activo hasta el envasado final Adem\u00e1s la magnitud de la producci\u00f3n permitir\u00e1 exportar dosis a toda la regi\u00f3n httpstcofdzoWEXKJC","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811725150822400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"tengo 13 tatuajes y estoy asustada porque pasado ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna\ud83d\ude29","tweet_lang":"es","text_es":"tengo 13 tatuajes y estoy asustada porque pasado ma\u00f1ana me toca la segunda dosis de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude29"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811719157182471","replied_to_tweet_id":1.440298161e+18,"replied_to_user_id":183599775.0,"reply_text":"","tweet_text":"@errnestt @FrenteDeTodos La vacuna del 12 de septiembre fue la m\u00e1s efectiva, ahora viene la segunda dosis el 14 de noviembre","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna del 12 de septiembre fue la m\u00e1s efectiva ahora viene la segunda dosis el 14 de noviembre","hashtags":[],"mentions":["errnestt","FrenteDeTodos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811659388284932","replied_to_tweet_id":1.440736055e+18,"replied_to_user_id":288263710.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierVillamor Llevo mis 2 dosis de vacuna chinosa Sinopharm y la semana que viene me tengo que poner un booster de Pfizer para poder viajar entre pa\u00edses de Oriente Medio (trabajo). Cobaya humana 100%","tweet_lang":"es","text_es":" Llevo mis 2 dosis de vacuna chinosa Sinopharm y la semana que viene me tengo que poner un booster de Pfizer para poder viajar entre pa\u00edses de Oriente Medio trabajo Cobaya humana 100","hashtags":[],"mentions":["JavierVillamor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811639431860224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El presidente de los Estados Unidos, Joe Biden, se comprometi\u00f3 a donar 500 millones de dosis de vacuna COVID-19. Esto debido a la presi\u00f3n cada vez mayor de compartir su suministro con el resto del mundo.\n\n\ud83d\udd17 Lee la noticia completa aqu\u00ed\n\nhttps:\/\/t.co\/3uUrmKBrKI","tweet_lang":"es","text_es":"El presidente de los Estados Unidos Joe Biden se comprometi\u00f3 a donar 500 millones de dosis de vacuna COVID19 Esto debido a la presi\u00f3n cada vez mayor de compartir su suministro con el resto del mundo\n\n Lee la noticia completa aqu\u00ed\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3uUrmKBrKI"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440811489732923393","replied_to_tweet_id":1.440811489e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 75% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 73% tiene pauta completa. Un promedio diario de 995 personas han recibido su vacuna en Pe\u00f1alol\u00e9n esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 75 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 73 tiene pauta completa Un promedio diario de 995 personas han recibido su vacuna en Pe\u00f1alol\u00e9n esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811445298417669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34 Integrantes de @AntorchaMagis  se manifestaron a las afueras de las instalaciones de la @SEPGobPue, para exigir se les de una segunda dosis de vacuna, esto ante el incremento de contagios entre docentes https:\/\/t.co\/OB7KmihNDu","tweet_lang":"es","text_es":" Integrantes de   se manifestaron a las afueras de las instalaciones de la  para exigir se les de una segunda dosis de vacuna esto ante el incremento de contagios entre docentes ","hashtags":[],"mentions":["AntorchaMagis","SEPGobPue"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OB7KmihNDu"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811436888842244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No puedo creer que haya el extremo de \n\n\u201cNo me voy a vacunar porque la vacuna no debe ser segura\u201d\n\nY literalmente el OTRO extremo de llevar tres dosis\u2026 incluso de vacunas diferentes\n\n\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"No puedo creer que haya el extremo de \n\n\u201cNo me voy a vacunar porque la vacuna no debe ser segura\u201d\n\nY literalmente el OTRO extremo de llevar tres dosis\u2026 incluso de vacunas diferentes\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811355863355407","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Jap\u00f3n planea dar a otros pa\u00edses 60 millones de dosis de vacunas contra la COVID-19. As\u00ed lo anunci\u00f3 el jueves el primer ministro Yoshihide Suga. La cifra representa al doble del objetivo prometido anteriormente.\n\n\ud83d\udd17 Lee la noticia completa aqu\u00ed\n\nhttps:\/\/t.co\/R4QHUCHn9P","tweet_lang":"es","text_es":"Jap\u00f3n planea dar a otros pa\u00edses 60 millones de dosis de vacunas contra la COVID19 As\u00ed lo anunci\u00f3 el jueves el primer ministro Yoshihide Suga La cifra representa al doble del objetivo prometido anteriormente\n\n Lee la noticia completa aqu\u00ed\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/R4QHUCHn9P"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd17"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810715153981450","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario. Eso s\u00ed, me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario, todo muy tranquilo y sin mucha gente, tambi\u00e9n me gust\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"Ayer me pusieron la primera dosis de la vacuna y pues estoy contenta porque realmente no sent\u00ed ning\u00fan efecto secundario Eso s\u00ed me esperaba un full perreo y mucha gente en el centro de vacunaci\u00f3n pero todo lo contrario todo muy tranquilo y sin mucha gente tambi\u00e9n me gust\u00f3","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810649185964040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Un nuevo lote de vacunas anticovid Sputnik V parte a Venezuela, seg\u00fan el embajador ruso https:\/\/t.co\/mqINEBPeuw","tweet_lang":"es","text_es":" Un nuevo lote de vacunas anticovid Sputnik V parte a Venezuela seg\u00fan el embajador ruso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mqINEBPeuw"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810636473077770","replied_to_tweet_id":1.440671954e+18,"replied_to_user_id":1.251882214e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SDimision Que caducan ? Ampli\u00f3 la fecha. Que no act\u00faan? Pongo m\u00e1s dosis. Que la gente pasa? Las junto con la vacuna de la gripe? Que siguen pasando? Les obligo a un pasaporte para moverse \u2026 y as\u00ed todo\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f https:\/\/t.co\/boxaHI8phn","tweet_lang":"es","text_es":" Que caducan  Ampli\u00f3 la fecha Que no act\u00faan Pongo m\u00e1s dosis Que la gente pasa Las junto con la vacuna de la gripe Que siguen pasando Les obligo a un pasaporte para moverse \u2026 y as\u00ed todo\u2026\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f httpstcoboxaHI8phn","hashtags":[],"mentions":["SDimision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810571746533385","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89\ud83d\ude37 #Andaluc\u00eda comienza a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la #COVID\u30fc19 en residencias de mayores.\n\ud83e\uddd3\ud83c\udffd Se administrar\u00e1 a 43.554 personas residentes. \nSiguiendo la nueva actualizaci\u00f3n del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n andaluz se administrar\u00e1..... https:\/\/t.co\/luG5yolKf8","tweet_lang":"es","text_es":"  comienza a administrar la tercera dosis de la vacuna contra la  en residencias de mayores\n\ud83e\uddd3\ud83c\udffd Se administrar\u00e1 a 43554 personas residentes \nSiguiendo la nueva actualizaci\u00f3n del plan estrat\u00e9gico de vacunaci\u00f3n andaluz se administrar\u00e1 httpstcoluG5yolKf8","hashtags":["Andaluc\u00eda","COVID\u30fc19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddd3\ud83c\udffd","\ud83d\udc89","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810544580087809","replied_to_tweet_id":1.440778067e+18,"replied_to_user_id":1.369687943e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MarcAve6 @GobCDMX Pues si se quedan con la duda en vez de investigar el tiempo entre la primer y segunda dosis de su vacuna. Seguramente te toc\u00f3 AstraZeneca, la Sinovac es de 21-28 d\u00edas (raz\u00f3n por la cual los afortunados de recibir esa vacuna, tienen su 2da dosis o est\u00e1n pr\u00f3ximos a recibirla).","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues si se quedan con la duda en vez de investigar el tiempo entre la primer y segunda dosis de su vacuna Seguramente te toc\u00f3 AstraZeneca la Sinovac es de 2128 d\u00edas raz\u00f3n por la cual los afortunados de recibir esa vacuna tienen su 2da dosis o est\u00e1n pr\u00f3ximos a recibirla","hashtags":[],"mentions":["MarcAve6","GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810444541681671","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos - infobae https:\/\/t.co\/VLhE9llF0g via @GoogleNews","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos donar\u00e1 otras 500 millones de dosis de la vacuna de Pfizer contra el coronavirus a los pa\u00edses con menos recursos  infobae  via GoogleNews","hashtags":[],"mentions":["googlenews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VLhE9llF0g"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810264706777093","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"EL PEDORRISTA DE @todonoticias LO VI EN UN        ZAPING, SON INSOPORTABLES ESCUCHARLOS, HABLANDO DE LA VACUNA SPUTNIK. CAMBIO UN VIAJE A EUROPA, POR ESTAR VACUNADOS CON LAS DOS DOSIS DE LA SPUTNIK, FUERON LOS \u00daNICOS QUE NOS VENDIERON VACUNAS. #DeEncerradoresALibertinos","tweet_lang":"es","text_es":"EL PEDORRISTA DE  LO VI EN UN        ZAPING SON INSOPORTABLES ESCUCHARLOS HABLANDO DE LA VACUNA SPUTNIK CAMBIO UN VIAJE A EUROPA POR ESTAR VACUNADOS CON LAS DOS DOSIS DE LA SPUTNIK FUERON LOS \u00daNICOS QUE NOS VENDIERON VACUNAS ","hashtags":["DeEncerradoresALibertinos"],"mentions":["todonoticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810066651668483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo\nLa semana pasada, un panel de expertos del organismo hab\u00eda rechazado la administraci\u00f3n de una tercera dosis para menores de 65 sin comorbilidades","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda la dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo\nLa semana pasada un panel de expertos del organismo hab\u00eda rechazado la administraci\u00f3n de una tercera dosis para menores de 65 sin comorbilidades","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809982966992896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer - https:\/\/t.co\/Kf2VDWoBp7","tweet_lang":"es","text_es":"La FDA autorizar\u00eda una dosis de refuerzo de la vacuna Pfizer  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Kf2VDWoBp7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809964331618307","replied_to_tweet_id":1.440809963e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 84% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 83% tiene pauta completa. Un promedio diario de 578 personas han recibido su vacuna en San Miguel esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 84 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 83 tiene pauta completa Un promedio diario de 578 personas han recibido su vacuna en San Miguel esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809958740615175","replied_to_tweet_id":1.440809958e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 81% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 80% tiene pauta completa. Un promedio diario de 1615 personas han recibido su vacuna en Las Condes esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 81 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 80 tiene pauta completa Un promedio diario de 1615 personas han recibido su vacuna en Las Condes esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809951899766796","replied_to_tweet_id":1.440809951e+18,"replied_to_user_id":1.361346122e+18,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd16Adem\u00e1s, acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a #YoMeVacuno \u270c\ufe0f, un 81% de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis, y un 80% tiene pauta completa. Un promedio diario de 536 personas han recibido su vacuna en Curic\u00f3 esta semana \ud83e\uddbe.","tweet_lang":"es","text_es":"Adem\u00e1s acorde a la informaci\u00f3n de la campa\u00f1a  \u270c\ufe0f un 81 de la poblaci\u00f3n objetivo tiene su primera dosis y un 80 tiene pauta completa Un promedio diario de 536 personas han recibido su vacuna en Curic\u00f3 esta semana ","hashtags":["YoMeVacuno"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddbe","\ud83e\udd16","\u270c\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809793271132168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Municipios \ud83d\udc89 Este jueves se llevaba a cabo la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra la #COVID en Huejutla, sin embargo las dosis no alcanzaron por lo que habitantes con palos y piedras bloquearon el tramo de la carretera Huejutla-San Felipe. \u00a1Ent\u00e9rate! \u2b07 #ie \nhttps:\/\/t.co\/XD5jOwnnmn","tweet_lang":"es","text_es":"  Este jueves se llevaba a cabo la aplicaci\u00f3n de la vacuna contra la  en Huejutla sin embargo las dosis no alcanzaron por lo que habitantes con palos y pdras bloquearon el tramo de la carretera HuejutlaSan Felipe \u00a1Ent\u00e9rate   \n","hashtags":["Municipios","COVID","ie"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/XD5jOwnnmn"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u2b07","XD"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809725105360896","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para tener en cuenta \ud83e\uddea\ud83d\ude37 | \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid-19?   https:\/\/t.co\/wMv13EtbZV","tweet_lang":"es","text_es":"Para tener en cuenta   \u00bfCu\u00e1les son los pa\u00edses que aplican una tercera dosis de vacuna contra el covid19   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wMv13EtbZV"],"tweet_emoticons":["\ud83e\uddea","\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826380325818377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826370783789057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bunctwayv: [  220921 ]  YANGYANG\n\n     (  2 :  51 pm kst )\n\ntermine \uff5e\uff5e\uff5e fue la primera dosis de inyecci\u00f3n de la vacuna \uff5e\uff5e\n\nme duelen la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    220921   YANGYANG\n\n       2   51 pm kst \n\ntermine \uff5e\uff5e\uff5e fue la primera dosis de inyecci\u00f3n de la vacuna \uff5e\uff5e\n\nme duelen la\u2026","hashtags":[],"mentions":["bunctwayv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826356284067857","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloLanusse: Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["PabloLanusse"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826355185184770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440826345232093192","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826341310418949","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pagina12: INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio\u2026","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826336155627531","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826327792115719","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826325866975234","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826318656966658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JDOS2021: #Internacionales || Gobierno de Vietnam \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 ordena  la compra de 10 millones de dosis del f\u00e1rmaco Cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa #Abdala \ud83d\udc89\n\nCuba In\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Gobierno de Vietnam \ud83c\uddfb\ud83c\uddf3 ordena  la compra de 10 millones de dosis del f\u00e1rmaco Cubano \ud83c\udde8\ud83c\uddfa  \n\nCuba In\u2026","hashtags":["Internacionales","Abdala"],"mentions":["JDOS2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83c\uddfb\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826300826980361","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826300822786048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826287619121152","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @martincarrizo_: Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente...\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de\u2026","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826248507265025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826207864381442","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pagina12: INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio\u2026","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826199094169602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Edomex: \u00a1Qu\u00e9 no se te pase! Ma\u00f1ana estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en #MelchorOcampo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Qu\u00e9 no se te pase Ma\u00f1ana estaremos aplicando la segunda dosis de la vacuna a los adultos de 30 a 39 a\u00f1os en \u2026","hashtags":["MelchorOcampo"],"mentions":["Edomex"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826193192767488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826171415883777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826162523959297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826146979921920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pagina12: INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio\u2026","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826144089993221","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @miss_malhumor: Yo leyendo que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa, ten\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo leyendo que la OMS suspendi\u00f3 la aprobaci\u00f3n de la Sputnik al detectar riesgos de contaminaci\u00f3n en una planta rusa ten\u2026","hashtags":[],"mentions":["miss_malhumor"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826140109639680","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826126058749954","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826111638708233","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobNeza: \ud83d\udea8Atenci\u00f3n\ud83d\udea8\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os. \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826110216790018","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @el_pais: \u201cPara vencer la pandemia aqu\u00ed [Estados Unidos], tenemos que vencerla en todas partes\u201d, ha asegurado Joe Biden. Estados Unidos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u201cPara vencer la pandemia aqu\u00ed Estados Unidos tenemos que vencerla en todas partes\u201d ha asegurado Joe Biden Estados Unidos\u2026","hashtags":[],"mentions":["el_pais"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826108656558084","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826101509472262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una cartera de vacunas vs Covid-19 de las m\u00e1s amplias del mundo.\n\n Adem\u00e1s, hemos logrado avances import\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una cartera de vacunas vs Covid19 de las m\u00e1s amplias del mundo\n\n Adem\u00e1s hemos logrado avances import\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826084207988741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bere3rgz: @GobAtizapan buen d\u00eda para cuando la segunda dosis de vacuna 30 a 49 llevamos 82 d\u00edas ya est\u00e1 por vencer el plazo @alfredodel\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   buen d\u00eda para cuando la segunda dosis de vacuna 30 a 49 llevamos 82 d\u00edas ya est\u00e1 por vencer el plazo alfredodel\u2026","hashtags":[],"mentions":["bere3rgz","GobAtizapan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826074359689220","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826068588322822","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826039190503425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Juancin62884213: \u00a1Ultima hora! \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Ultima hora \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para va\u2026","hashtags":[],"mentions":["Juancin62884213"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826030600589312","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826019020115970","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloLanusse: Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["PabloLanusse"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440826018076368904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825980621234180","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @lajornadaonline: Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido #Covid_19mx de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Al d\u00eda de hoy 3 millones 597 mil 168 personas han tenido  de las cuales 11 mil 603 se confirmaron este d\u00eda\u2026","hashtags":["Covid_19mx"],"mentions":["lajornadaonline"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825971960020993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825956189409283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NikyAlegria_21: As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed est\u00e1 el ambiente en el Policl\u00ednico Iran\u00ed Distrito 7 que desde las 4 am est\u00e1 atendiendo a la poblaci\u00f3n para aplicarl\u2026","hashtags":[],"mentions":["NikyAlegria_21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825928288903170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @AlcCuajimalpa: Continuamos apoyando a la poblaci\u00f3n de la Alcald\u00eda #Cuajimalpa, con #TransporteGratuito para su traslado hacia la Expo S\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT Alc Continuamos apoyando a la poblaci\u00f3n de la Alcald\u00eda  con  para su traslado hacia la Expo S\u2026","hashtags":["Cuajimalpa","TransporteGratuito"],"mentions":["AlcCuajimalpa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825898932969477","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @esperceballos: La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo https:\/\/t.co\/fW98O23gip\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriza la tercera dosis de Pfizer para los mayores de 65 a\u00f1os y personas de alto riesgo \u2026","hashtags":[],"mentions":["esperceballos"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fW98O23gip"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825887327326217","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825877986623492","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825876141117452","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825874580791297","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825868088004615","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @dw_espanol: \"El inicio del fin de la pandemia\"\n\nEstados Unidos anunci\u00f3 que donar\u00e1 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfi\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El inicio del fin de la pandemia\n\nEstados Unidos anunci\u00f3 que donar\u00e1 500 millones de dosis adicionales de la vacuna de Pfi\u2026","hashtags":[],"mentions":["dw_espanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825848286777359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825846462226432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825813948006405","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid-19 de Pfizer\nhttps:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  FDA autoriza el uso de emergencia de una dosis de refuerzo de la vacuna contra el covid19 de Pfizer\n htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/PZhGlNdVlM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825809594318849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PabloLanusse: Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para este gobierno populista que se enamor\u00f3 de su cuarentena eterna que restringi\u00f3 libertades y derechos la mejor vacuna\u2026","hashtags":[],"mentions":["PabloLanusse"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825732352016386","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HeidiArgenta: Hoy fui a llevar a Luquitas para su primera dosis de la vacuna (Covid)\ud83e\udd17 El hospital de Lausanne por dentro parece un shop\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hoy fui a llevar a Luquitas para su primera dosis de la vacuna Covid El hospital de Lausanne por dentro parece un shop\u2026","hashtags":[],"mentions":["HeidiArgenta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd17"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825725771124736","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DefensaAnimalZA: Llaverito y Bot\u00f3n han dado negativo al test de leucemia e inmunodeficiencia felina. Aqu\u00ed los ten\u00e9is en su visita veter\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Llaverito y Bot\u00f3n han dado negativo al test de leucemia e inmunodeficiencia felina Aqu\u00ed los ten\u00e9is en su visita veter\u2026","hashtags":[],"mentions":["DefensaAnimalZA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825711766360064","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pagina12: INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio\u2026","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825701079273472","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825689385541641","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825689100337279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @martincarrizo_: Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente...\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pensar que los \u00abdotores\u00bb y \u00abdotoras\u00bb dec\u00edan que una dosis de Sputnik era suficiente\n\nLa FDA autorizar\u00eda la dosis de\u2026","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440825678346162181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825667323523074","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JesusRCuevas: M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid-19. Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria. A fin\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  M\u00e9xico cuenta con una amplia cartera de vacunas vs Covid19 Y hemos avanzado en el desarrollo de la vacuna Patria A fin\u2026","hashtags":[],"mentions":["JesusRCuevas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825506601988096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobNeza: \ud83d\udea8Atenci\u00f3n\ud83d\udea8\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os. \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Atenci\u00f3n\n\nLlego la segunda dosis de la vacuna para las personas de 40 a 49 a\u00f1os \n\nLa aplicaci\u00f3n comenzar\u00e1 el pr\u00f3ximo doming\u2026","hashtags":[],"mentions":["GobNeza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825491997413377","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825458757537793","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjmartel: Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo.\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID-19. Estoy int\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Me vacun\u00e9 con las dos dosis de la vacuna china SINOVAC en Abril y mayo\n\nEl 11 setiembre di positivo a COVID19 Estoy int\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825435944730624","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @robertomalaver: Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna, porque nunca segundas partes fueron buenas. As\u00ed dice EL\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna porque nunca segundas partes fueron buenas As\u00ed dice EL\u2026","hashtags":[],"mentions":["robertomalaver"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825424544628738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pagina12: INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\ud83d\udc4f\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond, la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero: desde el principio\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  INDUSTRIA ARGENTINA \ud83c\udde6\ud83c\uddf7\nSeg\u00fan revel\u00f3 el presidente de Richmond la planta producir\u00e1 la vacuna desde cero desde el principio\u2026","hashtags":[],"mentions":["pagina12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f","\ud83c\udde6\ud83c\uddf7"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825420899766279","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825387529895958","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @OmarGutierrezOk: Seguimos colocando la primera dosis y completando esquemas con la vacuna contra #Covid19, en los dispositivos de la pr\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Seguimos colocando la primera dosis y completando esquemas con la vacuna contra  en los dispositivos de la pr\u2026","hashtags":["Covid19"],"mentions":["OmarGutierrezOk"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825376087760898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825306571362309","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ezshabot: La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA autoriz\u00f3 la aplicaci\u00f3n de una tercera dosis de la vacuna contra COVID de Pfizer a mayores de 65 a\u00f1os y personas con en\u2026","hashtags":[],"mentions":["ezshabot"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825249373716491","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @infobaeamerica: \ud83d\udd34 AHORA | La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   AHORA  La FDA autoriz\u00f3 una dosis de refuerzo de la vacuna de Pfizer para mayores de 65 a\u00f1os y personas en riesgo htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["infobaeamerica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825243497418754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WorldNewsPR1: La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID-19 de Pfizer-BioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y per\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La FDA aprob\u00f3 la dosis de refuerzo de la vacuna contra el COVID19 de PfizerBioNTech a personas mayores de 65 a\u00f1os y per\u2026","hashtags":[],"mentions":["WorldNewsPR1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825212522545158","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @GobCDMX: \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os, vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra #COVID19 de\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8 Si tienes entre 18 a 29 a\u00f1os vives en la alcald\u00eda Xochimilco y recibiste la primera dosis de la vacuna contra  de\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["GobCDMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc41\u200d\ud83d\udde8"],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825176443146250","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @robertomalaver: Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna, porque nunca segundas partes fueron buenas. As\u00ed dice EL\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Manuel Rosales no quiere ponerse la segunda dosis de la vacuna porque nunca segundas partes fueron buenas As\u00ed dice EL\u2026","hashtags":[],"mentions":["robertomalaver"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825152778825741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Juancin62884213: \u00a1Ultima hora! \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para va\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Ultima hora \nBioCubaFarma acaba de informar que ya se han producido todas las dosis de vacuna q se requieren para va\u2026","hashtags":[],"mentions":["Juancin62884213"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
