{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818638487916544","replied_to_tweet_id":1.440817476e+18,"replied_to_user_id":635791628.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Elfilosof Nadie? Tapen tapen! Sabias que en Singapur ya se indemniz\u00f3 a alguien por problemas con la vacuna?, sab\u00edas que personas han muerto despu\u00e9s de vacunarse? Sabias que algunos han sido hospitalizados?","tweet_lang":"es","text_es":" Nadie Tapen tapen Sabias que en Singapur ya se indemniz\u00f3 a alguien por problemas con la vacuna sab\u00edas que personas han muerto despu\u00e9s de vacunarse Sabias que algunos han sido hospitalizados","hashtags":[],"mentions":["Elfilosof"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818574361202688","replied_to_tweet_id":1.440817555e+18,"replied_to_user_id":1.003652162e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@coquito220594 Por supuesto, eso se sabe de sobra, no estamos hablando de eso jaja estoy hablando de que hay gente que teniendo la oportunidad de vacunarse no lo hace mientras hay otros que desean hacerlo","tweet_lang":"es","text_es":" Por supuesto eso se sabe de sobra no estamos hablando de eso jaja estoy hablando de que hay gente que teniendo la oportunidad de vacunarse no lo hace mientras hay otros que desean hacerlo","hashtags":[],"mentions":["coquito220594"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818433617117188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ocho de los 15 menores de edad que lograron que un Juez federal les otorgara un amparo para ser vacunados, recibieron esta ma\u00f1ana la primera dosis de la vacuna Pfizer en la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria n\u00famero cuatro... https:\/\/t.co\/VcvI5l9Fhr https:\/\/t.co\/ct7AYNrifV","tweet_lang":"es","text_es":"Ocho de los 15 menores de edad que lograron que un Juez federal les otorgara un amparo para ser vacunados recibieron esta ma\u00f1ana la primera dosis de la vacuna Pfizer en la Jurisdicci\u00f3n Sanitaria n\u00famero cuatro  httpstcoct7AYNrifV","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VcvI5l9Fhr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818423223570434","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No, @marifer9090, los progres salieron corriendo a vacunarse sin chistar. https:\/\/t.co\/wXg1tyM0UI","tweet_lang":"es","text_es":"No  los progres salieron corriendo a vacunarse sin chistar httpstcowXg1tyM0UI","hashtags":[],"mentions":["marifer9090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818373181378570","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigan mensajes falsos ofreciendo premios por\u00a0vacunarse https:\/\/t.co\/HO2aBKNtmn","tweet_lang":"es","text_es":"Investigan mensajes falsos ofreciendo premios por\u00a0vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/HO2aBKNtmn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818206290046981","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No existe ning\u00fan producto humano infalible al 100%. Hay un % de la poblaci\u00f3n incompatible con la inyecci\u00f3n  transg\u00e9nica experimental para los que vacunarse es suicidarse.\nEnfermedades autoinmunes, varices, propensos a trombos, mala circulaci\u00f3n y mil casos m\u00e1s. https:\/\/t.co\/8CA8JUv8mK https:\/\/t.co\/LUaz1sSTpB","tweet_lang":"es","text_es":"No existe ning\u00fan producto humano infalible al 100 Hay un  de la poblaci\u00f3n incompatible con la inyecci\u00f3n  transg\u00e9nica experimental para los que vacunarse es suicidarse\nEnfermedades autoinmunes varices propensos a trombos mala circulaci\u00f3n y mil casos m\u00e1s  httpstcoLUaz1sSTpB","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8CA8JUv8mK"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818194285957128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udce1 \ud83d\ude80\u201cPadre de Familia\u201d dice por qu\u00e9 es bueno vacunarse contra el Covid-19 en un nuevo corto \ud83d\udca1 #ZirigozaGroup #e-commerce #marketing #ENKIL.es #8020 \ud83d\udd14 https:\/\/t.co\/BNGVASnvVU","tweet_lang":"es","text_es":" \u201cPadr d Familia\u201d dic por qu\u00e9 s buno vacunars contra l Covid19 n un nuvo corto   commrc markting s 8020  ","hashtags":["ZirigozaGroup","e","marketing","ENKIL"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BNGVASnvVU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude80","\ud83d\udca1","\ud83d\udce1","\ud83d\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818126627631113","replied_to_tweet_id":1.440791856e+18,"replied_to_user_id":7.360174439e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@edumontgomery @C_Montecinos_L @adnradiochile por mas que te de mil pruebas reales de personas que fueron da\u00f1adas tras vacunarse vos sos una persona poco razonal, alguien que se hizo la idea de que todo esto del covid es algo normal y que la \u00fanica forma de librarse de todo es vacunandose... lo siento pero no te puedo ayudar.","tweet_lang":"es","text_es":"   por mas que te de mil pruebas reales de personas que fueron da\u00f1adas tras vacunarse vos sos una persona poco razonal alguien que se hizo la idea de que todo esto del covid es algo normal y que la \u00fanica forma de librarse de todo es vacunandose lo siento pero no te puedo ayudar","hashtags":[],"mentions":["edumontgomery","C_Montecinos_L","adnradiochile"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818111364534274","replied_to_tweet_id":1.440817476e+18,"replied_to_user_id":53387327.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisabinader Lo mismo que hicieron con las vacunas, primero vacunarse a la poblaci\u00f3n de sus pa\u00edses. \n\nPero nada, lo m\u00e1s importante es que Dios est\u00e1 con nuestro pa\u00eds y sobre todo con usted como presidente.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo mismo que hicieron con las vacunas primero vacunarse a la poblaci\u00f3n de sus pa\u00edses \n\nPero nada lo m\u00e1s importante es que Dios est\u00e1 con nuestro pa\u00eds y sobre todo con usted como presidente","hashtags":[],"mentions":["luisabinader"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817987263496193","replied_to_tweet_id":1.440658945e+18,"replied_to_user_id":114741363.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esCesarVidal @aflorrick77 Federico est\u00e1 manteniendo un discurso super coerente: El papa es un comunista irredento que dice que hay que vacunarse por amor. Bill Gates es lo peor y a su vez fabricante de estas mal llamadas vacunas. Y Abascal, su pol\u00edtico favorito un firme defensor de su no obligatoriedad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Federico est\u00e1 manteniendo un discurso super coerente El papa es un comunista irredento que dice que hay que vacunarse por amor Bill Gates es lo peor y a su vez fabricante de estas mal llamadas vacunas Y Abascal su pol\u00edtico favorito un firme defensor de su no obligatoriedad","hashtags":[],"mentions":["esCesarVidal","aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817954203914241","replied_to_tweet_id":1.440715095e+18,"replied_to_user_id":1.056540983e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@cmr_kapmeh @yesicasc @libertaddigital Totalmente... Elia para m\u00ed que estaba quemad\u00edsima de aguantar alcaldadas... No s\u00e9. Me imagino su cara cuando supo que a vacunarse todos o a la calle... Por el tema de la defensa de la libertad, q creo que lo llevaba muy adentro... Llamar asesinos a los padres q no vacunan... Uff","tweet_lang":"es","text_es":"   Totalmente Elia para m\u00ed que estaba quemad\u00edsima de aguantar alcaldadas No s\u00e9 Me imagino su cara cuando supo que a vacunarse todos o a la calle Por el tema de la defensa de la libertad q creo que lo llevaba muy adentro Llamar asesinos a los padres q no vacunan Uff","hashtags":[],"mentions":["cmr_kapmeh","yesicasc","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817848230694921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vaya a vacunarse, no hay nada de fila https:\/\/t.co\/EEsnpzyreI","tweet_lang":"es","text_es":"Vaya a vacunarse no hay nada de fila httpstcoEEsnpzyreI","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817829029158913","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hoy me entero de otra persona que se queda sin trabajo por no vacunarse. Que asco da la situaci\u00f3n que se est\u00e1 viviendo.\n\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con mi cuerpo mi decisi\u00f3n?","tweet_lang":"es","text_es":"Hoy me entero de otra persona que se queda sin trabajo por no vacunarse Que asco da la situaci\u00f3n que se est\u00e1 viviendo\n\u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con mi cuerpo mi decisi\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817771126792195","replied_to_tweet_id":1.440779596e+18,"replied_to_user_id":1.295610856e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@belcebu2030 @Poltica87052932 @BlanesLeni @AmigotPed @roblukc @PhilAMellows No est\u00e1 nada claro. De lo que he le\u00eddo esto es lo que parece mas l\u00f3gico. \u2b07\ufe0fY dir\u00eda que, ante la falta de datos m\u00e9dicos reales a largo plazo deber\u00edamos respetar a quien no desee vacunarse. Yo lo he hecho, pero no soy quien para decir que hice bien o mal. \nhttps:\/\/t.co\/2sAvKi86si","tweet_lang":"es","text_es":"      No est\u00e1 nada claro De lo que he le\u00eddo esto es lo que parece mas l\u00f3gico \u2b07\ufe0fY dir\u00eda que ante la falta de datos m\u00e9dicos reales a largo plazo deber\u00edamos respetar a quien no desee vacunarse Yo lo he hecho pero no soy quien para decir que hice bien o mal \n","hashtags":[],"mentions":["belcebu2030","Poltica87052932","BlanesLeni","AmigotPed","roblukc","PhilAMellows"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2sAvKi86si"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817765867159555","replied_to_tweet_id":1.440450247e+18,"replied_to_user_id":1216320877.0,"reply_text":"","tweet_text":"@4EverCapitalist Jajajajajajajajajajajajajajajajajajaja les jodiste el alma a tantos cojudignos...\nQue tambi\u00e9n de pasada aprovecharon para vacunarse en Chincha...","tweet_lang":"es","text_es":" Jajajajajajajajajajajajajajajajajajaja les jodiste el alma a tantos cojudignos\nQue tambi\u00e9n de pasada aprovecharon para vacunarse en Chincha","hashtags":[],"mentions":["4EverCapitalist"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817737480085514","replied_to_tweet_id":1.440612356e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows Presionan para vacunarse,  de forma mas exagerasa cada d\u00eda. \n\u00bfHab\u00e9is visto una campa\u00f1a tan descarada en el sentido contrario?\ud83e\udd14\nYo no.","tweet_lang":"es","text_es":" Presionan para vacunarse  de forma mas exagerasa cada d\u00eda \n\u00bfHab\u00e9is visto una campa\u00f1a tan descarada en el sentido contrario\nYo no","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817483930161155","replied_to_tweet_id":1.440775409e+18,"replied_to_user_id":166395732.0,"reply_text":"","tweet_text":"@0221comar Antes de las elecciones los n\u00fameros por las nubes, a\u00fan con vacunas muchas medidas para frenar la propagaci\u00f3n... ahora (luego de la derrota) ya ni barbijo se necesita; aunque haya muchos sin vacunarse, ya se puede circular sin distanciamiento. Al final, todo fue una farsa","tweet_lang":"es","text_es":" Antes de las elecciones los n\u00fameros por las nubes a\u00fan con vacunas muchas medidas para frenar la propagaci\u00f3n ahora luego de la derrota ya ni barbijo se necesita aunque haya muchos sin vacunarse ya se puede circular sin distanciamiento Al final todo fue una farsa","hashtags":[],"mentions":["0221comar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817398941057027","replied_to_tweet_id":1.44079233e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @SerranoIsmael @Lalanza1971 @viksang Disculpa, q yo sepa son los m\u00e9dicos y la sanidad p\u00fablica a la q t\u00fa dices asesorarte, los q aconsejan vacunarse, y sabes porque? Por respeto a los dem\u00e1s, por no contagiar a nadie m\u00e1s, por solidaridad...","tweet_lang":"es","text_es":"    Disculpa q yo sepa son los m\u00e9dicos y la sanidad p\u00fablica a la q t\u00fa dices asesorarte los q aconsejan vacunarse y sabes porque Por respeto a los dem\u00e1s por no contagiar a nadie m\u00e1s por solidaridad","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","SerranoIsmael","Lalanza1971","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817273489420295","replied_to_tweet_id":1.440742116e+18,"replied_to_user_id":7.37678046e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@El_Frespu M\u00e1s de malas vacunarse con Pfizer, poder ir a E.U pero no tener visa y que no se te pare \ud83d\ude10","tweet_lang":"es","text_es":" M\u00e1s de malas vacunarse con Pfizer poder ir a EU pero no tener visa y que no se te pare ","hashtags":[],"mentions":["El_Frespu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude10"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817243588231168","replied_to_tweet_id":1.440808234e+18,"replied_to_user_id":2201623465.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vox_es @ivanedlm Se puede defender la libertad de no vacunarse y se puede rechazar el pasaporte covid sin aludir a la eficacia de las vacunas.\nApelad a la privacidad de los datos y a la econom\u00eda. \nDudar de las vacunas saca a Vox del sentido com\u00fan y le hace quedar como reh\u00e9n d los frikys de Twiter","tweet_lang":"es","text_es":"  Se puede defender la libertad de no vacunarse y se puede rechazar el pasaporte covid sin aludir a la eficacia de las vacunas\nApelad a la privacidad de los datos y a la econom\u00eda \nDudar de las vacunas saca a Vox del sentido com\u00fan y le hace quedar como reh\u00e9n d los frikys de Twiter","hashtags":[],"mentions":["vox_es","ivanedlm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817191985713158","replied_to_tweet_id":1.44079114e+18,"replied_to_user_id":328625269.0,"reply_text":"","tweet_text":"@carlosvarela02 Te falto mencionar \n\nQue la persona se prendi\u00f3 fuego porque no conseguia empleo y lo obligaban a vacunarse \n\nY FA y multicolores \nImponen el Pase Verde","tweet_lang":"es","text_es":" Te falto mencionar \n\nQue la persona se prendi\u00f3 fuego porque no conseguia empleo y lo obligaban a vacunarse \n\nY FA y multicolores \nImponen el Pase Verde","hashtags":[],"mentions":["carlosvarela02"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816931913699331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los turistas que deseen vacunarse deben hospedarse en hoteles registrados por la Autoridad de Turismo de #Panam\u00e1. https:\/\/t.co\/oW3ltQcddD Por @flavicarol","tweet_lang":"es","text_es":"Los turistas que deseen vacunarse deben hospedarse en hoteles registrados por la Autoridad de Turismo de   Por ","hashtags":["Panam\u00e1"],"mentions":["flavicarol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oW3ltQcddD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816505092857862","replied_to_tweet_id":1.440796361e+18,"replied_to_user_id":389395321.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Cyandeceres @BeatrizTalegon @DmrsMm @SerranoIsmael @Lalanza1971 @viksang Y con referencia al respeto al q alude, seg\u00fan la.opinion de los m\u00e9dicos, respeto hacia los dem\u00e1s tambi\u00e9n es, vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"      Y con referencia al respeto al q alude seg\u00fan laopinion de los m\u00e9dicos respeto hacia los dem\u00e1s tambi\u00e9n es vacunarse","hashtags":[],"mentions":["Cyandeceres","BeatrizTalegon","DmrsMm","SerranoIsmael","Lalanza1971","viksang"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816437346529281","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los padres pidiendo para acompa\u00f1ar a sus hijos de 17 a\u00f1os para vacunarse donde ya les pesan los huevos y los ovarios, haciendo quilombo\ud83e\udd21","tweet_lang":"es","text_es":"Los padres pidiendo para acompa\u00f1ar a sus hijos de 17 a\u00f1os para vacunarse donde ya les pesan los huevos y los ovarios haciendo quilombo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816341707997191","replied_to_tweet_id":1.440716382e+18,"replied_to_user_id":280621830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yesicasc @ChakNorris93 @libertaddigital Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre. Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado...","tweet_lang":"es","text_es":"   Cuando te escuche decir q es razonable q cada uno decida libremente vacunarse con estas vacunas nuevas d las q las propias farmac\u00e9uticas se exoneran de responsabilidad ante los Estados entonces creer\u00e9 en tu periodismo libre Est\u00e1s caricaturizando solapadamente al no vacunado","hashtags":[],"mentions":["yesicasc","ChakNorris93","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816280437624842","replied_to_tweet_id":1.440805666e+18,"replied_to_user_id":443008452.0,"reply_text":"","tweet_text":"@reyreysincorona La poliomielitis es combatida con un tipo d vacuna.igual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid-19 se est\u00e1 controlado c\/ vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" La poliomielitis es combatida con un tipo d vacunaigual la viruela y el sarampi\u00f3n Al covid19 se est\u00e1 controlado c vacunas xq es altamente contagioso se insiste q se vacunen no es poner en peligro a los sanos asintom\u00e1ticos y vacunados q compartan con los q no quieren vacunarse","hashtags":[],"mentions":["reyreysincorona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816256081219592","replied_to_tweet_id":1.434880845e+18,"replied_to_user_id":7.917860965e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@VoyPR @fmattei @LcdoCorona @RuebenRivera6 lo q pasa es q esta es nula pq a los 5 meses perdio efectividad..asi q vuelvan a vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":"    lo q pasa es q esta es nula pq a los 5 meses perdio efectividadasi q vuelvan a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["VoyPR","fmattei","LcdoCorona","RuebenRivera6"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815894725156866","replied_to_tweet_id":1.440814958e+18,"replied_to_user_id":1.003652162e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@coquito220594 La gente ridi se da ese lujo, no es que el hecho en s\u00ed lo sea, porque hay gente que deseara poder vacunarse. Vos preguntaste que d\u00f3nde la gente se daba \"el lujo\"","tweet_lang":"es","text_es":" La gente ridi se da ese lujo no es que el hecho en s\u00ed lo sea porque hay gente que deseara poder vacunarse Vos preguntaste que d\u00f3nde la gente se daba el lujo","hashtags":[],"mentions":["coquito220594"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815809522139138","replied_to_tweet_id":1.44080809e+18,"replied_to_user_id":1.192911065e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HelenHL2 @MoralimpiaLa @NelsonFederic14 @gral_pedron @CmdteRodrigo @E1Nacionalista @CaSuarez1979 @DrSuazo915 @MinsaNicaragua @jpmasespanol Excelente Cra.  Todos a vacunarse, Nicaragua garantiza el proceso, todos tenemos q participar\n#UnidosEnVictorias  y #EnReviluci\u00f3n","tweet_lang":"es","text_es":"          Excelente Cra  Todos a vacunarse Nicaragua garantiza el proceso todos tenemos q participar\n  y ","hashtags":["UnidosEnVictorias","EnReviluci\u00f3n"],"mentions":["HelenHL2","MoralimpiaLa","NelsonFederic14","gral_pedron","CmdteRodrigo","E1Nacionalista","CaSuarez1979","DrSuazo915","MinsaNicaragua","jpmasespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815603741192197","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Todos a vacunarse contra el COVID 19!\n#VacunandonosPuebloQueVence \n#Nicaragua \n#AdelanteSiempre https:\/\/t.co\/QVwycJPCQJ https:\/\/t.co\/fIYZ342C0x","tweet_lang":"es","text_es":"Todos a vacunarse contra el COVID 19\n \n \n  httpstcofIYZ342C0x","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","AdelanteSiempre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QVwycJPCQJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815278825242627","replied_to_tweet_id":1.440752835e+18,"replied_to_user_id":1.162511115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@martincarrizo_ Perd\u00f3n.. cu\u00e1ndo al principio muchos lo dec\u00edamos se van \ud83d\udc89 q no est\u00e1 autorizada,ni los rusos la quieren,es \u2620\ufe0f dios de todo los dijieron, los q iban a vacunarse a EEUU las barbaridades q dec\u00edan, lo digo siempre el tiempo te va dar la raz\u00f3n.Bueno ah\u00ed tienen, qui\u00e9n sabe q ten\u00e9s ahora","tweet_lang":"es","text_es":" Perd\u00f3n cu\u00e1ndo al principio muchos lo dec\u00edamos se van  q no est\u00e1 autorizadani los rusos la quierenes \u2620\ufe0f dios de todo los dijieron los q iban a vacunarse a EEUU las barbaridades q dec\u00edan lo digo siempre el tiempo te va dar la raz\u00f3nBueno ah\u00ed tienen qui\u00e9n sabe q ten\u00e9s ahora","hashtags":[],"mentions":["martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2620\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815073635700738","replied_to_tweet_id":1.440802346e+18,"replied_to_user_id":368430511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msaludpy Ya que hay pocos internados y fallecidos, ser\u00eda bueno agregar a esa info si eran vacunados,  y en caso de que s\u00ed, si contaban con el esquema completo o no.. esto incentivar\u00e1 a la gente a vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" Ya que hay pocos internados y fallecidos ser\u00eda bueno agregar a esa info si eran vacunados  y en caso de que s\u00ed si contaban con el esquema completo o no esto incentivar\u00e1 a la gente a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815065947508739","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La culpa siempre siempre siempre es de la gente nunca de ellos...\n https:\/\/t.co\/zo6HnghubC","tweet_lang":"es","text_es":"La culpa siempre siempre siempre es de la gente nunca de ellos\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zo6HnghubC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815018128207885","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse. Tengo interiorizado bien el concepto de libertad. No entiendo por qu\u00e9 se ve normal que alguien, ejerciendo un derecho constitucional, decida no vacunarse y sea insultado por ello y apartado de la sociedad","tweet_lang":"es","text_es":"Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse Tengo interiorizado bien el concepto de libertad No entiendo por qu\u00e9 se ve normal que alguien ejerciendo un derecho constitucional decida no vacunarse y sea insultado por ello y apartado de la sociedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814807607767057","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#VacunandonosPuebloQueVence \n#PatriaBenditaYLibre \n#Nicaragua \n#22Septiembre \nEs importante por el bienestar de nuestras familias, hay que vacunarse\n\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe https:\/\/t.co\/Bhl0hzwSyR","tweet_lang":"es","text_es":" \n \n \n \nEs importante por el bienestar de nuestras familias hay que vacunarse\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffe\ud83d\udcaa\ud83c\udffe ","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua","22Septiembre"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Bhl0hzwSyR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udcaa\ud83c\udffe","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814786359431169","replied_to_tweet_id":1.440810061e+18,"replied_to_user_id":1.12893745e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Alzado36 Si les proh\u00edben el paso a esos lugares por no vacunarse con veneno, que se citen juntos para acudir al despacho del pol\u00edtico dictador negligente. El poder reside en el pueblo.","tweet_lang":"es","text_es":" Si les proh\u00edben el paso a esos lugares por no vacunarse con veneno que se citen juntos para acudir al despacho del pol\u00edtico dictador negligente El poder reside en el pueblo","hashtags":[],"mentions":["Alzado36"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814605727531019","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":138471254.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Minsa_Peru, qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital, pero cuya regi\u00f3n de residencia, seg\u00fan el DNI es otra \ud83e\udd14\n\n#minsa #VacunaFest #Vacunaton \n\nhttps:\/\/t.co\/cICTyz61kH","tweet_lang":"es","text_es":" qu\u00e9 pasar\u00e1 con aquellas personas que viven en Lima y recibieron su primera dosis en la capital pero cuya regi\u00f3n de residencia seg\u00fan el DNI es otra \n\n   \n\n","hashtags":["minsa","VacunaFest","Vacunaton"],"mentions":["Minsa_Peru"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/cICTyz61kH"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814539721768966","replied_to_tweet_id":1.440758686e+18,"replied_to_user_id":1.18448379e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElZanate5 #VacunandonosPuebloQueVence  vamos j\u00f3venes a vacunarse por Amor a tu familia, a tus amigos a tu patria que te necesita. Y continua con las medidas, reconoce el esfuerzo de este ejercito de batas blancas. https:\/\/t.co\/F4DpnNoqbH","tweet_lang":"es","text_es":"   vamos j\u00f3venes a vacunarse por Amor a tu familia a tus amigos a tu patria que te necesita Y continua con las medidas reconoce el esfuerzo de este ejercito de batas blancas httpstcoF4DpnNoqbH","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence"],"mentions":["ElZanate5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814163480154112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No quiso vacunarse, lo desahuciaron tras contraer COVID y ahora env\u00eda un contundente mensaje https:\/\/t.co\/QIKIeYqzKr","tweet_lang":"es","text_es":"No quiso vacunarse lo desahuciaron tras contraer COVID y ahora env\u00eda un contundente mensaje ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QIKIeYqzKr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814135046860812","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ella ten\u00eda 37 a\u00f1os de edad y nunca crey\u00f3 en la necesidad de vacunarse. La semana pasada muri\u00f3 a consecuencia del COVID-19. No jueguen con su vida, las vacunas garantizan por lo menos un 80% de sobrevivientes en quienes se contagiaron.","tweet_lang":"es","text_es":"Ella ten\u00eda 37 a\u00f1os de edad y nunca crey\u00f3 en la necesidad de vacunarse La semana pasada muri\u00f3 a consecuencia del COVID19 No jueguen con su vida las vacunas garantizan por lo menos un 80 de sobrevivientes en quienes se contagiaron","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440814111512666115","replied_to_tweet_id":1.44081232e+18,"replied_to_user_id":1388514979.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AnastasiaPanero @therealbuni Las leyes injustas e inconstitucionales no obligan, as\u00ed que no tiene porqu\u00e9 aguantarlas. Que cada uno sea libre de vacunarse o no, es un problema personal porque no inmunizan ni impiden el contagio.","tweet_lang":"es","text_es":"  Las leyes injustas e inconstitucionales no obligan as\u00ed que no tiene porqu\u00e9 aguantarlas Que cada uno sea libre de vacunarse o no es un problema personal porque no inmunizan ni impiden el contagio","hashtags":[],"mentions":["AnastasiaPanero","therealbuni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813973499039744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L\nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a NBC News que lamentaba no haberse vacunado Covid-19, alent\u00f3 a vacunarse \"No le desear\u00eda esto a mi peor enemigo\". Ayer falleci\u00f3 dejando atr\u00e1s a su joven familia","tweet_lang":"es","text_es":"\nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a NBC News que lamentaba no haberse vacunado Covid19 alent\u00f3 a vacunarse No le desear\u00eda esto a mi peor enemigo Ayer falleci\u00f3 dejando atr\u00e1s a su joven familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813908286083073","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si van a ir a vacunarse en Nicaragua acu\u00e9rdense de llevar su bolsita para guardar su basura de las mierdas que se hartan. El que tire basura en la calle es contra.","tweet_lang":"es","text_es":"Si van a ir a vacunarse en Nicaragua acu\u00e9rdense de llevar su bolsita para guardar su basura de las mierdas que se hartan El que tire basura en la calle es contra","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813868419149825","replied_to_tweet_id":1.440813393e+18,"replied_to_user_id":1529066029.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GabyArn Es un problema pol\u00edtico. La vacuna sirve. Y ac\u00e1 no ten\u00edamos muchas opciones. Bien x vos qu\u00e9 pudiste el elegir no vacunarte pero el que labura con mucha gente Hab\u00eda que vacunarse. Pensa lo que quieras es Twitter que se yo","tweet_lang":"es","text_es":" Es un problema pol\u00edtico La vacuna sirve Y ac\u00e1 no ten\u00edamos muchas opciones Bien x vos qu\u00e9 pudiste el elegir no vacunarte pero el que labura con mucha gente Hab\u00eda que vacunarse Pensa lo que quieras es Twitter que se yo","hashtags":[],"mentions":["GabyArn"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813861334962181","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Bolsonaro lleg\u00f3 sin vacunarse a Nueva York para la Asamblea de la ONU - CNN https:\/\/t.co\/r58qbN6cpr via @GoogleNews","tweet_lang":"es","text_es":"Bolsonaro lleg\u00f3 sin vacunarse a Nueva York para la Asamblea de la ONU  CNN  via GoogleNews","hashtags":[],"mentions":["googlenews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r58qbN6cpr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813831182184458","replied_to_tweet_id":1.440792029e+18,"replied_to_user_id":2527667366.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LaZelayita Todos a vacunarse contra el #COVID19","tweet_lang":"es","text_es":" Todos a vacunarse contra el ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["LaZelayita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813464704864256","replied_to_tweet_id":1.44081307e+18,"replied_to_user_id":1.411658166e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@llenas_miguel @Alex_tect @JoALandeta Yo me podr\u00eda ir al lado contrario de su postura, en que no vacunarse ser\u00eda una burla para aquellos que fallecieron por el COVID, que de esos tengo muchos seres cercanos \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo me podr\u00eda ir al lado contrario de su postura en que no vacunarse ser\u00eda una burla para aquellos que fallecieron por el COVID que de esos tengo muchos seres cercanos ","hashtags":[],"mentions":["llenas_miguel","Alex_tect","JoALandeta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813414394171392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1HAY QUE VACUNARSE! FUNCIONA\n\nLas investigaciones concluyen que una persona de cada 500, experimenta una infecci\u00f3n una vez que est\u00e1 completamente vacunada. Otras investigaciones europeas muestran que solo una persona de cada 100.000 vacunados muere con el famoso virus.","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1HAY QUE VACUNARSE FUNCIONA\n\nLas investigaciones concluyen que una persona de cada 500 experimenta una infecci\u00f3n una vez que est\u00e1 completamente vacunada Otras investigaciones europeas muestran que solo una persona de cada 100000 vacunados muere con el famoso virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813121090715658","replied_to_tweet_id":1.440812457e+18,"replied_to_user_id":1108787954.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BACKUPCYP @yesicaC @libertaddigital Pues parece que prefieren la ley del embudo. Est\u00e1n coaccionando a personas que NO quieren vacunarse. Es un esc\u00e1ndalo. https:\/\/t.co\/v36W8X4yjQ","tweet_lang":"es","text_es":"   Pues parece que prefieren la ley del embudo Est\u00e1n coaccionando a personas que NO quieren vacunarse Es un esc\u00e1ndalo httpstcov36W8X4yjQ","hashtags":[],"mentions":["BACKUPCYP","yesicaC","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813088958140419","replied_to_tweet_id":1.440338916e+18,"replied_to_user_id":354408340.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JoseVegR Buenas tardes Don Jos\u00e9: Tranquilo,soy cat\u00f3lico, y no s\u00f3lo en su credo existen incr\u00e9dulos de la vacuna y sus arcaicas creencias anti, entre ellos uno d mis hijos, el cual prefiere junto a su pareja correr el doloroso riesgo con las secuelas de infecci\u00f3n CV-19, antes q\u201d vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" Buenas tardes Don Jos\u00e9 Tranquilosoy cat\u00f3lico y no s\u00f3lo en su credo existen incr\u00e9dulos de la vacuna y sus arcaicas creencias anti entre ellos uno d mis hijos el cual prefiere junto a su pareja correr el doloroso riesgo con las secuelas de infecci\u00f3n CV19 antes q\u201d vacunarse","hashtags":[],"mentions":["JoseVegR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440813052882931714","replied_to_tweet_id":1.440300553e+18,"replied_to_user_id":1.403479543e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ForjaEmpresas @BulevarCC Hola, mi mam\u00e1 tiene 58 a\u00f1os y desea vacunarse, hay disponible Pfizer??? Podr\u00eda ir ma\u00f1ana?","tweet_lang":"es","text_es":"  Hola mi mam\u00e1 tiene 58 a\u00f1os y desea vacunarse hay disponible Pfizer Podr\u00eda ir ma\u00f1ana","hashtags":[],"mentions":["ForjaEmpresas","BulevarCC"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812825778130944","replied_to_tweet_id":1.440713864e+18,"replied_to_user_id":584370523.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juanjmartel Entonces quiere decir que de nada sirve vacunarse \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Entonces quiere decir que de nada sirve vacunarse ","hashtags":[],"mentions":["juanjmartel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812695352078337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ACNUR presenta gu\u00eda para que personas solicitantes de refugio puedan vacunarse contra la COVID-19\nhttps:\/\/t.co\/QKcLrfnPaF","tweet_lang":"es","text_es":"ACNUR presenta gu\u00eda para que personas solicitantes de refugio puedan vacunarse contra la COVID19\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/QKcLrfnPaF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812604637659140","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Investigan mensajes telef\u00f3nicos falsos ofreciendo premios por vacunarse contra el Covid-19, Municipio de Aguada https:\/\/t.co\/Vtv8BBNp5N a trav\u00e9s de @Foro Noticioso Puerto Rico","tweet_lang":"es","text_es":"Investigan mensajes telef\u00f3nicos falsos ofreciendo premios por vacunarse contra el Covid19 Municipio de Aguada  a trav\u00e9s de Foro Noticioso Puerto Rico","hashtags":[],"mentions":["foro"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Vtv8BBNp5N"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812576338636801","replied_to_tweet_id":1.440764146e+18,"replied_to_user_id":1.440370914e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VaioArrese Te cuento q la Pfizer no sirve. Me lo han dicho amigos m\u00edos q fueron compa\u00f1eros en la universidad en EEUU. Ni quieren vacunarse con ella. Moderna es mejor. Y debe ser as\u00ed pq Israel con 2 dosis contagios miles...van x 3 y creen q pondr\u00e1n una 4ta dosis. Dura 6 meses apenas.","tweet_lang":"es","text_es":" Te cuento q la Pfizer no sirve Me lo han dicho amigos m\u00edos q fueron compa\u00f1eros en la universidad en EEUU Ni quieren vacunarse con ella Moderna es mejor Y debe ser as\u00ed pq Israel con 2 dosis contagios milesvan x 3 y creen q pondr\u00e1n una 4ta dosis Dura 6 meses apenas","hashtags":[],"mentions":["VaioArrese"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812544973623301","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticia de EEUU obligar\u00e1 a los empleados federales a vacunarse contra el coronavirus para finales de noviembre - https:\/\/t.co\/66Kj1KLyJ2","tweet_lang":"es","text_es":"Noticia de EEUU obligar\u00e1 a los empleados federales a vacunarse contra el coronavirus para finales de noviembre  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/66Kj1KLyJ2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812539978215431","replied_to_tweet_id":1.440758686e+18,"replied_to_user_id":1.18448379e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElZanate5 Todos a vacunarse. \n#UveCarlosFonsecaAmador","tweet_lang":"es","text_es":" Todos a vacunarse \n","hashtags":["UveCarlosFonsecaAmador"],"mentions":["ElZanate5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812462161358852","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En el aeropuerto de Dallas, literalmente, hay excursiones de adolescentes y ni\u00f1os mexicanos que (pueden pagarse una visa y un vuelo internacional ) quieren vacunarse pero que su pa\u00eds no los deja \ud83d\ude12\nSe\u00f1or @HLGatell , usted ya no me cae bien.","tweet_lang":"es","text_es":"En el aeropuerto de Dallas literalmente hay excursiones de adolescentes y ni\u00f1os mexicanos que pueden pagarse una visa y un vuelo internacional  quieren vacunarse pero que su pa\u00eds no los deja \nSe\u00f1or   usted ya no me cae bien","hashtags":[],"mentions":["HLGatell"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude12"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812197668483073","replied_to_tweet_id":1.440795639e+18,"replied_to_user_id":7.903989387e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@sword7008 @TelemundoUY Y que tiene que ver Salle?, vos te pensas aparte que lo que dice Salle es mentira?, por eso mismo este hecho es una muestra que los anti vacunas no son unos loquitos ni tampoco la gente que esta en contra del pase verde, al tipo lo querian obligar a vacunarse, y el no queria","tweet_lang":"es","text_es":"  Y que tiene que ver Salle vos te pensas aparte que lo que dice Salle es mentira por eso mismo este hecho es una muestra que los anti vacunas no son unos loquitos ni tampoco la gente que esta en contra del pase verde al tipo lo querian obligar a vacunarse y el no queria","hashtags":[],"mentions":["sword7008","TelemundoUY"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812021373550598","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n \"Es necesario vacunarse y conservar la medidas de bioseguridad\" Doctor Carlos P\u00e9rez. \n\nhttps:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":" Es necesario vacunarse y conservar la medidas de bioseguridad Doctor Carlos P\u00e9rez \n\n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811982580449280","replied_to_tweet_id":1.440803599e+18,"replied_to_user_id":2828170005.0,"reply_text":"","tweet_text":"@emerbra A las 2 semanas puede vacunarse.\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed:\n-ha recibido anticuerpos monoclonales\n-ha recibido plasma convaleciente \nLo dem\u00e1s que haya recibido (x-y-z) no contraindica que se vacune ya al salir del aislamiento y recuperado de COVID-19.\nhttps:\/\/t.co\/ONA7sdBuxh","tweet_lang":"es","text_es":" A las 2 semanas puede vacunarse\nS\u00f3lo debe esperar 90 d\u00edas s\u00ed\nha recibido anticuerpos monoclonales\nha recibido plasma convaleciente \nLo dem\u00e1s que haya recibido xyz no contraindica que se vacune ya al salir del aislamiento y recuperado de COVID19\n","hashtags":[],"mentions":["emerbra"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ONA7sdBuxh"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811961881546762","replied_to_tweet_id":1.440811619e+18,"replied_to_user_id":1.028900146e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ozimoron21 La soluci\u00f3n ser\u00eda esperar que pase un a\u00f1o y el pr\u00f3ximo vacunarse con otra que no sea Spuknic.\ud83d\ude44\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":" La soluci\u00f3n ser\u00eda esperar que pase un a\u00f1o y el pr\u00f3ximo vacunarse con otra que no sea Spuknic","hashtags":[],"mentions":["ozimoron21"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811705764777984","replied_to_tweet_id":1.440761344e+18,"replied_to_user_id":187550613.0,"reply_text":"","tweet_text":"@franaco82 @CristinaSegui_ @FrayJosepho @esRadio Yo me he vacunado, y por esa regla de tres, los q fuman q no vayan a la seguridad social. Cada uno es libre de vacunarse o no, por eso es libre la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"    Yo me he vacunado y por esa regla de tres los q fuman q no vayan a la seguridad social Cada uno es libre de vacunarse o no por eso es libre la vacuna","hashtags":[],"mentions":["franaco82","CristinaSegui_","FrayJosepho","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811599971848199","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Mucho cuidado con el fraude! Personas que se vacunaron en el Centro de Salud de Aguada estar\u00edan recibiendo mensajes de falsos premios por vacunarse contra COVID\nhttps:\/\/t.co\/SDxAdjCOMu","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Mucho cuidado con el fraude Personas que se vacunaron en el Centro de Salud de Aguada estar\u00edan recibiendo mensajes de falsos premios por vacunarse contra COVID\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SDxAdjCOMu"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811575426760708","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El broder se mete cualquier mierda para drogarse pero tiene miedo que le pase algo por vacunarse... https:\/\/t.co\/oFZQ1LH4xJ","tweet_lang":"es","text_es":"El broder se mete cualquier mierda para drogarse pero tiene miedo que le pase algo por vacunarse httpstcooFZQ1LH4xJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811543008923648","replied_to_tweet_id":1.44075954e+18,"replied_to_user_id":1.16710981e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@TeamoArgentina3 @radioconvos899 @FernanQuirosBA Tu l\u00f3gica tiene un grave error, nadie se muere por vacunarse contra, t\u00e9tano, difteria, neumon\u00eda, rub\u00e9ola, tuberculosis.... Etc. Pero SI se mueren despu\u00e9s de vacunarse contra Covid. Entend\u00e9s as\u00ed?","tweet_lang":"es","text_es":"   Tu l\u00f3gica tiene un grave error nadie se muere por vacunarse contra t\u00e9tano difteria neumon\u00eda rub\u00e9ola tuberculosis Etc Pero SI se mueren despu\u00e9s de vacunarse contra Covid Entend\u00e9s as\u00ed","hashtags":[],"mentions":["TeamoArgentina3","radioconvos899","FernanQuirosBA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811526189846530","replied_to_tweet_id":1.440810576e+18,"replied_to_user_id":1.364979506e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Claudia95358664 @Alecbascbas Bue o va a ser una experiencia \u00fanica si lo v\u00ed aqu\u00ed gente que le pasa.mommismo y van a Uruguay o Paraguay y se ponen moderna o pfiser pero como te digo cuando llegas al aeropuerto de EEUU te ofrecen ah\u00ed vacunarse hasta ahora era as\u00ed no muestres lamporqueria de certificado de aqui","tweet_lang":"es","text_es":"  Bue o va a ser una experiencia \u00fanica si lo v\u00ed aqu\u00ed gente que le pasamommismo y van a Uruguay o Paraguay y se ponen moderna o pfiser pero como te digo cuando llegas al aeropuerto de EEUU te ofrecen ah\u00ed vacunarse hasta ahora era as\u00ed no muestres lamporqueria de certificado de aqui","hashtags":[],"mentions":["Claudia95358664","Alecbascbas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811498134069252","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LA VANGUARDIA  La desmovilizaci\u00f3n para vacunarse provoca... https:\/\/t.co\/na5U75Bx2H a trav\u00e9s de @Noticias24horas","tweet_lang":"es","text_es":"LA VANGUARDIA  La desmovilizaci\u00f3n para vacunarse provoca  a trav\u00e9s de ","hashtags":[],"mentions":["Noticias24horas"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/na5U75Bx2H"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811400117428227","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya vacunado. Vayan a vacunarse no est\u00e9n de agarra vara.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya vacunado Vayan a vacunarse no est\u00e9n de agarra vara","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811324699602953","replied_to_tweet_id":1.440115744e+18,"replied_to_user_id":1976667206.0,"reply_text":"","tweet_text":"@themucama @JulioRazona @mariavmenendez Para algunos el que no se est\u00e9n haciendo autopsias sobre las personas muertas poco despu\u00e9s de vacunarse es tan raro como para vos los que haya gente que crea en una tierra plana.","tweet_lang":"es","text_es":"   Para algunos el que no se est\u00e9n haciendo autopsias sobre las personas muertas poco despu\u00e9s de vacunarse es tan raro como para vos los que haya gente que crea en una tierra plana","hashtags":[],"mentions":["themucama","JulioRazona","mariavmenendez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811314947919879","replied_to_tweet_id":1.440809682e+18,"replied_to_user_id":1149610681.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rsanche41 @MIKE131720 Yo estoy hablando desde mi posici\u00f3n personal en la que he visto un llamado insistente a vacunarse, pero si se que hay otros que no lo han hecho, igual si usted tiene las evidencias haga una denuncia publica para que les de pena.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo estoy hablando desde mi posici\u00f3n personal en la que he visto un llamado insistente a vacunarse pero si se que hay otros que no lo han hecho igual si usted tiene las evidencias haga una denuncia publica para que les de pena","hashtags":[],"mentions":["rsanche41","MIKE131720"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811268093329410","replied_to_tweet_id":1.440338916e+18,"replied_to_user_id":354408340.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JoseVegR Legal, en mi iglesia apenas termina alguna actividad se insiste en la importancia de vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" Legal en mi iglesia apenas termina alguna actividad se insiste en la importancia de vacunarse","hashtags":[],"mentions":["JoseVegR"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811208362188800","replied_to_tweet_id":1.440791567e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ @FenimoreCooper1 @isanseba\nTe dejo @isanseba. Trabajo en un hospital. Vacuno. Y respeto a quienes optan por no vacunarse. Aprendemos a no perjudicar a nadie, respetando todas las opciones.\nDeber\u00edas aprender t\u00fa.","tweet_lang":"es","text_es":"  \nTe dejo  Trabajo en un hospital Vacuno Y respeto a quienes optan por no vacunarse Aprendemos a no perjudicar a nadie respetando todas las opciones\nDeber\u00edas aprender t\u00fa","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_","FenimoreCooper1","isanseba","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811206269227010","replied_to_tweet_id":1.440810515e+18,"replied_to_user_id":2302883271.0,"reply_text":"","tweet_text":"@danielbachatero @JulioRazona seguro , pienso igual , solo digo que si alguien si piensa en vacunarse y se va a vacunar , que lo haga con la vacunas americanas , en caso de problemas , el damnificado o su familia puede litigar en usa , con las chinas o la rusa olv\u00eddense de reclamar .","tweet_lang":"es","text_es":"  seguro  pienso igual  solo digo que si alguien si piensa en vacunarse y se va a vacunar  que lo haga con la vacunas americanas  en caso de problemas  el damnificado o su familia puede litigar en usa  con las chinas o la rusa olv\u00eddense de reclamar ","hashtags":[],"mentions":["danielbachatero","JulioRazona"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811193367597059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":27729108.0,"reply_text":"","tweet_text":"@redshadowpr Una pregunta mi hermano, si hay personas que estan en protesta por la vacunacion, porque los vacunados no podemos protestar que ellos nos pueden contagiar sin vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":" Una pregunta mi hermano si hay personas que estan en protesta por la vacunacion porque los vacunados no podemos protestar que ellos nos pueden contagiar sin vacunarse","hashtags":[],"mentions":["redshadowpr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440811153307832326","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udd14Creo que hay que respetar la libertad de cada uno para vacunarse o no ante el Covid19 o cualquier virus, sea del partido que sea, en este caso VOX.  @ortigom @CristinaSegui_ @ldpsincomplejos @hermanntertsch @jlsteeg @gadorjoya https:\/\/t.co\/Ipe7zJmUcl https:\/\/t.co\/5oV7XOddhy","tweet_lang":"es","text_es":"Creo que hay que respetar la libertad de cada uno para vacunarse o no ante el Covid19 o cualquier virus sea del partido que sea en este caso VOX         httpstco5oV7XOddhy","hashtags":[],"mentions":["ortigom","CristinaSegui_","ldpsincomplejos","hermanntertsch","jlsteeg","gadorjoya"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ipe7zJmUcl"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810832351219714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hay una p\u00e1gina para NO vacunarse con informaci\u00f3n de variados risgos seg\u00fan expertos de la CDC y Dr Fauci, por dios es que comen entero y ni se atreven a preguntar lo m\u00e1s m\u00ednimo. \nhttps:\/\/t.co\/68bwYCt8NY\n\nhttps:\/\/t.co\/XMoollwFhx","tweet_lang":"es","text_es":"Hay una p\u00e1gina para NO vacunarse con informaci\u00f3n de variados risgos seg\u00fan expertos de la CDC y Dr Fauci por dios es que comen entero y ni se atreven a preguntar lo m\u00e1s m\u00ednimo \n\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/68bwYCt8NY","https:\/\/t.co\/XMoollwFhx"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810822226223108","replied_to_tweet_id":1.440648607e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital @yesicasc Os pagan por hacer el rid\u00edculo, verdad?\nObligando a vacunarse a toda la plantilla, ya va una baja de importancia. Al menos es para ponerlo en cuarentena!!!\nY llamar bebelejia a la gente que piensa distinto es pegarse un tiro en el pie.\nPod\u00e9is rectificar o iros a la mierda.","tweet_lang":"es","text_es":"  Os pagan por hacer el rid\u00edculo verdad\nObligando a vacunarse a toda la plantilla ya va una baja de importancia Al menos es para ponerlo en cuarentena\nY llamar bebelejia a la gente que piensa distinto es pegarse un tiro en el pie\nPod\u00e9is rectificar o iros a la mierda","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital","yesicasc"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810801200189443","replied_to_tweet_id":1.440397697e+18,"replied_to_user_id":1.414528542e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@NHtron @lo1903ren @mianrey Vacunarse no es un bien ni com\u00fan ni social, dejaos de tantas lecciones de moral y que cada uno decida si pon\u00e9rsela o no.","tweet_lang":"es","text_es":"   Vacunarse no es un bien ni com\u00fan ni social dejaos de tantas lecciones de moral y que cada uno decida si pon\u00e9rsela o no","hashtags":[],"mentions":["NHtron","lo1903ren","mianrey"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810695730159617","replied_to_tweet_id":1.440777377e+18,"replied_to_user_id":102769344.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AndresCamiloHR @Jokeraton @Fruizgomez \u00a1S\u00ed es incre\u00edble la doble moral de este gobierno y su gabinete: Mientras hacen campa\u00f1as enga\u00f1osas de que  todo el mu do debe vacunarse,  ellos no tienen los biol\u00f3gicos o no los reparten!","tweet_lang":"es","text_es":"   \u00a1S\u00ed es incre\u00edble la doble moral de este gobierno y su gabinete Mientras hacen campa\u00f1as enga\u00f1osas de que  todo el mu do debe vacunarse  ellos no tienen los biol\u00f3gicos o no los reparten","hashtags":[],"mentions":["AndresCamiloHR","Jokeraton","Fruizgomez"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810528247451656","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vacunados, que deber\u00edan estar inmunizados, teniendo miedo de que los no vacunados les puedan contagiar.\u00bfPara que sirve vacunarse entonces? Es dif\u00edcil ser m\u00e1s retrasado. https:\/\/t.co\/IxW854PaIJ","tweet_lang":"es","text_es":"Vacunados que deber\u00edan estar inmunizados teniendo miedo de que los no vacunados les puedan contagiar\u00bfPara que sirve vacunarse entonces Es dif\u00edcil ser m\u00e1s retrasado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IxW854PaIJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810278845706242","replied_to_tweet_id":1.440749415e+18,"replied_to_user_id":358664441.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Mesetario1 @avelplaza @ldpsincomplejos Entonces, si es tan sencillo y respetable la libre decisi\u00f3n de vacunarse (o no obligarte), \n\u00bfPor qu\u00e9 llamar asesinos y bebe lej\u00eda a quienes deciden no hacerlo o consideran que tras la vacunaci\u00f3n impuesta hay 1 inter\u00e9s pol\u00edtico y borreguizante de la sociedad?\n\nEso sobra X completo","tweet_lang":"es","text_es":"   Entonces si es tan sencillo y respetable la libre decisi\u00f3n de vacunarse o no obligarte \n\u00bfPor qu\u00e9 llamar asesinos y bebe lej\u00eda a quienes deciden no hacerlo o consideran que tras la vacunaci\u00f3n impuesta hay 1 inter\u00e9s pol\u00edtico y borreguizante de la sociedad\n\nEso sobra X completo","hashtags":[],"mentions":["Mesetario1","avelplaza","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810270830436359","replied_to_tweet_id":1.440790602e+18,"replied_to_user_id":289115462.0,"reply_text":"","tweet_text":"@superzafe @OtroRealista @clinaliciaare @SaludSV @FranAlabi Ah\u00ed el problema.\nYa vimos en varios casos que la vacunaci\u00f3n no es garant\u00eda de nada y lo ideal es la mascarilla y el distanciamiento, pero la gran mayor\u00eda cree que con vacunarse ya todo termin\u00f3","tweet_lang":"es","text_es":"     Ah\u00ed el problema\nYa vimos en varios casos que la vacunaci\u00f3n no es garant\u00eda de nada y lo ideal es la mascarilla y el distanciamiento pero la gran mayor\u00eda cree que con vacunarse ya todo termin\u00f3","hashtags":[],"mentions":["superzafe","OtroRealista","clinaliciaare","SaludSV","FranAlabi"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810248592232452","replied_to_tweet_id":1.440809383e+18,"replied_to_user_id":216191131.0,"reply_text":"","tweet_text":"@badlonelyheart @Its_Jesmusic Pues bb la cola para vacunarse llegaba hasta la entrada de abajo de sede vieja y en un punto donde esta la venta de pasteles, movieron la cola de una acera a otra y la gente super honesta se coleo :)","tweet_lang":"es","text_es":"  Pues bb la cola para vacunarse llegaba hasta la entrada de abajo de sede vieja y en un punto donde esta la venta de pasteles movieron la cola de una acera a otra y la gente super honesta se coleo ","hashtags":[],"mentions":["badlonelyheart","Its_Jesmusic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":)"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810163364003841","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El problema no es que la gente vaya a vacunarse a destiempo, el problema es  que no hay vacunas para todos.","tweet_lang":"es","text_es":"El problema no es que la gente vaya a vacunarse a destiempo el problema es  que no hay vacunas para todos","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810114194149379","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que opinan de esta iniciativa de la empresa privada que componen el @COSEPNicaragua, para darle permiso a sus trabajadores para vacunarse contra el #COVID19 cuando sus jefes ya est\u00e1n vacunados https:\/\/t.co\/pbseB6mqie","tweet_lang":"es","text_es":"Que opinan de esta iniciativa de la empresa privada que componen el  para darle permiso a sus trabajadores para vacunarse contra el  cuando sus jefes ya est\u00e1n vacunados ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["COSEPNicaragua"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pbseB6mqie"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440810038604406795","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Por lo tanto, ya se encontraba infectada al colocarse la dosis. El virus de COVID 19 tarda hasta 14 d\u00edas de incubaci\u00f3n. Posiblemente, no ten\u00eda s\u00edntomas cuando decidi\u00f3 vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":" Por lo tanto ya se encontraba infectada al colocarse la dosis El virus de COVID 19 tarda hasta 14 d\u00edas de incubaci\u00f3n Posiblemente no ten\u00eda s\u00edntomas cuando decidi\u00f3 vacunarse","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809827119210496","replied_to_tweet_id":1.440804385e+18,"replied_to_user_id":2501874266.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LUCYBAMBAN Cu\u00e1nto te pagan pr por la publicaci\u00f3n d ponte la vacuna?.Mira ilustrada,d cantante a escritora, quien quiera vacunarse lo respetas y los que no se vacunan TAMBI\u00c9N,aver si dej\u00e1is ya dar tanto discurso barato\ud83c\uddea\ud83c\udde6","tweet_lang":"es","text_es":" Cu\u00e1nto te pagan pr por la publicaci\u00f3n d ponte la vacunaMira ilustradad cantante a escritora quien quiera vacunarse lo respetas y los que no se vacunan TAMBI\u00c9Naver si dej\u00e1is ya dar tanto discurso barato\ud83c\uddea\ud83c\udde6","hashtags":[],"mentions":["LUCYBAMBAN"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddea\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809599586562048","replied_to_tweet_id":1.440547686e+18,"replied_to_user_id":1.184192956e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@majospirina Resumen: del grupo de ella nadie se vacuno parece, y ella ni est\u00e1 dispuesta a vacunarse, por lo tanto no pueden ingr sar a la facultad en este TP.\nPor suerte para ellos, es opcional ir.","tweet_lang":"es","text_es":" Resumen del grupo de ella nadie se vacuno parece y ella ni est\u00e1 dispuesta a vacunarse por lo tanto no pueden ingr sar a la facultad en este TP\nPor suerte para ellos es opcional ir","hashtags":[],"mentions":["majospirina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809507072843778","replied_to_tweet_id":1.440808966e+18,"replied_to_user_id":545668879.0,"reply_text":"","tweet_text":"Amig@s, la unidad ubicada en el Centro de las Artes va a estar abierta hasta las 5 P.M. Vayan a vacunarse. \ud83c\udf1f","tweet_lang":"es","text_es":"Amigs la unidad ubicada en el Centro de las Artes va a estar abierta hasta las 5 PM Vayan a vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf1f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440809465104588810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hasta el mes pasado, la tasa de inmunizaci\u00f3n en la polic\u00eda de Nueva York era apenas 47% para los 35,000 oficiales uniformados y casi 18,000 miembros civiles, aunque han tenido prioridad para vacunarse desde el invierno \ud83d\udc89\ud83d\ude37\ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/5eWNLbedHN https:\/\/t.co\/cU58NvbDwp","tweet_lang":"es","text_es":"Hasta el mes pasado la tasa de inmunizaci\u00f3n en la polic\u00eda de Nueva York era apenas 47 para los 35000 oficiales uniformados y casi 18000 miembros civiles aunque han tenido prioridad para vacunarse desde el invierno   httpstcocU58NvbDwp","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5eWNLbedHN"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37","\ud83d\udc89","\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809349853577226","replied_to_tweet_id":1.440803386e+18,"replied_to_user_id":1.280629916e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@SharahKasny Si es m\u00e1s peligroso pasar la enfermedad de forma natural por la producci\u00f3n de prote\u00edna S, \u00bfno es mejor vacunarse? Pregunto.","tweet_lang":"es","text_es":" Si es m\u00e1s peligroso pasar la enfermedad de forma natural por la producci\u00f3n de prote\u00edna S \u00bfno es mejor vacunarse Pregunto","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809300616646660","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Le dije que \u00edbamos a coger y no hablar m\u00e1s. \nY ahora lo voy a acompa\u00f1ar a vacunarse. \nJajajaja que distra\u00edda me confund\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":"Le dije que \u00edbamos a coger y no hablar m\u00e1s \nY ahora lo voy a acompa\u00f1ar a vacunarse \nJajajaja que distra\u00edda me confund\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809269012545541","replied_to_tweet_id":1.440715316e+18,"replied_to_user_id":130843212.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pocovicio @Sancvlona690 Post PANDEMIA cambiaron mis prioridades.Aprend\u00ed a valorar al campesinado q mientras nosotros no sal\u00edamos,ellos segu\u00edan traba\njando la tierra!Agradec\u00eda tener pan q poner en la mesa!No nos falt\u00f3 ni agua ni comida!GraciasVizcarra, Mazetti,Toni Alva se fajaron  merec\u00edan vacunarse.\ud83d\udc9e","tweet_lang":"es","text_es":"  Post PANDEMIA cambiaron mis prioridadesAprend\u00ed a valorar al campesinado q mientras nosotros no sal\u00edamosellos segu\u00edan traba\njando la tierraAgradec\u00eda tener pan q poner en la mesaNo nos falt\u00f3 ni agua ni comidaGraciasVizcarra MazettiToni Alva se fajaron  merec\u00edan vacunarse","hashtags":[],"mentions":["pocovicio","Sancvlona690"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9e"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809125613477889","replied_to_tweet_id":1.440371672e+18,"replied_to_user_id":368430511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msaludpy @mreparaguay Una pregunta, de esas dosis de vacunas Pfizer Ser\u00e1n para personas mayores de 65 a\u00f1os que no pudieron vacunarse a\u00fan? Gracias","tweet_lang":"es","text_es":"  Una pregunta de esas dosis de vacunas Pfizer Ser\u00e1n para personas mayores de 65 a\u00f1os que no pudieron vacunarse a\u00fan Gracias","hashtags":[],"mentions":["msaludpy","mreparaguay"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808800131317766","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio Yo lo \u00fanico que digo es que los acosados son los que deciden libremente no vacunarse y hasta hay quien se alegra de que mueran, y lo peor de todo es que esa euforia la exponen los supuestos profesionales period\u00edsticos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Yo lo \u00fanico que digo es que los acosados son los que deciden libremente no vacunarse y hasta hay quien se alegra de que mueran y lo peor de todo es que esa euforia la exponen los supuestos profesionales period\u00edsticos","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808710742241280","replied_to_tweet_id":1.440335475e+18,"replied_to_user_id":368430511.0,"reply_text":"","tweet_text":"@msaludpy Una pregunta las dosis de Pfizer ser\u00e1n para personas mayores de 65 q aun no pudieron vacunarse??espero respuesta gracias","tweet_lang":"es","text_es":" Una pregunta las dosis de Pfizer ser\u00e1n para personas mayores de 65 q aun no pudieron vacunarseespero respuesta gracias","hashtags":[],"mentions":["msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808634615689219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Noticia de Vox insiste en la libertad para vacunarse: \"No se pone en riesgo la vida de los dem\u00e1s si est\u00e1n vacunados\" - https:\/\/t.co\/109qJxefna","tweet_lang":"es","text_es":"Noticia de Vox insiste en la libertad para vacunarse No se pone en riesgo la vida de los dem\u00e1s si est\u00e1n vacunados  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/109qJxefna"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808455099457539","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#InmunesaLaDesinformaci\u00f3n \"En el Covid-19 el que espera pierde, por esto es necesario vacunarse\". Carlos P\u00e9rez \nhttps:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq","tweet_lang":"es","text_es":" En el Covid19 el que espera pierde por esto es necesario vacunarse Carlos P\u00e9rez \n","hashtags":["InmunesaLaDesinformaci\u00f3n"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7iyak0Ocwq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808281442709511","replied_to_tweet_id":1.440802494e+18,"replied_to_user_id":729167354.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hoypy Ni a votar se van los j\u00f3venes, pretenden que se vayan a vacunarse? Hagan una farra con conciertos regetoneros y capas se vayan..","tweet_lang":"es","text_es":" Ni a votar se van los j\u00f3venes pretenden que se vayan a vacunarse Hagan una farra con conciertos regetoneros y capas se vayan","hashtags":[],"mentions":["hoypy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808203604803590","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Polic\u00eda latino se convirti\u00f3 en fallecido n\u00famero 61 por coronavirus en NYPD y mayor\u00eda a\u00fan sigue sin\u00a0vacunarse https:\/\/t.co\/WYKzvD42ez","tweet_lang":"es","text_es":"Polic\u00eda latino se convirti\u00f3 en fallecido n\u00famero 61 por coronavirus en NYPD y mayor\u00eda a\u00fan sigue sin\u00a0vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WYKzvD42ez"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808180666142724","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora est\u00e1n apurados para vacunarse jajajajaja","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora est\u00e1n apurados para vacunarse jajajajaja","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440808123497947137","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cNo quer\u00eda\u201d: Natalia Paris (@NataliaParis_) asegur\u00f3 que la obligaron a vacunarse contra COVID-19 \ud83e\udd2f\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/bag1863Tsx https:\/\/t.co\/xocjLL2Hi6","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cNo quer\u00eda\u201d Natalia Paris  asegur\u00f3 que la obligaron a vacunarse contra COVID19   httpstcoxocjLL2Hi6","hashtags":[],"mentions":["NataliaParis_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bag1863Tsx"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83e\udd2f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808100324265989","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfC\u00f3mo incidir en las mujeres embarazadas para que se vacunen?\n\nHoy muri\u00f3 una madre y su hija de apenas 15 a\u00f1os, sin vacunarse. \n\n\u00bfQu\u00e9 no estamos haciendo? \n\n\u00bfQu\u00e9 nos hace falta?\n\nPor m\u00e1s muertes","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfC\u00f3mo incidir en las mujeres embarazadas para que se vacunen\n\nHoy muri\u00f3 una madre y su hija de apenas 15 a\u00f1os sin vacunarse \n\n\u00bfQu\u00e9 no estamos haciendo \n\n\u00bfQu\u00e9 nos hace falta\n\nPor m\u00e1s muertes","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440808002357919744","replied_to_tweet_id":1.440792105e+18,"replied_to_user_id":1388514979.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AnastasiaPanero @therealbuni Cual es la verg\u00fcenza? Si alguien no quiere inocularse algo experimental que no inmuniza, de lo que no informan los componentes y sin responsables por efectos adversos tiene menos derechos que el que elige vacunarse? Una ley inconstitucional no obliga, como el pasaporte sanitario.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cual es la verg\u00fcenza Si alguien no quiere inocularse algo experimental que no inmuniza de lo que no informan los componentes y sin responsables por efectos adversos tiene menos derechos que el que elige vacunarse Una ley inconstitucional no obliga como el pasaporte sanitario","hashtags":[],"mentions":["AnastasiaPanero","therealbuni"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807779363475464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lanzan en Rusia viajes tur\u00edsticos para vacunarse en el extranjero via @heraldoes https:\/\/t.co\/EPdqBo6oQ4","tweet_lang":"es","text_es":"Lanzan en Rusia viajes tur\u00edsticos para vacunarse en el extranjero via  ","hashtags":[],"mentions":["heraldoes"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EPdqBo6oQ4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807664913502211","replied_to_tweet_id":1.440805231e+18,"replied_to_user_id":233033221.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elcomercio_peru chapen a esos t\u00edos sonsos que no quieren vacunarse..","tweet_lang":"es","text_es":" chapen a esos t\u00edos sonsos que no quieren vacunarse","hashtags":[],"mentions":["elcomercio_peru"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807639487713283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Buen d\u00eda para vacunarse y que freg\u00f3n que se aprendi\u00f3 de la primera dosis para hacer m\u00e1s \u00e1gil la aplicaci\u00f3n \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f","tweet_lang":"es","text_es":"Buen d\u00eda para vacunarse y que freg\u00f3n que se aprendi\u00f3 de la primera dosis para hacer m\u00e1s \u00e1gil la aplicaci\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807637189230599","replied_to_tweet_id":1.440806882e+18,"replied_to_user_id":1.287838406e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@RImperatrix Las vacunas que est\u00e1n inoculando est\u00e1n autorizadas para su comercializaci\u00f3n de manera condicional, no aprobadas de manera definitiva. Y los efectos a medio y largo plazo se desconocen. Por estos motivos y m\u00e1s, es razonable dudar y no vacunarse y, siendo joven y sano, m\u00e1s a\u00fan.","tweet_lang":"es","text_es":" Las vacunas que est\u00e1n inoculando est\u00e1n autorizadas para su comercializaci\u00f3n de manera condicional no aprobadas de manera definitiva Y los efectos a medio y largo plazo se desconocen Por estos motivos y m\u00e1s es razonable dudar y no vacunarse y siendo joven y sano m\u00e1s a\u00fan","hashtags":[],"mentions":["RImperatrix"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807506821844997","replied_to_tweet_id":1.440717438e+18,"replied_to_user_id":78201907.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Latina_Noticias Lo digo claramente: Martin Vizcarra no se Arrepiente de haber causado la muerte  de 190000 peruanos, ni de VACUNARSE Clandestinamente.","tweet_lang":"es","text_es":" Lo digo claramente Martin Vizcarra no se Arrepiente de haber causado la muerte  de 190000 peruanos ni de VACUNARSE Clandestinamente","hashtags":[],"mentions":["Latina_Noticias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807499976765446","replied_to_tweet_id":1.440481333e+18,"replied_to_user_id":100649975.0,"reply_text":"","tweet_text":"@nikita_nd Tengo un familiar que se contagi\u00f3 antes y la super\u00f3, despu\u00e9s de vacunarse se contagi\u00f3 y ahora tiene neumon\u00eda.!!! \nComo ella, hay varios hospitalizados de gravedad.","tweet_lang":"es","text_es":" Tengo un familiar que se contagi\u00f3 antes y la super\u00f3 despu\u00e9s de vacunarse se contagi\u00f3 y ahora tiene neumon\u00eda \nComo ella hay varios hospitalizados de gravedad","hashtags":[],"mentions":["nikita_nd"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807353129918464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA https:\/\/t.co\/NVLP6djFR7","tweet_lang":"es","text_es":"DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NVLP6djFR7"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807334150737920","replied_to_tweet_id":1.440781975e+18,"replied_to_user_id":207227095.0,"reply_text":"","tweet_text":"@zigoraldama Es negacionista quien niega la existencia de algo comprobado. Quien decide no vacunarse no es negacionista, no niega la existencia de la enfermedad, simplemente ejerce una leg\u00edtima elecci\u00f3n de como disponer de su cuerpo y de que riesgos elegir. Mind your words.","tweet_lang":"es","text_es":" Es negacionista quien niega la existencia de algo comprobado Quien decide no vacunarse no es negacionista no niega la existencia de la enfermedad simplemente ejerce una leg\u00edtima elecci\u00f3n de como disponer de su cuerpo y de que riesgos elegir Mind your words","hashtags":[],"mentions":["zigoraldama"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807124922109969","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc #libertaddigital Vacunarse o no vacunarse - Fray Josepho y Monsieur de Sans-Foy - Libertad Digital https:\/\/t.co\/58Rxs0Q28k","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc  Vacunarse o no vacunarse  Fray Josepho y Monsieur de SansFoy  Libertad Digital ","hashtags":["libertaddigital"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/58Rxs0Q28k"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807054575169542","replied_to_tweet_id":1.440794644e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Vot\u00e9  a VOX, Pero hay que vacunaese.\nMe encanta como afrontas las  cosas.\nPero aqu\u00ed pinchas.\nVer bien  no vacunarse es BUEN\u00cdSIMO.\nNO TE ENRROQUES con esto, pierdes todo.\nO vamos o no vamos.\nEjemplo y solidaridad.","tweet_lang":"es","text_es":" Vot\u00e9  a VOX Pero hay que vacunaese\nMe encanta como afrontas las  cosas\nPero aqu\u00ed pinchas\nVer bien  no vacunarse es BUEN\u00cdSIMO\nNO TE ENRROQUES con esto pierdes todo\nO vamos o no vamos\nEjemplo y solidaridad","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807041191145474","replied_to_tweet_id":1.440800821e+18,"replied_to_user_id":1.033019765e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@nico_barrena @didelall Con todo respeto, tambi\u00e9n me considero conservador (aunque  bastante tibio) y nunca he defendido la vacunaci\u00f3n obligatoria. Al contrario, no reprocho nada a quien no quiera vacunarse y adem\u00e1s rechazo totalmente que se discrimine a alguien por no haberlo hecho (pasaporte COVID).","tweet_lang":"es","text_es":"  Con todo respeto tambi\u00e9n me considero conservador aunque  bastante tibio y nunca he defendido la vacunaci\u00f3n obligatoria Al contrario no reprocho nada a quien no quiera vacunarse y adem\u00e1s rechazo totalmente que se discrimine a alguien por no haberlo hecho pasaporte COVID","hashtags":[],"mentions":["nico_barrena","didelall"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806884018036741","replied_to_tweet_id":1.440786194e+18,"replied_to_user_id":185808267.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Bchiesin @RDFRecl Bolsonaro entro sin vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"  Bolsonaro entro sin vacunarse","hashtags":[],"mentions":["Bchiesin","RDFRecl"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806879131627522","replied_to_tweet_id":1.440806877e+18,"replied_to_user_id":25898103.0,"reply_text":"","tweet_text":"Mi esposo siempre fue de mis mayores preocupaciones. Con problemas card\u00edacos y asm\u00e1tico. Al quinto d\u00eda solo presentaba falta de olfato. De resto hab\u00eda tenido tos y fiebre. Vacunarse sigue siendo la respuesta.","tweet_lang":"es","text_es":"Mi esposo siempre fue de mis mayores preocupaciones Con problemas card\u00edacos y asm\u00e1tico Al quinto d\u00eda solo presentaba falta de olfato De resto hab\u00eda tenido tos y fiebre Vacunarse sigue siendo la respuesta","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806873968513028","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd34#F\u00f3rmulaContigo\nLa Asociaci\u00f3n \"Mo\u00f1o Rojo\" tiene un mensaje para los j\u00f3venes Altamirenses.\u2b07\ufe0f  https:\/\/t.co\/J9knnvVQU7","tweet_lang":"es","text_es":"\nLa Asociaci\u00f3n Mo\u00f1o Rojo tiene un mensaje para los j\u00f3venes Altamirenses\u2b07\ufe0f  ","hashtags":["F\u00f3rmulaContigo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/J9knnvVQU7"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34","\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806819702525957","replied_to_tweet_id":1.440723879e+18,"replied_to_user_id":8.898987057e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Limonchelo3 @Telefuturo No pue @Telefuturo q bajo han ca\u00eddo, estos mercenarios de las vacunas son comisionistas nadie est\u00e1 obligado a vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":"  No pue  q bajo han ca\u00eddo estos mercenarios de las vacunas son comisionistas nadie est\u00e1 obligado a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["Limonchelo3","Telefuturo","Telefuturo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806804473012228","replied_to_tweet_id":1.440204505e+18,"replied_to_user_id":9.74025108e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@MuySorPrendida @Guadamajud54 Me acabo de dar de baja de Libertad Digital por llamar bebelej\u00edas y asesino a quien no quiere vacunarse en el ejercicio de su libertad.","tweet_lang":"es","text_es":"  Me acabo de dar de baja de Libertad Digital por llamar bebelej\u00edas y asesino a quien no quiere vacunarse en el ejercicio de su libertad","hashtags":[],"mentions":["MuySorPrendida","Guadamajud54"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806754988675075","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Completamente de acuerdo. Algunos se sienten ahora se\u00f1alados, cuando hace unos meses criticaban a @Macarena_Olona por hacerse una foto vacun\u00e1ndose. \n\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado. https:\/\/t.co\/dmXHDJhaZQ","tweet_lang":"es","text_es":"Completamente de acuerdo Algunos se sienten ahora se\u00f1alados cuando hace unos meses criticaban a  por hacerse una foto vacun\u00e1ndose \n\nEl que no quiera vacunarse que no lo haga y a los que hemos decidido hacerlo que dejen de darnos el co\u00f1azo por habernos vacunado ","hashtags":[],"mentions":["Macarena_Olona"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dmXHDJhaZQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806658561622025","replied_to_tweet_id":1.440792759e+18,"replied_to_user_id":359156006.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pepelamb Si sabes de alguien de ellxs que necesite vacunarse av\u00edsame \ud83d\udc40","tweet_lang":"es","text_es":" Si sabes de alguien de ellxs que necesite vacunarse av\u00edsame ","hashtags":[],"mentions":["pepelamb"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc40"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806573358477312","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Che... a nadie obligaron a vacunarse... alinearse a reg\u00edmenes totalitarios? Te pagan bien de la embajada... ponete a investigar sobre las vacunas y las entregas por parte de los laboratorios... te vas a sorprender y avergonzar ... pero bosta no investigas..  lees lo que te pasan","tweet_lang":"es","text_es":" Che a nadie obligaron a vacunarse alinearse a reg\u00edmenes totalitarios Te pagan bien de la embajada ponete a investigar sobre las vacunas y las entregas por parte de los laboratorios te vas a sorprender y avergonzar  pero bosta no investigas  lees lo que te pasan","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806568145022977","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me nuera me contagi\u00f3 de covid, (gracias a Dios me hab\u00eda vacunado 3 meses antes) vine a visitar a mi hijo y fam. Tengo muy pocos s\u00edntomas, \u00a1gaD! Pero no logro comprender porqu\u00e9 aqu\u00ed, en Alaska, la mayor\u00eda  no quiere vacunarse. Incluye a mi hijo y familia...\ud83d\ude44","tweet_lang":"es","text_es":"Me nuera me contagi\u00f3 de covid gracias a Dios me hab\u00eda vacunado 3 meses antes vine a visitar a mi hijo y fam Tengo muy pocos s\u00edntomas \u00a1gaD Pero no logro comprender porqu\u00e9 aqu\u00ed en Alaska la mayor\u00eda  no quiere vacunarse Incluye a mi hijo y familia","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude44"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806498335035393","replied_to_tweet_id":1.439682574e+18,"replied_to_user_id":2706139399.0,"reply_text":"","tweet_text":"@aitor13023985 @YouTube @YouTubeEspanol A mi me han vuelto a dar un strike,por poner a politicos diciendo que hay que vacunarse.Unos dictadores.","tweet_lang":"es","text_es":"  Espanol A mi me han vuelto a dar un strikepor poner a politicos diciendo que hay que vacunarseUnos dictadores","hashtags":[],"mentions":["aitor13023985","YouTube","YouTubeEspanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806407960367105","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Rumania. \nFesteja que todos los puestos de vacunas se han cerrado.\nEl 70% de la poblaci\u00f3n se ha negado ha vacunarse, tienen menos muertes por capita que el resto de pa\u00edses Europeos. https:\/\/t.co\/I031uNSMDQ","tweet_lang":"es","text_es":"Rumania \nFesteja que todos los puestos de vacunas se han cerrado\nEl 70 de la poblaci\u00f3n se ha negado ha vacunarse tienen menos muertes por capita que el resto de pa\u00edses Europeos httpstcoI031uNSMDQ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806344764772356","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos obligar a la gente a vacunarse del covid (y yo estoy vacunado 2 veces y adem\u00e1s la pase en mayo) y yo pregunto  \u00bfno de la gripe, del tifus, la difteria, con sus correspondientes recuerdos? \u00bfPodemos pedir resultados del Covid pero no del Sida? \u00bfNo merecen el mismo respeto?","tweet_lang":"es","text_es":" obligar a la gente a vacunarse del covid y yo estoy vacunado 2 veces y adem\u00e1s la pase en mayo y yo pregunto  \u00bfno de la gripe del tifus la difteria con sus correspondientes recuerdos \u00bfPodemos pedir resultados del Covid pero no del Sida \u00bfNo merecen el mismo respeto","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806247935053824","replied_to_tweet_id":1.44076763e+18,"replied_to_user_id":1.229136049e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@clinaliciaare @JCarlos04593238 Tan mal andan las cosas, que barbaridad pensar que f\u00e1cil es usar m\u00e1scaras \ud83d\ude37  vacunarse y guardar la distancia de 2 metros. Deber\u00edan prohibirse a gente sin m\u00e1scaras o no vacunadas entren a lugares como:Restaurantes, cines, estadios o lugares de reuniones tienen que parar Covid19","tweet_lang":"es","text_es":"  Tan mal andan las cosas que barbaridad pensar que f\u00e1cil es usar m\u00e1scaras   vacunarse y guardar la distancia de 2 metros Deber\u00edan prohibirse a gente sin m\u00e1scaras o no vacunadas entren a lugares comoRestaurantes cines estadios o lugares de reuniones tienen que parar Covid19","hashtags":[],"mentions":["clinaliciaare","JCarlos04593238"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude37"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806123754254348","replied_to_tweet_id":1.4407996e+18,"replied_to_user_id":9.582541191e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Vicenteluisper4 @gnusmastw Otra vecina se contagio y no dur\u00f3 ni 2 dias. Y otra tambi\u00e9n muri\u00f3 a los tres d\u00edas despu\u00e9s de vacunarse.\nPero dicen que ninguna fue por la vacuna, sino que ya ten\u00eda problemas de salud. La vacuna no previene, pero si te da la enfermedad. No sea parte de UN EXPERIMENTO, nos matan.","tweet_lang":"es","text_es":"  Otra vecina se contagio y no dur\u00f3 ni 2 dias Y otra tambi\u00e9n muri\u00f3 a los tres d\u00edas despu\u00e9s de vacunarse\nPero dicen que ninguna fue por la vacuna sino que ya ten\u00eda problemas de salud La vacuna no previene pero si te da la enfermedad No sea parte de UN EXPERIMENTO nos matan","hashtags":[],"mentions":["Vicenteluisper4","gnusmastw"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["XP"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806084193652746","replied_to_tweet_id":1.440804563e+18,"replied_to_user_id":438033154.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PLDJ2021 @AdolfoKastillon @nanyzquivel Yo tambi\u00e9n soy creyente, pero tambi\u00e9n me ha tocado ver el sufrimiento de la gente por no conseguir una cama en un hospital o un tanque de ox\u00edgeno, la desesperaci\u00f3n y la angustia es terrible.\n\nGente que no tuvo la oportunidad de vacunarse por eso la promuevo porque es lo correcto.","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo tambi\u00e9n soy creyente pero tambi\u00e9n me ha tocado ver el sufrimiento de la gente por no conseguir una cama en un hospital o un tanque de ox\u00edgeno la desesperaci\u00f3n y la angustia es terrible\n\nGente que no tuvo la oportunidad de vacunarse por eso la promuevo porque es lo correcto","hashtags":[],"mentions":["PLDJ2021","AdolfoKastillon","nanyzquivel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805986277593093","replied_to_tweet_id":1.440753553e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ @cubansmile @esRadio Entiendo que en Vox no son anti vacunas, sino partidarios de la libertad de decidir o no vacunarse. Conozco varias personas vacunadas contrarias a Vox que tambi\u00e9n est\u00e1n en desacuerdo en que sea obligatoria y no se deje libertad de elegir.","tweet_lang":"es","text_es":"   Entiendo que en Vox no son anti vacunas sino partidarios de la libertad de decidir o no vacunarse Conozco varias personas vacunadas contrarias a Vox que tambi\u00e9n est\u00e1n en desacuerdo en que sea obligatoria y no se deje libertad de elegir","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_","cubansmile","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805954644164608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los invito a vacunarse ! \n#usatapabocas \n#lavatelasmanos \n#DistanciamientoSocial \n#Covid_19","tweet_lang":"es","text_es":"Los invito a vacunarse  \n \n \n \n","hashtags":["usatapabocas","lavatelasmanos","DistanciamientoSocial","Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805906971648008","replied_to_tweet_id":1.440805653e+18,"replied_to_user_id":313680084.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elisaveras Igual que le refuerzo un mes despu\u00e9s de vacunarse, sin ning\u00fan otro criterio de \"lo hacen otros\". Sin estudios, sin evidencias, nada...","tweet_lang":"es","text_es":" Igual que le refuerzo un mes despu\u00e9s de vacunarse sin ning\u00fan otro criterio de lo hacen otros Sin estudios sin evidencias nada","hashtags":[],"mentions":["elisaveras"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805775681617922","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Alguien sabe cuando hay que sacarse la cinta con el algod\u00f3n despu\u00e9s de vacunarse?, porque no lo explican, tengo ansiedad...","tweet_lang":"es","text_es":"Alguien sabe cuando hay que sacarse la cinta con el algod\u00f3n despu\u00e9s de vacunarse porque no lo explican tengo ansiedad","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805726989942797","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La secta covidiana, se\u00f1alando gente que no quiere vacunarse... https:\/\/t.co\/z3dnri6mtX","tweet_lang":"es","text_es":"La secta covidiana se\u00f1alando gente que no quiere vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/z3dnri6mtX"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805710015569924","replied_to_tweet_id":1.440775947e+18,"replied_to_user_id":2691012502.0,"reply_text":"","tweet_text":"@KhintiIa @FrayJosepho @libertaddigital Muy acertado y certero @FrayJosepho \nDa miedo el fanatismo y violencia d muchos vacunados contra los q deciden no hacerlo.\nAct\u00faan como si la negativa d muchos a no vacunarse fuera un afrenta personal contra ellos y no simplemente el ejercicio de la libertad por diferentes causas.","tweet_lang":"es","text_es":"   Muy acertado y certero  \nDa miedo el fanatismo y violencia d muchos vacunados contra los q deciden no hacerlo\nAct\u00faan como si la negativa d muchos a no vacunarse fuera un afrenta personal contra ellos y no simplemente el ejercicio de la libertad por diferentes causas","hashtags":[],"mentions":["KhintiIa","FrayJosepho","libertaddigital","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440805655275737092","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u201cTenemos otra paciente bien severa en intensivo\u201d, lamenta docotra, quien hace llamado a vacunarse. https:\/\/t.co\/9roivEECda","tweet_lang":"es","text_es":"\u201cTenemos otra paciente bien severa en intensivo\u201d lamenta docotra quien hace llamado a vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9roivEECda"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805626209181706","replied_to_tweet_id":1.440805323e+18,"replied_to_user_id":1.206267638e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FotografoGus1 lo que aumenta los casos es no vacunarse, y no usar barbijo ni mantener distancia social\nCON LA DELTA AUN MAS\nSE CONTAGIA GENTE EN SEGUNDOS CON SOLO PASAR A SU LADO","tweet_lang":"es","text_es":" lo que aumenta los casos es no vacunarse y no usar barbijo ni mantener distancia social\nCON LA DELTA AUN MAS\nSE CONTAGIA GENTE EN SEGUNDOS CON SOLO PASAR A SU LADO","hashtags":[],"mentions":["FotografoGus1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805489818828813","replied_to_tweet_id":1.440801004e+18,"replied_to_user_id":8.511152873e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@DraMagdaAlonso Doctora, una consulta: hay que tomar anticoagulantes despu\u00e9s de vacunarse? \u00bfQue tipo o nombre recomienda?","tweet_lang":"es","text_es":" Doctora una consulta hay que tomar anticoagulantes despu\u00e9s de vacunarse \u00bfQue tipo o nombre recomienda","hashtags":[],"mentions":["DraMagdaAlonso"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805478741659650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Qu\u00e9 tan salado tiene que ser alguien para que le de covid justo en la semana que le toca vacunarse?\n\nPD: yo soy ese alguien.","tweet_lang":"es","text_es":"Qu\u00e9 tan salado tiene que ser alguien para que le de covid justo en la semana que le toca vacunarse\n\nPD yo soy ese alguien","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805444507738115","replied_to_tweet_id":1.440761727e+18,"replied_to_user_id":3431581823.0,"reply_text":"","tweet_text":"@antoniodevicen2 @CristinaSegui_ Hay que vacunarse, respeto si, claro\nPero el mismo que tiene hacia mi el que no lo hace.\nEste argumento es BUEN\u00cdSIMO.\nY estoy harto de medias tinas.\nO vamos o no vamos.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay que vacunarse respeto si claro\nPero el mismo que tiene hacia mi el que no lo hace\nEste argumento es BUEN\u00cdSIMO\nY estoy harto de medias tinas\nO vamos o no vamos","hashtags":[],"mentions":["antoniodevicen2","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805257877995527","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mundo es muy grande, yo muy simple.\nHoy defiendo a muerte a JimenezLosantos en su aleganto proacunas, y tb a la libertad de quien no quiere vacunarse (xq el virus ya no colapsa un pa\u00eds, sino q es una cuesti\u00f3n de responsabilidad indicidual)\nVac\u00fanate, por favor\nLibertad, siempre","tweet_lang":"es","text_es":"El mundo es muy grande yo muy simple\nHoy defiendo a muerte a JimenezLosantos en su aleganto proacunas y tb a la libertad de quien no quiere vacunarse xq el virus ya no colapsa un pa\u00eds sino q es una cuesti\u00f3n de responsabilidad indicidual\nVac\u00fanate por favor\nLibertad siempre","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805217759465474","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Van de liberales y lo \u00fanico que quieren es un gobierno socialista con las siglas PP. Ser\u00e1 para que la corrupci\u00f3n PP_PSOE les d\u00e9 m\u00e1s r\u00e9ditos que a los de enfrente. As\u00ed va Espa\u00f1a... Si quieren obligar a vacunarse, al menos asuman la responsabilidad de posibles efectos adversos.","tweet_lang":"es","text_es":" Van de liberales y lo \u00fanico que quieren es un gobierno socialista con las siglas PP Ser\u00e1 para que la corrupci\u00f3n PPPSOE les d\u00e9 m\u00e1s r\u00e9ditos que a los de enfrente As\u00ed va Espa\u00f1a Si quieren obligar a vacunarse al menos asuman la responsabilidad de posibles efectos adversos","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805205004611585","replied_to_tweet_id":1.440670445e+18,"replied_to_user_id":9.888139638e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@nic_melcocha @krupskaya_ny @PLOMOdeamor @DiablaSandi @nica_rojaynegra @E1Nacionalista @KatiaMI88 @Xeras_BD @DrSuazo915 @jguevaraNic @M0R1TA_ @TPU19J @KeniceLe Estos treintones creo que nacieron fallados todo les duele o les da fiebre, andan en una lloradera al vacunarse por mucho se las ganamos los de 60.\ud83d\udcaa\ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":"             Estos treintones creo que nacieron fallados todo les duele o les da fiebre andan en una lloradera al vacunarse por mucho se las ganamos los de 60","hashtags":[],"mentions":["nic_melcocha","krupskaya_ny","PLOMOdeamor","DiablaSandi","nica_rojaynegra","E1Nacionalista","KatiaMI88","Xeras_BD","DrSuazo915","jguevaraNic","M0R1TA_","TPU19J","KeniceLe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23","\ud83d\udcaa"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805046216638469","replied_to_tweet_id":1.4407996e+18,"replied_to_user_id":9.582541191e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Vicenteluisper4 @gnusmastw Lo mejor es NO VACUNARSE, en donde yo vivo ya tenemos 4 fallecidos despu\u00e9s de la primera dosis de la vacuna, a los pocos d\u00edas mueren. A mi vecina le di\u00f3 un derrame cerebral a los 10 d\u00edas de la vacuna, y despu\u00e9s hospitalizada le dio coronavirus y muri\u00f3, a otro de infarto a los 4 d","tweet_lang":"es","text_es":"  Lo mejor es NO VACUNARSE en donde yo vivo ya tenemos 4 fallecidos despu\u00e9s de la primera dosis de la vacuna a los pocos d\u00edas mueren A mi vecina le di\u00f3 un derrame cerebral a los 10 d\u00edas de la vacuna y despu\u00e9s hospitalizada le dio coronavirus y muri\u00f3 a otro de infarto a los 4 d","hashtags":[],"mentions":["Vicenteluisper4","gnusmastw"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804871981002752","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Es de admirar la paciencia de ciertos m\u00e9dicos al explicar las ventajas de vacunarse contra el Covid.  Gracias a uds por ese espirit\u00fa de servicio y vocaci\u00f3n.  YO de que rato hubiera mandado a todos a volar!!!","tweet_lang":"es","text_es":"Es de admirar la paciencia de ciertos m\u00e9dicos al explicar las ventajas de vacunarse contra el Covid  Gracias a uds por ese espirit\u00fa de servicio y vocaci\u00f3n  YO de que rato hubiera mandado a todos a volar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804828284735488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Inf\u00f3rmate bien ac\u00e1 \ud83d\udc49 Los pa\u00edses con las cifras m\u00e1s altas de personas que no quieren vacunarse contra el covid-19     https:\/\/t.co\/6LPQrcQrLB","tweet_lang":"es","text_es":"Inf\u00f3rmate bien ac\u00e1  Los pa\u00edses con las cifras m\u00e1s altas de personas que no quieren vacunarse contra el covid19     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6LPQrcQrLB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804824103079936","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfY d\u00f3nde quieren vacunarse ?\u00bfEn New York? https:\/\/t.co\/TlZlnRiang","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfY d\u00f3nde quieren vacunarse \u00bfEn New York ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TlZlnRiang"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804642313490432","replied_to_tweet_id":1.440758686e+18,"replied_to_user_id":1.18448379e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElZanate5 Por el bienestar de todas y todos, hay que vacunarse!","tweet_lang":"es","text_es":" Por el bienestar de todas y todos hay que vacunarse","hashtags":[],"mentions":["ElZanate5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804397970182148","replied_to_tweet_id":1.440759856e+18,"replied_to_user_id":257332880.0,"reply_text":"","tweet_text":"@hermanntertsch @ldpsincomplejos @esRadio Pero no hay que atacar a Jim\u00e9nez,como dice infoblogger es mayor y es normal el miedo.El fallo ha sido meter en el mismo saco a negacionista o gente como yo que no quiere vacunarse y punto","tweet_lang":"es","text_es":"   Pero no hay que atacar a Jim\u00e9nezcomo dice infoblogger es mayor y es normal el miedoEl fallo ha sido meter en el mismo saco a negacionista o gente como yo que no quiere vacunarse y punto","hashtags":[],"mentions":["hermanntertsch","ldpsincomplejos","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804385462755338","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Adi\u00f3s Isabel San Sebasti\u00e1n, te has ca\u00eddo. Bloquea a qui\u00e9n quieras, pero t\u00fa no eres nadie para no respetar a qui\u00e9n no quiera vacunarse. Me gustabas, ya no, no quiero ni leer nada que t\u00fa escribas, te segu\u00eda desde hace tiempo, ya no. https:\/\/t.co\/j4XTy1NRBv","tweet_lang":"es","text_es":"Adi\u00f3s Isabel San Sebasti\u00e1n te has ca\u00eddo Bloquea a qui\u00e9n quieras pero t\u00fa no eres nadie para no respetar a qui\u00e9n no quiera vacunarse Me gustabas ya no no quiero ni leer nada que t\u00fa escribas te segu\u00eda desde hace tiempo ya no ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/j4XTy1NRBv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804379120988163","replied_to_tweet_id":1.440804377e+18,"replied_to_user_id":1.412138476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Por \u00faltimo, si bien la Delta logra reducir la efectividad de las vacunas para prevenir el contagio, las vacunas TODAV\u00cdA son efectivas para prevenir enfermedad grave y muerte. Por ello, la mejor protecci\u00f3n es vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"Por \u00faltimo si bien la Delta logra reducir la efectividad de las vacunas para prevenir el contagio las vacunas TODAV\u00cdA son efectivas para prevenir enfermedad grave y muerte Por ello la mejor protecci\u00f3n es vacunarse","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804319196954629","replied_to_tweet_id":1.440683183e+18,"replied_to_user_id":1.187524451e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@vitoquiles @BJ_SEVILLANO La diferencia es que los esc\u00e9pticos, no impedimos que se vacune quien quiera, pero los vacunados, obligan con medidas restrictivas y liberticidas a vacunarse.\n\u00c9sto no va de Salud P\u00fablica, va de control al pueblo.","tweet_lang":"es","text_es":"  La diferencia es que los esc\u00e9pticos no impedimos que se vacune quien quiera pero los vacunados obligan con medidas restrictivas y liberticidas a vacunarse\n\u00c9sto no va de Salud P\u00fablica va de control al pueblo","hashtags":[],"mentions":["vitoquiles","BJ_SEVILLANO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804288767291396","replied_to_tweet_id":1.440722015e+18,"replied_to_user_id":3298676427.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Estelita455 No s\u00e9 si alguien puede imaginarse la cara de terror de un vacunado al saber que no estoy vacunada\u2622\ufe0f\ud83e\udd22\ud83e\udd76\nEs por ley vacunarse... Me puedes contagiar\nImposible hacerle entender a gente as\u00ed lo contrario.","tweet_lang":"es","text_es":" No s\u00e9 si alguien puede imaginarse la cara de terror de un vacunado al saber que no estoy vacunada\u2622\ufe0f\nEs por ley vacunarse Me puedes contagiar\nImposible hacerle entender a gente as\u00ed lo contrario","hashtags":[],"mentions":["Estelita455"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd76","\ud83e\udd22","\u2622\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804217094959112","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"jajajajaja a las corridas para vacunarse andan ahoraa","tweet_lang":"es","text_es":"jajajajaja a las corridas para vacunarse andan ahoraa","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804036538626061","replied_to_tweet_id":1.440676857e+18,"replied_to_user_id":4150366348.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MuniLaFlorida Puede vacunarse con certificado de nacimiento?.... Tiene 12 a\u00f1os  mi hijo, no tiene c\u00e9dula, tiene hora para octubre reci\u00e9n !!!","tweet_lang":"es","text_es":" Puede vacunarse con certificado de nacimiento Tiene 12 a\u00f1os  mi hijo no tiene c\u00e9dula tiene hora para octubre reci\u00e9n ","hashtags":[],"mentions":["MuniLaFlorida"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804017819435011","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Vayan a vacunarse a la UES, ah\u00ed est\u00e1n vacunando hasta a los perros. Informaci\u00f3n que cura.","tweet_lang":"es","text_es":"Vayan a vacunarse a la UES ah\u00ed est\u00e1n vacunando hasta a los perros Informaci\u00f3n que cura","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440804015025975303","replied_to_tweet_id":1.440796003e+18,"replied_to_user_id":223374862.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GuerreroUlises Experimento jajajajaja, lea deje de decir falacias, mejor sigue vendiendo los t\u00e9 y a ser sarc\u00e1stico, porque esto de conspiranoico no sirve lo que eres es una escoria social al no vacunarse, IRRESPONSABLE","tweet_lang":"es","text_es":" Experimento jajajajaja lea deje de decir falacias mejor sigue vendiendo los t\u00e9 y a ser sarc\u00e1stico porque esto de conspiranoico no sirve lo que eres es una escoria social al no vacunarse IRRESPONSABLE","hashtags":[],"mentions":["GuerreroUlises"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803986597052424","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2da cuidarse y vacunarse\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https:\/\/t.co\/P2yaB0aOGR","tweet_lang":"es","text_es":"a cuidarse y vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/P2yaB0aOGR"],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude2d","\ud83d\ude4f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803862898622473","replied_to_tweet_id":1.440803093e+18,"replied_to_user_id":1571581447.0,"reply_text":"","tweet_text":"@TanaFerro1978 @mariquitad y en cuanto al pase sanitario, mas alla de q considere q es una responsabilidad individual y colectiva vacunarse, estoy en contra de la persecucion contra quien decida no hacerlo.","tweet_lang":"es","text_es":"  y en cuanto al pase sanitario mas alla de q considere q es una responsabilidad individual y colectiva vacunarse estoy en contra de la persecucion contra quien decida no hacerlo","hashtags":[],"mentions":["TanaFerro1978","mariquitad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803651275034631","replied_to_tweet_id":1.440749063e+18,"replied_to_user_id":1242315786.0,"reply_text":"","tweet_text":"@javierlanari Y que millones de argentinos viajan a europa o eeuu ,no solo un pu\u00f1ado de toda la poblacion ,y la mayoria de estos fue a miami a vacunarse como buen lamebotas yanqui.","tweet_lang":"es","text_es":" Y que millones de argentinos viajan a europa o eeuu no solo un pu\u00f1ado de toda la poblacion y la mayoria de estos fue a miami a vacunarse como buen lamebotas yanqui","hashtags":[],"mentions":["javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803599131414532","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Hola Dra. @NancyVir, una amiga reci\u00e9n est\u00e1 saliendo de Covid (no se hab\u00eda vacunado a\u00fan) la paso muy mal, se recuper\u00f3 en su casa aunque si llego a necesitar de una maquinita de esas como de Ox\u00edgeno. \u00bfElla puede vacunarse ya, o tiene que esperar alg\u00fan tiempo?","tweet_lang":"es","text_es":"Hola Dra  una amiga reci\u00e9n est\u00e1 saliendo de Covid no se hab\u00eda vacunado a\u00fan la paso muy mal se recuper\u00f3 en su casa aunque si llego a necesitar de una maquinita de esas como de Ox\u00edgeno \u00bfElla puede vacunarse ya o tiene que esperar alg\u00fan tiempo","hashtags":[],"mentions":["NancyVir"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803569590943744","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Al final, como todos, no eres m\u00e1s que disidencia controlada. Nada m\u00e1s liberal que no respetar la libertad individual de las personas a vacunarse o no. Tranqui que Fede no se te va a enfadar, ah y a seguir criticando la subida de la luz y haciendo publi de Iberdrola. Cracks.","tweet_lang":"es","text_es":" Al final como todos no eres m\u00e1s que disidencia controlada Nada m\u00e1s liberal que no respetar la libertad individual de las personas a vacunarse o no Tranqui que Fede no se te va a enfadar ah y a seguir criticando la subida de la luz y haciendo publi de Iberdrola Cracks","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803565954502661","replied_to_tweet_id":1.44078745e+18,"replied_to_user_id":1.150145047e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Kasandra_style La vacuna no da  inmunidad, solo protege que al contagiarte no sea grave o letal. Eso lo han dicho hasta el cansancio. Vea las estad\u00edsticas oficiales.  Vacunarse es la opci\u00f3n que tenemos para evitar gravedad.","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna no da  inmunidad solo protege que al contagiarte no sea grave o letal Eso lo han dicho hasta el cansancio Vea las estad\u00edsticas oficiales  Vacunarse es la opci\u00f3n que tenemos para evitar gravedad","hashtags":[],"mentions":["Kasandra_style"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803345552142337","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"bueno m voi a ba\u00f1ar mientras tanto ke ma\u00f1ana cumplo cn mi deber de cuidadana ke es vacunarse y hay ke estar lindas y sin olor a sobaco si es posible","tweet_lang":"es","text_es":"bueno m voi a ba\u00f1ar mientras tanto ke ma\u00f1ana cumplo cn mi deber de cuidadana ke es vacunarse y hay ke estar lindas y sin olor a sobaco si es posible","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803249230004224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El que decide vacunarse lo hace por elecci\u00f3n libre y el que no quiere vacunarse tambi\u00e9n lo hace por elecci\u00f3n libre. Ambos trasmiten el virus, solo que el vacunado esta \"protegido\", entonces cual es el miedo? https:\/\/t.co\/jm3VYcF79T","tweet_lang":"es","text_es":"El que decide vacunarse lo hace por elecci\u00f3n libre y el que no quiere vacunarse tambi\u00e9n lo hace por elecci\u00f3n libre Ambos trasmiten el virus solo que el vacunado esta protegido entonces cual es el miedo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jm3VYcF79T"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803248676360196","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir, por favor no se vacune con Moderna, hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera...","tweet_lang":"es","text_es":"Si ud va a vacunarse contra el Covid por primera vez y tiene la opci\u00f3n de elegir por favor no se vacune con Moderna hay mucha gente esperando la segunda dosis y muy posiblemente ud tambi\u00e9n quede en esa lista de espera","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803213116989442","replied_to_tweet_id":1.440776051e+18,"replied_to_user_id":1.422185717e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PINBALL_VICE @CristinaSegui_ @JeanVal10474721 @esRadio Es que ah\u00ed est\u00e1 la cuesti\u00f3n. Yo respeto a la gente que ha tomado la decisi\u00f3n de vacunarse despu\u00e9s de meditar pros y contras. Pero que hay dudas sobre ESTAS vacunas... Quien no lo vea y entienda que haya gente que elige no pon\u00e9rsela, pues me parece raro. Y la campa\u00f1a brutal m\u00e1s.","tweet_lang":"es","text_es":"    Es que ah\u00ed est\u00e1 la cuesti\u00f3n Yo respeto a la gente que ha tomado la decisi\u00f3n de vacunarse despu\u00e9s de meditar pros y contras Pero que hay dudas sobre ESTAS vacunas Quien no lo vea y entienda que haya gente que elige no pon\u00e9rsela pues me parece raro Y la campa\u00f1a brutal m\u00e1s","hashtags":[],"mentions":["PINBALL_VICE","CristinaSegui_","JeanVal10474721","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803182586654727","replied_to_tweet_id":1.440802096e+18,"replied_to_user_id":1.270123665e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@tjstrangerking Osea decir que los mayores deben vacunarse , y que la vacuna es in\u00fatil a los j\u00f3venes (pq lo es)  es ser antivacunas ? desde cuando ?","tweet_lang":"es","text_es":" Osea decir que los mayores deben vacunarse  y que la vacuna es in\u00fatil a los j\u00f3venes pq lo es  es ser antivacunas  desde cuando ","hashtags":[],"mentions":["tjstrangerking"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803179621347329","replied_to_tweet_id":1.440785956e+18,"replied_to_user_id":1.252045115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OFM2020 Se te agradece a vos por la motivaci\u00f3n, a las personas que asisten en la vacunaci\u00f3n y a la gente que est\u00e1 llegando a vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":" Se te agradece a vos por la motivaci\u00f3n a las personas que asisten en la vacunaci\u00f3n y a la gente que est\u00e1 llegando a vacunarse","hashtags":[],"mentions":["OFM2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803151179751427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Versi\u00f3 de El Mercantil Provinciano en Castilla y Le\u00f3n:\n\ud83d\udc89D\u00f3nde y cu\u00e1ndo vacunarse sin cita previa en \u00c1vila, Burgos,\u00a0Le\u00f3n, Palencia, Salamanca, Segovia, Soria, Valladolid y Zamora https:\/\/t.co\/k9eTVHDSnJ https:\/\/t.co\/g8JwngjqrF","tweet_lang":"es","text_es":"Versi\u00f3 de El Mercantil Provinciano en Castilla y Le\u00f3n\nD\u00f3nde y cu\u00e1ndo vacunarse sin cita previa en \u00c1vila Burgos\u00a0Le\u00f3n Palencia Salamanca Segovia Soria Valladolid y Zamora  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/k9eTVHDSnJ","https:\/\/t.co\/g8JwngjqrF"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803129855918083","replied_to_tweet_id":1.440802557e+18,"replied_to_user_id":1.338976322e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@modernisima2 @CristinaSegui_ @JosemaVallejo @esRadio me refiero al silencio de VOX despu\u00e9s de los insultos de Federico y esta gente a los que han decidido no vacunarse, llam\u00e1ndonos bebelej\u00edas, asesinos etc.","tweet_lang":"es","text_es":"    me refiero al silencio de VOX despu\u00e9s de los insultos de Federico y esta gente a los que han decidido no vacunarse llam\u00e1ndonos bebelej\u00edas asesinos etc","hashtags":[],"mentions":["modernisima2","CristinaSegui_","JosemaVallejo","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803032212463622","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Y as\u00ed acudieron a una cumbre, irresponsables. A Bolsonaro no le dio la gana de vacunarse. https:\/\/t.co\/TppL4Nm2YQ","tweet_lang":"es","text_es":"Y as\u00ed acudieron a una cumbre irresponsables A Bolsonaro no le dio la gana de vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/TppL4Nm2YQ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802803241218053","replied_to_tweet_id":1.440795708e+18,"replied_to_user_id":563368349.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MIFANB @dpiloncita Y yo adem\u00e1s toda mi familia con una acepci\u00f3n una cu\u00f1ada que no lo quiere hacer , seg\u00fan ella esas vacunas de Maduro no sirven , esta esperando quien le de la \"cola\" para vacunarse en Miami ??","tweet_lang":"es","text_es":"  Y yo adem\u00e1s toda mi familia con una acepci\u00f3n una cu\u00f1ada que no lo quiere hacer  seg\u00fan ella esas vacunas de Maduro no sirven  esta esperando quien le de la cola para vacunarse en Miami ","hashtags":[],"mentions":["MIFANB","dpiloncita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802446511513602","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos  LO SIENTO PERO DESPUES DE COARTAR LA LIBERTAD DE VACUNARSE O NO, DE SU JEFE EL VOCERO PENDENCIERO LOSANTOS, YA NO OIR\u00c9 JAM\u00c1S ES RADIO, NI A EL NI A VD QUE LO DEFIENDE...VAYA PAR DE COMUNISTAS CAMUFLADOS!","tweet_lang":"es","text_es":"  LO SIENTO PERO DESPUES DE COARTAR LA LIBERTAD DE VACUNARSE O NO DE SU JEFE EL VOCERO PENDENCIERO LOSANTOS YA NO OIR\u00c9 JAM\u00c1S ES RADIO NI A EL NI A VD QUE LO DEFIENDEVAYA PAR DE COMUNISTAS CAMUFLADOS","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802384817451017","replied_to_tweet_id":1.440604786e+18,"replied_to_user_id":1416349142.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PhilAMellows Yo estoy vacunado con las 2 dosis pero respeto al que no quiera vacunarse...","tweet_lang":"es","text_es":" Yo estoy vacunado con las 2 dosis pero respeto al que no quiera vacunarse","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802238872506374","replied_to_tweet_id":1.440692552e+18,"replied_to_user_id":39873720.0,"reply_text":"","tweet_text":"@troncodila Empatia es lo que esta faltando en este pa\u00eds. \u00bfComo no comprender el miedo de la gente? Puta, si ahora te enfermas ni camas hay, menos ventiladores. Los muertos desfilando y este quiere que la gente llegue hasta las 7 de la ma\u00f1ana a vacunarse. Shit.","tweet_lang":"es","text_es":" Empatia es lo que esta faltando en este pa\u00eds \u00bfComo no comprender el miedo de la gente Puta si ahora te enfermas ni camas hay menos ventiladores Los muertos desfilando y este quiere que la gente llegue hasta las 7 de la ma\u00f1ana a vacunarse Shit","hashtags":[],"mentions":["troncodila"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802197319479304","replied_to_tweet_id":1.440666826e+18,"replied_to_user_id":1.258094983e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PabloLucini3 Vamos a ver, ero el tambi\u00e9n ejerce su liberta, o no? Dice lo que piensa, no hay porque boicotear a alguien que no enga\u00f1a que dice lo que piensa. Ol\u00e9 la libertad para vacunarse o para expresarse. O que si no estan de acuerdo contigo hay que gasearlo en Auswitch?","tweet_lang":"es","text_es":" Vamos a ver ero el tambi\u00e9n ejerce su liberta o no Dice lo que piensa no hay porque boicotear a alguien que no enga\u00f1a que dice lo que piensa Ol\u00e9 la libertad para vacunarse o para expresarse O que si no estan de acuerdo contigo hay que gasearlo en Auswitch","hashtags":[],"mentions":["PabloLucini3"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802192349229064","replied_to_tweet_id":1.440782161e+18,"replied_to_user_id":1.428767651e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FalconCuervo2 Arriba Cubano a vacunarse\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nque me de un Retweet el que YA SE VACUNO\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU\n#CubaRedesSeguras\n#MiMoncadaEsAhora\n#PonleCoraz\u00f3nACuba\n#PatriaOMuerte\n#Venceremos https:\/\/t.co\/Pszo9EB7e7","tweet_lang":"es","text_es":" Arriba Cubano a vacunarse\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nque me de un Retweet el que YA SE VACUNO\n\n\n\n\n\n httpstcoPszo9EB7e7","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU","CubaRedesSeguras","MiMoncadaEsAhora","PonleCoraz\u00f3nACuba","PatriaOMuerte","Venceremos"],"mentions":["FalconCuervo2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802172623417352","replied_to_tweet_id":1.440800972e+18,"replied_to_user_id":1.150943269e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@KariArtemisa @Mer_ce0 @pudren @StellaP59774663 @marielaluca @javierlanari Se gasta sus \u00daNICOS ahorros en ir a vacunarse.. con que Plata va a ver a su hija?? Si se la gasto en la vacuna.. en un pa\u00eds donde no se puede comprar d\u00f3lares.. donde la capacidad de ahorro se achica cada vez m\u00e1s.. como hacen??","tweet_lang":"es","text_es":"      Se gasta sus \u00daNICOS ahorros en ir a vacunarse con que Plata va a ver a su hija Si se la gasto en la vacuna en un pa\u00eds donde no se puede comprar d\u00f3lares donde la capacidad de ahorro se achica cada vez m\u00e1s como hacen","hashtags":[],"mentions":["KariArtemisa","Mer_ce0","pudren","StellaP59774663","marielaluca","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801945145335808","replied_to_tweet_id":1.440795992e+18,"replied_to_user_id":32410885.0,"reply_text":"","tweet_text":"@milenadiaz @Tefi_Solano @MinSaludCol Eso no importa, la pregunta es \u00bfNo la quieren vacunar o solo quiere vacunarse con Pfizer? Porque para mayores de 18 hay disponibilidad de Sinovac y AstraZeneca.","tweet_lang":"es","text_es":"   Eso no importa la pregunta es \u00bfNo la quieren vacunar o solo quiere vacunarse con Pfizer Porque para mayores de 18 hay disponibilidad de Sinovac y AstraZeneca","hashtags":[],"mentions":["milenadiaz","Tefi_Solano","MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801889377865738","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"A vacunarse tutirimundachi hijo \u00e8r  diablo.   \"Presidente eval\u00faa flexibilizaci\u00f3n ampliada para noviembre y diciembre - \u00daltimas Noticias\" https:\/\/t.co\/dcC8Ftirlf\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU @VencedorMRT \ud83c\uddfb\ud83c\uddea","tweet_lang":"es","text_es":"A vacunarse tutirimundachi hijo \u00e8r  diablo   Presidente eval\u00faa flexibilizaci\u00f3n ampliada para noviembre y diciembre  \u00daltimas Noticias \n  \ud83c\uddfb\ud83c\uddea","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["VencedorMRT"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/dcC8Ftirlf"],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfb\ud83c\uddea"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801876669190146","replied_to_tweet_id":1.440295783e+18,"replied_to_user_id":7.98253627e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@pichula_triste No hagas caso hay demasiados inmortales que les vale seguir las medidas de seguridad o vacunarse y otros si hacemos las cosas bien. Si todos hici\u00e9ramos caso de hacer los protocolos de sanidad y vacunarse la pandemia estar\u00eda controlada y sin riesgos y todos regresariamos","tweet_lang":"es","text_es":" No hagas caso hay demasiados inmortales que les vale seguir las medidas de seguridad o vacunarse y otros si hacemos las cosas bien Si todos hici\u00e9ramos caso de hacer los protocolos de sanidad y vacunarse la pandemia estar\u00eda controlada y sin riesgos y todos regresariamos","hashtags":[],"mentions":["pichula_triste"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801778241396739","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Restricciones de la que ser\u00e1n v\u00edctimas ellos mismos que se apuraron en vacunarse como VIP. https:\/\/t.co\/ojmqJKT7w1","tweet_lang":"es","text_es":"Restricciones de la que ser\u00e1n v\u00edctimas ellos mismos que se apuraron en vacunarse como VIP ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ojmqJKT7w1"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801757072744449","replied_to_tweet_id":1.440800972e+18,"replied_to_user_id":1.150943269e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@KariArtemisa @Mer_ce0 @pudren @StellaP59774663 @marielaluca @javierlanari No hab\u00eda le\u00eddo (antes de noviembre) pero contame una cosa\u2026 supone que X tiene ahorros para ir a ver a su hija.. supone que los gasta para irse a Usa antes de noviembre para vacunarse con una vacuna v\u00e1lida que le de la libertad de poder ir a ver a su hija","tweet_lang":"es","text_es":"      No hab\u00eda le\u00eddo antes de noviembre pero contame una cosa\u2026 supone que X tiene ahorros para ir a ver a su hija supone que los gasta para irse a Usa antes de noviembre para vacunarse con una vacuna v\u00e1lida que le de la libertad de poder ir a ver a su hija","hashtags":[],"mentions":["KariArtemisa","Mer_ce0","pudren","StellaP59774663","marielaluca","javierlanari"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801633722515463","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya con Direct TV, 5G, chip de rastreo. Sentado record\u00e9 a mi abuelo y a todas las personas que no tuvieron la oportunidad de vacunarse. La mejor vacuna es la que llega primero a tu hombro. https:\/\/t.co\/s4W6XVklMz","tweet_lang":"es","text_es":"Ya con Direct TV 5G chip de rastreo Sentado record\u00e9 a mi abuelo y a todas las personas que no tuvieron la oportunidad de vacunarse La mejor vacuna es la que llega primero a tu hombro httpstcos4W6XVklMz","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801541963739139","replied_to_tweet_id":1.440785956e+18,"replied_to_user_id":1.252045115e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@OFM2020 Gracias a la paciencia que vos ten\u00e9s con todas las personas que llegan a vacunarse, es admirable mi querido amigo, miles de bendiciones","tweet_lang":"es","text_es":" Gracias a la paciencia que vos ten\u00e9s con todas las personas que llegan a vacunarse es admirable mi querido amigo miles de bendiciones","hashtags":[],"mentions":["OFM2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801491816570881","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"ESTE ESPERPENTO OBLIGA A VACUNARSE A LOS ESPA\u00d1OLES Y A LOS MOROS Y NEGROS LOS DEJA QUE CAMPEN A SUS ANCHAS, HAY QUE METERLO ENTRE REJAS! https:\/\/t.co\/j6ohFhnTNu","tweet_lang":"es","text_es":"ESTE ESPERPENTO OBLIGA A VACUNARSE A LOS ESPA\u00d1OLES Y A LOS MOROS Y NEGROS LOS DEJA QUE CAMPEN A SUS ANCHAS HAY QUE METERLO ENTRE REJAS httpstcoj6ohFhnTNu","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801386195607564","replied_to_tweet_id":1.440608799e+18,"replied_to_user_id":253251894.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MAstilleroF @esRadio Obligar a vacunarse es ilegal, gilipollas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Obligar a vacunarse es ilegal gilipollas","hashtags":[],"mentions":["MAstilleroF","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801295967784960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Llevo a toda mi familia a vacunarse y mi 2da dosis a\u00fan no llega\ud83d\ude22","tweet_lang":"es","text_es":"Llevo a toda mi familia a vacunarse y mi 2da dosis a\u00fan no llega","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude22"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801286144737288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3 meses esperando el turno para la segunda dosis de Astrazeneca para que en #Concordia no te avisen y vayan los amigos de amigos a vacunarse. Cero cronograma y turnos @FrancoliniAlfre @msalnacion","tweet_lang":"es","text_es":"3 meses esperando el turno para la segunda dosis de Astrazeneca para que en  no te avisen y vayan los amigos de amigos a vacunarse Cero cronograma y turnos  ","hashtags":["Concordia"],"mentions":["FrancoliniAlfre","msalnacion"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801178833412096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"I SALUD Y BIENESTAR I Necesario vacunarse y acabar con mitos sobre vacuna anticovid19: Dr. Marco\u00a0Mart\u00ednez https:\/\/t.co\/6KOq8F3wTZ","tweet_lang":"es","text_es":"I SALUD Y BIENESTAR I Necesario vacunarse y acabar con mitos sobre vacuna anticovid19 Dr Marco\u00a0Mart\u00ednez ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6KOq8F3wTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801164086300672","replied_to_tweet_id":1.440758584e+18,"replied_to_user_id":8.505104993e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@BrownSugarNic @ElCuervoNica @COSEPNicaragua @Katilieva @Kaosama3 @DrSuazo915 @PowerSandinista @TaniSandinista3 @Mayi_taa @Labunkejs @E1Nacionalista @Dra_Paredes_ O sea que las vacaciones son solo para bacanal?\nQue bonito pues. Hacha, calabaza y miel.\n\nLa salud, es responsablidad de cada quien. \nEl que quiere vacunarse, pide el dia a cuenta de vacaciones y nuestro gobierno se encarga de poner la vacuna gratis.","tweet_lang":"es","text_es":"            O sea que las vacaciones son solo para bacanal\nQue bonito pues Hacha calabaza y miel\n\nLa salud es responsablidad de cada quien \nEl que quiere vacunarse pide el dia a cuenta de vacaciones y nuestro gobierno se encarga de poner la vacuna gratis","hashtags":[],"mentions":["BrownSugarNic","ElCuervoNica","COSEPNicaragua","Katilieva","Kaosama3","DrSuazo915","PowerSandinista","TaniSandinista3","Mayi_taa","Labunkejs","E1Nacionalista","Dra_Paredes_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801157245374465","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No sean ego\u00edstas, vacunarse salva vidas\ud83d\udc99 https:\/\/t.co\/ZuJR0X7QN8","tweet_lang":"es","text_es":"No sean ego\u00edstas vacunarse salva vidas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ZuJR0X7QN8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801037674156034","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Me. Veo. Obligada a vacunarse? Que pecado https:\/\/t.co\/Ex7DZtteNA","tweet_lang":"es","text_es":"Me Veo Obligada a vacunarse Que pecado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Ex7DZtteNA"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800800213647372","replied_to_tweet_id":1.44079767e+18,"replied_to_user_id":293305367.0,"reply_text":"","tweet_text":"@PeraltaFifa Exacto! SOLO los vacunados con la coronavac (sinovac) deben vacunarse con la dosis de refuerzo.","tweet_lang":"es","text_es":" Exacto SOLO los vacunados con la coronavac sinovac deben vacunarse con la dosis de refuerzo","hashtags":[],"mentions":["PeraltaFifa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800406196482058","replied_to_tweet_id":1.440799976e+18,"replied_to_user_id":1.151455978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FlordeRecruiter Pero y los argentinos que van a usa a vacunarse como entran ?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero y los argentinos que van a usa a vacunarse como entran ","hashtags":[],"mentions":["FlordeRecruiter"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800372348444673","replied_to_tweet_id":1.440800082e+18,"replied_to_user_id":82926312.0,"reply_text":"","tweet_text":"@dologranados @PhilAMellows Cu\u00e1l es la \u00fanica manera de proteger a esta gente que a pesar de vacunarse no genera inmunidad?\nQUE TODO EL MUNDO EST\u00c9 VACUNADO.","tweet_lang":"es","text_es":"  Cu\u00e1l es la \u00fanica manera de proteger a esta gente que a pesar de vacunarse no genera inmunidad\nQUE TODO EL MUNDO EST\u00c9 VACUNADO","hashtags":[],"mentions":["dologranados","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800346326978565","replied_to_tweet_id":1.440605296e+18,"replied_to_user_id":6367162.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MartaPastor @PhilAMellows Ese es precisamente mi caso. Yo vacunada y con la mascarilla puesta 8 horas, el compa\u00f1ero sin vacunarse porque no quiere y lo respeto, sin pon\u00e9rsela en toda la jornada. Me cuesta ir a trabajar, la verdad \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese es precisamente mi caso Yo vacunada y con la mascarilla puesta 8 horas el compa\u00f1ero sin vacunarse porque no quiere y lo respeto sin pon\u00e9rsela en toda la jornada Me cuesta ir a trabajar la verdad \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["MartaPastor","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800307483594760","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 que los pap\u00e1s que \u201cpueden\u201d (y les interesa golpear) amparan a sus hijos para vacunarse a\u00fan sin factores de riesgo?\nEl individualismo se hereda. Perpetuando la desigualdad. \n\u201cNosotros vamos primero\u201d","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 que los pap\u00e1s que \u201cpueden\u201d y les interesa golpear amparan a sus hijos para vacunarse a\u00fan sin factores de riesgo\nEl individualismo se hereda Perpetuando la desigualdad \n\u201cNosotros vamos primero\u201d","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799976703942658","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La familia requiere ayuda para solventar los #GastosFunerarios del joven Alejandro, fallecido horas despu\u00e9s de vacunarse contra #Covid19 https:\/\/t.co\/ryz9EIe6fR","tweet_lang":"es","text_es":"La familia requiere ayuda para solventar los  del joven Alejandro fallecido horas despu\u00e9s de vacunarse contra  ","hashtags":["GastosFunerarios","Covid19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ryz9EIe6fR"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799976230043650","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm No tuve covid y tampoco me vacun\u00e9, ni lo voy a hacer. Por 2 motivos: no tienen el suficiente tiempo de prueba y no veo que sean muy efectivas. No tendr\u00eda sentido vacunarse. En pa\u00edses con alto % de  vacunados est\u00e1n subiendo los casos de mortalidad. EEUU por ej.","tweet_lang":"es","text_es":" No tuve covid y tampoco me vacun\u00e9 ni lo voy a hacer Por 2 motivos no tienen el suficiente tiempo de prueba y no veo que sean muy efectivas No tendr\u00eda sentido vacunarse En pa\u00edses con alto  de  vacunados est\u00e1n subiendo los casos de mortalidad EEUU por ej","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799659421626372","replied_to_tweet_id":1.440797806e+18,"replied_to_user_id":26729931.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rtve @rtvenoticias @bernardolayo @la2_tve @rtveplay Cada vez creo todo esto de querer vacunarnos a la fuerza es una pose. Pues bajo ese pretexto porque en Europa ha habido menos contagios que aqu\u00ed, menos muertos y hay muchas menos vacunados. Hay m\u00e1s negacionista, creo que la gente est\u00e1 m\u00e1s informada de lo malo de vacunarse","tweet_lang":"es","text_es":" noticias   play Cada vez creo todo esto de querer vacunarnos a la fuerza es una pose Pues bajo ese pretexto porque en Europa ha habido menos contagios que aqu\u00ed menos muertos y hay muchas menos vacunados Hay m\u00e1s negacionista creo que la gente est\u00e1 m\u00e1s informada de lo malo de vacunarse","hashtags":[],"mentions":["rtve","rtvenoticias","bernardolayo","la2_tve","rtveplay"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799628643889166","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cualquier artista que exija vacunaci\u00f3n para ver su show es un desgraciado. Cualquier persona que est\u00e9 dispuesta a vacunarse s\u00f3lo para ir a un show es tonta.","tweet_lang":"es","text_es":"Cualquier artista que exija vacunaci\u00f3n para ver su show es un desgraciado Cualquier persona que est\u00e9 dispuesta a vacunarse s\u00f3lo para ir a un show es tonta","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799549669347334","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las comunidades ind\u00edgenas de Akua Yala responden al llamado de los grupos de enfermer\u00eda a vacunarse, en una jornada que logr\u00f3 la participaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven y adulta. \n#YaFaltaMenos https:\/\/t.co\/nEc74ZyGmw","tweet_lang":"es","text_es":"Las comunidades ind\u00edgenas de Akua Yala responden al llamado de los grupos de enfermer\u00eda a vacunarse en una jornada que logr\u00f3 la participaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n joven y adulta \n httpstconEc74ZyGmw","hashtags":["YaFaltaMenos"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799529444335621","replied_to_tweet_id":1.440707623e+18,"replied_to_user_id":154357843.0,"reply_text":"","tweet_text":"@yuliandris Wooooow negra, causaste revuelo. A vacunarse vale... Hay que dejar los \ud83d\udca9 mentales. El m\u00e9todo del ensayo y el error xq as\u00ed es la vida. Raz\u00f3n ten\u00eda Thanos vale...","tweet_lang":"es","text_es":" Wooooow negra causaste revuelo A vacunarse vale Hay que dejar los  mentales El m\u00e9todo del ensayo y el error xq as\u00ed es la vida Raz\u00f3n ten\u00eda Thanos vale","hashtags":[],"mentions":["yuliandris"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udca9"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440799476336136193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ZonaDivertida | \u00a1No lo vio venir! Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa! +VIDEO \ud83d\udc47  https:\/\/t.co\/ycSX2dE2En","tweet_lang":"es","text_es":"  \u00a1No lo vio venir Acompa\u00f1\u00f3 a su amante a vacunarse y \u00a1se encontr\u00f3 a la esposa VIDEO   ","hashtags":["ZonaDivertida"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ycSX2dE2En"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799446070034433","replied_to_tweet_id":1.440603687e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Cuantos sanitarios est\u00e1n despidiendo por no querer vacunarse.\nLa cuenta la perd\u00ed pero van por varios miles.","tweet_lang":"es","text_es":" Cuantos sanitarios est\u00e1n despidiendo por no querer vacunarse\nLa cuenta la perd\u00ed pero van por varios miles","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799394454851589","replied_to_tweet_id":1.440799083e+18,"replied_to_user_id":114254164.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariocamacho82 @lamutsa @mauvamo12 Yo opino que es una idiotez que no se vacunen, pero si no quieren, es su pedo, si \u00e9l quiere dejar de percibir esa lana con tal de no vacunarse, por algo ser\u00e1? A mi la realidad, me vale madre","tweet_lang":"es","text_es":"   Yo opino que es una idiotez que no se vacunen pero si no quieren es su pedo si \u00e9l quiere dejar de percibir esa lana con tal de no vacunarse por algo ser\u00e1 A mi la realidad me vale madre","hashtags":[],"mentions":["mariocamacho82","lamutsa","mauvamo12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799346648227842","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba @cuquemar Si ten\u00e9is que obligar a vacunarse a la gente, \u00bfes porque no sois capaces demostrar la efectividad de las vacunas?","tweet_lang":"es","text_es":"  Si ten\u00e9is que obligar a vacunarse a la gente \u00bfes porque no sois capaces demostrar la efectividad de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["isanseba","cuquemar"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799320039575555","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"De eso nada Juan Antonio, yo defiendo a muerte el derecho de los dem\u00e1s a que se vacunen. Jam\u00e1s les impondr\u00eda la obligaci\u00f3n de NO vacunarse. https:\/\/t.co\/97TFUJKcsL","tweet_lang":"es","text_es":"De eso nada Juan Antonio yo defiendo a muerte el derecho de los dem\u00e1s a que se vacunen Jam\u00e1s les impondr\u00eda la obligaci\u00f3n de NO vacunarse ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/97TFUJKcsL"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799298132713572","replied_to_tweet_id":1.440079546e+18,"replied_to_user_id":259753863.0,"reply_text":"","tweet_text":"@jagarzaramos P\u00e9sima organizaci\u00f3n en la vacunaci\u00f3n, filas de  10 horas para poder vacunarse bajo el sol . Nada nuevo con las autoridades que \u201corganizan\u201d","tweet_lang":"es","text_es":" P\u00e9sima organizaci\u00f3n en la vacunaci\u00f3n filas de  10 horas para poder vacunarse bajo el sol  Nada nuevo con las autoridades que \u201corganizan\u201d","hashtags":[],"mentions":["jagarzaramos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799234991673345","replied_to_tweet_id":1.439882627e+18,"replied_to_user_id":212984186.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Giustarini_ @serpico1966 @isanseba Lo de fui un ignorante cuando lo dijo? Despu\u00e9s de morir de covid por no vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":"   Lo de fui un ignorante cuando lo dijo Despu\u00e9s de morir de covid por no vacunarse","hashtags":[],"mentions":["Giustarini_","serpico1966","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799169849921548","replied_to_tweet_id":1.44079626e+18,"replied_to_user_id":371797057.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MinSaludCol \ud83c\udf3cEmpresas rusas ofrecen viajes tur\u00edsticos para ciudadanos que deseen vacunarse con f\u00e1rmacos extranjeros que, a diferencia de las  rusas, fueron aprobadas por la OMS y la EMA\n\ud83d\udc89EE UU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos","tweet_lang":"es","text_es":" Empresas rusas ofrecen viajes tur\u00edsticos para ciudadanos que deseen vacunarse con f\u00e1rmacos extranjeros que a diferencia de las  rusas fueron aprobadas por la OMS y la EMA\nEE UU donar\u00e1 500 millones de dosis de vacunas suplementarias a pa\u00edses con menos recursos","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udf3c","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799123427315713","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed est\u00e1 el calendario de vacunaci\u00f3n, para la Regi\u00f3n Aut\u00f3noma del Caribe Sur,  hay que vacunarse, es gratuita y voluntaria. Viva el FSLN. #VacunandonosPuebloQueVence \n#PatriaBenditaYLibre \n#Nicaragua \n#22Septiembre https:\/\/t.co\/AxPQEdjTCF","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed est\u00e1 el calendario de vacunaci\u00f3n para la Regi\u00f3n Aut\u00f3noma del Caribe Sur  hay que vacunarse es gratuita y voluntaria Viva el FSLN  \n \n \n httpstcoAxPQEdjTCF","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua","22Septiembre"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799093031247883","replied_to_tweet_id":1.440791567e+18,"replied_to_user_id":87659574.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaSegui_ Libertad y respeto para el que no quiera vacunarse. Ahora bien, como lo pille, que se pague el tratamiento DE SU BOLSILLO, no con mis impuestos. Y van unos cuantos casos ya\u2026","tweet_lang":"es","text_es":" Libertad y respeto para el que no quiera vacunarse Ahora bien como lo pille que se pague el tratamiento DE SU BOLSILLO no con mis impuestos Y van unos cuantos casos ya\u2026","hashtags":[],"mentions":["CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799082545496068","replied_to_tweet_id":1.440798677e+18,"replied_to_user_id":1.433461694e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jorge_li3 @lamutsa @mauvamo12 Bueno, t\u00fa que eres una persona que lee mucho. Dame una buena raz\u00f3n para no vacunarse de alguien m\u00e1s o deja de mamar!","tweet_lang":"es","text_es":"   Bueno t\u00fa que eres una persona que lee mucho Dame una buena raz\u00f3n para no vacunarse de alguien m\u00e1s o deja de mamar","hashtags":[],"mentions":["jorge_li3","lamutsa","mauvamo12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799020125880325","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"hoy un pelotudo me dijo q estaba pensando en vacunarse para poder ir a boliches pero que en realidad no cre\u00eda en nada de eso\n\nme pregunt\u00f3 q onda yo y le dije q mi abuela hab\u00eda muerto por covid.\n\nsilencio\n\npelotudo 0\nmanu 1\n\nmi abuela -1 jaja noo :(","tweet_lang":"es","text_es":"hoy un pelotudo me dijo q estaba pensando en vacunarse para poder ir a boliches pero que en realidad no cre\u00eda en nada de eso\n\nme pregunt\u00f3 q onda yo y le dije q mi abuela hab\u00eda muerto por covid\n\nsilencio\n\npelotudo 0\nmanu 1\n\nmi abuela 1 jaja noo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[":("],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798892803510277","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Aqu\u00ed est\u00e1 el calendario de vacunaci\u00f3n, para el Departamentos de Rivas,  hay que vacunarse, es gratuita y voluntaria. Viva el FSLN. #VacunandonosPuebloQueVence \n#PatriaBenditaYLibre \n#Nicaragua \n#22Septiembre https:\/\/t.co\/P7OdrFTYbk","tweet_lang":"es","text_es":"Aqu\u00ed est\u00e1 el calendario de vacunaci\u00f3n para el Departamentos de Rivas  hay que vacunarse es gratuita y voluntaria Viva el FSLN  \n \n \n httpstcoP7OdrFTYbk","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","PatriaBenditaYLibre","Nicaragua","22Septiembre"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798785580388358","replied_to_tweet_id":1.440792548e+18,"replied_to_user_id":1.082752194e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@aflorrick77 Solo tienen que esperar a que llegue la gripe este a\u00f1o que se va ha montar bien y con sanitarios despedidos por no querer vacunarse y no hablo de 10 sanitarios hablo de miles de sanitarios sin vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":" Solo tienen que esperar a que llegue la gripe este a\u00f1o que se va ha montar bien y con sanitarios despedidos por no querer vacunarse y no hablo de 10 sanitarios hablo de miles de sanitarios sin vacunarse","hashtags":[],"mentions":["aflorrick77"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798745671585802","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Lo que tu dices es como si un pasajero de @AmericanAir  exige que lo dejen abrir su ventana, que ese es su derecho, es su libertad de abrirla y ya.  No vacunarse es abrir la puerta o las ventanillas de un avi\u00f3n en pleno vuelo. Es letal. https:\/\/t.co\/OVJ8I6uX0b","tweet_lang":"es","text_es":"Lo que tu dices es como si un pasajero de   exige que lo dejen abrir su ventana que ese es su derecho es su libertad de abrirla y ya  No vacunarse es abrir la puerta o las ventanillas de un avi\u00f3n en pleno vuelo Es letal ","hashtags":[],"mentions":["AmericanAir"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OVJ8I6uX0b"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798728768528388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"-Mam\u00e1, en el colegio me dicen Pfizerico.\n-\u00bfY t\u00fa que les dices, Federico?\n-Yo no les digo nada, madre, yo los fuerzo a vacunarse cada seis meses y espero que se mueran.","tweet_lang":"es","text_es":"Mam\u00e1 en el colegio me dicen Pfizerico\n\u00bfY t\u00fa que les dices Federico\nYo no les digo nada madre yo los fuerzo a vacunarse cada seis meses y espero que se mueran","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798715229327365","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que se vayan a cagar los yankees si no quieren que ingresen vacunados con Sputnik y ojal\u00e1 los que tengan el poder adquisitivo de hacerlo no quieran vacunarse con ella y liberen esas vacunas a gente humilde y trabajadora!","tweet_lang":"es","text_es":"Que se vayan a cagar los yankees si no quieren que ingresen vacunados con Sputnik y ojal\u00e1 los que tengan el poder adquisitivo de hacerlo no quieran vacunarse con ella y liberen esas vacunas a gente humilde y trabajadora","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798687442059270","replied_to_tweet_id":1.44076332e+18,"replied_to_user_id":1.301553905e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@pazyamor6781 @marcolizardo @nikita_nd @RommyDeAcosta23 Eso es lo que te dicen. Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3n. Para saber si es cierto que no da fuerte los s\u00edntomas. Lo \u00fanico que se es que hay personas que han fallecido despu\u00e9s de vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"    Eso es lo que te dicen Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3n Para saber si es cierto que no da fuerte los s\u00edntomas Lo \u00fanico que se es que hay personas que han fallecido despu\u00e9s de vacunarse","hashtags":[],"mentions":["pazyamor6781","marcolizardo","nikita_nd","RommyDeAcosta23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798677417689091","replied_to_tweet_id":1.440798262e+18,"replied_to_user_id":114254164.0,"reply_text":"","tweet_text":"@mariocamacho82 @lamutsa @mauvamo12 Para mi, no hay ning\u00fan motivo para no vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"   Para mi no hay ning\u00fan motivo para no vacunarse","hashtags":[],"mentions":["mariocamacho82","lamutsa","mauvamo12"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818930277175296","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alfwarrior: A partir de aqu\u00ed, uno puede vacunarse o no. pero al menos se tiene que ser consciente del \"peligro\" que tiene la vacuna y n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A partir de aqu\u00ed uno puede vacunarse o no pero al menos se tiene que ser consciente del peligro que tiene la vacuna y n\u2026","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818925244010502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818840766599171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ULIELNICA: ABRO HILO...\n\ud83d\udc89#VacunandonosPuebloQueVence\ud83d\udc89 || BUENOS D\u00cdAS. En nuestra \ud83c\uddf3\ud83c\uddee#Nicaragua Aunque algunos quieran informar otra cosa\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  ABRO HILO\n  BUENOS D\u00cdAS En nuestra \ud83c\uddf3\ud83c\uddee Aunque algunos quieran informar otra cosa\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua"],"mentions":["ULIELNICA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf3\ud83c\uddee","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818803659587588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MannyAlonso1: As\u00ed qued\u00e9 \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 que despu\u00e9s de los mayores de 30, ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed qued\u00e9  que despu\u00e9s de los mayores de 30 ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse","hashtags":[],"mentions":["MannyAlonso1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818726777995264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PatriotaNene: Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse. Tengo interiorizado bien el concepto de libertad. No entiendo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse Tengo interiorizado bien el concepto de libertad No entiendo p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PatriotaNene"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818508833587202","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PorPublica: Aunque no sea tan noticiosa, la pandemia sigue ah\u00ed.\nEstos son los datos de incidencia de ahora mismo, 20 de septiembre.\nRET\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aunque no sea tan noticiosa la pandemia sigue ah\u00ed\nEstos son los datos de incidencia de ahora mismo 20 de septiembre\nRET\u2026","hashtags":[],"mentions":["PorPublica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818443452751873","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BenderOfuscado: Gente llamando rojo a Jim\u00e9nez Losantos porque dice que hay que vacunarse.\n\nEst\u00e1 pasando.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gente llamando rojo a Jim\u00e9nez Losantos porque dice que hay que vacunarse\n\nEst\u00e1 pasando","hashtags":[],"mentions":["BenderOfuscado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818377899921415","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MannyAlonso1: As\u00ed qued\u00e9 \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 que despu\u00e9s de los mayores de 30, ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed qued\u00e9  que despu\u00e9s de los mayores de 30 ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse","hashtags":[],"mentions":["MannyAlonso1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818344181977099","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JensPujol: La culpa siempre siempre siempre es de la gente nunca de ellos...\n https:\/\/t.co\/zo6HnghubC","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La culpa siempre siempre siempre es de la gente nunca de ellos\n ","hashtags":[],"mentions":["JensPujol"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/zo6HnghubC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818312204587013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PorPublica: Aunque no sea tan noticiosa, la pandemia sigue ah\u00ed.\nEstos son los datos de incidencia de ahora mismo, 20 de septiembre.\nRET\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Aunque no sea tan noticiosa la pandemia sigue ah\u00ed\nEstos son los datos de incidencia de ahora mismo 20 de septiembre\nRET\u2026","hashtags":[],"mentions":["PorPublica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818300657623041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Mav_erick2: El jefe de un medio de comunicaci\u00f3n OBLIGA a todos sus empleados a vacunarse \nPoco despu\u00e9s de ponerse la 1\u00aa dosis, una de s\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El jefe de un medio de comunicaci\u00f3n OBLIGA a todos sus empleados a vacunarse \nPoco despu\u00e9s de ponerse la 1\u00aa dosis una de s\u2026","hashtags":[],"mentions":["Mav_erick2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818270383185928","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marcoantoniook5: A los que salieron a vacunarse con una vacuna debidamente autorizada, no los dejan volver. \nA los que vacunaron aqu\u00ed c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A los que salieron a vacunarse con una vacuna debidamente autorizada no los dejan volver \nA los que vacunaron aqu\u00ed c\u2026","hashtags":[],"mentions":["marcoantoniook5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818213105790978","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818196462718979","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BenderOfuscado: Gente llamando rojo a Jim\u00e9nez Losantos porque dice que hay que vacunarse.\n\nEst\u00e1 pasando.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Gente llamando rojo a Jim\u00e9nez Losantos porque dice que hay que vacunarse\n\nEst\u00e1 pasando","hashtags":[],"mentions":["BenderOfuscado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818180360785929","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @being_human29: No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse. T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","hashtags":[],"mentions":["being_human29"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818173092057091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @abdielsandoyab: Avanza con \u00e9xitos la Jornada de Vacunaci\u00f3n 1a y 2da dosis con Pfizer en el Centro Comercial de El Dorado. 9 a. m. a 5 p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Avanza con \u00e9xitos la Jornada de Vacunaci\u00f3n 1a y 2da dosis con Pfizer en el Centro Comercial de El Dorado 9 a m a 5 p\u2026","hashtags":[],"mentions":["abdielsandoyab"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818076996358145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PatriotaNene: Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse. Tengo interiorizado bien el concepto de libertad. No entiendo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse Tengo interiorizado bien el concepto de libertad No entiendo p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PatriotaNene"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818076170162182","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BauzaCuba: @FalconCuervo2 Arriba Cubano a vacunarse\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nque me de un Retweet el que YA SE VACUNO\ud83d\udc89\ud83d\udc89\ud83d\udc89\n#MaduroNuestraVozAnteLaONU\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Arriba Cubano a vacunarse\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\ud83c\udde8\ud83c\uddfa\nque me de un Retweet el que YA SE VACUNO\n\u2026","hashtags":["MaduroNuestraVozAnteLaONU"],"mentions":["BauzaCuba","FalconCuervo2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440818032436072448","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EdgardSolorzan2: @LaZelayita Todos a vacunarse contra el #COVID19","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Todos a vacunarse contra el ","hashtags":["COVID19"],"mentions":["EdgardSolorzan2","LaZelayita"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817928262144003","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PatriotaNene: Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse. Tengo interiorizado bien el concepto de libertad. No entiendo p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo nunca he insultado a nadie por haber decido vacunarse Tengo interiorizado bien el concepto de libertad No entiendo p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PatriotaNene"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817895789846534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817863502151683","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NuevaDerecha_: Texto de France24: El presidente de Brasil, Jair Bolsonaro, fue fotografiado el domingo cenando de pie un pedazo de pizz\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Texto de France24 El presidente de Brasil Jair Bolsonaro fue fotografiado el domingo cenando de pie un pedazo de pizz\u2026","hashtags":[],"mentions":["NuevaDerecha_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817856548016138","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @exitoso_soy: @BehemothReigns @PresidenciaRD Yo se lo que es genocidio! .. (Asesinato en masas!) Se puede hacer a conciencia de todos o\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Yo se lo que es genocidio  Asesinato en masas Se puede hacer a conciencia de todos o\u2026","hashtags":[],"mentions":["exitoso_soy","BehemothReigns","PresidenciaRD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817805713035265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @bea_flask: @isanseba Isabel, recuerda que esas vacunas de momento son voluntarias. La libertad no s\u00f3lo debe ser digital. No es justo in\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Isabel recuerda que esas vacunas de momento son voluntarias La libertad no s\u00f3lo debe ser digital No es justo in\u2026","hashtags":[],"mentions":["bea_flask","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817770552180741","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @uniceflac: \ud83d\udde8\ufe0f \"Muchos nos preguntaron cuando supieron que ven\u00edamos a #UNGA si estabamos vacunados?\".\n\n\ud83d\udc89\u00a1La respuesta es s\u00ed, los 7 estam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde8\ufe0f Muchos nos preguntaron cuando supieron que ven\u00edamos a  si estabamos vacunados\n\n\u00a1La respuesta es s\u00ed los 7 estam\u2026","hashtags":["UNGA"],"mentions":["uniceflac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde8\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817691913179143","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IriEtchegoyen: a vacunarse que se vuelve a las pistaaas","tweet_lang":"es","text_es":"RT  a vacunarse que se vuelve a las pistaaas","hashtags":[],"mentions":["IriEtchegoyen"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817628096827393","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Fabehola_: Hay un mont\u00f3n de personas que no se vacunaron en su jornada por esc\u00e9pticos, y ahora que le toca a los de 30 quieren vacunars\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay un mont\u00f3n de personas que no se vacunaron en su jornada por esc\u00e9pticos y ahora que le toca a los de 30 quieren vacunars\u2026","hashtags":[],"mentions":["Fabehola_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817615996276737","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @marcoantoniook5: A los que salieron a vacunarse con una vacuna debidamente autorizada, no los dejan volver. \nA los que vacunaron aqu\u00ed c\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  A los que salieron a vacunarse con una vacuna debidamente autorizada no los dejan volver \nA los que vacunaron aqu\u00ed c\u2026","hashtags":[],"mentions":["marcoantoniook5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817548828635138","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @uniceflac: \ud83d\udde8\ufe0f \"Muchos nos preguntaron cuando supieron que ven\u00edamos a #UNGA si estabamos vacunados?\".\n\n\ud83d\udc89\u00a1La respuesta es s\u00ed, los 7 estam\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83d\udde8\ufe0f Muchos nos preguntaron cuando supieron que ven\u00edamos a  si estabamos vacunados\n\n\u00a1La respuesta es s\u00ed los 7 estam\u2026","hashtags":["UNGA"],"mentions":["uniceflac"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udde8\ufe0f","\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817433187520512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817390325944333","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817351453134855","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MaytaTristan: Para quienes a\u00fan tienen temor de vacunarse:\nLos potenciales eventos adversos (vinculados a trombosis) de vacunas, son muc\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Para quienes a\u00fan tienen temor de vacunarse\nLos potenciales eventos adversos vinculados a trombosis de vacunas son muc\u2026","hashtags":[],"mentions":["MaytaTristan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817347191660550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @masatepecity: Hacer burla de la gente haciendo fila para vacunarse es normalizar las humillaciones que el gobierno hace a su poblaci\u00f3n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hacer burla de la gente haciendo fila para vacunarse es normalizar las humillaciones que el gobierno hace a su poblaci\u00f3n\u2026","hashtags":[],"mentions":["masatepecity"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817313377259534","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MegaProgre: @isanseba No somos antivacunas. Tenemos legitimas dudas  de estas vacunas en particular, que no protegen totalmente ni evit\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   No somos antivacunas Tenemos legitimas dudas  de estas vacunas en particular que no protegen totalmente ni evit\u2026","hashtags":[],"mentions":["MegaProgre","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817267860656135","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @alemagarza: No sean ego\u00edstas, vacunarse salva vidas\ud83d\udc99","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No sean ego\u00edstas vacunarse salva vidas","hashtags":[],"mentions":["alemagarza"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc99"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817238420774912","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @thelatampost: Los turistas que deseen vacunarse deben hospedarse en hoteles registrados por la Autoridad de Turismo de #Panam\u00e1. https:\/\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los turistas que deseen vacunarse deben hospedarse en hoteles registrados por la Autoridad de Turismo de  https\u2026","hashtags":["Panam\u00e1"],"mentions":["thelatampost"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817195479547904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817155386138631","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MannyAlonso1: As\u00ed qued\u00e9 \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 que despu\u00e9s de los mayores de 30, ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse.","tweet_lang":"es","text_es":"RT  As\u00ed qued\u00e9  que despu\u00e9s de los mayores de 30 ven\u00edamos los mayores de 20 para vacunarse","hashtags":[],"mentions":["MannyAlonso1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd21"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817029380931586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Elenam1968: DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA","hashtags":[],"mentions":["Elenam1968"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816944341413889","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania | cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo.\n\nM\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n se h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania  cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo\n\nM\u00e1s del 70 de la poblaci\u00f3n se h\u2026","hashtags":[],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816901102325764","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Fabehola_: Hay un mont\u00f3n de personas que no se vacunaron en su jornada por esc\u00e9pticos, y ahora que le toca a los de 30 quieren vacunars\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay un mont\u00f3n de personas que no se vacunaron en su jornada por esc\u00e9pticos y ahora que le toca a los de 30 quieren vacunars\u2026","hashtags":[],"mentions":["Fabehola_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816859763204096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @jlespert: Por privilegios a la hora de vacunarse, por las joditas en Olivos y por violar la propiedad privada. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAbro hilo https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por privilegios a la hora de vacunarse por las joditas en Olivos y por violar la propiedad privada \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffbAbro hilo httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["jlespert"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816733468577799","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816728963878914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JohannaRoperoA: \u00a1A VACUNARSE!\nOtra vez los casos #Covid_19 est\u00e1n subiendo.\n\n\u00a1A VACUNARSE!\nOtra vez los casos #Covid_19 est\u00e1n subiendo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1A VACUNARSE\nOtra vez los casos  est\u00e1n subiendo\n\n\u00a1A VACUNARSE\nOtra vez los casos  est\u00e1n subiendo\u2026","hashtags":["Covid_19","Covid_19"],"mentions":["JohannaRoperoA"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816726686375939","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Telefuturo: #MUNDO El presidente Jair Bolsonaro participa en Asamblea de la ONU. Es el \u00fanico que asisti\u00f3 sin vacunarse. \n\ud83d\udd34EN VIVO: http\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   El presidente Jair Bolsonaro participa en Asamblea de la ONU Es el \u00fanico que asisti\u00f3 sin vacunarse \nEN VIVO http\u2026","hashtags":["MUNDO"],"mentions":["Telefuturo"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd34"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816711758848000","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @being_human29: No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse. T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","hashtags":[],"mentions":["being_human29"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816684126797835","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CasalMauri: Sab\u00edan que la juez Viv\u00edan Janeth Enr\u00edquez Monasterio (54 a\u00f1os) que emiti\u00f3 orden de condena y detenci\u00f3n contra Manfred Reyes\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Sab\u00edan que la juez Viv\u00edan Janeth Enr\u00edquez Monasterio 54 a\u00f1os que emiti\u00f3 orden de condena y detenci\u00f3n contra Manfred Reyes\u2026","hashtags":[],"mentions":["CasalMauri"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816651067269128","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @being_human29: No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse. T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  No entiendo a esa gente preguntando si puede hartarse guaro justo despu\u00e9s de vacunarse T\u00f3mense 1 gramo de acetaminof\u00e9n\u2026","hashtags":[],"mentions":["being_human29"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816566644342786","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Finanzas_Times: \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania | cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo.\n\nM\u00e1s del 70% de la poblaci\u00f3n se h\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\uddf7\ud83c\uddf4 Rumania  cierra todos los centros de vacunaci\u00f3n y la poblaci\u00f3n sale a festejarlo\n\nM\u00e1s del 70 de la poblaci\u00f3n se h\u2026","hashtags":[],"mentions":["Finanzas_Times"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddf7\ud83c\uddf4"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816440232136715","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Diego50004Spain: @isanseba Do\u00f1a Isabel un servidor llevo en mi cuerpo muchas mas vacunas que usted.\n\nEsto no es una vacuna, es una tera\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Do\u00f1a Isabel un servidor llevo en mi cuerpo muchas mas vacunas que usted\n\nEsto no es una vacuna es una tera\u2026","hashtags":[],"mentions":["Diego50004Spain","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816411081797643","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinaRivasCh1: Todos a vacunarse contra el COVID 19!\n#VacunandonosPuebloQueVence \n#Nicaragua \n#AdelanteSiempre https:\/\/t.co\/fIYZ342C0x","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos a vacunarse contra el COVID 19\n \n \n httpstcofIYZ342C0x","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","AdelanteSiempre"],"mentions":["MartinaRivasCh1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816400939970560","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MMartinezordaz: En el aeropuerto de Dallas, literalmente, hay excursiones de adolescentes y ni\u00f1os mexicanos que (pueden pagarse una vis\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En el aeropuerto de Dallas literalmente hay excursiones de adolescentes y ni\u00f1os mexicanos que pueden pagarse una vis\u2026","hashtags":[],"mentions":["MMartinezordaz"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816340466499586","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @nicnickinic: Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto. \n\nAh cierto qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Les indigna m\u00e1s que Lime\u00f1os vayan a Chincha a vacunarse que Castillo se haya reunido con Maduro en secreto \n\nAh cierto qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["nicnickinic"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816216717684745","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Elenam1968: DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA","tweet_lang":"es","text_es":"RT  DEBE VACUNARSE MAS PARA SACAR EL USO DE BARBIJO\nABREN EL BOLICHE PERO LAS FACULTADES NO\nCLARAMENTE DEMAGOGIA","hashtags":[],"mentions":["Elenam1968"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816208635314179","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @BELNMARIZA: @sndpy @msaludpy Cuando ser\u00eda los de 37 a\u00f1os que no pudieron vacunarse?","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Cuando ser\u00eda los de 37 a\u00f1os que no pudieron vacunarse","hashtags":[],"mentions":["BELNMARIZA","sndpy","msaludpy"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816196459266051","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DjJulioRomero: @pazyamor6781 @marcolizardo @nikita_nd @RommyDeAcosta23 Eso es lo que te dicen. Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT      Eso es lo que te dicen Pero a\u00fan esra muy temprana esa vacunaci\u00f3\u2026","hashtags":[],"mentions":["DjJulioRomero","pazyamor6781","marcolizardo","nikita_nd","RommyDeAcosta23"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816123776102401","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @emigbusquet: @sergiolapegue hablando (\"supongo\" que sin saber) y afirmando hay  que vacunarse con las dos dosis, porque no vas a poder\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   hablando supongo que sin saber y afirmando hay  que vacunarse con las dos dosis porque no vas a poder\u2026","hashtags":[],"mentions":["emigbusquet","sergiolapegue"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816079203233799","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @hugo14952: 3) eran varios hermanos (as) y en un periodo de 20 d\u00edas, dos de ellos fallecieron. Les cuento esto por si usted conoce a alg\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  3 eran varios hermanos as y en un periodo de 20 d\u00edas dos de ellos fallecieron Les cuento esto por si usted conoce a alg\u2026","hashtags":[],"mentions":["hugo14952"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816050820452357","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @DianaPa70081238: \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ud83d\udd39\ufe0fUn grupo de trabajadores australianos destrozan la sede del sindicato CFMEU por traicionar y por obligar a sus tra\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde6\ud83c\uddfa\ufe0fUn grupo de trabajadores australianos destrozan la sede del sindicato CFMEU por traicionar y por obligar a sus tra\u2026","hashtags":[],"mentions":["DianaPa70081238"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde6\ud83c\uddfa","\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440816034445869061","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815907576573961","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @JosePrezBarros3: Yo respeto tanto a los que se vacunan, c\u00f3mo a los que no.\nEscuchar a @eslamananadeFJL e @isanseba atacar tanto a qui\u00e9n\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Yo respeto tanto a los que se vacunan c\u00f3mo a los que no\nEscuchar a  e  atacar tanto a qui\u00e9n\u2026","hashtags":[],"mentions":["JosePrezBarros3","eslamananadeFJL","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815903420018695","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PhilAMellows: Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Hay en Espa\u00f1a un porcentaje de poblaci\u00f3n vacunada lo suficientemente importante como para que deje de darse por culo a la\u2026","hashtags":[],"mentions":["PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815891927552002","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @pv3dr: Lilly T\u00e9llez se la pas\u00f3 creando fakenews sobre las vacunas. \n\nLamentablemente muchas personas decidieron no vacunarse por las lo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Lilly T\u00e9llez se la pas\u00f3 creando fakenews sobre las vacunas \n\nLamentablemente muchas personas decidieron no vacunarse por las lo\u2026","hashtags":[],"mentions":["pv3dr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815849594490883","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @diafanil500mg: https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L\nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \nPadre no vacunado de 24 a\u00f1os que fomentaba las vacunas muere de covid \nPatrick Burshia le dijo a\u2026","hashtags":[],"mentions":["diafanil500mg"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gz7JKy3v5L"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815848759848966","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MartinaRivasCh1: Todos a vacunarse contra el COVID 19!\n#VacunandonosPuebloQueVence \n#Nicaragua \n#AdelanteSiempre https:\/\/t.co\/QVwycJPCQ\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Todos a vacunarse contra el COVID 19\n \n \n httpstcoQVwycJPCQ\u2026","hashtags":["VacunandonosPuebloQueVence","Nicaragua","AdelanteSiempre"],"mentions":["MartinaRivasCh1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815635693387784","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CarlosMillCach: @CristinaSegui_ @FenimoreCooper1 @isanseba\nTe dejo @isanseba. Trabajo en un hospital. Vacuno. Y respeto a quienes optan\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    \nTe dejo  Trabajo en un hospital Vacuno Y respeto a quienes optan\u2026","hashtags":[],"mentions":["CarlosMillCach","CristinaSegui_","FenimoreCooper1","isanseba","isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815572179046400","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MelissaEv_: Mi esposo siempre fue de mis mayores preocupaciones. Con problemas card\u00edacos y asm\u00e1tico. Al quinto d\u00eda solo presentaba falt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Mi esposo siempre fue de mis mayores preocupaciones Con problemas card\u00edacos y asm\u00e1tico Al quinto d\u00eda solo presentaba falt\u2026","hashtags":[],"mentions":["MelissaEv_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815563740106754","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @ElisaFerLi1: @InesArrimadas @esRadio Defender las vacunas es llamar asesino a quien decide no vacunarse? Eso defiendes @InesArrimadas ?\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Defender las vacunas es llamar asesino a quien decide no vacunarse Eso defiendes  \u2026","hashtags":[],"mentions":["ElisaFerLi1","InesArrimadas","esRadio","InesArrimadas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815556987265030","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @NidiaLongarini: @martincarrizo_ Perd\u00f3n.. cu\u00e1ndo al principio muchos lo dec\u00edamos se van \ud83d\udc89 q no est\u00e1 autorizada,ni los rusos la quieren,e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Perd\u00f3n cu\u00e1ndo al principio muchos lo dec\u00edamos se van  q no est\u00e1 autorizadani los rusos la quierene\u2026","hashtags":[],"mentions":["NidiaLongarini","martincarrizo_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440815409213493248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @IosefStealer: Federico Jim\u00e9nez Losantos ha obligado a todos sus trabajadores a vacunarse. https:\/\/t.co\/LtBMjQuHau","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Federico Jim\u00e9nez Losantos ha obligado a todos sus trabajadores a vacunarse httpstcoLtBMjQuHau","hashtags":[],"mentions":["IosefStealer"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
