{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440781720945508359","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo. \u00bfTe has preguntado a qu\u00e9 pa\u00edses puedes viajar si est\u00e1s completamente vacunado? Ac\u00e1 resolvemos tu duda. \ud83e\udd13 \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/uKUJbjs61b","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo \u00bfTe has preguntado a qu\u00e9 pa\u00edses puedes viajar si est\u00e1s completamente vacunado Ac\u00e1 resolvemos tu duda   ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uKUJbjs61b"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\ud83e\udd13"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440779305152172036","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cualquier persona de 12 a\u00f1os o m\u00e1s que vaya al TD Garden para cualquier evento, incluidos los partidos de los Boston Bruins y los Celtics, deber\u00e1 demostrar que est\u00e1 completamente vacunado o que recientemente dio negativo para COVID. https:\/\/t.co\/phDjVBp3lx","tweet_lang":"es","text_es":"Cualquier persona de 12 a\u00f1os o m\u00e1s que vaya al TD Garden para cualquier evento incluidos los partidos de los Boston Bruins y los Celtics deber\u00e1 demostrar que est\u00e1 completamente vacunado o que recientemente dio negativo para COVID ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/phDjVBp3lx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778883612041231","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Mi hermano tiene final presencial y solo una dosis, explicame esa. Tantas ganas de volver que ni sabes que no todo el mundo est\u00e1 completamente vacunado https:\/\/t.co\/umWzRhraUy","tweet_lang":"es","text_es":"Mi hermano tiene final presencial y solo una dosis explicame esa Tantas ganas de volver que ni sabes que no todo el mundo est\u00e1 completamente vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/umWzRhraUy"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773300687282181","replied_to_tweet_id":1.440773254e+18,"replied_to_user_id":1.373749755e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@marifer9090 @MarlonMontanoM1 En julio de 2020, nadie en Canad\u00e1 estaba vacunado, en julio de 2021, m\u00e1s del 60% ten\u00eda una dosis y para mediados de julio m\u00e1s del 50% estaban completamente vacunados (dos dosis).","tweet_lang":"es","text_es":"  En julio de 2020 nadie en Canad\u00e1 estaba vacunado en julio de 2021 m\u00e1s del 60 ten\u00eda una dosis y para mediados de julio m\u00e1s del 50 estaban completamente vacunados dos dosis","hashtags":[],"mentions":["marifer9090","MarlonMontanoM1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768566844788742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \nhttps:\/\/t.co\/lmtrabdGFt","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLO LE\u00cdSTE Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados \n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lmtrabdGFt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754860001882114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"las dos dosis de astrazeneca encontr\u00e1ndose en mi organismo ahora que estoy completamente vacunado\nhttps:\/\/t.co\/YFU9pxqie5","tweet_lang":"es","text_es":"las dos dosis de astrazeneca encontr\u00e1ndose en mi organismo ahora que estoy completamente vacunado\nhttpstcoYFU9pxqie5","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440754787528503302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completamente vacunado. Busca un sitio de pruebas (en ingl\u00e9s): https:\/\/t.co\/C827qC36gS https:\/\/t.co\/rdGosOuxC9","tweet_lang":"es","text_es":"Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completamente vacunado Busca un sitio de pruebas en ingl\u00e9s  httpstcordGosOuxC9","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/C827qC36gS"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752760161546243","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCompletamente vacunado contra COVID-19? \u00a1Puede obtener $200 \ud83d\udcb5 si est\u00e1 completamente vacunado \ud83d\udc89a partir del 10 de agosto! \n\ud83d\udd39\nFully Vaxxed? You can get $200 \ud83d\udcb5 if you are fully vaccinated \ud83d\udc89 against COVID-19 on or after August 10th! https:\/\/t.co\/C5crKs02zZ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCompletamente vacunado contra COVID19 \u00a1Puede obtener 200  si est\u00e1 completamente vacunado a partir del 10 de agosto \n\nFully Vaxxed You can get 200  if you are fully vaccinated  against COVID19 on or after August 10th httpstcoC5crKs02zZ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udd39","\ud83d\udcb5"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751660276404236","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a los que no y a los que dudan.\nLos dem\u00e1s sobran completamente como Luis del Pino, y Libertad Digital que se dejen de cortinas de humo y pillan voto PP","tweet_lang":"es","text_es":"El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a los que no y a los que dudan\nLos dem\u00e1s sobran completamente como Luis del Pino y Libertad Digital que se dejen de cortinas de humo y pillan voto PP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440749667432603653","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en #ArriveCAN. \n(ver hilo \ud83d\udc471\/4) https:\/\/t.co\/GmCO13d6Cg","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado Hasta 72 horas antes de su viaje tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en  \nver hilo 14 httpstcoGmCO13d6Cg","hashtags":["ArriveCAN"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440748734179012608","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado. Hasta 72 horas antes de su viaje, tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en #ArriveCAN. \n(Hilo 1\/4 \ud83d\udc47) https:\/\/t.co\/KiTpwHsZPd","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamente vacunado Hasta 72 horas antes de su viaje tambi\u00e9n debe cargar el comprobante de su vacunaci\u00f3n en  \nHilo 14  httpstcoKiTpwHsZPd","hashtags":["ArriveCAN"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744345141858315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronavirus? Y cuando digo miedo, digo miedo real, de que se te acelera el pulso, sudores fr\u00edos, etc.","tweet_lang":"es","text_es":"Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronavirus Y cuando digo miedo digo miedo real de que se te acelera el pulso sudores fr\u00edos etc","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736460752052224","replied_to_tweet_id":1.440735674e+18,"replied_to_user_id":214612103.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AjpLarox Aunque est\u00e1 vacunado completamente y presentes el certificado de vacunaci\u00f3n por la app si no lleva ama decoraci\u00f3n jurada no entras,lo mismo ocurre para entrar en espa\u00f1a aunque vivas aqu\u00ed seas espa\u00f1ol y est\u00e9s vacunado tienes que bajarte una app que genera un c\u00f3digo qr","tweet_lang":"es","text_es":" Aunque est\u00e1 vacunado completamente y presentes el certificado de vacunaci\u00f3n por la app si no lleva ama decoraci\u00f3n jurada no entraslo mismo ocurre para entrar en espa\u00f1a aunque vivas aqu\u00ed seas espa\u00f1ol y est\u00e9s vacunado tienes que bajarte una app que genera un c\u00f3digo qr","hashtags":[],"mentions":["AjpLarox"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731075987210251","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos D. Luis creo que es diferente ser antivacunas, que defender la libertad de cada individuo a vacunarse. En mi caso, no soy antivacunas, estoy vacunado, pero estoy completamente encontra de la imposici\u00f3n de \u00e9sta, as\u00ed como a solicitarla como requisito para ejercer derechos.","tweet_lang":"es","text_es":" D Luis creo que es diferente ser antivacunas que defender la libertad de cada individuo a vacunarse En mi caso no soy antivacunas estoy vacunado pero estoy completamente encontra de la imposici\u00f3n de \u00e9sta as\u00ed como a solicitarla como requisito para ejercer derechos","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730468589064200","replied_to_tweet_id":1.440730027e+18,"replied_to_user_id":152150778.0,"reply_text":"","tweet_text":"@marifer9090 Te lo juro. Trump lo ha dicho, ha recomendado tomar cloro para combatir el virus, y sus seguidores lo creen. Tengo conocidos que apoyan al tipo y no se vacunan por eso. Lo peor de todo Trump est\u00e1 completamente vacunado \u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f.","tweet_lang":"es","text_es":" Te lo juro Trump lo ha dicho ha recomendado tomar cloro para combatir el virus y sus seguidores lo creen Tengo conocidos que apoyan al tipo y no se vacunan por eso Lo peor de todo Trump est\u00e1 completamente vacunado \u2026 \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["marifer9090"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440722646442733568","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a #Canad\u00e1 como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  \n\nhttps:\/\/t.co\/b2eFA9T1l2","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a  como turista debe estar completamente vacunado \u00bfQu\u00e9 otros requisitos  \n\n","hashtags":["Canad\u00e1"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/b2eFA9T1l2"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718970550587392","replied_to_tweet_id":1.44071773e+18,"replied_to_user_id":33884545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CNNEE Estar completamente vacunado significa tener colocadas las 385 dosis que los que dirigen la pandemia consideran y considerar\u00e1n hasta el infinito necesarias para matar al bicho y todas sus variantes, derivados, cepas afines, similares, hijos propios, adoptivos y entenados. \ud83d\ude06\ud83d\ude06","tweet_lang":"es","text_es":" Estar completamente vacunado significa tener colocadas las 385 dosis que los que dirigen la pandemia consideran y considerar\u00e1n hasta el infinito necesarias para matar al bicho y todas sus variantes derivados cepas afines similares hijos propios adoptivos y entenados ","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude06"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440718093135712259","replied_to_tweet_id":1.44071773e+18,"replied_to_user_id":33884545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CNNEE Como cada vez ponen m\u00e1s refuerzos, pues... ya no s\u00e9 cuando es estar completamente vacunado. \ud83e\udd14","tweet_lang":"es","text_es":" Como cada vez ponen m\u00e1s refuerzos pues ya no s\u00e9 cuando es estar completamente vacunado ","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440717729716051968","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.co\/IZro07lLHn","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IZro07lLHn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440692216603635723","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#LigaProfesional - S\u00f3lo el 8% de los jugadores est\u00e1 vacunado con el esquema completo\n\nLa cifra aumenta al 33% con una dosis. AFA y La Liga trabajan para potenciar la vacunaci\u00f3n. As\u00ed lo cuenta @marcepatroncini en esta nota https:\/\/t.co\/RURhcG9nlV","tweet_lang":"es","text_es":"  S\u00f3lo el 8 de los jugadores est\u00e1 vacunado con el esquema completo\n\nLa cifra aumenta al 33 con una dosis AFA y La Liga trabajan para potenciar la vacunaci\u00f3n As\u00ed lo cuenta  en esta nota ","hashtags":["LigaProfesional"],"mentions":["marcepatroncini"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RURhcG9nlV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440688595535204358","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro estaba completamente 'inmunizado' con la vacuna.\n\nPasaporte de salud? \n\nhttps:\/\/t.co\/OAF2orVquj","tweet_lang":"es","text_es":"Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro estaba completamente inmunizado con la vacuna\n\nPasaporte de salud \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OAF2orVquj"],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440683273655500814","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\n\nEn Chile, el 87,82% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https:\/\/t.co\/jb4cXVJb36 https:\/\/t.co\/GW9Bd5C6Ll","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo\n\nEn Chile el 8782 de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  httpstcoGW9Bd5C6Ll","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jb4cXVJb36"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677798620778502","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"QUIEN PA? Estoy completamente vacunado. https:\/\/t.co\/2BluAHRPhk","tweet_lang":"es","text_es":"QUIEN PA Estoy completamente vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2BluAHRPhk"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440660238210781186","replied_to_tweet_id":1.440532729e+18,"replied_to_user_id":75353351.0,"reply_text":"","tweet_text":"@vlujano @JorgeLara1 @Abml18 No seas necio! A partir de noviembre en EUA pedir\u00e1n estar vacunado completamente de acuerdo a los par\u00e1metros de CDC. Ellos no han aprobado las ni Sputnik ni CanSino\nhttps:\/\/t.co\/UDFY6Wmoh8","tweet_lang":"es","text_es":"   No seas necio A partir de noviembre en EUA pedir\u00e1n estar vacunado completamente de acuerdo a los par\u00e1metros de CDC Ellos no han aprobado las ni Sputnik ni CanSino\n","hashtags":[],"mentions":["vlujano","JorgeLara1","Abml18"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UDFY6Wmoh8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440653024230195203","replied_to_tweet_id":1.440632359e+18,"replied_to_user_id":449201094.0,"reply_text":"","tweet_text":"@AlecCardenas Sobrino Colegio primero curso Colegio 100% a distancia hoy se vacuna \n\nHijo 2do semestre Universidad completamente vacunado dispusieron a distancia solo talleres presencial (estrategia para ganar m\u00e1s dinero).","tweet_lang":"es","text_es":" Sobrino Colegio primero curso Colegio 100 a distancia hoy se vacuna \n\nHijo 2do semestre Universidad completamente vacunado dispusieron a distancia solo talleres presencial estrategia para ganar m\u00e1s dinero","hashtags":[],"mentions":["AlecCardenas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440641759244029959","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Que pena....si hubiese esrafo vacunado completamente,  y antes, tal vez no le pasa.   La vacuna no crea protecci\u00f3n inmediatamente.   Tiene que tener ambas dosis y tiene wue haber pasado al menos 4 semanas...no estaba protegido","tweet_lang":"es","text_es":" Que penasi hubiese esrafo vacunado completamente  y antes tal vez no le pasa   La vacuna no crea protecci\u00f3n inmediatamente   Tiene que tener ambas dosis y tiene wue haber pasado al menos 4 semanasno estaba protegido","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440614056063242245","replied_to_tweet_id":1.440258762e+18,"replied_to_user_id":7.239741119e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@ProudandSweet Yo vacunado completo, estoy totalmente en contra de tener que ense\u00f1ar un pasaporte para entrar en un bar\/restaurante. Completamente","tweet_lang":"es","text_es":" Yo vacunado completo estoy totalmente en contra de tener que ense\u00f1ar un pasaporte para entrar en un barrestaurante Completamente","hashtags":[],"mentions":["ProudandSweet"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440606405887610880","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1les son los 'nuevos' s\u00edntomas del #COVID19 si est\u00e1s completamente vacunado?\n1\u20e3 Dolor de cabeza\n2\u20e3 Nariz que moquea\n3\u20e3 Estornudos\n4\u20e3 Dolor de garganta\n5\u20e3 P\u00e9rdida del olfato\nhttps:\/\/t.co\/3auI0NNeP3 https:\/\/t.co\/UIY9b7vMyf","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1les son los nuevos s\u00edntomas del  si est\u00e1s completamente vacunado\n1\u20e3 Dolor de cabeza\n2\u20e3 Nariz que moquea\n3\u20e3 Estornudos\n4\u20e3 Dolor de garganta\n5\u20e3 P\u00e9rdida del olfato\n httpstcoUIY9b7vMyf","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3auI0NNeP3"],"tweet_emoticons":["4\u20e3","1\u20e3","2\u20e3","5\u20e3","3\u20e3"],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440595550986850320","replied_to_tweet_id":1.440445258e+18,"replied_to_user_id":18553742.0,"reply_text":"","tweet_text":"@HectorJoaquin Si se la puso hace dos semanas, la vacuna todav\u00eda no hab\u00eda empezado a hacer efecto cuando cogi\u00f3 el virus. Te consideras completamente vacunado despu\u00e9s de dos semanas desde la \u00faltima dosis de la vacuna. A\u00fan as\u00ed, ninguna vacuna en la historia ha probado ser infalible","tweet_lang":"es","text_es":" Si se la puso hace dos semanas la vacuna todav\u00eda no hab\u00eda empezado a hacer efecto cuando cogi\u00f3 el virus Te consideras completamente vacunado despu\u00e9s de dos semanas desde la \u00faltima dosis de la vacuna A\u00fan as\u00ed ninguna vacuna en la historia ha probado ser infalible","hashtags":[],"mentions":["HectorJoaquin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T09:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440549975742509058","replied_to_tweet_id":1.440530887e+18,"replied_to_user_id":8.177321748e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@Edu_el_peque Hola Edward. Se puede, siempre que est\u00e9s completamente vacunado, con una vacuna aprobada por la OMS, y con la segunda dosis puesta al menos 14 d\u00edas antes del viaje. Quedamos a tu disposici\u00f3n. Un saludo.","tweet_lang":"es","text_es":" Hola Edward Se puede siempre que est\u00e9s completamente vacunado con una vacuna aprobada por la OMS y con la segunda dosis puesta al menos 14 d\u00edas antes del viaje Quedamos a tu disposici\u00f3n Un saludo","hashtags":[],"mentions":["Edu_el_peque"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440508144380116998","replied_to_tweet_id":1.439999963e+18,"replied_to_user_id":1.259996162e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ClauBella4 @leojotao @C5N Te la hago clara, mi hija es personal no docente, la hicieron ir 3 meses a el colegio sin estar vacunada, exponi\u00e9ndola. Si no tenes m\u00ednimamente el personal completamente vacunado no lo obligues a asistir.","tweet_lang":"es","text_es":"   Te la hago clara mi hija es personal no docente la hicieron ir 3 meses a el colegio sin estar vacunada exponi\u00e9ndola Si no tenes m\u00ednimamente el personal completamente vacunado no lo obligues a asistir","hashtags":[],"mentions":["ClauBella4","leojotao","C5N"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440495039751147522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfLO LE\u00cdSTE? Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados. \n\nhttps:\/\/t.co\/lmtrabdGFt","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfLO LE\u00cdSTE Varios art\u00edculos publicados en Internet rese\u00f1aron que supuestamente un estudio de la Universidad de Oxford demostr\u00f3 que el personal m\u00e9dico completamente vacunado ten\u00eda una carga viral 251 veces mayor que los trabajadores no vacunados \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lmtrabdGFt"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440477647201439747","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"No estaba Bolsonaro en USA ? Si no est\u00e1 vacunado y lo discriminaron en una pizzer\u00eda, sali\u00f3 en los medios! \"EE.UU. relajar\u00e1 restricciones para viajeros internacionales completamente vacunados\"  https:\/\/t.co\/oGdIUk8yeS","tweet_lang":"es","text_es":"No estaba Bolsonaro en USA  Si no est\u00e1 vacunado y lo discriminaron en una pizzer\u00eda sali\u00f3 en los medios EEUU relajar\u00e1 restricciones para viajeros internacionales completamente vacunados  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/oGdIUk8yeS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466358316060673","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estoy completamente vacunado contra la covid-19. No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus.","tweet_lang":"es","text_es":"Estoy completamente vacunado contra la covid19 No por ello me creo inmune a un contagio porque las inyecciones solo me proveyeron anticuerpos para la defensa contra el virus","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460015161135109","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya estoy completamente vacunado y listo para hacerte el amor.","tweet_lang":"es","text_es":"Ya estoy completamente vacunado y listo para hacerte el amor","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440456537151971339","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Medallista de oro ol\u00edmpico australiano completamente vacunado, ahora hospitalizado con covid 19.\nEst\u00e1 haciendo que los j\u00f3venes sanos sean m\u00e1s vulnerables al virus.\n\nhttps:\/\/t.co\/y2vJz3d85P https:\/\/t.co\/vzPj9lpPVD","tweet_lang":"es","text_es":"Medallista de oro ol\u00edmpico australiano completamente vacunado ahora hospitalizado con covid 19\nEst\u00e1 haciendo que los j\u00f3venes sanos sean m\u00e1s vulnerables al virus\n\n httpstcovzPj9lpPVD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/y2vJz3d85P"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440452406475509765","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. https:\/\/t.co\/RPbPBRumRB https:\/\/t.co\/h4AXA9Arrr","tweet_lang":"es","text_es":"Cualquier extranjero que quiera viajar a EEUU necesitar\u00e1 adem\u00e1s de la visa correspondiente una prueba de estar completamente vacunado contra el covid19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje  ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RPbPBRumRB","https:\/\/t.co\/h4AXA9Arrr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440450883926433794","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita: https:\/\/t.co\/6OPfafHl2c https:\/\/t.co\/P5nTUkjldk","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado Si est\u00e1s completamente vacunado puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita  httpstcoP5nTUkjldk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6OPfafHl2c"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440446697188978698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ahora que ya estoy completamente vacunado ojal\u00e1 me inviten a una fiesta en donde pongan a Billie Eilish, pa cantar y as\u00ed.","tweet_lang":"es","text_es":"Ahora que ya estoy completamente vacunado ojal\u00e1 me inviten a una fiesta en donde pongan a Billie Eilish pa cantar y as\u00ed","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440445087608029185","replied_to_tweet_id":1.440423224e+18,"replied_to_user_id":1.281467107e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@BoliGrafica Sii aqu\u00ed firme completamente vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Sii aqu\u00ed firme completamente vacunado","hashtags":[],"mentions":["BoliGrafica"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440444235639971844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado? Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado. Si est\u00e1s completamente vacunado, puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos. Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita: https:\/\/t.co\/ya6lB2BcsC https:\/\/t.co\/klr8Koe43U","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfA\u00fan no est\u00e1s vacunado Posp\u00f3n viajar hasta que est\u00e9s completamente vacunado Si est\u00e1s completamente vacunado puedes viajar de forma segura dentro de los Estados Unidos Para m\u00e1s informaci\u00f3n sobre recomendaciones de viaje visita  httpstcoklr8Koe43U","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ya6lB2BcsC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440441781322059777","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Se me olvida que ya estoy completamente vacunado porque no cambi\u00f3 nada lol","tweet_lang":"es","text_es":"Se me olvida que ya estoy completamente vacunado porque no cambi\u00f3 nada lol","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440436900645408773","replied_to_tweet_id":1.440435886e+18,"replied_to_user_id":283679893.0,"reply_text":"","tweet_text":"@frannpridda Sin mencionar los bonos q anunciaron. esto tenia que ser hace mucho.\ny si miras los numeros hay mas de 110mil muertos y ni la mitad del pais completamente vacunado.\nPero bueno ahora no existe el covid al parecer. Nos hicieron mierda y todavia les falta. Ellos siempre ganan.","tweet_lang":"es","text_es":" Sin mencionar los bonos q anunciaron esto tenia que ser hace mucho\ny si miras los numeros hay mas de 110mil muertos y ni la mitad del pais completamente vacunado\nPero bueno ahora no existe el covid al parecer Nos hicieron mierda y todavia les falta Ellos siempre ganan","hashtags":[],"mentions":["frannpridda"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440426612814540801","replied_to_tweet_id":1.44042526e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm Creo q hay q usar barbijos si no est\u00e1s vacunado\/a completamente. Bah... No s\u00e9. Yo todav\u00eda no me vacuna as\u00ed q uso barbijos ja.","tweet_lang":"es","text_es":" Creo q hay q usar barbijos si no est\u00e1s vacunadoa completamente Bah No s\u00e9 Yo todav\u00eda no me vacuna as\u00ed q uso barbijos ja","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440411972600680449","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El doctor Carlos Matute ha fallecido por Covid-19, estaba completamente vacunado con las dos dosis de AstraZeneca, ha informado el doctor Carlos Uma\u00f1a. El doctor Matute luch\u00f3 semanas contra el virus https:\/\/t.co\/yrHTnJPhw9","tweet_lang":"es","text_es":"El doctor Carlos Matute ha fallecido por Covid19 estaba completamente vacunado con las dos dosis de AstraZeneca ha informado el doctor Carlos Uma\u00f1a El doctor Matute luch\u00f3 semanas contra el virus httpstcoyrHTnJPhw9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440402246898831369","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"3:10 + 3:50 horas de espera en la fila de la 1ra y 2da dosis y ya estoy completamente vacunado contra el Covid","tweet_lang":"es","text_es":"310  350 horas de espera en la fila de la 1ra y 2da dosis y ya estoy completamente vacunado contra el Covid","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440398373098450946","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. https:\/\/t.co\/0O47yNMyir","tweet_lang":"es","text_es":"Cualquier extranjero que quiera viajar a EEUU necesitar\u00e1 adem\u00e1s de la visa correspondiente una prueba de estar completamente vacunado contra el covid19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje httpstco0O47yNMyir","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440389042038661126","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Estados Unidos; principio de septiembre de 2021: 170,000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamente vacunados. Septiembre de 2020: 45,000 casos por d\u00eda con CERO estadounidense vacunado. \nMuertes por d\u00eda: 2,000 en septiembre 2021 vs 800 en septiembre de 2020.","tweet_lang":"es","text_es":"Estados Unidos principio de septiembre de 2021 170000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamente vacunados Septiembre de 2020 45000 casos por d\u00eda con CERO estadounidense vacunado \nMuertes por d\u00eda 2000 en septiembre 2021 vs 800 en septiembre de 2020","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440383278670704644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElPasoTx | Uno de los pacientes fue vacunado completamente y cuatro no fueron vacunados.\nhttps:\/\/t.co\/pSNAkhOqkP","tweet_lang":"es","text_es":"  Uno de los pacientes fue vacunado completamente y cuatro no fueron vacunados\n","hashtags":["ElPasoTx"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/pSNAkhOqkP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440368725631242244","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Por fin, completamente vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" Por fin completamente vacunado","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440353146581049347","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Pa\u00eds | Todos los turistas deber\u00e1n presentar un documento que certifique haber sido vacunado completamente. Conoce desde cuando entra en vigencia esta disposici\u00f3n \u25b6 https:\/\/t.co\/FTdaxac2so https:\/\/t.co\/jMpzPK7cIs","tweet_lang":"es","text_es":"  Todos los turistas deber\u00e1n presentar un documento que certifique haber sido vacunado completamente Conoce desde cuando entra en vigencia esta disposici\u00f3n   httpstcojMpzPK7cIs","hashtags":["Pa\u00eds"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/FTdaxac2so"],"tweet_emoticons":["\u25b6"],"tweet_date":"2021-09-21T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440347961561542669","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya soy un Yisus completamente vacunado \ud83d\udcaa\ud83d\ude24\u2728","tweet_lang":"es","text_es":"Ya soy un Yisus completamente vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2728","\ud83d\udcaa","\ud83d\ude24"],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440342127859228675","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para trabajar presencial desde el 20\/03\/2020, es rar\u00edsimo llegar \"al final\" de la pandemia sin estar completamente vacunado. Las restricciones champagne son as\u00ed https:\/\/t.co\/TJGbm2fQQP","tweet_lang":"es","text_es":"Para trabajar presencial desde el 20032020 es rar\u00edsimo llegar al final de la pandemia sin estar completamente vacunado Las restricciones champagne son as\u00ed httpstcoTJGbm2fQQP","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440341909826723851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ac\u00e1 en Chile insisten con imbecilidades redundantes prehistoricas para quedar bien con el dios y con el diablo, no tiene ni sentido hacer cuarentena con PCR negativo y completamente vacunado, ES INCOMPATIBLE E INCOHERENTE!!!!! https:\/\/t.co\/qxAHAanhaS","tweet_lang":"es","text_es":"Ac\u00e1 en Chile insisten con imbecilidades redundantes prehistoricas para quedar bien con el dios y con el diablo no tiene ni sentido hacer cuarentena con PCR negativo y completamente vacunado ES INCOMPATIBLE E INCOHERENTE ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qxAHAanhaS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440340341186445315","replied_to_tweet_id":1.440337525e+18,"replied_to_user_id":349270821.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Lared1061 Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. Esto es lo que debes saber https:\/\/t.co\/WVOxT6Od0w","tweet_lang":"es","text_es":" Cualquier extranjero que quiera viajar a EEUU necesitar\u00e1 adem\u00e1s de la visa correspondiente una prueba de estar completamente vacunado contra el covid19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje Esto es lo que debes saber ","hashtags":[],"mentions":["Lared1061"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WVOxT6Od0w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440339769431523335","replied_to_tweet_id":1.440269577e+18,"replied_to_user_id":1687984068.0,"reply_text":"","tweet_text":"@soy_502 @JGramajo_Soy502 Cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje. Esto es lo que debes saber https:\/\/t.co\/WVOxT6Od0w","tweet_lang":"es","text_es":"  Cualquier extranjero que quiera viajar a EEUU necesitar\u00e1 adem\u00e1s de la visa correspondiente una prueba de estar completamente vacunado contra el covid19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje Esto es lo que debes saber ","hashtags":[],"mentions":["soy_502","JGramajo_Soy502"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WVOxT6Od0w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326595068133390","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El 44 % est\u00e1 vacunado completamente. Personas esperando dosis hace MESES o recibiendo cualquiera. Pero listo, la gente ya puede salir sin barbijos porque, al haber nuevo gabinete, la pandemia se termin\u00f3! No es genial? (ni ellos se creen).","tweet_lang":"es","text_es":"El 44  est\u00e1 vacunado completamente Personas esperando dosis hace MESES o recibiendo cualquiera Pero listo la gente ya puede salir sin barbijos porque al haber nuevo gabinete la pandemia se termin\u00f3 No es genial ni ellos se creen","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440326127998750721","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ya completamente vacunado \ud83d\udc89 https:\/\/t.co\/HDCuQdB9qD","tweet_lang":"es","text_es":"Ya completamente vacunado  httpstcoHDCuQdB9qD","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440324041299034132","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6 A partir del 22 de septiembre de 2021, debe estar completamente vacunado y proporcionar un comprobante de vacunaci\u00f3n para acceder a ciertos negocios y entornos cerrados.\n https:\/\/t.co\/lPRY4c7TNl","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\udde8\ud83c\udde6 A partir del 22 de septiembre de 2021 debe estar completamente vacunado y proporcionar un comprobante de vacunaci\u00f3n para acceder a ciertos negocios y entornos cerrados\n ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/lPRY4c7TNl"],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6"],"tweet_date":"2021-09-21T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440320714830086145","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 \u2708\ufe0f \u00bfEst\u00e1s completamente vacunado? Entonces desde principios de noviembre podr\u00e1s viajar sin problemas a Estados Unidos, sin importar el pa\u00eds desde donde viajes, inform\u00f3 la Casa Blanca. S\u00f3lo necesitar\u00e1s presentar una prueba PCR con resultado negativo.","tweet_lang":"es","text_es":" \u2708\ufe0f \u00bfEst\u00e1s completamente vacunado Entonces desde principios de noviembre podr\u00e1s viajar sin problemas a Estados Unidos sin importar el pa\u00eds desde donde viajes inform\u00f3 la Casa Blanca S\u00f3lo necesitar\u00e1s presentar una prueba PCR con resultado negativo","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u2708\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440318900017635355","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo?\n\nEn Chile, el 87,73% de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada. Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192 https:\/\/t.co\/jb4cXVJb36 https:\/\/t.co\/3Zua9Lft5O","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfCu\u00e1nta gente se ha vacunado en Chile y el mundo\n\nEn Chile el 8773 de la poblaci\u00f3n objetivo est\u00e1 completamente inmunizada Revise aqu\u00ed la situaci\u00f3n nacional e internacional de este proceso \u2192  httpstco3Zua9Lft5O","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jb4cXVJb36"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440315466858172427","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Desde comienzos de noviembre, cualquier extranjero que quiera viajar a EE.UU. necesitar\u00e1, adem\u00e1s de la visa correspondiente, una prueba de estar completamente vacunado contra el covid-19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje https:\/\/t.co\/nJ03RLva4w","tweet_lang":"es","text_es":"Desde comienzos de noviembre cualquier extranjero que quiera viajar a EEUU necesitar\u00e1 adem\u00e1s de la visa correspondiente una prueba de estar completamente vacunado contra el covid19 y una prueba negativa al virus tomada hasta 72 horas antes del viaje ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/nJ03RLva4w"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440311927716999183","replied_to_tweet_id":1.440205933e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho Es una pena, y muy preocupante, que @libertaddigital se est\u00e9 escorando y tomando esa postura completamente carente de l\u00f3gica, que va contra \u00e9l propio nombre del grupo\nSoy socio de LD y estoy vacunado, pero dudas sobre si es recomendable vacunar a ni\u00f1os.\nY espero que LD me respete","tweet_lang":"es","text_es":" Es una pena y muy preocupante que  se est\u00e9 escorando y tomando esa postura completamente carente de l\u00f3gica que va contra \u00e9l propio nombre del grupo\nSoy socio de LD y estoy vacunado pero dudas sobre si es recomendable vacunar a ni\u00f1os\nY espero que LD me respete","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440298985005088772","replied_to_tweet_id":1.440237698e+18,"replied_to_user_id":9.082661102e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@CristinaPrada12 @WillyGuillermoA Esto es completamente FALSO! En Canad\u00e1 solo 1 de cada 10 del personal sanitario no est\u00e1 vacunado, y son generalmente personal no-m\u00e9dico de soporte. \n\nhttps:\/\/t.co\/mPumPSCe57","tweet_lang":"es","text_es":"  Esto es completamente FALSO En Canad\u00e1 solo 1 de cada 10 del personal sanitario no est\u00e1 vacunado y son generalmente personal nom\u00e9dico de soporte \n\n","hashtags":[],"mentions":["CristinaPrada12","WillyGuillermoA"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/mPumPSCe57"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440294750846799875","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd36 Novelda ya ha vacunado completamente contra la Covid-19 a toda la poblaci\u00f3n que ha acudido a su cita.\n\ud83d\udc89 La vacunaci\u00f3n masiva finalizar\u00e1 con las inyecciones a las personas rezagadas que no hasta ahora no han querido o podido vacunarse.\nhttps:\/\/t.co\/X7syYzhtph","tweet_lang":"es","text_es":" Novelda ya ha vacunado completamente contra la Covid19 a toda la poblaci\u00f3n que ha acudido a su cita\n La vacunaci\u00f3n masiva finalizar\u00e1 con las inyecciones a las personas rezagadas que no hasta ahora no han querido o podido vacunarse\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/X7syYzhtph"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\ud83d\udd36"],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440293704472797188","replied_to_tweet_id":1.440291703e+18,"replied_to_user_id":33884545.0,"reply_text":"","tweet_text":"@CNNEE Noooo, eso es populismo puro! S\u00e1lvese quien pueda, la vacuna es completamente segura cuando un gran porcentaje de la poblaci\u00f3n se ha vacunado, mientras s\u00f3lo evitar\u00e1 que no te enfermes gravemente o fallezcas, yo no estar\u00eda de acuerdo con esa norma en mi pa\u00eds, miren a Israel!","tweet_lang":"es","text_es":" Noooo eso es populismo puro S\u00e1lvese quien pueda la vacuna es completamente segura cuando un gran porcentaje de la poblaci\u00f3n se ha vacunado mientras s\u00f3lo evitar\u00e1 que no te enfermes gravemente o fallezcas yo no estar\u00eda de acuerdo con esa norma en mi pa\u00eds miren a Israel","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440290504936099840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"las viejas que siguen esperando segunda dosis son reales? no conozco a nadie que no est\u00e9 vacunado completamente","tweet_lang":"es","text_es":"las viejas que siguen esperando segunda dosis son reales no conozco a nadie que no est\u00e9 vacunado completamente","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440257989089239059","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pr\u00f3ximas leyes anti-covid:\nLos no vacunados no podr\u00e1n salir de sus casas sin el permiso de un vacunado. Si han de salir, han de hacerlo completamente cubiertos por un burka sanitario y acompa\u00f1ados por un vacunado armado.\nLa pena por incumplir ser\u00e1 la muerte por lapidaci\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"Pr\u00f3ximas leyes anticovid\nLos no vacunados no podr\u00e1n salir de sus casas sin el permiso de un vacunado Si han de salir han de hacerlo completamente cubiertos por un burka sanitario y acompa\u00f1ados por un vacunado armado\nLa pena por incumplir ser\u00e1 la muerte por lapidaci\u00f3n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440218768743886851","replied_to_tweet_id":1.440216349e+18,"replied_to_user_id":1.207684826e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@jgag51 @Doctor_meona @gripescovid @gillaura00 @esCesarVidal Que como contagian m\u00e1s, llegan adonde las otras no llevaban y pueden encontraras f\u00e1cil contagiar m\u00e1s al 40% \/ 50% no vacunado o no completamente vacunado, con alguno que otro vacunado tambi\u00e9n (pero en menor medida) \n\nEs por ah\u00ed que me cierra","tweet_lang":"es","text_es":"     Que como contagian m\u00e1s llegan adonde las otras no llevaban y pueden encontraras f\u00e1cil contagiar m\u00e1s al 40  50 no vacunado o no completamente vacunado con alguno que otro vacunado tambi\u00e9n pero en menor medida \n\nEs por ah\u00ed que me cierra","hashtags":[],"mentions":["jgag51","Doctor_meona","gripescovid","gillaura00","esCesarVidal"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440209145169211392","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Listo ya completamente #vacunado #vacunense https:\/\/t.co\/y6z3PPpC6h","tweet_lang":"es","text_es":"Listo ya completamente   httpstcoy6z3PPpC6h","hashtags":["vacunado","vacunense"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440149746442653697","replied_to_tweet_id":1.440149185e+18,"replied_to_user_id":2355335788.0,"reply_text":"","tweet_text":"Maine es otro estado que tiene la tasa de vacunaci\u00f3n m\u00e1s alta del 67,92% (completamente vacunado). \u00a0 Tambi\u00e9n vio una tasa r\u00e9cord de aumento del 100% en los casos de COVID-19 la semana pasada. https:\/\/t.co\/etgmveoxJ9","tweet_lang":"es","text_es":"Maine es otro estado que tiene la tasa de vacunaci\u00f3n m\u00e1s alta del 6792 completamente vacunado \u00a0 Tambi\u00e9n vio una tasa r\u00e9cord de aumento del 100 en los casos de COVID19 la semana pasada httpstcoetgmveoxJ9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440143749594583044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Si eso le hacen al presidente de Brasil imag\u00ednate la que te espera adormilado. Spoiler alert. Nunca estar\u00e1s completamente ni suficientemente vacunado. https:\/\/t.co\/u8rlVw3RKo","tweet_lang":"es","text_es":"Si eso le hacen al presidente de Brasil imag\u00ednate la que te espera adormilado Spoiler alert Nunca estar\u00e1s completamente ni suficientemente vacunado ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/u8rlVw3RKo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440142816844210178","replied_to_tweet_id":1.440137402e+18,"replied_to_user_id":187793278.0,"reply_text":"","tweet_text":"@DrGiammattei Y usted le falta el respeto a un pa\u00eds que es completamente dependiente de las remesas , que se ha vacunado por las donaciones de USA , puta madreeee!!! De verdad qu\u00e9 pasa con usted que respalda a una sola persona sobre los millones de migrantes en Estados Unidos!!!","tweet_lang":"es","text_es":" Y usted le falta el respeto a un pa\u00eds que es completamente dependiente de las remesas  que se ha vacunado por las donaciones de USA  puta madreeee De verdad qu\u00e9 pasa con usted que respalda a una sola persona sobre los millones de migrantes en Estados Unidos","hashtags":[],"mentions":["DrGiammattei"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440123302630940674","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":".@BTS_twt est\u00e1 vacunado.\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada. Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad. #ARMYvaccinatedtoo \ud83d\udc9c#ARMYvaccinatedtoo","tweet_lang":"es","text_es":" est\u00e1 vacunado\nSoy una cuenta fan y estoy completamente vacunada Vac\u00fanense y prot\u00e9janse a s\u00ed mismos y a su comunidad  ","hashtags":["ARMYvaccinatedtoo","ARMYvaccinatedtoo"],"mentions":["BTS_twt"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc9c"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440118584101986304","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho! Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado. Lee m\u00e1s en https:\/\/t.co\/hOhFwqg9z8 \n\nLl\u00e1menos \ud83d\udc49\u260e\ufe0f 887-881-8281\n#QuitaleLaCorona #RollUpYourSleeve #COVID19 https:\/\/t.co\/PQRiyz7bmZ","tweet_lang":"es","text_es":"\u00a1Recuerde de usar su cubre bocas y vacunese si aun no lo ha hecho Siga tomando precauciones hasta que est\u00e9 completamente vacunado Lee m\u00e1s en  \n\nLl\u00e1menos \u260e\ufe0f 8878818281\n   httpstcoPQRiyz7bmZ","hashtags":["QuitaleLaCorona","RollUpYourSleeve","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hOhFwqg9z8"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc49","\u260e\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-21T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440082089764790288","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"V\u00eda @elcalcePR | Esta vez si estar\u00e1 vacunado https:\/\/t.co\/BWMdgNXsE8","tweet_lang":"es","text_es":"V\u00eda   Esta vez si estar\u00e1 vacunado ","hashtags":[],"mentions":["elcalcePR"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/BWMdgNXsE8"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-20T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440795491579531268","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794964674297860","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793811903344650","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793392691048454","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440793232804175882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tavoj2828: \u00a1Hola, soy Tom\u00e1s! Tengo tan solo 1 mes de nacido y estoy buscando una familia que me adopte. Estoy completamente vacunado y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Tom\u00e1s Tengo tan solo 1 mes de nacido y estoy buscando una familia que me adopte Estoy completamente vacunado y\u2026","hashtags":[],"mentions":["tavoj2828"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789879491727364","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787721639718917","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787574373552136","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787506270654464","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440786302568259590","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785406446882829","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785363149066242","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785342223695882","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784774851751943","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440784108376891403","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783557165604874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783297722740742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783242941009927","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783230781689864","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440783081367949320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WharfRat_DE: EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1\/ Junto con otros 4 diputados, el diputado israel\u00ed @KarivGilad \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1 Junto con otros 4 diputados el diputado israel\u00ed  \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE","KarivGilad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782877554216960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782758985428993","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782729579151363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782461554737164","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440782298639568900","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781873731366914","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781800788299776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: Las vacunas contra covid-19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Las vacunas contra covid19 han salvado vidas en todo el mundo y ahora tambi\u00e9n est\u00e1n ayudando a abrir la industria del turismo\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780376847224844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @EmbCanArgentina: \u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n?\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfViaja a Canad\u00e1 con su certificado de vacunaci\u00f3n\nNO es suficiente para cumplir con la exenci\u00f3n de viajero completamen\u2026","hashtags":[],"mentions":["EmbCanArgentina"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780267073912832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440774949258424320","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inon24: El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a l\u2026","hashtags":[],"mentions":["inon24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440773741181472770","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @billydors: Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronaviru\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronaviru\u2026","hashtags":[],"mentions":["billydors"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440770708338921478","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inon24: El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a l\u2026","hashtags":[],"mentions":["inon24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768649938178048","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WharfRat_DE: EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1\/ Junto con otros 4 diputados, el diputado israel\u00ed @KarivGilad \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1 Junto con otros 4 diputados el diputado israel\u00ed  \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE","KarivGilad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768340646002693","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WharfRat_DE: EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1\/ Junto con otros 4 diputados, el diputado israel\u00ed @KarivGilad \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1 Junto con otros 4 diputados el diputado israel\u00ed  \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE","KarivGilad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767207588327433","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @WharfRat_DE: EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1\/ Junto con otros 4 diputados, el diputado israel\u00ed @KarivGilad \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  EL GRAN FRAUDE DE LAS VACUNAS\n\n1 Junto con otros 4 diputados el diputado israel\u00ed  \u201ccompletamente vacunado\u201d co\u2026","hashtags":[],"mentions":["WharfRat_DE","KarivGilad"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767159303499776","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCespanol: Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completament\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764701072236556","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440762663592624131","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCespanol: Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completament\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761462381678596","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @willclara: Al 10\/9\/21 el 58% de la poblaci\u00f3n total de ESA ha recibido al menos una dosis de vac contra COVID-19 y el 47% ha recibido do\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Al 10921 el 58 de la poblaci\u00f3n total de ESA ha recibido al menos una dosis de vac contra COVID19 y el 47 ha recibido do\u2026","hashtags":[],"mentions":["willclara"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757773864628224","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inon24: El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a l\u2026","hashtags":[],"mentions":["inon24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757691610112007","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCespanol: Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completament\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757372293578758","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757337849937933","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CDCespanol: Deber\u00edas hacerte una prueba de #COVID19 si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID-19, aunque est\u00e9s completament\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Deber\u00edas hacerte una prueba de  si tienes s\u00edntomas o te expusiste a alguien con COVID19 aunque est\u00e9s completament\u2026","hashtags":["COVID19"],"mentions":["CDCespanol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755914873532421","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440753672892272644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inon24: El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a l\u2026","hashtags":[],"mentions":["inon24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752084614193155","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @inon24: El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n, respeto a los que se han vacunado, a l\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El mayor favor que estoy haciendo a VOX somos muchos apoyando la libertad de vacunaci\u00f3n respeto a los que se han vacunado a l\u2026","hashtags":[],"mentions":["inon24"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440751507725451264","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749317644435474","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @billydors: Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronaviru\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estando completamente vacunado \u00bftendr\u00edas miedo de estar en la misma habitaci\u00f3n con una persona sabiendo que tiene coronaviru\u2026","hashtags":[],"mentions":["billydors"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440748120409735171","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746913918177283","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440746540272787459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440744189872852992","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738635565862920","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736995873943564","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736854949564416","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440735008159715328","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733655521906701","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733494670356489","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732833698381827","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Imagen_Mx: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a #Canad\u00e1 como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  \n\nhttps:\/\/t.co\/b2eFA9T1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a  como turista debe estar completamente vacunado \u00bfQu\u00e9 otros requisitos  \n\nhttpstcob2eFA9T1\u2026","hashtags":["Canad\u00e1"],"mentions":["Imagen_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732047270563840","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440730941471608847","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727650968870921","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440727321586008066","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726544230412302","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726292500860941","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @tavoj2828: \u00a1Hola, soy Tom\u00e1s! Tengo tan solo 1 mes de nacido y estoy buscando una familia que me adopte. Estoy completamente vacunado y\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1Hola soy Tom\u00e1s Tengo tan solo 1 mes de nacido y estoy buscando una familia que me adopte Estoy completamente vacunado y\u2026","hashtags":[],"mentions":["tavoj2828"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726231528329219","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @juanjromero: Que ironia, que el vacunado sea el que dio positivo! \ud83e\udd23\nLos otros medios como EFE, no estan reportando que el ministro esta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que ironia que el vacunado sea el que dio positivo \nLos otros medios como EFE no estan reportando que el ministro esta\u2026","hashtags":[],"mentions":["juanjromero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724860657827851","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PorunPanammejo1: Estados Unidos; principio de septiembre de 2021: 170,000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamen\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Estados Unidos principio de septiembre de 2021 170000 casos por d\u00eda con 180 millones de estadounidenses completamen\u2026","hashtags":[],"mentions":["PorunPanammejo1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440724325825269766","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723015663165440","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @CNNEE: \u00bfQu\u00e9 significa estar \"completamente vacunado\" y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EE.UU.? Cons\u00faltala aqu\u00ed: \n https:\/\/t.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfQu\u00e9 significa estar completamente vacunado y qu\u00e9 vacunas est\u00e1n en la lista aprobada por EEUU Cons\u00faltala aqu\u00ed \n httpst\u2026","hashtags":[],"mentions":["CNNEE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723007979225089","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Imagen_Mx: \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a #Canad\u00e1 como turista debe estar completamente vacunado. \u00bfQu\u00e9 otros requisitos?  \n\nhttps:\/\/t.co\/b2eFA9T1\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \ud83c\udde8\ud83c\udde6\u2764\ufe0f Para ingresar a  como turista debe estar completamente vacunado \u00bfQu\u00e9 otros requisitos  \n\nhttpstcob2eFA9T1\u2026","hashtags":["Canad\u00e1"],"mentions":["Imagen_Mx"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\udde6","\u2764\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
