{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825440277450757","replied_to_tweet_id":1.440611595e+18,"replied_to_user_id":458328284.0,"reply_text":"","tweet_text":"@elazotedelnom @esRadio @eslamananadeFJL Poner en duda la eficacia de la vacuna con 5 titulares sueltos. Rigor puro. Di que s\u00ed","tweet_lang":"es","text_es":"   Poner en duda la eficacia de la vacuna con 5 titulares sueltos Rigor puro Di que s\u00ed","hashtags":[],"mentions":["elazotedelnom","esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823606183751682","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Present\u00f3 una eficacia del 95%.\nhttps:\/\/t.co\/LBnbzgBUah","tweet_lang":"es","text_es":"Present\u00f3 una eficacia del 95\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LBnbzgBUah"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440823567248080897","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Present\u00f3 una eficacia del 95%.\nhttps:\/\/t.co\/r5SBBrOBkg","tweet_lang":"es","text_es":"Present\u00f3 una eficacia del 95\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/r5SBBrOBkg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820063154552843","replied_to_tweet_id":1.440638557e+18,"replied_to_user_id":1246095367.0,"reply_text":"","tweet_text":"@thewandereru2 @xeromem2 Est\u00e1 feo que te f\u00edes de unos datos oficiales para decir que Israel est\u00e1 mal pero que no te f\u00edes de otros datos oficiales que dicen que est\u00e1n mal por un motivo que no tiene que ver con la supuesta eficacia corta de la vacuna.\nA ver si lo que pasa es que tienes un sesgo importante","tweet_lang":"es","text_es":"  Est\u00e1 feo que te f\u00edes de unos datos oficiales para decir que Israel est\u00e1 mal pero que no te f\u00edes de otros datos oficiales que dicen que est\u00e1n mal por un motivo que no tiene que ver con la supuesta eficacia corta de la vacuna\nA ver si lo que pasa es que tienes un sesgo importante","hashtags":[],"mentions":["thewandereru2","xeromem2"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812302815555584","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Para inmunizar a menores se debe de asegurar la eficacia de la vacuna: Botazzi-https:\/\/t.co\/MUmbQ7Rqfn https:\/\/t.co\/aqgMnCNnE9","tweet_lang":"es","text_es":"Para inmunizar a menores se debe de asegurar la eficacia de la vacuna Botazzi httpstcoaqgMnCNnE9","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MUmbQ7Rqfn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440807291331088388","replied_to_tweet_id":1.440734033e+18,"replied_to_user_id":2555463323.0,"reply_text":"","tweet_text":"@misetich1983 @spitta1969 Los chinos hicieron la vacuna m\u00e1s tradicional, fue usada en millones de personas con buena eficacia y por eso fue aprobada por la OMS.\nEl secretismo y la falta de pruebas de Rusia es el horror!","tweet_lang":"es","text_es":"  Los chinos hicieron la vacuna m\u00e1s tradicional fue usada en millones de personas con buena eficacia y por eso fue aprobada por la OMS\nEl secretismo y la falta de pruebas de Rusia es el horror","hashtags":[],"mentions":["misetich1983","spitta1969"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440805641820405769","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La @COFEPRIS autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica #INOVIO realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID-19 en M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/kQF16OJmuq","tweet_lang":"es","text_es":"La  autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica  realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID19 en M\u00e9xico\n","hashtags":["INOVIO"],"mentions":["COFEPRIS"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kQF16OJmuq"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798536589721610","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19. \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables?\n\nEste v\u00eddeo de la red @LatamChequea lo explica\ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/hOB3HoSkxI","tweet_lang":"es","text_es":" Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19 \u00bfPor qu\u00e9 estos test no son recomendables\n\nEste v\u00eddeo de la red  lo explica httpstcohOB3HoSkxI","hashtags":[],"mentions":["LatamChequea"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8","\ud83d\udc47","xp"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440798508542353414","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado?\n\n-Pasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano. Es as\u00ed como el 6 de Julio de 1885, hace m\u00e1s de cien a\u00f1os, Pasteur inocula la vacuna al joven Jos\u00e9 Meister, que hab\u00eda sido mordido 14 veces por un perro rabioso. https:\/\/t.co\/43yPnHdW2a","tweet_lang":"es","text_es":"Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado\n\nPasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano Es as\u00ed como el 6 de Julio de 1885 hace m\u00e1s de cien a\u00f1os Pasteur inocula la vacuna al joven Jos\u00e9 Meister que hab\u00eda sido mordido 14 veces por un perro rabioso ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/43yPnHdW2a"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797679076798465","replied_to_tweet_id":1.440797677e+18,"replied_to_user_id":1.046399278e+18,"reply_text":"","tweet_text":"Por \u00faltimo, me acompa\u00f1ar\u00e1, de nuevo, el analista  @JoseZavala2998, para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado por la @ccientificapr sobre la eficacia de las vacunas por demograf\u00eda, tipo de vacuna y a trav\u00e9s del tiempo en #PuertoRico, y para contarnos c\u00f3mo vamos.","tweet_lang":"es","text_es":"Por \u00faltimo me acompa\u00f1ar\u00e1 de nuevo el analista   para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado por la  sobre la eficacia de las vacunas por demograf\u00eda tipo de vacuna y a trav\u00e9s del tiempo en  y para contarnos c\u00f3mo vamos","hashtags":["PuertoRico"],"mentions":["JoseZavala2998","ccientificapr"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797654087188482","replied_to_tweet_id":1.439880898e+18,"replied_to_user_id":461370816.0,"reply_text":"","tweet_text":"@isanseba No hay dudas sobre la eficacia de la vacuna en revertir la pandemia, sin embargo no veo la necesidad de vacunar a los ni\u00f1os.","tweet_lang":"es","text_es":" No hay dudas sobre la eficacia de la vacuna en revertir la pandemia sin embargo no veo la necesidad de vacunar a los ni\u00f1os","hashtags":[],"mentions":["isanseba"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440791744694472713","replied_to_tweet_id":1.440787947e+18,"replied_to_user_id":1.389525973e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@VoxPeriodista El titular es malo. Los datos a los que se refieres a\u00fan estudio que demuestra la eficacia de la vacuna en enfermas con c\u00e1ncer, que muchas veces est\u00e1n inmunodeprimidos. Eso es todo","tweet_lang":"es","text_es":" El titular es malo Los datos a los que se refieres a\u00fan estudio que demuestra la eficacia de la vacuna en enfermas con c\u00e1ncer que muchas veces est\u00e1n inmunodeprimidos Eso es todo","hashtags":[],"mentions":["VoxPeriodista"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440790009271898116","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RCVNoticias\n\nSeg\u00fan ensayos cl\u00ednicos revelan que\u00a0inmunizar a menores\u00a0contra la\u00a0Covid-19\u00a0es seguro  , no obstante, la cient\u00edfica\u00a0 Botazzi\u00a0indic\u00f3 que se debe de asegurar primero que los beneficios sean mayores. \n\nLee la nota completa aqu\u00ed:\u2935\ufe0f\nhttps:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB","tweet_lang":"es","text_es":"\n\nSeg\u00fan ensayos cl\u00ednicos revelan que\u00a0inmunizar a menores\u00a0contra la\u00a0Covid19\u00a0es seguro   no obstante la cient\u00edfica\u00a0 Botazzi\u00a0indic\u00f3 que se debe de asegurar primero que los beneficios sean mayores \n\nLee la nota completa aqu\u00ed\u2935\ufe0f\n","hashtags":["RCVNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB"],"tweet_emoticons":["\u2935\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789373503508485","replied_to_tweet_id":1.440788407e+18,"replied_to_user_id":1.082660671e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierO06107249 @jdl_amieva Superada la fase III, se autoriza su comercializaci\u00f3n con todas las garant\u00edas de seguridad y eficacia a la espera de saber cu\u00e1nto tiempo dura la activaci\u00f3n del sistena inmunitario frente a la covid, y el mes pasado la vacuna de Pfizer pasa a ser definitivamente aprobada.","tweet_lang":"es","text_es":"  Superada la fase III se autoriza su comercializaci\u00f3n con todas las garant\u00edas de seguridad y eficacia a la espera de saber cu\u00e1nto tiempo dura la activaci\u00f3n del sistena inmunitario frente a la covid y el mes pasado la vacuna de Pfizer pasa a ser definitivamente aprobada","hashtags":[],"mentions":["JavierO06107249","jdl_amieva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789312660860930","replied_to_tweet_id":1.440743277e+18,"replied_to_user_id":1.084572899e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@HenryMucci @ldpsincomplejos Una cosa es que la vacuna no tenga la eficacia que las farmac\u00e9uticas dicen y otra que resulte lesiva o t\u00f3xica.\n\nCada uno puede tener su opini\u00f3n y la vacunaci\u00f3n deber\u00eda ser voluntaria.\nPero los datos no se deben tergiversar ni manipular, independientemente de a quien beneficien","tweet_lang":"es","text_es":"  Una cosa es que la vacuna no tenga la eficacia que las farmac\u00e9uticas dicen y otra que resulte lesiva o t\u00f3xica\n\nCada uno puede tener su opini\u00f3n y la vacunaci\u00f3n deber\u00eda ser voluntaria\nPero los datos no se deben tergiversar ni manipular independientemente de a quien beneficien","hashtags":[],"mentions":["HenryMucci","ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788939938226188","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"INOVIO recibe autorizaci\u00f3n regulatoria para realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID-19, INO-4800, en #M\u00e9xico.\nhttps:\/\/t.co\/4wcSKY2ddF","tweet_lang":"es","text_es":"INOVIO recibe autorizaci\u00f3n regulatoria para realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna de ADN COVID19 INO4800 en \n","hashtags":["M\u00e9xico"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/4wcSKY2ddF"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440788376223838210","replied_to_tweet_id":1.44077419e+18,"replied_to_user_id":242969570.0,"reply_text":"","tweet_text":"@rominamanguel La oms hace inspecciones a laboratorios para garantizar que la vacuna producida por los pa\u00edses cumple las normas internacionales de seguridad, eficacia y fabricaci\u00f3n. Buee. China lo hizo. Rusia, no. \nVidrioso es que le hayan pedido un nuevo informe y Rusia haga silencio.","tweet_lang":"es","text_es":" La oms hace inspecciones a laboratorios para garantizar que la vacuna producida por los pa\u00edses cumple las normas internacionales de seguridad eficacia y fabricaci\u00f3n Buee China lo hizo Rusia no \nVidrioso es que le hayan pedido un nuevo informe y Rusia haga silencio","hashtags":[],"mentions":["rominamanguel"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440787746713325572","replied_to_tweet_id":1.440786472e+18,"replied_to_user_id":1.076215217e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@Mileipresi2023 Por ello. El virus inactivado.Aunque puede tener sus cosas pero es preferible ello. Aunque tiene menos eficacia. Pero igual. El covid no es muy mortal sumado a la vacuna , no hay nada que temer respecto al miedo de morir. Como dijo bolsonaro. No s\u00e9amos un pa\u00eds de maricas \ud83e\udd23","tweet_lang":"es","text_es":" Por ello El virus inactivadoAunque puede tener sus cosas pero es preferible ello Aunque tiene menos eficacia Pero igual El covid no es muy mortal sumado a la vacuna  no hay nada que temer respecto al miedo de morir Como dijo bolsonaro No s\u00e9amos un pa\u00eds de maricas ","hashtags":[],"mentions":["Mileipresi2023"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd23"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785750241337346","replied_to_tweet_id":1.440424938e+18,"replied_to_user_id":302112211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@juru_guasu Debe ser por el efecto comprobado de la eficacia de la vacuna contra la fiebre amarilla, cosa que no ocurre con la del COVID... pienso...","tweet_lang":"es","text_es":" Debe ser por el efecto comprobado de la eficacia de la vacuna contra la fiebre amarilla cosa que no ocurre con la del COVID pienso","hashtags":[],"mentions":["juru_guasu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785655118778369","replied_to_tweet_id":1.440780205e+18,"replied_to_user_id":68368136.0,"reply_text":"","tweet_text":"@findwhy @gemmas1971 @Dieg0GP @ccarballo50 Me he puesto la vacuna y dudo de su eficacia y seguridad. Me vendieron desde medios de comunicaci\u00f3n y administraciones que era segura y efectiva y es falso. Cre\u00eda que era otra cosa, me siento estafado.","tweet_lang":"es","text_es":"    Me he puesto la vacuna y dudo de su eficacia y seguridad Me vendieron desde medios de comunicaci\u00f3n y administraciones que era segura y efectiva y es falso Cre\u00eda que era otra cosa me siento estafado","hashtags":[],"mentions":["findwhy","gemmas1971","Dieg0GP","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440783719124529154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Las vacunas son seguras y eficaces para las mujeres embarazadas y no se transmiten a su beb\u00e9. Hay datos s\u00f3lidos que demuestran la seguridad y eficacia de estas vacunas durante el embarazo. \n\nSi tiene preguntas, hable con su obstetra o partera. \n\nPrograme su vacuna en: VaccineNM https:\/\/t.co\/Erhi2jjHn6","tweet_lang":"es","text_es":"Las vacunas son seguras y eficaces para las mujeres embarazadas y no se transmiten a su beb\u00e9 Hay datos s\u00f3lidos que demuestran la seguridad y eficacia de estas vacunas durante el embarazo \n\nSi tiene preguntas hable con su obstetra o partera \n\nPrograme su vacuna en VaccineNM httpstcoErhi2jjHn6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781539055325187","replied_to_tweet_id":1.440781123e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Podes probar que entreg\u00f3 glaciares???\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile???\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Podes probar que entreg\u00f3 glaciares\nTodo esto para militar la baja efectividad de la vacuna que se aplica en Chile\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440780243132846080","replied_to_tweet_id":1.440734792e+18,"replied_to_user_id":151136123.0,"reply_text":"","tweet_text":"@JaviDagostino Pero el problema es el gobierno que te da una vacuna con el 92% de eficacia, o el gobierno que no la reconoce porque no la fabrican ellos o sus aliados?","tweet_lang":"es","text_es":" Pero el problema es el gobierno que te da una vacuna con el 92 de eficacia o el gobierno que no la reconoce porque no la fabrican ellos o sus aliados","hashtags":[],"mentions":["JaviDagostino"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440779744992055301","replied_to_tweet_id":1.440771322e+18,"replied_to_user_id":227299411.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Pepeymaspepes @djnarinas @NegroDeCalzada @telefenoticias Lo que festejas...\n\nhttps:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ","tweet_lang":"es","text_es":"    Lo que festejas\n\n","hashtags":[],"mentions":["Pepeymaspepes","djnarinas","NegroDeCalzada","telefenoticias"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RsTz5tUUTZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778646134743045","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#terceradosis Como en su ordenador, con  la vacuna dir\u00e1n T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia. Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado. Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora\u2026(sigue 1\/3) https:\/\/t.co\/jMNKzwHqlx","tweet_lang":"es","text_es":" Como en su ordenador con  la vacuna dir\u00e1n T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora\u2026sigue 13 httpstcojMNKzwHqlx","hashtags":["terceradosis"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778199416270850","replied_to_tweet_id":1.437790853e+18,"replied_to_user_id":819664207.0,"reply_text":"","tweet_text":"@amedinapriego Como su ordenador: con la vacuna dir\u00e1: T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia. Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado. Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante muuuuuu\ud83d\udcb0\ud83d\udc89\u2620\ufe0f\ud83d\udcb0","tweet_lang":"es","text_es":" Como su ordenador con la vacuna dir\u00e1 T\u00fa sistema inmune con las dos primeras dosis no tiene eficacia Desde el 14 de enero de 2022 la eficacia de las dos primeras dosis contra el covid han finalizado Tu sistema immun\u00f3logico es m\u00e1s vulnerable ahora a la variante muuuuuu\u2620\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["amedinapriego"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\u2620\ufe0f","\ud83d\udc89","\ud83d\udcb0"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440778053643223044","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#RCVNoticias \n\nLa vacuna Pfizer que se est\u00e1 evaluando para los infantes es la misma en adultos, seg\u00fan cient\u00edfica.\n\nLea la nota completa \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\nhttps:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB","tweet_lang":"es","text_es":" \n\nLa vacuna Pfizer que se est\u00e1 evaluando para los infantes es la misma en adultos seg\u00fan cient\u00edfica\n\nLea la nota completa \ud83d\udc47\ud83c\udffb \n\n","hashtags":["RCVNoticias"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UMDRa1jeSB"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc47\ud83c\udffb"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440775426083745795","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson dice que la segunda dosis de su vacuna contra la COVID-19 aumenta su eficacia al 94% https:\/\/t.co\/c1ya2CP7gB","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson dice que la segunda dosis de su vacuna contra la COVID19 aumenta su eficacia al 94 ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/c1ya2CP7gB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768694917812226","replied_to_tweet_id":1.440768188e+18,"replied_to_user_id":28274096.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SeraComics Pero si han aprobado hasta Sinovac\u2026 el tema no es la aprobaci\u00f3n, ni el t\u00edpico cuento de \u201cvacuna es vacuna, todas te salvan\u201d. Eso ya se sabe, pero tambi\u00e9n se sabe que una tiene una eficacia mayor al 92% y la otra es de 79%, adem\u00e1s, negociado con una cutraza+","tweet_lang":"es","text_es":" Pero si han aprobado hasta Sinovac\u2026 el tema no es la aprobaci\u00f3n ni el t\u00edpico cuento de \u201cvacuna es vacuna todas te salvan\u201d Eso ya se sabe pero tambi\u00e9n se sabe que una tiene una eficacia mayor al 92 y la otra es de 79 adem\u00e1s negociado con una cutraza","hashtags":[],"mentions":["SeraComics"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768435365892096","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Juan Luis Cabanillas: \"En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna, ya que la mayor\u00eda de los contagios eran personas no vacunadas.\"\n#EncerradosMl267 https:\/\/t.co\/e3RakpKgNM","tweet_lang":"es","text_es":"Juan Luis Cabanillas En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna ya que la mayor\u00eda de los contagios eran personas no vacunadas\n httpstcoe3RakpKgNM","hashtags":["EncerradosMl267"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768434309009409","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueba cient\u00edfica que valide la eficacia de la vacuna moderna aplicando la segunda dosis a los 84 d\u00edas. @CarlosParraBUC @danovislozano https:\/\/t.co\/00zesr1G43","tweet_lang":"es","text_es":"El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueba cient\u00edfica que valide la eficacia de la vacuna moderna aplicando la segunda dosis a los 84 d\u00edas   httpstco00zesr1G43","hashtags":[],"mentions":["MinSaludCol","invimacolombia","CarlosParraBUC","danovislozano"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766979191672836","replied_to_tweet_id":1.440764685e+18,"replied_to_user_id":1.229867798e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@annyestherburg No s\u00e9 cu\u00e1l vacuna se administr\u00f3, pero la efectividad m\u00e1s baja es para la incidencia de contagio. Por suerte, para necesitar UCI o morir, la eficacia es mucho superior. Asi que es mejor estar vacunado que no estarlo en se caso.\n\nhttps:\/\/t.co\/Si5xPwl6Yp https:\/\/t.co\/vta05D2RBm","tweet_lang":"es","text_es":" No s\u00e9 cu\u00e1l vacuna se administr\u00f3 pero la efectividad m\u00e1s baja es para la incidencia de contagio Por suerte para necesitar UCI o morir la eficacia es mucho superior Asi que es mejor estar vacunado que no estarlo en se caso\n\n httpstcovta05D2RBm","hashtags":[],"mentions":["annyestherburg"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/Si5xPwl6Yp"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440764123625582592","replied_to_tweet_id":1.440638809e+18,"replied_to_user_id":362040391.0,"reply_text":"","tweet_text":"@RadioZaragoza @SERCincoVillas De nuevo la vacuna funciona,la mayor\u00eda asintom\u00e1ticos. Y ojo que est\u00e1 gente recibi\u00f3 el pinchazo a primeros de a\u00f1o. Para aquellos que dudan de su eficacia y de la duraci\u00f3n de ella","tweet_lang":"es","text_es":"  De nuevo la vacuna funcionala mayor\u00eda asintom\u00e1ticos Y ojo que est\u00e1 gente recibi\u00f3 el pinchazo a primeros de a\u00f1o Para aquellos que dudan de su eficacia y de la duraci\u00f3n de ella","hashtags":[],"mentions":["RadioZaragoza","SERCincoVillas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763557465841665","replied_to_tweet_id":1.440747639e+18,"replied_to_user_id":105345157.0,"reply_text":"","tweet_text":"@camilafwolf Aqu\u00ed est\u00e1 el link https:\/\/t.co\/6JytgWME66\nY si no le quieres creer a la Rep\u00fablica, aqu\u00ed est\u00e1 el de gesti\u00f3n. https:\/\/t.co\/z7KembCTNP\nAhora s\u00ed, bye\"amix\".","tweet_lang":"es","text_es":" Aqu\u00ed est\u00e1 el link \nY si no le quieres creer a la Rep\u00fablica aqu\u00ed est\u00e1 el de gesti\u00f3n \nAhora s\u00ed byeamix","hashtags":[],"mentions":["camilafwolf"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/6JytgWME66","https:\/\/t.co\/z7KembCTNP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762374760271872","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su #Vacuna #Anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/cwljoQig3U","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su   aumenta con dosis de refuerzo httpstcocwljoQig3U","hashtags":["Vacuna","Anticovid"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440761810110484483","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89La protecci\u00f3n contra #COVID19 aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna #JohnsonandJohnson. \n\nhttps:\/\/t.co\/eu00MxxImU","tweet_lang":"es","text_es":"La protecci\u00f3n contra  aumenta cuando se administra una inyecci\u00f3n de refuerzo de la vacuna  \n\n","hashtags":["COVID19","JohnsonandJohnson"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/eu00MxxImU"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760670224470025","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92% de eficacia, que solo son 1 (Janssen) o 2 dosis (las dem\u00e1s), as\u00ed como la seguridad de las mismas (n\u00e1h, poquitos efectos y un poco de dolor local y fiebre \ud83e\udd70)","tweet_lang":"es","text_es":"\u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92 de eficacia que solo son 1 Janssen o 2 dosis las dem\u00e1s as\u00ed como la seguridad de las mismas n\u00e1h poquitos efectos y un poco de dolor local y fiebre ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd70"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440757007124877321","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Yo es que de verdad entiendo la desconfianza hacia Pfizer, pero la desconfianza a los datos APLASTANTES de la eficacia de la vacuna? Le ofenden las matem\u00e1ticas. https:\/\/t.co\/qoGLkfJ9VD","tweet_lang":"es","text_es":"Yo es que de verdad entiendo la desconfianza hacia Pfizer pero la desconfianza a los datos APLASTANTES de la eficacia de la vacuna Le ofenden las matem\u00e1ticas ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qoGLkfJ9VD"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440743767758102540","replied_to_tweet_id":1.440741973e+18,"replied_to_user_id":145235962.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Gus_tito La OMS no le baj\u00f3 el pulgar, suspendieron la aprobaci\u00f3n por motivos ajenos a la efectividad de la vacuna. Y los estudios se han hecho en Argentina, entre otros pa\u00edses. La vacuna funciona, usted dice que no? \nhttps:\/\/t.co\/5LwGvWDn0s","tweet_lang":"es","text_es":" La OMS no le baj\u00f3 el pulgar suspendieron la aprobaci\u00f3n por motivos ajenos a la efectividad de la vacuna Y los estudios se han hecho en Argentina entre otros pa\u00edses La vacuna funciona usted dice que no \n","hashtags":[],"mentions":["Gus_tito"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5LwGvWDn0s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440741725371125767","replied_to_tweet_id":1.440728409e+18,"replied_to_user_id":22967586.0,"reply_text":"","tweet_text":"@majogm Yo tengo las dos dosis de Astra Zeneca. Toda vacuna nueva que es implementada, por fases aprobadas que tenga (esto es protocolo tambi\u00e9n, no certeza), sigue siendo experimental hasta que pueda comprobarse su eficacia y efectos en la poblaci\u00f3n luego de un tiempo.","tweet_lang":"es","text_es":" Yo tengo las dos dosis de Astra Zeneca Toda vacuna nueva que es implementada por fases aprobadas que tenga esto es protocolo tambi\u00e9n no certeza sigue siendo experimental hasta que pueda comprobarse su eficacia y efectos en la poblaci\u00f3n luego de un tiempo","hashtags":[],"mentions":["majogm"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440734651224526850","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb https:\/\/t.co\/xrww3x3eEr","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo   httpstcoxrww3x3eEr","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv","https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733910241931273","replied_to_tweet_id":1.440600981e+18,"replied_to_user_id":1.268625921e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierO06107249 Cualquier persona informada que se base en los datos oficiales de este pa\u00eds y de otros ni de lejos se pone esta vacuna que, por cierto, no es una vacuna. Si el que se la pone estuviera tan seguro de su eficacia y seguridad, pasar\u00eda ol\u00edmpicamente de los no vacunados.","tweet_lang":"es","text_es":" Cualquier persona informada que se base en los datos oficiales de este pa\u00eds y de otros ni de lejos se pone esta vacuna que por cierto no es una vacuna Si el que se la pone estuviera tan seguro de su eficacia y seguridad pasar\u00eda ol\u00edmpicamente de los no vacunados","hashtags":[],"mentions":["JavierO06107249"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440732626067746819","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/jH0uDIwPw9","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jH0uDIwPw9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732077515673604","replied_to_tweet_id":1.440725686e+18,"replied_to_user_id":1.149436944e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@ElComandantesup \"los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna. \"","tweet_lang":"es","text_es":" los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["ElComandantesup"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731785860505607","replied_to_tweet_id":1.440698875e+18,"replied_to_user_id":182923335.0,"reply_text":"","tweet_text":"@radiomitre \"los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna. \"","tweet_lang":"es","text_es":" los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["radiomitre"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731505576144911","replied_to_tweet_id":1.440703861e+18,"replied_to_user_id":330630003.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MOVSLOWARG \"los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna. \"","tweet_lang":"es","text_es":" los inspectores no hab\u00edan impugnado la seguridad o eficacia de la vacuna ","hashtags":[],"mentions":["MOVSLOWARG"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731095062908940","replied_to_tweet_id":1.440586675e+18,"replied_to_user_id":47823211.0,"reply_text":"","tweet_text":"@esRadio @eslamananadeFJL Ha despedido Fray Josepho!!!!! Pero qu\u00e9 fuerte!!! Por no comulgar y cuestionar la eficacia de la vacuna!!!!! Ay Fede, qu\u00e9 cagada","tweet_lang":"es","text_es":"  Ha despedido Fray Josepho Pero qu\u00e9 fuerte Por no comulgar y cuestionar la eficacia de la vacuna Ay Fede qu\u00e9 cagada","hashtags":[],"mentions":["esRadio","eslamananadeFJL"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440726333898706949","replied_to_tweet_id":1.440722501e+18,"replied_to_user_id":8.372288932e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@rorofutbol @gabrielalpp A lo que voy es q no se puede hablar a la ligera de la peor vacuna cuando en el pa\u00eds y en la regi\u00f3n se aplican vacunas de menor eficacia a la de Sinopharm (todas aprobadas y q funcionan). Hay que ser objetivos sino se pierde credibilidad en todo \u00e1mbito. Saludos. https:\/\/t.co\/7XHgeS8EeJ","tweet_lang":"es","text_es":"  A lo que voy es q no se puede hablar a la ligera de la peor vacuna cuando en el pa\u00eds y en la regi\u00f3n se aplican vacunas de menor eficacia a la de Sinopharm todas aprobadas y q funcionan Hay que ser objetivos sino se pierde credibilidad en todo \u00e1mbito Saludos httpstco7XHgeS8EeJ","hashtags":[],"mentions":["rorofutbol","gabrielalpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723690413379588","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"pasen la direcci\u00f3n de sus picaportes es para un tp quiero probar la eficacia de la vacuna","tweet_lang":"es","text_es":"pasen la direcci\u00f3n de sus picaportes es para un tp quiero probar la eficacia de la vacuna","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440723332316364803","replied_to_tweet_id":1.440468763e+18,"replied_to_user_id":8.842640959e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@VilelaVander @willaxtv Justamente, qu\u00e9 dicen los gobiernos de Europa de la vacuna Sinopharm? No la aceptan. Seg\u00fan la EMA, ellos s\u00f3lo aceptan Pfizer,Aztrazeneca,Moderna y Johnson&amp;Johnson, pues su eficacia ha sido comprobada y sus resultados publicados en revistas cient\u00edficas especializadas,ninguna otra.","tweet_lang":"es","text_es":"  Justamente qu\u00e9 dicen los gobiernos de Europa de la vacuna Sinopharm No la aceptan Seg\u00fan la EMA ellos s\u00f3lo aceptan PfizerAztrazenecaModerna y JohnsonampJohnson pues su eficacia ha sido comprobada y sus resultados publicados en revistas cient\u00edficas especializadasninguna otra","hashtags":[],"mentions":["VilelaVander","willaxtv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722500770430994","replied_to_tweet_id":1.440703475e+18,"replied_to_user_id":1077494737.0,"reply_text":"","tweet_text":"@arthur_dv11 @gabrielalpp La vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, tiene menor eficacia, cuesta el triple, y NO vale en USA, Canad\u00e1, Alemania, Francia etc. \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL tiene menor eficacia cuesta el triple y NO vale en USA Canad\u00e1 Alemania Francia etc \ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["arthur_dv11","gabrielalpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3","\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440722001337851906","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Dice AMLO que despu\u00e9s de la CELAC hay m\u00e1s opciones de vacunas contra COVID.\n\u00bfCrees que la vacuna cubana Abdala sea segura y tenga una eficacia de 92% como dicen?","tweet_lang":"es","text_es":"Dice AMLO que despu\u00e9s de la CELAC hay m\u00e1s opciones de vacunas contra COVID\n\u00bfCrees que la vacuna cubana Abdala sea segura y tenga una eficacia de 92 como dicen","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440719491353092096","replied_to_tweet_id":1.440718412e+18,"replied_to_user_id":1.193238188e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@FuegoAlado @Korrokon @PhilAMellows Y bajando por las escaleras tambi\u00e9n hay quien se abre la cabeza y palma...no por eso te tiras por la ventana.\nNinguna vacuna ni ning\u00fan medicamento es eficaz al 100%, la eficacia de estas vacunas para prevenir la muerte y la enfermedad grave supera el 90%.\nNo creo en cuentos","tweet_lang":"es","text_es":"   Y bajando por las escaleras tambi\u00e9n hay quien se abre la cabeza y palmano por eso te tiras por la ventana\nNinguna vacuna ni ning\u00fan medicamento es eficaz al 100 la eficacia de estas vacunas para prevenir la muerte y la enfermedad grave supera el 90\nNo creo en cuentos","hashtags":[],"mentions":["FuegoAlado","Korrokon","PhilAMellows"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713318902091781","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"En EUA se han puesto 221 millones de dosis de Pfizer y 150 millones de Moderna, el NY Times reporta hoy que despu\u00e9s de 7 estudios publicados este mes, Moderna es la mejor vacuna contra el Covid.\n\nLa eficacia de Moderna contra una hospitalizaci\u00f3n es de 92%, 15% superior a Pfizer.","tweet_lang":"es","text_es":"En EUA se han puesto 221 millones de dosis de Pfizer y 150 millones de Moderna el NY Times reporta hoy que despu\u00e9s de 7 estudios publicados este mes Moderna es la mejor vacuna contra el Covid\n\nLa eficacia de Moderna contra una hospitalizaci\u00f3n es de 92 15 superior a Pfizer","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440711759208214536","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis, seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa https:\/\/t.co\/1Oj0AaPHh9 https:\/\/t.co\/FemzsIOwih","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa  httpstcoFemzsIOwih","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Oj0AaPHh9"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440708948613427211","replied_to_tweet_id":1.440205933e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @Areswargods Hay debate o discusion sobre la eficacia o bondad de una vacuna pero no lo hay por el derecho de opini\u00f3n.","tweet_lang":"es","text_es":"  Hay debate o discusion sobre la eficacia o bondad de una vacuna pero no lo hay por el derecho de opini\u00f3n","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","Areswargods"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440704036022276097","replied_to_tweet_id":1.440673368e+18,"replied_to_user_id":597220008.0,"reply_text":"","tweet_text":"@saimon25823125 @epelbaum @Gus_Noriega Te vacunas para bajar la probabilidad de enfermedad grave \/ mortal.\nComo en todas las vacunas que existen y nos damos desde que nacemos.\nAun no hay una vacuna de covid con 100% de efectividad\/eficacia.  Los maximos que se llego es 95%.","tweet_lang":"es","text_es":"   Te vacunas para bajar la probabilidad de enfermedad grave  mortal\nComo en todas las vacunas que existen y nos damos desde que nacemos\nAun no hay una vacuna de covid con 100 de efectividadeficacia  Los maximos que se llego es 95","hashtags":[],"mentions":["saimon25823125","epelbaum","Gus_Noriega"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440703242879455247","replied_to_tweet_id":1.44068862e+18,"replied_to_user_id":1.268625921e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@JavierO06107249 @jdl_amieva Puede ir al historial en el q contesto a F Josepho cada una de sus dudas y la manera en q ignora cada una de esas refutaciones\nPrimera y principal, se retirar\u00eda cualquer vacuna qu, una vez aprobada o autorizada, no cumpliera con criterios de seguridad y eficacia Farmacovigilancia","tweet_lang":"es","text_es":"  Puede ir al historial en el q contesto a F Josepho cada una de sus dudas y la manera en q ignora cada una de esas refutaciones\nPrimera y principal se retirar\u00eda cualquer vacuna qu una vez aprobada o autorizada no cumpliera con criterios de seguridad y eficacia Farmacovigilancia","hashtags":[],"mentions":["JavierO06107249","jdl_amieva"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440700920765956106","replied_to_tweet_id":1.440693214e+18,"replied_to_user_id":1.277093476e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@DrTr00per @nanyzquivel @PLDJ2021 Eso a m\u00ed me genera much\u00edsimas m\u00e1s dudas. \u00bfPara qu\u00e9 sirve entonces la vacuna si las medidas no se pueden relajar (de manera brusca o no brusca)? Es decir: \u00bfla eficacia de la vacuna depende de que la exposici\u00f3n al virus sea m\u00ednima?","tweet_lang":"es","text_es":"   Eso a m\u00ed me genera much\u00edsimas m\u00e1s dudas \u00bfPara qu\u00e9 sirve entonces la vacuna si las medidas no se pueden relajar de manera brusca o no brusca Es decir \u00bfla eficacia de la vacuna depende de que la exposici\u00f3n al virus sea m\u00ednima","hashtags":[],"mentions":["DrTr00per","nanyzquivel","PLDJ2021"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440699312476852248","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Que @libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por \"dudar\" de la eficacia de esa sustancia experimental NO APROBADA, y que llaman \"vacuna\",  indica claramente la deriva totalitaria y la perdida de sentido com\u00fan q ha sufrido FJL. Q verg\u00fcenza!\n#YoApoyoAFrayJosepho https:\/\/t.co\/bbDxnWhgD1","tweet_lang":"es","text_es":"Que libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por dudar de la eficacia de esa sustancia experimental NO APROBADA y que llaman vacuna  indica claramente la deriva totalitaria y la perdida de sentido com\u00fan q ha sufrido FJL Q verg\u00fcenza\n ","hashtags":["YoApoyoAFrayJosepho"],"mentions":["LibertaDigital"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/bbDxnWhgD1"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440698967025602570","replied_to_tweet_id":1.440682522e+18,"replied_to_user_id":143085102.0,"reply_text":"","tweet_text":"@_rmena @jerborejuo @BeatrizTalegon Pues la OMS dice textualmente:\"No se dispone de datos sobre la eficacia o la seguridad de la vacuna en los ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os. Hasta que se disponga de esos datos, no se recomienda vacunar sistem\u00e1ticamente a este grupo de edad\". La OMS sabe? https:\/\/t.co\/U6I9uRhc1T","tweet_lang":"es","text_es":"   Pues la OMS dice textualmenteNo se dispone de datos sobre la eficacia o la seguridad de la vacuna en los ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os Hasta que se disponga de esos datos no se recomienda vacunar sistem\u00e1ticamente a este grupo de edad La OMS sabe httpstcoU6I9uRhc1T","hashtags":[],"mentions":["_rmena","jerborejuo","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697847607746579","replied_to_tweet_id":1.440692836e+18,"replied_to_user_id":197565480.0,"reply_text":"","tweet_text":"@VictorrRodrigo @BeatrizTalegon Y te pongo lo que dice la OMS en comunicado:\n\"No se dispone de datos sobre la eficacia o la seguridad de la vacuna en los ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os. Hasta que se disponga de esos datos, no se recomienda vacunar sistem\u00e1ticamente a este grupo de edad\", no me vengas con quotes. https:\/\/t.co\/e6lEHFFoqS","tweet_lang":"es","text_es":"  Y te pongo lo que dice la OMS en comunicado\nNo se dispone de datos sobre la eficacia o la seguridad de la vacuna en los ni\u00f1os menores de 12 a\u00f1os Hasta que se disponga de esos datos no se recomienda vacunar sistem\u00e1ticamente a este grupo de edad no me vengas con quotes httpstcoe6lEHFFoqS","hashtags":[],"mentions":["VictorrRodrigo","BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440697332723445763","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio Defender la vacuna o lo que sea eso no tiene que ser a costa de insultar a los que ponemos en duda su eficacia y necesidad. Hay datos oiga, para poner en duda esta inoculacion masiva. Uds igualmente defienden esta inyecci\u00f3n sabiendo que ni protege ni evita el contagio.","tweet_lang":"es","text_es":"  Defender la vacuna o lo que sea eso no tiene que ser a costa de insultar a los que ponemos en duda su eficacia y necesidad Hay datos oiga para poner en duda esta inoculacion masiva Uds igualmente defienden esta inyecci\u00f3n sabiendo que ni protege ni evita el contagio","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440696059584409607","replied_to_tweet_id":1.439605211e+18,"replied_to_user_id":1.016509789e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@soylajefita @CansinoBio @Milenio @COFEPRIS @SRE_mx @SSalud_mx Tampoco han conseguido el respaldo de la OMS a su vacuna. Creo que deber\u00edan dirigir sus esfuerzos en avanzar estos procesos primero, y dar certeza de su seguridad y eficacia con estas evaluaciones internacionales, antes que realizar su ensayo en menores. @COFEPRIS @WHO","tweet_lang":"es","text_es":"      Tampoco han conseguido el respaldo de la OMS a su vacuna Creo que deber\u00edan dirigir sus esfuerzos en avanzar estos procesos primero y dar certeza de su seguridad y eficacia con estas evaluaciones internacionales antes que realizar su ensayo en menores  ","hashtags":[],"mentions":["soylajefita","CansinoBio","Milenio","COFEPRIS","SRE_mx","SSalud_mx","COFEPRIS","WHO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440691093864009740","replied_to_tweet_id":1.440584716e+18,"replied_to_user_id":241993704.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ldpsincomplejos Entonces dudar de la eficacia de esta vacuna, no de las vacunas, y de los intereses que hay alrededor como ya sostuvo el Doctor Cavadas nos convierte en frikis vebelej\u00edas? Pero vosotros sois conscientes del rid\u00edculo que est\u00e1is haciendo?","tweet_lang":"es","text_es":" Entonces dudar de la eficacia de esta vacuna no de las vacunas y de los intereses que hay alrededor como ya sostuvo el Doctor Cavadas nos convierte en frikis vebelej\u00edas Pero vosotros sois conscientes del rid\u00edculo que est\u00e1is haciendo","hashtags":[],"mentions":["ldpsincomplejos"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440690184530448388","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n que tenga relaci\u00f3n con la falta de seguridad o eficacia de la vacuna.\n\nhttps:\/\/t.co\/ikLFxY7Mtg https:\/\/t.co\/ptwFKeFeVq","tweet_lang":"es","text_es":"CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n que tenga relaci\u00f3n con la falta de seguridad o eficacia de la vacuna\n\n httpstcoptwFKeFeVq","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ikLFxY7Mtg"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440687924937326601","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID-19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo.  ##JohnsonJohn\n\nhttps:\/\/t.co\/l6igAt4N5D https:\/\/t.co\/4OAZiO2ERP","tweet_lang":"es","text_es":"La empresa Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el COVID19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo  \n\n httpstco4OAZiO2ERP","hashtags":["JohnsonJohn"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/l6igAt4N5D"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440687874953809924","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna contra el COVID-19 del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis, seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa. https:\/\/t.co\/wjf0WoAygb","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna contra el COVID19 del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/wjf0WoAygb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440686868907978764","replied_to_tweet_id":1.440686447e+18,"replied_to_user_id":63433830.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BobbyFi57075392 @MPensas2 @noseandestoy @PrezAguilar1 @CristinaSegui_ ese grupo mayor de 70 y junto a muchos otros, ha demostrado durante la quinta ola la eficacia de la vacuna ante ingresos y fallecimientos, viendose reducidos de forma clara frente a situaciones epimiedil\u00f3gicas similares sin alta vacunaci\u00f3n, tanto en ingresos como muertos","tweet_lang":"es","text_es":"     ese grupo mayor de 70 y junto a muchos otros ha demostrado durante la quinta ola la eficacia de la vacuna ante ingresos y fallecimientos viendose reducidos de forma clara frente a situaciones epimiedil\u00f3gicas similares sin alta vacunaci\u00f3n tanto en ingresos como muertos","hashtags":[],"mentions":["BobbyFi57075392","MPensas2","noseandestoy","PrezAguilar1","CristinaSegui_"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440685348024053775","replied_to_tweet_id":1.440683885e+18,"replied_to_user_id":1.207197264e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@patrimbm @ferpamanz \"Ser\u00eda muy raro que la mutaci\u00f3n del virus afecte a la eficacia de la vacuna\". S\u00ed que es raro s\u00ed esto de la Delta en Israel, te lo dice un exinvestigador de vacunas para la OMS, ojo.\nhttps:\/\/t.co\/SMaK6yHfNS","tweet_lang":"es","text_es":"  Ser\u00eda muy raro que la mutaci\u00f3n del virus afecte a la eficacia de la vacuna S\u00ed que es raro s\u00ed esto de la Delta en Israel te lo dice un exinvestigador de vacunas para la OMS ojo\n","hashtags":[],"mentions":["patrimbm","ferpamanz"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/SMaK6yHfNS"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T15:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440684557003485187","replied_to_tweet_id":1.440682132e+18,"replied_to_user_id":9633802.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ELTIEMPO En octubre con la mitad de la Poblaci\u00f3n con una sola vacuna, ah\u00ed llegar\u00e1 el revolcon! Con  segundas dosis a 100 d\u00edas, cuando la. Primera ha perdido su eficacia..las personas estaran en riesgo total otra vez! Colombia pa\u00eds del sagrado Coraz\u00f3n! Dios nos protege de tanta negligencia","tweet_lang":"es","text_es":" En octubre con la mitad de la Poblaci\u00f3n con una sola vacuna ah\u00ed llegar\u00e1 el revolcon Con  segundas dosis a 100 d\u00edas cuando la Primera ha perdido su eficacialas personas estaran en riesgo total otra vez Colombia pa\u00eds del sagrado Coraz\u00f3n Dios nos protege de tanta negligencia","hashtags":[],"mentions":["ELTIEMPO"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440677726436790286","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\nhttps:\/\/t.co\/22MqPfH6QJ","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/22MqPfH6QJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440676180382797837","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La eficacia de la vacuna Pfizer contra la variante Delta cae dram\u00e1ticamente a un 78% luego de 3 meses de su aplicaci\u00f3n completa. Para reflexionar.","tweet_lang":"es","text_es":"La eficacia de la vacuna Pfizer contra la variante Delta cae dram\u00e1ticamente a un 78 luego de 3 meses de su aplicaci\u00f3n completa Para reflexionar","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440675266087374854","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv https:\/\/t.co\/j9BTvZS6r5 https:\/\/t.co\/jGM0z0X7sb","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo   httpstcojGM0z0X7sb","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv","https:\/\/t.co\/j9BTvZS6r5"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440673749456474124","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb https:\/\/t.co\/9aVYHSjxTA","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo   httpstco9aVYHSjxTA","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv","https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440673052602241029","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Covid_19 | #Vacunas\n\nJohnson &amp; Johnson asegur\u00f3 que la eficacia de su vacuna aumenta con segunda dosis \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/ctMwEK1sZv\n#ElColectivoEM https:\/\/t.co\/vO6VYEsgTz","tweet_lang":"es","text_es":"  \n\nJohnson amp Johnson asegur\u00f3 que la eficacia de su vacuna aumenta con segunda dosis \u27a1\ufe0f \n httpstcovO6VYEsgTz","hashtags":["Covid_19","Vacunas","ElColectivoEM"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/ctMwEK1sZv"],"tweet_emoticons":["\u27a1\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440672563642789894","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006. El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40% de eficacia. Ahora, 15 a\u00f1os despu\u00e9s, retira el medicamento porque contiene elementos que producen C\u00c1NCER. Pero ni se te ocurra desconfiar de la vacuna.\nhttps:\/\/t.co\/rLxpEdZ67s","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006 El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40 de eficacia Ahora 15 a\u00f1os despu\u00e9s retira el medicamento porque contiene elementos que producen C\u00c1NCER Pero ni se te ocurra desconfiar de la vacuna\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/rLxpEdZ67s"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670795219431425","replied_to_tweet_id":1.440596383e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior @SharahKasny @Pierluigi2020 Jajajaja... incluso los (\u00ednfimos) casos de polio son ahora por virus vacunales. Y no creo que nadie vaya a negar ahora la eficacia de la vacuna de la polio ...o s\u00ed, no se, ya se ve de todo","tweet_lang":"es","text_es":"   Jajajaja incluso los \u00ednfimos casos de polio son ahora por virus vacunales Y no creo que nadie vaya a negar ahora la eficacia de la vacuna de la polio o s\u00ed no se ya se ve de todo","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior","SharahKasny","Pierluigi2020"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440670682157772821","replied_to_tweet_id":1.439938752e+18,"replied_to_user_id":2308655897.0,"reply_text":"","tweet_text":"@transmute4 @FLMIRONES @Ralph194468 No te esfuerces por que comprenda la eficacia de la vacuna , un tonto siempre tiene raz\u00f3n .","tweet_lang":"es","text_es":"   No te esfuerces por que comprenda la eficacia de la vacuna  un tonto siempre tiene raz\u00f3n ","hashtags":[],"mentions":["transmute4","FLMIRONES","Ralph194468"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T14:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440669633728581649","replied_to_tweet_id":1.440657393e+18,"replied_to_user_id":552561770.0,"reply_text":"","tweet_text":"@InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n estoy del lado de la ciencia. De la que estudia algo durante a\u00f1os para probar su eficacia y todos sus posibles efectos secundarios antes de lanzarlo al mercado.","tweet_lang":"es","text_es":"  Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n estoy del lado de la ciencia De la que estudia algo durante a\u00f1os para probar su eficacia y todos sus posibles efectos secundarios antes de lanzarlo al mercado","hashtags":[],"mentions":["InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440668050777198610","replied_to_tweet_id":1.440005594e+18,"replied_to_user_id":140630292.0,"reply_text":"","tweet_text":"@OSWALDORIOSM @JoseMarioMX Claro, la OMS todav\u00eda no resuelve la eficacia de la vacuna en infantes y usted ya quiere que todos se vacunen. \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","tweet_lang":"es","text_es":"  Claro la OMS todav\u00eda no resuelve la eficacia de la vacuna en infantes y usted ya quiere que todos se vacunen \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","hashtags":[],"mentions":["OSWALDORIOSM","JoseMarioMX"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440667363947409412","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna Abdala tiene un 90 % de efectividad en pacientes graves, aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta\n\nLa miembro del Bur\u00f3 Pol\u00edtico del Partido y directora general del CIGB, doctora en Ciencias Marta Ayala \u00c1vila, aclar\u00f3 que no debe confundirse eficacia\u2026 https:\/\/t.co\/3NKcOIKPv4 https:\/\/t.co\/T7Oa6AdUXJ","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna Abdala tiene un 90  de efectividad en pacientes graves aun con circulaci\u00f3n de la cepa Delta\n\nLa miembro del Bur\u00f3 Pol\u00edtico del Partido y directora general del CIGB doctora en Ciencias Marta Ayala \u00c1vila aclar\u00f3 que no debe confundirse eficacia\u2026  httpstcoT7Oa6AdUXJ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3NKcOIKPv4"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440667195353096193","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/hC6Bw68mCr","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hC6Bw68mCr"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664994115252226","replied_to_tweet_id":1.440662609e+18,"replied_to_user_id":224267591.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho @al12383 En estudios la vacuna Sinovac en la primer dosis daba una eficacia del 60 al 80% de protecci\u00f3n o que fuera m\u00e1s leve la enfermedad, y con la segunda dosis como refuerzo se alcanza casi un 100%, tambi\u00e9n le\u00ed que la inmunidad natural, se da mucho mejor con qui\u00e9n ya contrajo la enfe","tweet_lang":"es","text_es":"  En estudios la vacuna Sinovac en la primer dosis daba una eficacia del 60 al 80 de protecci\u00f3n o que fuera m\u00e1s leve la enfermedad y con la segunda dosis como refuerzo se alcanza casi un 100 tambi\u00e9n le\u00ed que la inmunidad natural se da mucho mejor con qui\u00e9n ya contrajo la enfe","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho","al12383"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440664912707997698","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#Salud #Medicina #Vacuna | El inmunizante de J&amp;J se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica. https:\/\/t.co\/AvpSv9G3wC v\u00eda @laopinioncucuta","tweet_lang":"es","text_es":"    El inmunizante de JampJ se dise\u00f1\u00f3 originalmente como una vacuna de dosis \u00fanica  v\u00eda ","hashtags":["Salud","Medicina","Vacuna"],"mentions":["laopinioncucuta"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/AvpSv9G3wC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440661660033708049","replied_to_tweet_id":1.440618337e+18,"replied_to_user_id":9.120083053e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@jordana_joan La vacuna de la gripe no supera el 50% de eficacia tras d\u00e9cadas de trabajo en ella....contra el covid-19 son efectivas el 90% 95% 85%?...donde esta la duda?  De la gripe se vacunaron 2019-2020 mas de 5M de personas en Espa\u00f1a....ahora que quieres que te diga..","tweet_lang":"es","text_es":" La vacuna de la gripe no supera el 50 de eficacia tras d\u00e9cadas de trabajo en ellacontra el covid19 son efectivas el 90 95 85donde esta la duda  De la gripe se vacunaron 20192020 mas de 5M de personas en Espa\u00f1aahora que quieres que te diga","hashtags":[],"mentions":["jordana_joan"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440659548935577601","replied_to_tweet_id":1.440597642e+18,"replied_to_user_id":1599489235.0,"reply_text":"","tweet_text":"@LuzBelindaFE Son elementos coaccionadores. Que har\u00e1n patente que la vacuna no es voluntaria...y ayudar\u00e1 a identificar y a sentar ante la justicia a los responsables, en caso de que haya problemas de eficacia y seguridad de las \"vacunas\".","tweet_lang":"es","text_es":" Son elementos coaccionadores Que har\u00e1n patente que la vacuna no es voluntariay ayudar\u00e1 a identificar y a sentar ante la justicia a los responsables en caso de que haya problemas de eficacia y seguridad de las vacunas","hashtags":[],"mentions":["LuzBelindaFE"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440657143108026381","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb https:\/\/t.co\/TtYNNqTq6B","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo   httpstcoTtYNNqTq6B","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv","https:\/\/t.co\/8KLcSafbeb"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440655191057989636","replied_to_tweet_id":1.440651836e+18,"replied_to_user_id":1.129003723e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@liberaleando @CristinaSegui_ Eso no es cierto. Vea los registros del Servicio extreme\u00f1o d salud(\u00fanicos qe informan si muertos estaban vacunados). El 90% de los fallec son vacunados. Es l\u00f3gico en parte porque la mayor\u00eda son personas mayores, pero la vacuna no tiene eficacia anunciada\nhttps:\/\/t.co\/1Kv3NSxwba https:\/\/t.co\/OYINUpLLIN","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso no es cierto Vea los registros del Servicio extreme\u00f1o d salud\u00fanicos qe informan si muertos estaban vacunados El 90 de los fallec son vacunados Es l\u00f3gico en parte porque la mayor\u00eda son personas mayores pero la vacuna no tiene eficacia anunciada\n httpstcoOYINUpLLIN","hashtags":[],"mentions":["liberaleando","CristinaSegui_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1Kv3NSxwba"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T13:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440654107866402828","replied_to_tweet_id":1.428426695e+18,"replied_to_user_id":1.054176355e+18,"reply_text":"","tweet_text":"D\u00eda 75: nos estimaron los cronogramas de publicaci\u00f3n de eficacia y aprobaci\u00f3n (que dispara el cruce vacuna\/placebo) de la \"vacuna vegetal\" de Medicago. A mediados de octubre sabremos cu\u00e1n eficaz es y si cumple con el est\u00e1ndar m\u00ednimo, a mediados de noviembre deber\u00eda aprobarse.","tweet_lang":"es","text_es":"D\u00eda 75 nos estimaron los cronogramas de publicaci\u00f3n de eficacia y aprobaci\u00f3n que dispara el cruce vacunaplacebo de la vacuna vegetal de Medicago A mediados de octubre sabremos cu\u00e1n eficaz es y si cumple con el est\u00e1ndar m\u00ednimo a mediados de noviembre deber\u00eda aprobarse","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440652606053912588","replied_to_tweet_id":1.440649915e+18,"replied_to_user_id":362172901.0,"reply_text":"","tweet_text":"@lewsanchz @yerayneizan @YusteAbadEnpad @CoradoJuanramon Bueno bro, si en vez de enlazarme una p\u00e1gina web en la que te explican c\u00f3mo una vacuna afecta al sistema inmunol\u00f3gico te leyeras alguno de los cientos de papers publicados entorno a la eficacia de las vacunas, igual, solo igual, encuentras algo.","tweet_lang":"es","text_es":"    Bueno bro si en vez de enlazarme una p\u00e1gina web en la que te explican c\u00f3mo una vacuna afecta al sistema inmunol\u00f3gico te leyeras alguno de los cientos de papers publicados entorno a la eficacia de las vacunas igual solo igual encuentras algo","hashtags":[],"mentions":["lewsanchz","yerayneizan","YusteAbadEnpad","CoradoJuanramon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440646023601221636","replied_to_tweet_id":1.44064529e+18,"replied_to_user_id":1.112958803e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@maytegrc @alfonsopineiro @JensPujol @ituerahipster @ximopuig Si este a\u00f1o no hay rebrote con la vendimia veremos y acallaremos ya con la eficacia de la vacuna.","tweet_lang":"es","text_es":"     Si este a\u00f1o no hay rebrote con la vendimia veremos y acallaremos ya con la eficacia de la vacuna","hashtags":[],"mentions":["maytegrc","alfonsopineiro","JensPujol","ituerahipster","ximopuig"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644768409657351","replied_to_tweet_id":1.440323043e+18,"replied_to_user_id":46766928.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gabrielalpp Sab\u00edas que Willax incentiva a que se vacunen con Pfizer verdad? Por ser la vacuna que a comparaci\u00f3n de las dem\u00e1s tiene un 95% de eficacia y en casos graves un 100% de eficacia... No habr\u00e1 Willax pero no hace falta para que la gente se informe por redes \ud83d\ude0f","tweet_lang":"es","text_es":" Sab\u00edas que Willax incentiva a que se vacunen con Pfizer verdad Por ser la vacuna que a comparaci\u00f3n de las dem\u00e1s tiene un 95 de eficacia y en casos graves un 100 de eficacia No habr\u00e1 Willax pero no hace falta para que la gente se informe por redes ","hashtags":[],"mentions":["gabrielalpp"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\ude0f"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644545868271618","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer mostr\u00f3 la eficacia de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \n     https:\/\/t.co\/jzGto7Xvcn","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer mostr\u00f3 la eficacia de su vacuna en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os \n     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzGto7Xvcn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440644150202826755","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/EmdolxDPvD","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/EmdolxDPvD"],"tweet_emoticons":["xD"],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440641160628686856","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Coronavirus: Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/jBl3vxNac3 https:\/\/t.co\/NAtwMsKuzk","tweet_lang":"es","text_es":"Coronavirus Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna aumenta con dosis de refuerzo  httpstcoNAtwMsKuzk","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jBl3vxNac3"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T12:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440639126781321229","replied_to_tweet_id":1.440638838e+18,"replied_to_user_id":1.406314738e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@alfwarrior @MostTuitero Una vacuna que no inmuniza y que en el mejor de los casos, poniendo en duda su eficacia protege de la enfermedad grave???? Que criterio cient\u00edfico o de salud es ese??? Porque escapa a mi intelecto","tweet_lang":"es","text_es":"  Una vacuna que no inmuniza y que en el mejor de los casos poniendo en duda su eficacia protege de la enfermedad grave Que criterio cient\u00edfico o de salud es ese Porque escapa a mi intelecto","hashtags":[],"mentions":["alfwarrior","MostTuitero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440635677721329671","replied_to_tweet_id":1.440634906e+18,"replied_to_user_id":1.326365744e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@MostTuitero Se lo que es la iatrogenia. Estudi\u00e9 farmacia. Me muestras datos de mortalidad, que conozco \u00bfque tiene que ver eso con la eficacia de la vacuna? Son dos aspectos diferentes. Podemos hablar de la conveniencia o no, pero no tiene nada que ver","tweet_lang":"es","text_es":" Se lo que es la iatrogenia Estudi\u00e9 farmacia Me muestras datos de mortalidad que conozco \u00bfque tiene que ver eso con la eficacia de la vacuna Son dos aspectos diferentes Podemos hablar de la conveniencia o no pero no tiene nada que ver","hashtags":[],"mentions":["MostTuitero"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440627637307600906","replied_to_tweet_id":1.440624111e+18,"replied_to_user_id":98222650.0,"reply_text":"","tweet_text":"@MBEASV @CancerIntegral @SharahKasny @Pierluigi2020 @alfwarrior Hablas de una vacuna cuya eficacia (RRA) no llega ni al 2% y la tildas dr revoluci\u00f3n m\u00e9dica... Con que se han cometido muchos errores estoy dr acuerdo, uno de ellos es vender un f\u00e1rmaco que no evita la transmisi\u00f3n comunitaria como si fuese el santo grial...","tweet_lang":"es","text_es":"     Hablas de una vacuna cuya eficacia RRA no llega ni al 2 y la tildas dr revoluci\u00f3n m\u00e9dica Con que se han cometido muchos errores estoy dr acuerdo uno de ellos es vender un f\u00e1rmaco que no evita la transmisi\u00f3n comunitaria como si fuese el santo grial","hashtags":[],"mentions":["MBEASV","CancerIntegral","SharahKasny","Pierluigi2020","alfwarrior"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440626304550727691","replied_to_tweet_id":1.440383113e+18,"replied_to_user_id":225187066.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gemmas1971 @ccarballo50 Eficacia de la vacuna contrala gripe, entre un 40 y 60 por ciento, en el mejor de los a\u00f1os. \u00bfLos efectos secundarios?, siguen una distribuci\u00f3n Ruleta Rusa.","tweet_lang":"es","text_es":"  Eficacia de la vacuna contrala gripe entre un 40 y 60 por ciento en el mejor de los a\u00f1os \u00bfLos efectos secundarios siguen una distribuci\u00f3n Ruleta Rusa","hashtags":[],"mentions":["gemmas1971","ccarballo50"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T11:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440622333828296714","replied_to_tweet_id":1.44059261e+18,"replied_to_user_id":27038703.0,"reply_text":"","tweet_text":"@libertaddigital Antivacunas?? FJL considera esta inoculacion experimental una vacuna? Etiquetar de esa forma e insultar a todos los que dudamos de la eficacia de las mismas ha sido asqueroso. V\u00e1yase ud a la mierda y a insultar a su pvta madre. Que le den.","tweet_lang":"es","text_es":" Antivacunas FJL considera esta inoculacion experimental una vacuna Etiquetar de esa forma e insultar a todos los que dudamos de la eficacia de las mismas ha sido asqueroso V\u00e1yase ud a la mierda y a insultar a su pvta madre Que le den","hashtags":[],"mentions":["libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440621719308292100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/qNexiofN2R https:\/\/t.co\/GQroBtzmw6","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  httpstcoGQroBtzmw6","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/qNexiofN2R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440620913167245322","replied_to_tweet_id":1.440535454e+18,"replied_to_user_id":1438541293.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Javiergaciaisac @Santi_ABASCAL @Radiodecision Este hombre tiene sentimiento de culpabilidad, \u00e9l sabr\u00e1 ........ .\nS\u00f3lo con ver  su cara, se est\u00e1 justificando.\nNO CREE NI EN LA EFICACIA DE LA VACUNA, NI EN LA LIBERTAD. https:\/\/t.co\/iT2giOocDr","tweet_lang":"es","text_es":"   Este hombre tiene sentimiento de culpabilidad \u00e9l sabr\u00e1  \nS\u00f3lo con ver  su cara se est\u00e1 justificando\nNO CREE NI EN LA EFICACIA DE LA VACUNA NI EN LA LIBERTAD httpstcoiT2giOocDr","hashtags":[],"mentions":["Javiergaciaisac","Santi_ABASCAL","Radiodecision"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440615788763705346","replied_to_tweet_id":1.440611742e+18,"replied_to_user_id":1.359633998e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@LosEstado He expuesto los \u201cda\u00f1os\u201d de una farmac\u00e9utica que ha elaborado la 1\u00aa vacuna contra ESTE virus. Que seg\u00fan su esfuerzo y honestidad nos ha tratado de convencer de su eficacia y que ahora ofrece lo mismo para ni\u00f1os. Si sus valores se basan en enga\u00f1o y da\u00f1o \u00bfimportan las \u201cvirtudes\u201d?","tweet_lang":"es","text_es":" He expuesto los \u201cda\u00f1os\u201d de una farmac\u00e9utica que ha elaborado la 1\u00aa vacuna contra ESTE virus Que seg\u00fan su esfuerzo y honestidad nos ha tratado de convencer de su eficacia y que ahora ofrece lo mismo para ni\u00f1os Si sus valores se basan en enga\u00f1o y da\u00f1o \u00bfimportan las \u201cvirtudes\u201d","hashtags":[],"mentions":["LosEstado"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440609431561986050","replied_to_tweet_id":1.440205933e+18,"replied_to_user_id":126465001.0,"reply_text":"","tweet_text":"@FrayJosepho No se si tiene vd raz\u00f3n sobre la eficacia y efectos de la vacuna (desde luego con ni\u00f1os prudencia absolut\u00edsina).Yo s\u00ed me he vacunado. Soy adulto.   Me parece totalmente fuera de lugar el acoso a los dudacionistas, sobre todos a los que argumentan racionalmente com vd","tweet_lang":"es","text_es":" No se si tiene vd raz\u00f3n sobre la eficacia y efectos de la vacuna desde luego con ni\u00f1os prudencia absolut\u00edsinaYo s\u00ed me he vacunado Soy adulto   Me parece totalmente fuera de lugar el acoso a los dudacionistas sobre todos a los que argumentan racionalmente com vd","hashtags":[],"mentions":["FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T10:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440591697604489216","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440588423589347335","replied_to_tweet_id":1.440369339e+18,"replied_to_user_id":7898982.0,"reply_text":"","tweet_text":"@OscarGenomics Hay q ser muy tonto para en 2021 negar la eficacia de una vacuna.\n\nPero tampoco campanas al vuelo, pq reinoso tambi\u00e9n dec\u00eda que bajaban (los casos) en Israel por las vacunas, desde la semana siguiente a vacunar.\n\nHace 2-3 meses. Luego dej\u00f3 de poner datos en la subida posterior.","tweet_lang":"es","text_es":" Hay q ser muy tonto para en 2021 negar la eficacia de una vacuna\n\nPero tampoco campanas al vuelo pq reinoso tambi\u00e9n dec\u00eda que bajaban los casos en Israel por las vacunas desde la semana siguiente a vacunar\n\nHace 23 meses Luego dej\u00f3 de poner datos en la subida posterior","hashtags":[],"mentions":["OscarGenomics"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440586637503700995","replied_to_tweet_id":1.440577293e+18,"replied_to_user_id":1.094263103e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@espepita_grillo @n3storm @ReySkai @AngelGarciaMon8 @biobio @RWMaloneMD Para disentir con motivos, lo m\u00ednimo es tener informaci\u00f3n veraz sobre lo que se disiente. Y no la tienes. La seguridad de una vacuna se dirime en tres meses. La eficacia, con seis ya tienes datos de peso. Y tienes mucho m\u00e1s que eso acumulado a estas alturas.","tweet_lang":"es","text_es":"      Para disentir con motivos lo m\u00ednimo es tener informaci\u00f3n veraz sobre lo que se disiente Y no la tienes La seguridad de una vacuna se dirime en tres meses La eficacia con seis ya tienes datos de peso Y tienes mucho m\u00e1s que eso acumulado a estas alturas","hashtags":[],"mentions":["espepita_grillo","n3storm","ReySkai","AngelGarciaMon8","biobio","RWMaloneMD"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440586518783950856","replied_to_tweet_id":1.440586516e+18,"replied_to_user_id":957953906.0,"reply_text":"","tweet_text":"Algunos podr\u00edan objetar que tampoco la de la gripe lo hace \ud83e\udd14\ud83e\udd14\n\nBuen momento para revisar esa cuesti\u00f3n.\n\n\u00bf Qui\u00e9n se pone la vacuna contra la gripe ?\n\nLos que tenemos dudas con estas vacunas Covid no es tanto por su eficacia que est\u00e1 por ver, sino por su imposici\u00f3n coactiva.","tweet_lang":"es","text_es":"Algunos podr\u00edan objetar que tampoco la de la gripe lo hace \n\nBuen momento para revisar esa cuesti\u00f3n\n\n\u00bf Qui\u00e9n se pone la vacuna contra la gripe \n\nLos que tenemos dudas con estas vacunas Covid no es tanto por su eficacia que est\u00e1 por ver sino por su imposici\u00f3n coactiva","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83e\udd14"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440584801140953089","replied_to_tweet_id":1.440584226e+18,"replied_to_user_id":262074360.0,"reply_text":"","tweet_text":"@pimpo79 @oriol_cabaleta no he dicho nada de la eficacia de la vacuna. A ver si empezamos a ser m\u00e1s exactos. He dicho que a los ni\u00f1os no se les toca. Y lo digo porque por el momento que yo sepa esto no est\u00e1 aprobado. Est\u00e1 autorizado y con muchas reservas por parte de expertos en j\u00f3venes.","tweet_lang":"es","text_es":"  no he dicho nada de la eficacia de la vacuna A ver si empezamos a ser m\u00e1s exactos He dicho que a los ni\u00f1os no se les toca Y lo digo porque por el momento que yo sepa esto no est\u00e1 aprobado Est\u00e1 autorizado y con muchas reservas por parte de expertos en j\u00f3venes","hashtags":[],"mentions":["pimpo79","oriol_cabaleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440584226349277187","replied_to_tweet_id":1.440579924e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon @oriol_cabaleta Bea tengo dos hijos, i la gran suerte de poder hablar con muchos m\u00e9dicos de diferentes \u00e1mbitos. \nQue tengas dudas me parece hasta l\u00f3gico, pero que sentencies en el twitt de ayer sobre la eficacia de la vacuna en ni\u00f1os, es otra cosa.","tweet_lang":"es","text_es":"  Bea tengo dos hijos i la gran suerte de poder hablar con muchos m\u00e9dicos de diferentes \u00e1mbitos \nQue tengas dudas me parece hasta l\u00f3gico pero que sentencies en el twitt de ayer sobre la eficacia de la vacuna en ni\u00f1os es otra cosa","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon","oriol_cabaleta"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440583959671312389","replied_to_tweet_id":1.440583384e+18,"replied_to_user_id":592575044.0,"reply_text":"","tweet_text":"@SharahKasny - no solo eso. No son mayores vacunados. Son mayores que, adem\u00e1s, presentan comorbilidades entre graves y muy graves. \n- Por decirlo de alguna manera. Es como si asumimos una eficacia del 93%, pero para cacular la mortalidad de la vacuna\u2026sigue","tweet_lang":"es","text_es":"  no solo eso No son mayores vacunados Son mayores que adem\u00e1s presentan comorbilidades entre graves y muy graves \n Por decirlo de alguna manera Es como si asumimos una eficacia del 93 pero para cacular la mortalidad de la vacuna\u2026sigue","hashtags":[],"mentions":["SharahKasny"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440582562556960768","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"la presentaci\u00f3n del Dr. Jonathan Sterne de VRBPAC de hoy que muestra que la eficacia de la vacuna contra el COVID-19 grave NO ha disminuido significativamente desde que Delta se convirti\u00f3 en la variante predominante. Dedicado a los escapistas vacunales https:\/\/t.co\/KvnxvHrMso","tweet_lang":"es","text_es":"la presentaci\u00f3n del Dr Jonathan Sterne de VRBPAC de hoy que muestra que la eficacia de la vacuna contra el COVID19 grave NO ha disminuido significativamente desde que Delta se convirti\u00f3 en la variante predominante Dedicado a los escapistas vacunales ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/KvnxvHrMso"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T08:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440577656513187844","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Los que rechazamos la \"vacuna\" experimental,  es simplemente,  por su ineficacia demostrada. La cual requiere,  de 3 a 8 dosis, para su supuesta eficacia.  Simplemente eso. Un mejunge que lo \u00fanico que hace es potenciar otras patologias muchos m\u00e1s graves, que las anteriores, PUNTO https:\/\/t.co\/3ZbVH4j5yY","tweet_lang":"es","text_es":"Los que rechazamos la vacuna experimental  es simplemente  por su ineficacia demostrada La cual requiere  de 3 a 8 dosis para su supuesta eficacia  Simplemente eso Un mejunge que lo \u00fanico que hace es potenciar otras patologias muchos m\u00e1s graves que las anteriores PUNTO ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/3ZbVH4j5yY"],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440564544397402113","replied_to_tweet_id":1.440242812e+18,"replied_to_user_id":13346352.0,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon S\u00ed a una vacuna que ha superado todas las fases de estudio con una participaci\u00f3n de miles de voluntarios, que lleva millones de dosis administradas y cuya eficacia est\u00e1 m\u00e1s que probada cient\u00edficamente la llamas experimento... \u00bfc\u00f3mo llamar\u00edas a beber una lej\u00eda que no ha superado","tweet_lang":"es","text_es":" S\u00ed a una vacuna que ha superado todas las fases de estudio con una participaci\u00f3n de miles de voluntarios que lleva millones de dosis administradas y cuya eficacia est\u00e1 m\u00e1s que probada cient\u00edficamente la llamas experimento \u00bfc\u00f3mo llamar\u00edas a beber una lej\u00eda que no ha superado","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T07:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440561696607592454","replied_to_tweet_id":1.440553573e+18,"replied_to_user_id":1.325874802e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@velardedaoiz2 @FrayJosepho Entiendo que ante datos como este exista el derecho a negar o poner en duda la eficacia de la vacuna, pero para m\u00ed no es una opini\u00f3n respetable y me alegro de que un medio serio como @libertaddigital no la difunda, a\u00fan sabiendo que agradar\u00eda a parte de sus lectores. https:\/\/t.co\/raipJ67P06","tweet_lang":"es","text_es":"  Entiendo que ante datos como este exista el derecho a negar o poner en duda la eficacia de la vacuna pero para m\u00ed no es una opini\u00f3n respetable y me alegro de que un medio serio como  no la difunda a\u00fan sabiendo que agradar\u00eda a parte de sus lectores httpstcoraipJ67P06","hashtags":[],"mentions":["velardedaoiz2","FrayJosepho","libertaddigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440556863016239110","replied_to_tweet_id":1.440555777e+18,"replied_to_user_id":303099428.0,"reply_text":"","tweet_text":"@agarcia_tgn @HorcajoXavier No sab\u00eda que para defender la eficacia de una vacuna hab\u00eda que fijarse en los cinturones de seguridad.\n\nYa puestos ten\u00e9is el cuento de los tres cerditos con la casa de paja y madera que se caen.","tweet_lang":"es","text_es":"  No sab\u00eda que para defender la eficacia de una vacuna hab\u00eda que fijarse en los cinturones de seguridad\n\nYa puestos ten\u00e9is el cuento de los tres cerditos con la casa de paja y madera que se caen","hashtags":[],"mentions":["agarcia_tgn","HorcajoXavier"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T06:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440548802675437569","replied_to_tweet_id":1.440399883e+18,"replied_to_user_id":1.26144126e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demostrando:\nA) la escasa eficacia de la vacuna\nB) los efectos secundarios que generan y se han llevado a bastante gente que hab\u00eda pasado este tiempo sin problemas.","tweet_lang":"es","text_es":"  Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demostrando\nA la escasa eficacia de la vacuna\nB los efectos secundarios que generan y se han llevado a bastante gente que hab\u00eda pasado este tiempo sin problemas","hashtags":[],"mentions":["4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440545889039224837","replied_to_tweet_id":1.440490495e+18,"replied_to_user_id":15877664.0,"reply_text":"","tweet_text":"@drhuerta @ocram Se habr\u00e1 juntado con Castillo ? ... C\u00f3mo para probar la eficacia de la vacuna sinopharm insitu","tweet_lang":"es","text_es":"  Se habr\u00e1 juntado con Castillo   C\u00f3mo para probar la eficacia de la vacuna sinopharm insitu","hashtags":[],"mentions":["drhuerta","ocram"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440544323154579459","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/UxeJCF3Pqv","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/UxeJCF3Pqv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440539458802098180","replied_to_tweet_id":1.440538994e+18,"replied_to_user_id":1411701228.0,"reply_text":"","tweet_text":"@GAGomezSandoval Eficacia, dado que la vacuna es producuda con RNAm y no del peptido de fusi\u00f3n wue esta di funciobaria, tebdr\u00eda el 95% del genoma del virus y la prote\u00edna wue genera la cacuba reconoceria toda variante","tweet_lang":"es","text_es":" Eficacia dado que la vacuna es producuda con RNAm y no del peptido de fusi\u00f3n wue esta di funciobaria tebdr\u00eda el 95 del genoma del virus y la prote\u00edna wue genera la cacuba reconoceria toda variante","hashtags":[],"mentions":["GAGomezSandoval"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440536143448051719","replied_to_tweet_id":1.44053417e+18,"replied_to_user_id":1.028321978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PinolilloV @Nemli_mot @revoabril1904 Ah\u00ed tenes un papel cient\u00edfico sobre la eficacia de la vacuna. Vale la pena leerlo para darse cuenta que los medios no interpretan correctamente los estudios y dan informaci\u00f3n equivocada. Buenas noches, me retiro a dormir.\n\nhttps:\/\/t.co\/9Pzj4GQosI","tweet_lang":"es","text_es":"   Ah\u00ed tenes un papel cient\u00edfico sobre la eficacia de la vacuna Vale la pena leerlo para darse cuenta que los medios no interpretan correctamente los estudios y dan informaci\u00f3n equivocada Buenas noches me retiro a dormir\n\n","hashtags":[],"mentions":["PinolilloV","Nemli_mot","revoabril1904"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/9Pzj4GQosI"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440535116065873921","replied_to_tweet_id":1.440530499e+18,"replied_to_user_id":32768162.0,"reply_text":"","tweet_text":"@gedelapena @CoronavirusArgg En Chile tienen sinovac. Algo que se ha explicado Miles de veces... La tercera dosis en sus casos es s\u00faper importante, ya que el pa\u00eds chileno invirti\u00f3 en la vacuna m\u00e1s r\u00e1pida y barata de china, con eficacia de casi 50% esquema completo.","tweet_lang":"es","text_es":"  En Chile tienen sinovac Algo que se ha explicado Miles de veces La tercera dosis en sus casos es s\u00faper importante ya que el pa\u00eds chileno invirti\u00f3 en la vacuna m\u00e1s r\u00e1pida y barata de china con eficacia de casi 50 esquema completo","hashtags":[],"mentions":["gedelapena","CoronavirusArgg"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T05:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440528104561119239","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb \/ Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anti-COVID aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/DYfyJCaAZo","tweet_lang":"es","text_es":"\ud835\udddf\ud835\uddee \ud835\udde1\ud835\uddee\ud835\uddf0\ud835\uddf6\ud835\uddfc\u0301\ud835\uddfb  Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna antiCOVID aumenta con dosis de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/DYfyJCaAZo"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518757638545408","replied_to_tweet_id":1.440329757e+18,"replied_to_user_id":111654767.0,"reply_text":"","tweet_text":"@luisrodevia La EFICACIA de una vacuna se define como el porcentaje de reducci\u00f3n de la incidencia de la enfermedad (o el desenlace evaluado) en los sujetos vacunados RESPECTO a un grupo que no recibe la vacuna en un ensayo cl\u00ednico.\n\nNo evita la enfermedad  o la  muerte en cada vacunado","tweet_lang":"es","text_es":" La EFICACIA de una vacuna se define como el porcentaje de reducci\u00f3n de la incidencia de la enfermedad o el desenlace evaluado en los sujetos vacunados RESPECTO a un grupo que no recibe la vacuna en un ensayo cl\u00ednico\n\nNo evita la enfermedad  o la  muerte en cada vacunado","hashtags":[],"mentions":["luisrodevia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518716857335815","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#COVID19 | La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis, seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa. M\u00e1s informaci\u00f3n en esta nota\u2b07\ufe0f\n\nhttps:\/\/t.co\/L37dKSIZH9","tweet_lang":"es","text_es":"  La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa M\u00e1s informaci\u00f3n en esta nota\u2b07\ufe0f\n\n","hashtags":["COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/L37dKSIZH9"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T04:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440518506022244360","replied_to_tweet_id":1.440518087e+18,"replied_to_user_id":1.028321978e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@PinolilloV @revoabril1904 Ese no es el punto. El punto es que no hay evidencia de que la eficacia de vacuna sea superior a los efectos secundarios que causa. No existen esos estudios.","tweet_lang":"es","text_es":"  Ese no es el punto El punto es que no hay evidencia de que la eficacia de vacuna sea superior a los efectos secundarios que causa No existen esos estudios","hashtags":[],"mentions":["PinolilloV","revoabril1904"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440506133572112384","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n    https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n    ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440505537368518657","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/JYzOu01mRe","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/JYzOu01mRe"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T03:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440503389410906117","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"LosAndes | Johnson &amp; Johnson dar\u00e1 una dosis de refuerzo para aumentar la eficacia de su vacuna contra el covid https:\/\/t.co\/MjJBHXmNvV https:\/\/t.co\/eaOyDl9ze7","tweet_lang":"es","text_es":"LosAndes  Johnson amp Johnson dar\u00e1 una dosis de refuerzo para aumentar la eficacia de su vacuna contra el covid  httpstcoeaOyDl9ze7","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/MjJBHXmNvV"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440496067854827525","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La #vacuna #anticovid19\u00ad del la\u00adbo\u00adra\u00adto\u00adrio es\u00adta\u00addou\u00adni\u00adden\u00adse @JNJNews es m\u00e1s efi\u00adcaz cuan\u00addo se ad\u00admi\u00adnis\u00adtran dos do\u00adsis, se\u00adg\u00fan nue\u00advos da\u00adtos pu\u00adbli\u00adca\u00addos por la em\u00adpre\u00adsa.\u2b07\ud83d\udc89\n\nhttps:\/\/t.co\/7fLOH7JFrv","tweet_lang":"es","text_es":"La  \u00ad del la\u00adbo\u00adra\u00adto\u00adrio es\u00adta\u00addou\u00adni\u00adden\u00adse  es m\u00e1s efi\u00adcaz cuan\u00addo se ad\u00admi\u00adnis\u00adtran dos do\u00adsis se\u00adg\u00fan nue\u00advos da\u00adtos pu\u00adbli\u00adca\u00addos por la em\u00adpre\u00adsa\n\n","hashtags":["vacuna","anticovid19"],"mentions":["JNJNews"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7fLOH7JFrv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89","\u2b07"],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440494030232510469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/1KZ6bZTOMB","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/1KZ6bZTOMB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440491257294299139","replied_to_tweet_id":1.440324452e+18,"replied_to_user_id":452587670.0,"reply_text":"","tweet_text":"@ronaldgerard0 @maribel23701900 @RicardoMCS41 @marxiju @PedroCastilloTe Que voy a debatir contigo la diferencia de una vacuna con agua mineral s\u00ed se que no lo entender\u00edas. Te lo voy a poner as\u00ed de sencillo, las vacunas han sido analizadas y el resultado de estos estudios demuestran  la eficacia en porcentajes. La m\u00e1s baja ha sido la china.","tweet_lang":"es","text_es":"     Que voy a debatir contigo la diferencia de una vacuna con agua mineral s\u00ed se que no lo entender\u00edas Te lo voy a poner as\u00ed de sencillo las vacunas han sido analizadas y el resultado de estos estudios demuestran  la eficacia en porcentajes La m\u00e1s baja ha sido la china","hashtags":[],"mentions":["ronaldgerard0","maribel23701900","RicardoMCS41","marxiju","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T02:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440488345008685065","replied_to_tweet_id":1.440487213e+18,"replied_to_user_id":1.250980011e+18,"reply_text":"","tweet_text":"@darkkef @ChomposCol Perd\u00f3n,23 de436000 militares. Encima de eso,tenga en cuenta que vacunas como la de AstraZeneca tienen una eficacia muy baja,que tambi\u00e9n con el tiempo va reduciendo.\u00d3sea que as\u00ed se ponga la vacuna,hay un chance de que no le ayude a combatir el covid,pero si que de un efecto advers https:\/\/t.co\/xuM6MXH4gn","tweet_lang":"es","text_es":"  Perd\u00f3n23 de436000 militares Encima de esotenga en cuenta que vacunas como la de AstraZeneca tienen una eficacia muy bajaque tambi\u00e9n con el tiempo va reduciendo\u00d3sea que as\u00ed se ponga la vacunahay un chance de que no le ayude a combatir el covidpero si que de un efecto advers httpstcoxuM6MXH4gn","hashtags":[],"mentions":["darkkef","ChomposCol"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440484235794472965","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nhttps:\/\/t.co\/5irrhoxBVW https:\/\/t.co\/JRcb66bjM0","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n httpstcoJRcb66bjM0","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/5irrhoxBVW"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440483484624064512","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis, seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa.\nhttps:\/\/t.co\/50qNZJVKDE","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna anticovid del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/50qNZJVKDE"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480725447311363","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#EEUU\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2| La empresa Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el #COVID19 es m\u00e1s efectiva cuando se administra la segunda dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo. #N4V https:\/\/t.co\/KRJvBITKrY","tweet_lang":"es","text_es":"\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2 La empresa Johnson amp Johnson anunci\u00f3 que su vacuna contra el  es m\u00e1s efectiva cuando se administra la segunda dosis y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo  httpstcoKRJvBITKrY","hashtags":["EEUU","COVID19","N4V"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\uddfa\ud83c\uddf2"],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440480408081076232","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/8nQMKXU4Dm","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/8nQMKXU4Dm"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479987652444170","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/uEqpOLpiuN","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uEqpOLpiuN"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440479635473502214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica, con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s, los niveles de anticuerpos aumentaron \"entre cuatro y seis veces\" https:\/\/t.co\/cA68AQj2ID","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nEl inmunizante que se dise\u00f1\u00f3 como una vacuna de dosis \u00fanica con una segunda inyectada unos dos meses despu\u00e9s los niveles de anticuerpos aumentaron entre cuatro y seis veces httpstcocA68AQj2ID","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440478986388185091","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La vacuna contra #Covid_19 de Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis, seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa. https:\/\/t.co\/o1IKyAXJ8s","tweet_lang":"es","text_es":"La vacuna contra  de Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos dosis seg\u00fan nuevos datos publicados por la empresa ","hashtags":["Covid_19"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/o1IKyAXJ8s"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440478451178217488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     https:\/\/t.co\/jzGto7Xvcn","tweet_lang":"es","text_es":"Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzGto7Xvcn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440478128992702464","replied_to_tweet_id":1.44039496e+18,"replied_to_user_id":1494518462.0,"reply_text":"","tweet_text":"@Elva_Zura @Bellatrixtoo @Berto_Lopez69 Esas son las mecidas de los gobiernos del miserable @MartinVizcarraC, de @FSagasti y ahora de @PedroCastilloTe TODOS fajados por la \"vacuna\" Sinopharm cuya eficacia es la peor de todas (dizque \"aprob\u00f3\" en Per\u00fa con 50.4%)\nSolo ellos saben porque no compraron la mejor: Pfizer.","tweet_lang":"es","text_es":"   Esas son las mecidas de los gobiernos del miserable  de  y ahora de  TODOS fajados por la vacuna Sinopharm cuya eficacia es la peor de todas dizque aprob\u00f3 en Per\u00fa con 504\nSolo ellos saben porque no compraron la mejor Pfizer","hashtags":[],"mentions":["Elva_Zura","Bellatrixtoo","Berto_Lopez69","MartinVizcarraC","FSagasti","PedroCastilloTe"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T01:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440470901837996032","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89 Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\nhttps:\/\/t.co\/7TDac7ldkQ","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7TDac7ldkQ"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466959682859013","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/OFdCm5SSDB","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/OFdCm5SSDB"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466532404846592","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/RzqzHTNTuZ","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/RzqzHTNTuZ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440466275675770884","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/fW66uj1mL6","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/fW66uj1mL6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440465871512690688","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#ElMundo | Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\n &gt;&gt; https:\/\/t.co\/hgIaj7h4dn https:\/\/t.co\/XTGP1YyEtf","tweet_lang":"es","text_es":"  Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n\n gtgt  httpstcoXTGP1YyEtf","hashtags":["ElMundo"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/hgIaj7h4dn"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440465546156204040","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/NTnIGfeP7R","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/NTnIGfeP7R"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440462552748621832","replied_to_tweet_id":1.440458177e+18,"replied_to_user_id":9.550480317e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon ... nunca antes etc, etc... y q la alta eficacia calculada en los ensayos cl\u00ednicos hac\u00eda albergar la esperanza de UE hab\u00edamos conseguido el Santo Grial de las vacunas, la vacuna definitiva de la \u2018inmunidad esteriliz\u00e1ndote\u2019: no infecci\u00f3n, no transmisi\u00f3n, no enfermedad, no muertes.","tweet_lang":"es","text_es":"  nunca antes etc etc y q la alta eficacia calculada en los ensayos cl\u00ednicos hac\u00eda albergar la esperanza de UE hab\u00edamos conseguido el Santo Grial de las vacunas la vacuna definitiva de la \u2018inmunidad esteriliz\u00e1ndote\u2019 no infecci\u00f3n no transmisi\u00f3n no enfermedad no muertes","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440462095175204866","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"La empresa #Johnson &amp; Johnson anunci\u00f3 este martes que su #vacuna contra el #COVID-19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis, y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo.https:\/\/t.co\/WRSCJ28uzJ","tweet_lang":"es","text_es":"La empresa  amp  anunci\u00f3 este martes que su  contra el 19 es m\u00e1s eficaz cuando se administra como r\u00e9gimen de dos dosis y que otros datos de un amplio estudio mundial indican que su eficacia no disminuye con el paso del tiempo","hashtags":["Johnson","vacuna","COVID"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/WRSCJ28uzJ"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440461816216182785","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/uuafoq3lvx","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/uuafoq3lvx"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440461244540997644","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udc89VACUNAS | Johnson &amp; Johnson asegura que eficacia de su vacuna anticovid aumenta con refuerzo\n\nSeg\u00fan la farmac\u00e9utica las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna contra los casos graves. \n\nhttps:\/\/t.co\/U4g6CPtp4L https:\/\/t.co\/hILsKirElG","tweet_lang":"es","text_es":"VACUNAS  Johnson amp Johnson asegura que eficacia de su vacuna anticovid aumenta con refuerzo\n\nSeg\u00fan la farmac\u00e9utica las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna contra los casos graves \n\n httpstcohILsKirElG","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/U4g6CPtp4L"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udc89"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440460620327837717","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Seg\u00fan el laboratorio, las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna, por lo que una segunda dosis har\u00e1 que aumenten los niveles de anticuerpos \u2b07\ufe0f https:\/\/t.co\/gk4NTymAvE","tweet_lang":"es","text_es":"Seg\u00fan el laboratorio las variantes del coronavirus reducen la eficacia de la vacuna por lo que una segunda dosis har\u00e1 que aumenten los niveles de anticuerpos \u2b07\ufe0f ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/gk4NTymAvE"],"tweet_emoticons":["\u2b07\ufe0f"],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440460102893334529","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo - https:\/\/t.co\/GmEqUGz0JC https:\/\/t.co\/kSj5l8nlgh","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo   httpstcokSj5l8nlgh","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/GmEqUGz0JC"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":true,"country":"Mexico","id":"1440458125346164742","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83d\udd39 Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna aumenta con dosis de refuerzo \n\nhttps:\/\/t.co\/kLWNX27pcv","tweet_lang":"es","text_es":" Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna aumenta con dosis de refuerzo \n\n","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/kLWNX27pcv"],"tweet_emoticons":["\ud83d\udd39"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440458064444854272","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"\ud83e\udda0J &amp; J: segunda dosis de #vacuna contra #COVID19\n\n\ud83d\udccdLa eficacia con una dosis es del 79% para la prevenir #COVID19 y un 81% de eficacia para la prevenir hospitalizaciones. \ud83e\uddf5","tweet_lang":"es","text_es":"J amp J segunda dosis de  contra \n\nLa eficacia con una dosis es del 79 para la prevenir  y un 81 de eficacia para la prevenir hospitalizaciones ","hashtags":["vacuna","COVID19","COVID19"],"mentions":[],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udccd","\ud83e\uddf5","\ud83e\udda0"],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440456567392923650","replied_to_tweet_id":1.440455384e+18,"replied_to_user_id":9.550480317e+17,"reply_text":"","tweet_text":"@BeatrizTalegon ... definitiva, seg\u00fan sus est\u00e1ndares.\n\nY la informaci\u00f3n sobre seguridad es entonces m\u00e1s completa y m\u00e1s fiable y la evoluci\u00f3n en el tiempo de la eficacia y del nivel de inmunidad que proporciona  la vacuna es este otro, porque hemos visto que el nivel de anticuerpos generados ...","tweet_lang":"es","text_es":"  definitiva seg\u00fan sus est\u00e1ndares\n\nY la informaci\u00f3n sobre seguridad es entonces m\u00e1s completa y m\u00e1s fiable y la evoluci\u00f3n en el tiempo de la eficacia y del nivel de inmunidad que proporciona  la vacuna es este otro porque hemos visto que el nivel de anticuerpos generados ","hashtags":[],"mentions":["BeatrizTalegon"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440455268962209810","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"#INTERNACIONAL\nJohnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\nhttps:\/\/t.co\/IQUgoQxCxM","tweet_lang":"es","text_es":"\nJohnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo\n","hashtags":["INTERNACIONAL"],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/IQUgoQxCxM"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454686931259398","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo https:\/\/t.co\/VrCvAl4VL2","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de\u00a0refuerzo ","hashtags":[],"mentions":[],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/VrCvAl4VL2"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440454558891737088","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/d5ARtIMJZ6 v\u00eda @laprovinciabsas","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  v\u00eda laprovinciabsas","hashtags":[],"mentions":["LaProvinciaBsAs"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/d5ARtIMJZ6"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440453298536939522","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/7nH2yapRE0 v\u00eda @Noticiasde_","tweet_lang":"es","text_es":"Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  v\u00eda ","hashtags":[],"mentions":["Noticiasde_"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/7nH2yapRE0"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-21T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440825444291342349","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Adela_Micha: Present\u00f3 una eficacia del 95%.\nhttps:\/\/t.co\/LBnbzgBUah","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Present\u00f3 una eficacia del 95\n","hashtags":[],"mentions":["Adela_Micha"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LBnbzgBUah"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440823961818853380","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Adela_Micha: Present\u00f3 una eficacia del 95%.\nhttps:\/\/t.co\/LBnbzgBUah","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Present\u00f3 una eficacia del 95\n","hashtags":[],"mentions":["Adela_Micha"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/LBnbzgBUah"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-23T00:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440820614730641413","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440817512032047104","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440812090021728262","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440809734643146753","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440806705747546114","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805846376538113","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440805759344734213","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Pajaropolitico: La @COFEPRIS autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica #INOVIO realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna d\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La  autoriz\u00f3 a la farmac\u00e9utica  realizar una prueba de eficacia de fase 3 de su candidata a la vacuna d\u2026","hashtags":["INOVIO"],"mentions":["Pajaropolitico","COFEPRIS"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T23:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440803086562299904","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440802557232775168","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801553800065027","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @edmyayala: Por \u00faltimo, me acompa\u00f1ar\u00e1, de nuevo, el analista  @JoseZavala2998, para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Por \u00faltimo me acompa\u00f1ar\u00e1 de nuevo el analista   para darnos el 101 de los hallazgos del estudio publicado\u2026","hashtags":[],"mentions":["edmyayala","JoseZavala2998"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440801055093055490","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @3idrien: @InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n es\u2026","hashtags":[],"mentions":["3idrien","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440800596005584899","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799591117459456","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @3idrien: @InesArrimadas @esRadio Y por cierto, dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta \"vacuna\". Yo tambi\u00e9n es\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Y por cierto dejad ya de confundir ser antivacunas con no querer ponerse \u00e9sta vacuna Yo tambi\u00e9n es\u2026","hashtags":[],"mentions":["3idrien","InesArrimadas","esRadio"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799472791945222","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @saludconlupa: \ud83d\udea8 Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la \"eficacia\" de la vacuna contra la covid-19.\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   Laboratorios y centros m\u00e9dicos ofrecen pruebas de anticuerpos para medir la eficacia de la vacuna contra la covid19\u2026","hashtags":[],"mentions":["saludconlupa"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83d\udea8"],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440799124081635331","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @zviperco: Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado?\n\n-Pasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano. Es as\u00ed\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Ser\u00e1 que no se hab\u00edan inventado\n\nPasteur necesitaba hacer la comprobaci\u00f3n de la eficacia de \u00e9stas en el ser humano Es as\u00ed\u2026","hashtags":[],"mentions":["zviperco"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440797333080317963","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HickenVargas: CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440794497118466054","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PlayMelTv: Juan Luis Cabanillas: \"En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna, ya que la mayor\u00eda de los contagios eran p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Juan Luis Cabanillas En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna ya que la mayor\u00eda de los contagios eran p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PlayMelTv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T22:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789930251194382","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440789458924699652","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440785536575148041","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781127048843266","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440781015224520718","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @brimacoba: El @MinSaludCol minti\u00f3, @invimacolombia lo destap\u00f3, un juez los descubri\u00f3. Este gobierno nos quiere matar....No existe prueb\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  El  minti\u00f3  lo destap\u00f3 un juez los descubri\u00f3 Este gobierno nos quiere matarNo existe prueb\u2026","hashtags":[],"mentions":["brimacoba","MinSaludCol","invimacolombia"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440776545992265731","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hipocresiaroja: Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, que tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL que tiene\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hipocresiaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T21:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440772522689982469","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440768624797519874","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PlayMelTv: Juan Luis Cabanillas: \"En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna, ya que la mayor\u00eda de los contagios eran p\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Juan Luis Cabanillas En la quinta ola se ha demostrado la eficacia de la vacuna ya que la mayor\u00eda de los contagios eran p\u2026","hashtags":[],"mentions":["PlayMelTv"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440767761181909004","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440766053827559425","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765567477055488","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SmokingBarrel5: \u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92% de eficacia, que solo son 1 (Ja\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92 de eficacia que solo son 1 Ja\u2026","hashtags":[],"mentions":["SmokingBarrel5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440765138554920964","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @farmaceuticoac1: LO REPITO DE NUEVO; RETO A CUALQUIER MEDICO; FARMACEUTICO, ENFERMERO y otros profesionales de la salud que si est\u00e1n ta\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  LO REPITO DE NUEVO RETO A CUALQUIER MEDICO FARMACEUTICO ENFERMERO y otros profesionales de la salud que si est\u00e1n ta\u2026","hashtags":[],"mentions":["farmaceuticoac1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440763156901425154","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SmokingBarrel5: \u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92% de eficacia, que solo son 1 (Ja\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00bfPodemos decir que han vuelto a timar a los Covidianos con lo de la vacuna tiene un 92 de eficacia que solo son 1 Ja\u2026","hashtags":[],"mentions":["SmokingBarrel5"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440762080177516550","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hipocresiaroja: Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, que tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL que tiene\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hipocresiaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440760919319928832","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T20:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440759135402741761","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HickenVargas: CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758672821342214","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @PadreBustamante: \u00a1He aqu\u00ed la \"eficacia\" de la vacuna contra el covid...! Pero para matar a corto o largo plazo... No es conspiraci\u00f3n, e\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  \u00a1He aqu\u00ed la eficacia de la vacuna contra el covid Pero para matar a corto o largo plazo No es conspiraci\u00f3n e\u2026","hashtags":[],"mentions":["PadreBustamante"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440758037027823620","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755650645028869","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440755383853666307","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @venepress: Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer afirm\u00f3 eficacia de la vacuna en ni\u00f1os desde los 5 a\u00f1os \n     ","hashtags":[],"mentions":["venepress"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/jzGto7FUkP"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440754035531780100","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @davhierro: @FrayJosepho \u00bfAcaso no ha generado ni organismo un sistema de defensa mucho m\u00e1s eficaz y eficiente que el que pueda aportarm\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfAcaso no ha generado ni organismo un sistema de defensa mucho m\u00e1s eficaz y eficiente que el que pueda aportarm\u2026","hashtags":[],"mentions":["davhierro","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440752693228699648","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440750545623392258","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HickenVargas: CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440749548859584518","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440745496071471107","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T19:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740469915275265","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HickenVargas: CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440740072366612480","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hipocresiaroja: Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, que tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL que tiene\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hipocresiaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739817420058627","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SuNoticiero: Johnson &amp; Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv htt\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Johnson amp Johnson asegura que la eficacia de su vacuna anticovid aumenta con dosis de refuerzo  htt\u2026","hashtags":[],"mentions":["SuNoticiero"],"tweet_urls":["https:\/\/t.co\/2hfqnxGTUv"],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440739472195260417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hipocresiaroja: Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, que tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL que tiene\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hipocresiaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440738795972796417","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Hipocresiaroja: Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL, que tiene\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Los medios se olvidaron que la vacuna China \ud83c\udde8\ud83c\uddf3 soborn\u00f3 investigadores de la Cayetano por un registro ILEGAL que tiene\u2026","hashtags":[],"mentions":["Hipocresiaroja"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["\ud83c\udde8\ud83c\uddf3"],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440737404520845315","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @SanSan29146242: Dice AMLO que despu\u00e9s de la CELAC hay m\u00e1s opciones de vacunas contra COVID.\n\u00bfCrees que la vacuna cubana Abdala sea segu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Dice AMLO que despu\u00e9s de la CELAC hay m\u00e1s opciones de vacunas contra COVID\n\u00bfCrees que la vacuna cubana Abdala sea segu\u2026","hashtags":[],"mentions":["SanSan29146242"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440736461838422017","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440734354162937861","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acinnacional: Informaci\u00f3n preliminar del estudio ENSEMBLE-2 ( dos dosis de la vacuna de Janssen, con intervalo de 2 meses). 75% enferme\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Informaci\u00f3n preliminar del estudio ENSEMBLE2  dos dosis de la vacuna de Janssen con intervalo de 2 meses 75 enferme\u2026","hashtags":[],"mentions":["acinnacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733304425115651","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733300092391432","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @acinnacional: Informaci\u00f3n preliminar del estudio ENSEMBLE-2 ( dos dosis de la vacuna de Janssen, con intervalo de 2 meses). 75% enferme\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Informaci\u00f3n preliminar del estudio ENSEMBLE2  dos dosis de la vacuna de Janssen con intervalo de 2 meses 75 enferme\u2026","hashtags":[],"mentions":["acinnacional"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440733212674719744","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440732305417408517","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HickenVargas: CL\u00c1USULA 14.1: El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  CL\u00c1USULA 141 El gobierno comprador RENUNCIA Y LIBERA DE TODA RESPONSABILIDAD A ASTRAZENECA por cualquier reclamaci\u00f3n qu\u2026","hashtags":[],"mentions":["HickenVargas"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440731509606862849","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Universo_Darwin: Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006. El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40% de eficacia. Ahora\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006 El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40 de eficacia Ahora\u2026","hashtags":[],"mentions":["Universo_Darwin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T18:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440728087071576069","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725496388485125","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Universo_Darwin: Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006. El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40% de eficacia. Ahora\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer sac\u00f3 al mercado un medicamento para dejar de fumar en 2006 El medicamento s\u00f3lo ten\u00eda un 40 de eficacia Ahora\u2026","hashtags":[],"mentions":["Universo_Darwin"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440725420219908098","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440721373110824960","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @Azael18A: En EUA se han puesto 221 millones de dosis de Pfizer y 150 millones de Moderna, el NY Times reporta hoy que despu\u00e9s de 7 estu\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  En EUA se han puesto 221 millones de dosis de Pfizer y 150 millones de Moderna el NY Times reporta hoy que despu\u00e9s de 7 estu\u2026","hashtags":[],"mentions":["Azael18A"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720665766625284","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @HablandoSiempr1: @4aldia @JorgeBustos1 Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente que,en ning\u00fan momento, est\u00e1 diciendo eso...y s\u00ed demo\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT    Eso parece porque llamar bebelej\u00edas a gente queen ning\u00fan momento est\u00e1 diciendo esoy s\u00ed demo\u2026","hashtags":[],"mentions":["HablandoSiempr1","4aldia","JorgeBustos1"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440720463013941260","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440719225551654934","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440717440845959172","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @noticias_tvperu: La vacuna contra el COVID-19 del laboratorio estadounidense Johnson &amp; Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  La vacuna contra el COVID19 del laboratorio estadounidense Johnson amp Johnson es m\u00e1s eficaz cuando se administran dos\u2026","hashtags":[],"mentions":["noticias_tvperu"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715720778653696","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440715177742114825","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @doctormacias: Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os, con lo que seguramente presentar\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Pfizer muestra datos de seguridad y eficacia de su vacuna Covid en ni\u00f1os de 5 a 11 a\u00f1os con lo que seguramente presentar\u2026","hashtags":[],"mentions":["doctormacias"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T17:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440714821440208898","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MatteoAguirre16: Que @libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por \"dudar\" de la eficacia de esa sustancia experimental\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por dudar de la eficacia de esa sustancia experimental\u2026","hashtags":[],"mentions":["MatteoAguirre16","LibertaDigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440713860416114699","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @davhierro: @FrayJosepho \u00bfAcaso no ha generado ni organismo un sistema de defensa mucho m\u00e1s eficaz y eficiente que el que pueda aportarm\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT   \u00bfAcaso no ha generado ni organismo un sistema de defensa mucho m\u00e1s eficaz y eficiente que el que pueda aportarm\u2026","hashtags":[],"mentions":["davhierro","FrayJosepho"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":[],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
{"poi_name":"","poi_id":"","verified":false,"country":"Mexico","id":"1440712449804488714","replied_to_tweet_id":null,"replied_to_user_id":null,"reply_text":"","tweet_text":"RT @MatteoAguirre16: Que @libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por \"dudar\" de la eficacia de esa sustancia experimental\u2026","tweet_lang":"es","text_es":"RT  Que libertadigital haya despedido a este talentoso personaje por dudar de la eficacia de esa sustancia experimental\u2026","hashtags":[],"mentions":["MatteoAguirre16","LibertaDigital"],"tweet_urls":[],"tweet_emoticons":["xp"],"tweet_date":"2021-09-22T16:00:00","geolocation":null}
